[
  [
    "Le Parnasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles X.  ",
    "PER"
  ],
  [
    "M.E. Rullier",
    "PER"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rullier",
    "PER"
  ],
  [
    "Eugène",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Parnasse envahi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles X.",
    "PER"
  ],
  [
    "M. E. Rullier,.",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "&  T",
    "MISC"
  ],
  [
    "POËX",
    "ORG"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ts",
    "LOC"
  ],
  [
    "CG",
    "ORG"
  ],
  [
    "SACRE DE S",
    "MISC"
  ],
  [
    "FF",
    "ORG"
  ],
  [
    "ANGO",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs",
    "ORG"
  ],
  [
    "RÈ",
    "LOC"
  ],
  [
    "CCC XX",
    "MISC"
  ],
  [
    "C ”  NEAU         + 7e",
    "MISC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALL           9  Éi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fr  Le        ï 4  ets  - .",
    "LOC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "FL  D  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "rm",
    "LOC"
  ],
  [
    "ORI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cuantes X.  ",
    "PER"
  ],
  [
    "CR +",
    "ORG"
  ],
  [
    "Due Es \" LL",
    "ORG"
  ],
  [
    "LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Xe",
    "LOC"
  ],
  [
    "DS",
    "ORG"
  ],
  [
    "L]",
    "LOC"
  ],
  [
    "Da Da",
    "PER"
  ],
  [
    "Ÿ L",
    "PER"
  ],
  [
    "CS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CO DCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu a Que Go re Ga ur Que ae Bee ur Gr ro Berre hr Bee",
    "MISC"
  ],
  [
    "LT LT",
    "MISC"
  ],
  [
    "OP AE        tt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li POÏËME",
    "PER"
  ],
  [
    "Suer DU Sen DE s. A Cranues",
    "PER"
  ],
  [
    "ul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Ge",
    "PER"
  ],
  [
    "È",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frames  + rt tp le Same  “0”  +",
    "MISC"
  ],
  [
    "D nan LÀ",
    "PER"
  ],
  [
    "L Fr JnON",
    "MISC"
  ],
  [
    "am",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fr cr tete",
    "ORG"
  ],
  [
    "En Te Pt REA",
    "MISC"
  ],
  [
    "APP D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Poë ëme",
    "PER"
  ],
  [
    "L tonnerait",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chant",
    "MISC"
  ],
  [
    "_  E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mônarque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Peuples",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Ouvrage",
    "MISC"
  ],
  [
    "auguste Famille",
    "PER"
  ],
  [
    "padonné pal",
    "PER"
  ],
  [
    "Sat",
    "ORG"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "devatt",
    "LOC"
  ],
  [
    "oo  moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouvrage",
    "MISC"
  ],
  [
    "ia bonne",
    "PER"
  ],
  [
    "Cranxs X",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cojnas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moxsiacn",
    "PER"
  ],
  [
    "DH",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gien",
    "LOC"
  ],
  [
    "VE \f ",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASSE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Æ N Ÿ A H 1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Enfans qu Permessos",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE OX Tel fat",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trop habile artisan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Troubla",
    "LOC"
  ],
  [
    "ie Dont",
    "MISC"
  ],
  [
    "coupe d' Apollon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Las E Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasso ln",
    "MISC"
  ],
  [
    "lÉchappé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apporta",
    "PER"
  ],
  [
    "Etle",
    "LOC"
  ],
  [
    "De Aux lieux chéris du Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entratné",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chantre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ana",
    "PER"
  ],
  [
    "créon",
    "PER"
  ],
  [
    "Couronné",
    "MISC"
  ],
  [
    "licrre",
    "PER"
  ],
  [
    "Reiue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sapho",
    "PER"
  ],
  [
    "Du coin de l'œil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alcée",
    "PER"
  ],
  [
    "Properce ajournait Le souvenir de son amie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dm NT",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Et",
    "MISC"
  ],
  [
    "méme Tibulle",
    "PER"
  ],
  [
    "Do regrelter les charmes de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Délice",
    "PER"
  ],
  [
    "Ovide",
    "PER"
  ],
  [
    "Et les déserts de la Seythie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et les i injures",
    "MISC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Horace",
    "PER"
  ],
  [
    "Versait",
    "PER"
  ],
  [
    "Pindare",
    "PER"
  ],
  [
    "Boileau",
    "PER"
  ],
  [
    "Bacchus",
    "PER"
  ],
  [
    "Mécène",
    "PER"
  ],
  [
    "Hippocrène",
    "PER"
  ],
  [
    "Chapelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Ange",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaulicu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Poëtes",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Étiez",
    "PER"
  ],
  [
    "Tendre Parny",
    "PER"
  ],
  [
    "Vy lrouvais",
    "PER"
  ],
  [
    "D ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Bexnis",
    "PER"
  ],
  [
    "Ménandre",
    "PER"
  ],
  [
    "ct Térence",
    "PER"
  ],
  [
    "Molière",
    "PER"
  ],
  [
    "Etle",
    "PER"
  ],
  [
    "Lucille",
    "LOC"
  ],
  [
    "J Juvénal",
    "PER"
  ],
  [
    "Despréanx",
    "MISC"
  ],
  [
    "Martial",
    "PER"
  ],
  [
    "sévè ère",
    "MISC"
  ],
  [
    "SR LE",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assis",
    "PER"
  ],
  [
    "Pindare",
    "PER"
  ],
  [
    "À la voix",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corine",
    "PER"
  ],
  [
    "Mariait",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "E |",
    "MISC"
  ],
  [
    "1e Prix",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cdi",
    "PER"
  ],
  [
    "Milton",
    "PER"
  ],
  [
    "Attendri",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Virgile",
    "PER"
  ],
  [
    "Ravi",
    "PER"
  ],
  [
    "daus jes",
    "PER"
  ],
  [
    "Delille.",
    "LOC"
  ],
  [
    "fn",
    "ORG"
  ],
  [
    "RER AAA ml 2",
    "LOC"
  ],
  [
    "ENVANTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pârnasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courait",
    "PER"
  ],
  [
    "Arrêlez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "sc",
    "MISC"
  ],
  [
    "augurcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lronpeurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Prince",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le » Que puise vous garder la colère des dieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hippocrène",
    "PER"
  ],
  [
    "Permessé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébé",
    "PER"
  ],
  [
    "IHtppocrène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mont Paroasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Puñ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éétie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bcotie",
    "ORG"
  ],
  [
    "f’",
    "PER"
  ],
  [
    "| | |  me M",
    "PER"
  ],
  [
    "PE ES A 0 7",
    "MISC"
  ],
  [
    "nt Ha 1 ct ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etsi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quer",
    "PER"
  ],
  [
    "L..",
    "MISC"
  ],
  [
    "ViCuss",
    "MISC"
  ],
  [
    "pa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Enyahit",
    "LOC"
  ],
  [
    "divins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE Doutez-",
    "LOC"
  ],
  [
    "bicutôt",
    "PER"
  ],
  [
    "L _»s N'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ps »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Non!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "PER"
  ],
  [
    "teile disgräce",
    "PER"
  ],
  [
    "ED",
    "MISC"
  ],
  [
    "De  Après un momént de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et tombe aux genoux de son",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Luianème",
    "PER"
  ],
  [
    "RL OO TROP",
    "ORG"
  ],
  [
    "PR our RE TR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do ‘",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Porter",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "EL  »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ulysse",
    "PER"
  ],
  [
    "Hippocrène",
    "PER"
  ],
  [
    "Plus de pleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pere",
    "PER"
  ],
  [
    "L » Heureux de la soif",
    "MISC"
  ],
  [
    "| | »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savourcr",
    "PER"
  ],
  [
    "CS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Philomilte",
    "PER"
  ],
  [
    "at printems",
    "LOC"
  ],
  [
    "Flore et Pomone",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lant de siècles dé plaisirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "mc",
    "MISC"
  ],
  [
    "L.. _..»",
    "MISC"
  ],
  [
    "mu lromper",
    "PER"
  ],
  [
    "PARNASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maisi jo me taissi fils",
    "PER"
  ],
  [
    "Latone",
    "PER"
  ],
  [
    "Oracle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dispose en maître",
    "MISC"
  ],
  [
    "Homère",
    "PER"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plein d'amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Des | muruiures",
    "MISC"
  ],
  [
    "LR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pinde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fr  1",
    "MISC"
  ],
  [
    "déjàs Melpomène",
    "PER"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Parnasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dépouillé",
    "PER"
  ],
  [
    "Le L ei os",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Loi  ce EL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le faire changer +",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perrhosse",
    "LOC"
  ],
  [
    "doucoi IVECSSO",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENVA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lé",
    "LOC"
  ],
  [
    "queh",
    "PER"
  ],
  [
    "cs Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Armons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Défendons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pressant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jura",
    "LOC"
  ],
  [
    "triomapher",
    "PER"
  ],
  [
    "lle...  0 F »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ep",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "PER"
  ],
  [
    "L _»",
    "MISC"
  ],
  [
    "Osa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parmesso  “ \f ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jai",
    "PER"
  ],
  [
    "ic",
    "ORG"
  ],
  [
    "cn Me",
    "MISC"
  ],
  [
    "De nics exploits",
    "MISC"
  ],
  [
    "F7",
    "ORG"
  ],
  [
    "De ta justice",
    "MISC"
  ],
  [
    "À je le sul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mercure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et, dé la part de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "LU Dont",
    "PER"
  ],
  [
    "Régit lou",
    "PER"
  ],
  [
    "Hi",
    "LOC"
  ],
  [
    "CEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "L ï vo mpe SC",
    "MISC"
  ],
  [
    "nat Le",
    "PER"
  ],
  [
    "Fe ui HE",
    "MISC"
  ],
  [
    "iT  SE  M ue i »   Lui-mème Apollon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasst",
    "LOC"
  ],
  [
    "mie  T",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fu xs Fi  TL",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'arrèt terrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ENVAUE M  - Soit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Trahissant cé calme imposteur",
    "PER"
  ],
  [
    "irgile",
    "PER"
  ],
  [
    "Dévouait",
    "PER"
  ],
  [
    "Homère",
    "PER"
  ],
  [
    "VOix",
    "PER"
  ],
  [
    "Odyssée  Frappait sa poitrine oppressée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Euripide",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Pour comble de maux",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corneille",
    "PER"
  ],
  [
    "Racine",
    "PER"
  ],
  [
    "Parry",
    "PER"
  ],
  [
    "Parny",
    "PER"
  ],
  [
    "briscr la Iyres",
    "PER"
  ],
  [
    "AmQurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "U  Lee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Latone",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Quilui",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Pen",
    "PER"
  ],
  [
    "Sans devenir jaloux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consentez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "hasaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prudence",
    "PER"
  ],
  [
    "L",
    "MISC"
  ],
  [
    "dérnence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boileau",
    "PER"
  ],
  [
    "LS  D",
    "MISC"
  ],
  [
    "DR CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PA VE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ENVANR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souffrirez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Mattend",
    "MISC"
  ],
  [
    "LL Songe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Étsi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dh",
    "ORG"
  ],
  [
    "Promüts-moi ton tonnertel",
    "MISC"
  ],
  [
    "J1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Phébus",
    "PER"
  ],
  [
    "La main sl fière  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AC",
    "ORG"
  ],
  [
    "X 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tag TT LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "US LE",
    "MISC"
  ],
  [
    "VAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "aan yat LILAS",
    "PER"
  ],
  [
    "DEUXIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "À: dernier ciel de l'Empyrée",
    "MISC"
  ],
  [
    "De soleils tous plus radicux | _",
    "MISC"
  ],
  [
    "D'émeraude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et sur un : .ne magnifique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Formé d'une topaze",
    "ORG"
  ],
  [
    "Des Dieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sachez mon désespoir!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "op Gémissait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Disaient-clles",
    "PER"
  ],
  [
    "Lt",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuSs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us» Garde nos enfaris",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brise le sceptre",
    "MISC"
  ],
  [
    "D ",
    "PER"
  ],
  [
    "Fr Rends-nous à nos anciennes lois",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ps",
    "MISC"
  ],
  [
    "res M",
    "PER"
  ],
  [
    "Rappellent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Assis",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "P'écrasctis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "Que c'est un dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je bras _ »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Recouvrent celte",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "c dee ingrats",
    "PER"
  ],
  [
    "Etjc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dela",
    "PER"
  ],
  [
    "leursnoms",
    "PER"
  ],
  [
    "EE  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "itolatrie,.",
    "MISC"
  ],
  [
    "ee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Errante sur la rive sombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "PAP",
    "ORG"
  ],
  [
    "PP AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A LT",
    "MISC"
  ],
  [
    "mr ra em 0",
    "PER"
  ],
  [
    "Ro tre us",
    "MISC"
  ],
  [
    "Digne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sacre",
    "PER"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "Etcette",
    "MISC"
  ],
  [
    "Um LE PARNASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pour qui celte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ps",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Btr",
    "PER"
  ],
  [
    "Æ ‘",
    "MISC"
  ],
  [
    "FT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Maître",
    "PER"
  ],
  [
    "TA",
    "LOC"
  ],
  [
    "vouli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Déesse des ris",
    "MISC"
  ],
  [
    "È Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Si puissant et si gracieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ineline pour la clémencen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li rue  A    \f ",
    "PER"
  ],
  [
    "ENVA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Étce",
    "PER"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "L'offense",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cythère",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cypris",
    "PER"
  ],
  [
    "Jele",
    "MISC"
  ],
  [
    "L ss Et sur-tout prompt",
    "MISC"
  ],
  [
    "aimablet",
    "LOC"
  ],
  [
    "’ | »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mars",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lequel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ch",
    "PER"
  ],
  [
    "Quüi",
    "PER"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lequel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bonheur FA GÉRÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gythère",
    "PER"
  ],
  [
    "Ace",
    "PER"
  ],
  [
    "D  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Latone",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Téthys",
    "PER"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "x C",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quejelui",
    "LOC"
  ],
  [
    "S@ Majesté",
    "PER"
  ],
  [
    "Jette des fleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "sh Passage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'on le bétiisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "ot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jés",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE PARNASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Apprenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand Prince",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oui !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mars",
    "PER"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "JS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Çarle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Niplus d'honñeur",
    "PER"
  ],
  [
    "gloiro",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Sorli",
    "PER"
  ],
  [
    "Agénor",
    "PER"
  ],
  [
    "Phébüs",
    "MISC"
  ],
  [
    "colonnes d'Alcide",
    "LOC"
  ],
  [
    "Läitu liras",
    "PER"
  ],
  [
    "Tage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ebre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trop frire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Det     ba",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE RE LE",
    "PER"
  ],
  [
    "Fi e hs ",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "vi É pes \f TT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RENE AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "UT CT TT ET",
    "ORG"
  ],
  [
    "CENVANR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les bienfaits .",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélas!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Qu'Apollon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fa",
    "PER"
  ],
  [
    "Roi des Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Lo Ébranle",
    "PER"
  ],
  [
    "Folympe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vulcain",
    "PER"
  ],
  [
    "LT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vulcain",
    "PER"
  ],
  [
    "Groyant",
    "PER"
  ],
  [
    "Rive",
    "LOC"
  ],
  [
    "RI peur fat",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "De Vénus",
    "PER"
  ],
  [
    "Fa  Li Le trouble",
    "MISC"
  ],
  [
    "DNA",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARNASSE |  | Cependant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Fensif",
    "LOC"
  ],
  [
    "h CS F  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "D Et le feu",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Dit",
    "PER"
  ],
  [
    "Cœur",
    "PER"
  ],
  [
    "rion",
    "LOC"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lion",
    "LOC"
  ],
  [
    "|  Tristes",
    "PER"
  ],
  [
    "Unit",
    "ORG"
  ],
  [
    "À la temple",
    "MISC"
  ],
  [
    "© Le doux",
    "PER"
  ],
  [
    "zéphir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dicu",
    "LOC"
  ],
  [
    "mepACE",
    "LOC"
  ],
  [
    "füvoquohs",
    "MISC"
  ],
  [
    "PS SE",
    "ORG"
  ],
  [
    "J apiter",
    "PER"
  ],
  [
    "LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RL EC ER CEE CT",
    "ORG"
  ],
  [
    "XERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENVARE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lo",
    "LOC"
  ],
  [
    "COUrFOUX",
    "LOC"
  ],
  [
    "immolai",
    "PER"
  ],
  [
    "Titans",
    "PER"
  ],
  [
    "Content d'avoir humilié",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'orgueil des enfans de la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eut",
    "PER"
  ],
  [
    "Jo j jurai",
    "PER"
  ],
  [
    "Styx",
    "PER"
  ],
  [
    "Ramèëncrait",
    "ORG"
  ],
  [
    "Du triomphe que je pleurais",
    "MISC"
  ],
  [
    "mortcls",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avaieñt",
    "ORG"
  ],
  [
    "ma vengoalice »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Désarmé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous éclaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "LEPARNASSE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Et qu'as-tu promis ch môn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parrasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelque jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "OT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le",
    "PER"
  ],
  [
    "Pers | | Car",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "De Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn Parle",
    "MISC"
  ],
  [
    "ayec liberté",
    "PER"
  ],
  [
    "Et voyons si jamais mon cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "Et d'abord",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le LT  1",
    "MISC"
  ],
  [
    "CENVANR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tu marches",
    "MISC"
  ],
  [
    "LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ajoutens",
    "PER"
  ],
  [
    "LT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ion Qüand",
    "MISC"
  ],
  [
    "impradehco LU",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Garde",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Phaëton",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Que 3",
    "MISC"
  ],
  [
    "La icrre",
    "MISC"
  ],
  [
    "enfammer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je fus",
    "MISC"
  ],
  [
    "dé li ininoler",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "liemje",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quèlio",
    "PER"
  ],
  [
    "donléui",
    "PER"
  ],
  [
    "x M LES it _  + « \f ÎLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PARNASSE E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re encore #  turtsso  »",
    "MISC"
  ],
  [
    "conlè celio ambrofso",
    "PER"
  ],
  [
    "Rivale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et gitd'une immortelle vie ",
    "MISC"
  ],
  [
    "fiyeurs be",
    "PER"
  ],
  [
    "J upiter S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jour d'i ndulgence",
    "MISC"
  ],
  [
    "sévère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le ETES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Feppendpat",
    "MISC"
  ],
  [
    "fs",
    "ORG"
  ],
  [
    "tu sèras",
    "ORG"
  ],
  [
    "EÉtsi",
    "ORG"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "À 8 LE  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRES PM",
    "ORG"
  ],
  [
    "A A A AE dm rm",
    "LOC"
  ],
  [
    "CEE  Re \f PAT ANT",
    "MISC"
  ],
  [
    "FAP PR",
    "MISC"
  ],
  [
    "NT",
    "MISC"
  ],
  [
    "VA HA ENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "TROT",
    "ORG"
  ],
  [
    "NT TT TT TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Me 7 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ETS RARE",
    "ORG"
  ],
  [
    "TS QT OCT",
    "ORG"
  ],
  [
    "RL DE T7",
    "MISC"
  ],
  [
    "CENVANR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cocyte Soudain suspgndirent",
    "MISC"
  ],
  [
    "ficr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voila",
    "MISC"
  ],
  [
    "mondé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aveo",
    "ORG"
  ],
  [
    "Prostgr mo  ",
    "PER"
  ],
  [
    "PAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "E. D",
    "PER"
  ],
  [
    "PE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lan Parnasso",
    "PER"
  ],
  [
    "Bu US Ur",
    "MISC"
  ],
  [
    "CT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Qw",
    "ORG"
  ],
  [
    "Et leurs pi rfums",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avonisont",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Pin",
    "LOC"
  ],
  [
    "tète",
    "MISC"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Come &",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ja crête  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "PTT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ENVARL",
    "ORG"
  ],
  [
    "n08",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do l'arbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tibuile",
    "LOC"
  ],
  [
    "|  Se",
    "PER"
  ],
  [
    "Délice",
    "PER"
  ],
  [
    "Virgile",
    "PER"
  ],
  [
    "Homère  Tressent",
    "PER"
  ],
  [
    "Oui !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le bonheur et la vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "ct rioùs",
    "PER"
  ],
  [
    "envio",
    "PER"
  ],
  [
    "LL Du Roi des airs",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous arrivons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le charme",
    "MISC"
  ],
  [
    "toticher",
    "LOC"
  ],
  [
    "périls",
    "PER"
  ],
  [
    "Les flancs escarpés De la montagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Latons",
    "PER"
  ],
  [
    "OS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja pento",
    "PER"
  ],
  [
    "Fait trembler le plus infrépide:  —",
    "MISC"
  ],
  [
    "Onle",
    "PER"
  ],
  [
    "Semés",
    "PER"
  ],
  [
    "Jl",
    "LOC"
  ],
  [
    "FOVOrS oo  A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qui  Pour son salut",
    "MISC"
  ],
  [
    "LL",
    "MISC"
  ],
  [
    "NTFS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cotlini",
    "PER"
  ],
  [
    "Déteste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chapelain",
    "PER"
  ],
  [
    "Envelopé",
    "PER"
  ],
  [
    "LE Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Poëme de ta Purelle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lamoihe-Houdard",
    "PER"
  ],
  [
    "BE CENVAI Do SS Ë",
    "ORG"
  ],
  [
    "Du valeureux fils",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thétys",
    "PER"
  ],
  [
    "Homèress",
    "PER"
  ],
  [
    "Marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "Fo De scs disgräces authentiques",
    "PER"
  ],
  [
    "| | :",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Accuse",
    "PER"
  ],
  [
    "la Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cardinal",
    "PER"
  ],
  [
    "Sonda tous les chemins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Confus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rodrigue A H",
    "PER"
  ],
  [
    "Sont oubliés de l'univers",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce sentier",
    "MISC"
  ],
  [
    "pst",
    "MISC"
  ],
  [
    "LL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sacrifiant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fe LE Le  TER",
    "MISC"
  ],
  [
    "RME  && \f 06 21",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lesentier",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi Fréquentaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Boufflers ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Quand.ils",
    "PER"
  ],
  [
    "Où le léger",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bachaumont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chapelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Bacchus",
    "PER"
  ],
  [
    "Respirer l'air des bosquets d’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apoilon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceux qui ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sans autre envio",
    "MISC"
  ],
  [
    "L H umbles courtisans dés neut sœurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ærneste",
    "PER"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "Troublant les bords de l'Hi ippocrène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jusques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apolton",
    "PER"
  ],
  [
    "| Lufans",
    "PER"
  ],
  [
    "Seine",
    "LOC"
  ],
  [
    "HT w  244  m",
    "MISC"
  ],
  [
    "RP TT PRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LS PE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A AO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Minerve",
    "PER"
  ],
  [
    "Pallas",
    "PER"
  ],
  [
    "Hs",
    "MISC"
  ],
  [
    "LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "loujouis",
    "PER"
  ],
  [
    "Js",
    "PER"
  ],
  [
    "Ghérit",
    "PER"
  ],
  [
    "Permesse",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dont l'aurore",
    "MISC"
  ],
  [
    "deià",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vœux : Du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que de ses droits héréditaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cnantés-Dix",
    "LOC"
  ],
  [
    "D'un sacro solennel",
    "MISC"
  ],
  [
    "appréts",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prince",
    "PER"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASSE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "Erneste",
    "PER"
  ],
  [
    "Erneste",
    "PER"
  ],
  [
    "V olsein",
    "PER"
  ],
  [
    "Venus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu dés",
    "MISC"
  ],
  [
    "© Fait",
    "PER"
  ],
  [
    "Érncste",
    "PER"
  ],
  [
    "diteil",
    "PER"
  ],
  [
    "Êt mes dangers bientôt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vois",
    "PER"
  ],
  [
    "cés rochers perfidess",
    "PER"
  ],
  [
    "dev ons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Len LATE",
    "PER"
  ],
  [
    "A PEN",
    "PER"
  ],
  [
    "Dean",
    "PER"
  ],
  [
    "Deere",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Let  RAT ER PR RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "SR Enr Pet  foie einen 2  ee",
    "ORG"
  ],
  [
    "ue K",
    "MISC"
  ],
  [
    "FC kr",
    "ORG"
  ],
  [
    "RSCEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "UOTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RSR AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ZE CAEN AS",
    "LOC"
  ],
  [
    "NE  TRY \f Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "ENVANR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cr de",
    "ORG"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "Lo phis",
    "PER"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "jo guiderai tes pas",
    "PER"
  ],
  [
    "_  ee 0 9",
    "PER"
  ],
  [
    "CR",
    "ORG"
  ],
  [
    "li inslant",
    "PER"
  ],
  [
    "Ont juré dé",
    "MISC"
  ],
  [
    "cmlictlir",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Que leu",
    "PER"
  ],
  [
    "A AD NT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RTS 4",
    "MISC"
  ],
  [
    "EE EME",
    "MISC"
  ],
  [
    "toutebts",
    "LOC"
  ],
  [
    "Que de dangers",
    "MISC"
  ],
  [
    "avaut d'alteindro",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "cos",
    "PER"
  ],
  [
    "Lque",
    "PER"
  ],
  [
    "L.",
    "PER"
  ],
  [
    "sil'",
    "MISC"
  ],
  [
    "combatlré",
    "PER"
  ],
  [
    "L  MR RDA",
    "ORG"
  ],
  [
    "S re",
    "MISC"
  ],
  [
    "L. RE",
    "PER"
  ],
  [
    "EEE AY",
    "ORG"
  ],
  [
    "LA DUT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pré ",
    "LOC"
  ],
  [
    "AP",
    "MISC"
  ],
  [
    "inilieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "dés alarmes 2 Cu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasso",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu L PLUS LE",
    "MISC"
  ],
  [
    "© Etdans",
    "PER"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "Erneste",
    "PER"
  ],
  [
    "| | ",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous faire",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "DR NE us",
    "ORG"
  ],
  [
    "EE  RS  7er eh Er re  F4 Mer",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAUTAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "PE A +  qe MT AE DER",
    "LOC"
  ],
  [
    "RL",
    "ORG"
  ],
  [
    "RAT RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "APE C ERA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dé renonegr",
    "PER"
  ],
  [
    "UT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Es tue honte pareille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "È",
    "LOC"
  ],
  [
    "Priüco",
    "LOC"
  ],
  [
    "CR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mt",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASE",
    "ORG"
  ],
  [
    "CAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cou 00 on ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le nee Pre dd ee LA      D",
    "LOC"
  ],
  [
    "LÉ L »",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mi Piutimuider sccouilo la valllance",
    "MISC"
  ],
  [
    "A ART  FAIT ha",
    "ORG"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "ALES",
    "ORG"
  ],
  [
    "ERVARR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous n'avons",
    "MISC"
  ],
  [
    "doviset",
    "PER"
  ],
  [
    "La  »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "susperidiis",
    "PER"
  ],
  [
    "Parlez",
    "LOC"
  ],
  [
    "attelndro",
    "LOC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "|  L Répond Érnosté",
    "PER"
  ],
  [
    "Hn'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Painass",
    "ORG"
  ],
  [
    "LÉ PAR ASSE",
    "ORG"
  ],
  [
    "En Du moins",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Di Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "Ft Cu Seul",
    "PER"
  ],
  [
    "Lire  ",
    "PER"
  ],
  [
    "UÉ",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu A toi",
    "PER"
  ],
  [
    "Français!",
    "ORG"
  ],
  [
    "nioi VF",
    "MISC"
  ],
  [
    "LD Sera",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu  cr",
    "PER"
  ],
  [
    "Mortel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Co ‘Réponds-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lieux 4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dos",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHARLES",
    "PER"
  ],
  [
    "Rois h » Fils du Parnasse",
    "MISC"
  ],
  [
    ".Ta",
    "ORG"
  ],
  [
    "EU",
    "LOC"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "D \f D",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENVAUL L",
    "MISC"
  ],
  [
    "Famille auguste",
    "PER"
  ],
  [
    "op Méritèrent",
    "PER"
  ],
  [
    "Bien-",
    "PER"
  ],
  [
    "Pieuss",
    "PER"
  ],
  [
    "Juste",
    "PER"
  ],
  [
    "Priice",
    "PER"
  ],
  [
    "Ticnt",
    "PER"
  ],
  [
    "ET  oo",
    "MISC"
  ],
  [
    "L _n",
    "MISC"
  ],
  [
    "” n Que pour goûter tout lo plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "U",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE L os Cest",
    "PER"
  ],
  [
    "Prince",
    "PER"
  ],
  [
    "Promet notre bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "pourmicux vengerson père",
    "PER"
  ],
  [
    "Quidoit",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh lle beau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parlez",
    "LOC"
  ],
  [
    "cctic terre chério",
    "PER"
  ],
  [
    "Ét Gnantus-bix scrait-il un Bourbon",
    "MISC"
  ],
  [
    "CU",
    "LOC"
  ],
  [
    "ueraiasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Bourbon",
    "PER"
  ],
  [
    "DL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Louis ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Henry",
    "PER"
  ],
  [
    "Ne frappora l'oreille d'un français",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'il ne tressaille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis-le-Grand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mars",
    "PER"
  ],
  [
    "Lo  Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnasso",
    "PER"
  ],
  [
    "D Louis-le-Grand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je songe encor at | bonheur de | là ccourt CU  _ D 2!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Despréau",
    "PER"
  ],
  [
    "Chapelain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laserre",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Et bien vite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eruoste",
    "PER"
  ],
  [
    "Le “ Lie oo  =",
    "MISC"
  ],
  [
    "LU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Franÿnts",
    "PER"
  ],
  [
    "Boileau",
    "PER"
  ],
  [
    "Je regle D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "sévèro",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja folle Fapraénes",
    "PER"
  ],
  [
    "Profterait dé",
    "PER"
  ],
  [
    "L Je dois encor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ci Vous êtes des ambitieux nie 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nourrissez",
    "PER"
  ],
  [
    "E Et os",
    "MISC"
  ],
  [
    "Latoné",
    "PER"
  ],
  [
    "EU",
    "LOC"
  ],
  [
    "# M'",
    "MISC"
  ],
  [
    "dé",
    "PER"
  ],
  [
    "Fu ET | LU",
    "MISC"
  ],
  [
    "sommots 5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Muses",
    "PER"
  ],
  [
    "Saient",
    "LOC"
  ],
  [
    "putèse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pormesso |  + \f us HU",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "Pres Le  »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aht 1enoncez",
    "PER"
  ],
  [
    "À vous garder de si cuisans reg ets  CT = » »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ernesto",
    "PER"
  ],
  [
    "Acconplie",
    "MISC"
  ],
  [
    "VŒUX",
    "ORG"
  ],
  [
    "nùl",
    "ORG"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le",
    "PER"
  ],
  [
    "Le  | E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Despréaux",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cnantes",
    "PER"
  ],
  [
    "Su acux",
    "PER"
  ],
  [
    "Yeut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monarques",
    "PER"
  ],
  [
    "lé saluer",
    "PER"
  ],
  [
    "lour-à",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hour",
    "MISC"
  ],
  [
    "CL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Psprine",
    "MISC"
  ],
  [
    "ETS CE Bet",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kramer",
    "PER"
  ],
  [
    "EEE  ro Ta",
    "LOC"
  ],
  [
    "LT D",
    "MISC"
  ],
  [
    "DST",
    "ORG"
  ],
  [
    "D       # ne",
    "MISC"
  ],
  [
    "É 4 ve mn SE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "sr",
    "LOC"
  ],
  [
    "ter eie",
    "PER"
  ],
  [
    "ENVAUL D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Emptunter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieux He",
    "MISC"
  ],
  [
    "TS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon devoir...",
    "MISC"
  ],
  [
    "entendret",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "PER"
  ],
  [
    "cËt quelle scrait ma disg",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ctu",
    "PER"
  ],
  [
    "EL Cétie",
    "ORG"
  ],
  [
    "borne rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Permesso",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Sera",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ê Dont l'obéissance ail cncor",
    "MISC"
  ],
  [
    "V'invoguerai",
    "PER"
  ],
  [
    "Avec toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "révères",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis-le- Grand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Despréaux",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous l'avez entendu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Yous",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pérmesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "LOC"
  ],
  [
    "AR  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be Nr",
    "MISC"
  ],
  [
    "SR EL ae roles LU",
    "ORG"
  ],
  [
    "nn ce cenge",
    "MISC"
  ],
  [
    "PR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aéfe S",
    "PER"
  ],
  [
    "#l  6  rie  Se TERRE \f LRO pete ere ve  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÆNVARL CR  uw",
    "MISC"
  ],
  [
    "sitence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ouvraient",
    "ORG"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Despréaux",
    "PER"
  ],
  [
    "pêtn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchaient sur le tapis de fleurs  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Étendus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Du Permesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Hippocrène",
    "PER"
  ],
  [
    "Quepar",
    "PER"
  ],
  [
    "En chœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Prudence",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnasse ls",
    "PER"
  ],
  [
    "mysière le |  ",
    "PER"
  ],
  [
    "catix",
    "LOC"
  ],
  [
    "Appas",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnasso -  Ce si sagement ne prodig uent jamais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Matheur",
    "LOC"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Oscrait",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  Malheur",
    "PER"
  ],
  [
    "CU",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et toute fante solar",
    "MISC"
  ],
  [
    "LR UN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Prudence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parmasse.l",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dre Souvent",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "Boileau",
    "PER"
  ],
  [
    "séaligéne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lt  Een",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rex  DRE Sr",
    "PER"
  ],
  [
    "FU",
    "LOC"
  ],
  [
    "RMS  a ee ",
    "MISC"
  ],
  [
    "FAITES  Re  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "fs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce _ Aussi prompt quo l'écläir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ernesto of Voir",
    "PER"
  ],
  [
    "Muses",
    "PER"
  ],
  [
    "Bo Et",
    "PER"
  ],
  [
    "Les coijure por fous les Dieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "De croire au zèle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur-lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "APR ER TA  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "CRETE SN ET PR  He BR",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A CR LA",
    "MISC"
  ],
  [
    "RES SE",
    "MISC"
  ],
  [
    "SARL E  MES  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "F5  Ste ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ELA XSTER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le LE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haveak",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eds Havas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nes  An Feng A E",
    "MISC"
  ],
  [
    "mnt rt",
    "PER"
  ],
  [
    "GENS LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sèment",
    "PER"
  ],
  [
    "noùs",
    "PER"
  ],
  [
    "# crafndfo",
    "PER"
  ],
  [
    "Apôllon",
    "PER"
  ],
  [
    "Loût",
    "ORG"
  ],
  [
    "Parnasse $ L",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mémie",
    "PER"
  ],
  [
    "dé Pennémi",
    "MISC"
  ],
  [
    "tro pét",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Qi",
    "PER"
  ],
  [
    "mémé",
    "PER"
  ],
  [
    "CœuÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Perthossé F5",
    "MISC"
  ],
  [
    "ET :  LT",
    "MISC"
  ],
  [
    "SES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que la discorde nous divise",
    "MISC"
  ],
  [
    "connatt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tancrède",
    "PER"
  ],
  [
    "Achille",
    "PER"
  ],
  [
    "Trop fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Arioste",
    "PER"
  ],
  [
    "Virgile",
    "PER"
  ],
  [
    "Pindare",
    "PER"
  ],
  [
    "Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "sé meltré aveg",
    "PER"
  ],
  [
    "LL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Euripide",
    "PER"
  ],
  [
    "Racine",
    "PER"
  ],
  [
    "Suive",
    "PER"
  ],
  [
    "Plaute sobstine",
    "PER"
  ],
  [
    "Térence",
    "PER"
  ],
  [
    "Molitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Régnard",
    "PER"
  ],
  [
    "L si sémble",
    "MISC"
  ],
  [
    "GCatullé",
    "PER"
  ],
  [
    "Rougisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tibulle",
    "PER"
  ],
  [
    "EE Dorab",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bertin",
    "PER"
  ],
  [
    "Oséraiét dispüter",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnÿs 16",
    "MISC"
  ],
  [
    "PAPER",
    "MISC"
  ],
  [
    "SERA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Reggina",
    "LOC"
  ],
  [
    "ee  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mitylène",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léguait",
    "PER"
  ],
  [
    "Léphir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dont Boileau",
    "PER"
  ],
  [
    "songér",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Permesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lu A",
    "PER"
  ],
  [
    "àlalumière",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "hocage",
    "LOC"
  ],
  [
    "s - Attäche",
    "LOC"
  ],
  [
    "GG",
    "PER"
  ],
  [
    "Zéphiro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Flore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Daphné",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceite",
    "PER"
  ],
  [
    "Vénns",
    "LOC"
  ],
  [
    "Adonis",
    "PER"
  ],
  [
    "US",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'Aurore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du vulgaire les yeux stupides Ne",
    "MISC"
  ],
  [
    "LU ",
    "PER"
  ],
  [
    "Fe  Etonnés",
    "MISC"
  ],
  [
    "mervelilés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ravis",
    "PER"
  ],
  [
    "Li D'une ivresse",
    "PER"
  ],
  [
    "ur rhystère",
    "PER"
  ],
  [
    "RE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fränçais",
    "LOC"
  ],
  [
    "D'Errislo",
    "PER"
  ],
  [
    "lés eMorts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fo    \f CENVAIR",
    "PER"
  ],
  [
    "D E S'",
    "PER"
  ],
  [
    "D Me",
    "PER"
  ],
  [
    "An triste talent de médire",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quipault",
    "LOC"
  ],
  [
    "DL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Étme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "| |  ",
    "PER"
  ],
  [
    "9 ‘Ou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juvénal",
    "PER"
  ],
  [
    "Horace",
    "MISC"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "esp",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lafontain6",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gontré",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "LU tdijiatise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pût",
    "ORG"
  ],
  [
    "Frouver",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les chastes sœurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calliope",
    "PER"
  ],
  [
    "jura",
    "LOC"
  ],
  [
    "Erato",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sous les doigts de la belle Sapho",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lesbos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dess",
    "PER"
  ],
  [
    "CENYAUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adjuro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Permesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "L Accouränt",
    "PER"
  ],
  [
    "Nil lüstre",
    "LOC"
  ],
  [
    "É'honner",
    "PER"
  ],
  [
    "Enfers",
    "MISC"
  ],
  [
    "EL De J Jupitér",
    "ORG"
  ],
  [
    "Latone",
    "PER"
  ],
  [
    "Yolicin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Par les douceurs d'un",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volsein",
    "PER"
  ],
  [
    "Ernesto sévèr6",
    "PER"
  ],
  [
    "Jüre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parnassél",
    "MISC"
  ],
  [
    "BS  LE PARNASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maïs cônnrie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volséir",
    "PER"
  ],
  [
    "Jurait",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Un cri d'effroi",
    "MISC"
  ],
  [
    "L d'A pollon",
    "MISC"
  ],
  [
    "la prédéness",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un courlisan",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "PER"
  ],
  [
    "Styx be | EL Et toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "té méraire",
    "PER"
  ],
  [
    "eo",
    "ORG"
  ],
  [
    "L Qu'à l'heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOUS VOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma fureur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quis poûr jamiiis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cd 9 Parlez",
    "MISC"
  ],
  [
    "L » Ma faiblesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah je dévrais",
    "MISC"
  ],
  [
    "vJé",
    "PER"
  ],
  [
    "Digne",
    "LOC"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dièux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "| Le",
    "PER"
  ],
  [
    "Parnasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "hesoin",
    "PER"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lonjonrs",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "CR LT",
    "ORG"
  ],
  [
    "| Lespréaüx",
    "PER"
  ],
  [
    "AUX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souverain",
    "PER"
  ],
  [
    "Muses",
    "PER"
  ],
  [
    "sdesnis",
    "PER"
  ],
  [
    "ditsil",
    "LOC"
  ],
  [
    "ACCUSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le D :",
    "MISC"
  ],
  [
    "gont",
    "ORG"
  ],
  [
    "lc mom 4e",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE on Dont",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avec Co pitié",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fils",
    "PER"
  ],
  [
    "ÔR mon Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Lier",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONjEe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le À EL is 100 ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ljonr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rs RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etla",
    "PER"
  ],
  [
    "COUP mépriable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "L",
    "PER"
  ],
  [
    "Et quand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apôllon",
    "PER"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le _ 0",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja folie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trahin",
    "PER"
  ],
  [
    "conyiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "| Li E  cr",
    "PER"
  ],
  [
    "“Échappés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li sn Fe",
    "PER"
  ],
  [
    "Den nôs HG",
    "PER"
  ],
  [
    "A6 so bris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "Ci",
    "PER"
  ],
  [
    "CENVANE QE",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Usurpateurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lee",
    "PER"
  ],
  [
    "L x Envieux d'apprendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "À ta cour  es A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le ne  es Au Monarque",
    "MISC"
  ],
  [
    "UT",
    "ORG"
  ],
  [
    "A  Ê",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Apollon",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Entraine",
    "MISC"
  ],
  [
    "La cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oùis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Déspréaus LU oi i D",
    "PER"
  ],
  [
    "Duc LE »",
    "PER"
  ],
  [
    "érHue",
    "LOC"
  ],
  [
    "ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "done nr Mr",
    "PER"
  ],
  [
    "Ga E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lo N'",
    "PER"
  ],
  [
    "ploi",
    "LOC"
  ],
  [
    "alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "À Us Peut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Étrien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja vengeance",
    "MISC"
  ],
  [
    "säla",
    "ORG"
  ],
  [
    "L | »",
    "MISC"
  ],
  [
    "She m'en- : | |",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaîne",
    "LOC"
  ],
  [
    "At 2 ie Mr opt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pts gs tee VF art pr",
    "MISC"
  ],
  [
    "RREEEREE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Queen",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAP ET  Red  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARE MT",
    "MISC"
  ],
  [
    "As  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "HRRT",
    "ORG"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "RAY A",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE 2  jé  Ed  pe to fai Cu ",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE Ten",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apolloi",
    "PER"
  ],
  [
    "Une invisible mäin D ee",
    "MISC"
  ],
  [
    "AUDE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "to pd LAIT and",
    "MISC"
  ],
  [
    "À 5 QT SARA",
    "MISC"
  ],
  [
    "RITES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ea",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tran ve",
    "PER"
  ],
  [
    "PR ER  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "VE LAND",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT enr",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARENA",
    "ORG"
  ],
  [
    "RE E Fa",
    "MISC"
  ],
  [
    "En r  | CENVATL",
    "MISC"
  ],
  [
    "JA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieux!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls à genoux!!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Latones",
    "PER"
  ],
  [
    "Français!",
    "ORG"
  ],
  [
    "lo Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Parhass6",
    "MISC"
  ],
  [
    "UT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Co ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Impénétrablé",
    "PER"
  ],
  [
    "profañe vulgüire",
    "PER"
  ],
  [
    "mor coùrroux",
    "PER"
  ],
  [
    "Maissi",
    "MISC"
  ],
  [
    "CUS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Allen",
    "PER"
  ],
  [
    "Roi DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "OO LE PARNASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encensez",
    "PER"
  ],
  [
    "Un grand Prince",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etla",
    "PER"
  ],
  [
    "CS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moñarque",
    "PER"
  ],
  [
    "Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Çsi",
    "PER"
  ],
  [
    "Déesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Yous",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand Roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vaime",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cène",
    "PER"
  ],
  [
    "Accoüttemés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quà",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce ne sônt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plus dévouds auæ",
    "MISC"
  ],
  [
    "verius",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "ts",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bus te  Ti i",
    "MISC"
  ],
  [
    "RATES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ye  by 24 year !",
    "MISC"
  ],
  [
    "CPR  Um",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re  2",
    "MISC"
  ],
  [
    "E N V A H",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laisseront",
    "PER"
  ],
  [
    "ondôre",
    "PER"
  ],
  [
    "Le L  A ces mots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et les Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "À Guantes-Dix",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dourbons",
    "MISC"
  ],
  [
    "CR \f       ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contraste insuffisant NF Z43",
    "MISC"
  ]
]