[
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lambert",
    "PER"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "parc de Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ch",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bel",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "SENNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "He C | Re",
    "PER"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "UC  iqu£",
    "ORG"
  ],
  [
    "nn  2",
    "MISC"
  ],
  [
    "nr",
    "ORG"
  ],
  [
    "raisonTær",
    "LOC"
  ],
  [
    "T1 10e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pr Che ET  Vu",
    "PER"
  ],
  [
    "DE D",
    "PER"
  ],
  [
    "Ç",
    "PER"
  ],
  [
    "D PR CR ST M as",
    "MISC"
  ],
  [
    "TE CT ML",
    "LOC"
  ],
  [
    "SR TE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAP",
    "ORG"
  ],
  [
    "LT",
    "ORG"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce A",
    "MISC"
  ],
  [
    "FA HS LA  _ \"            ",
    "MISC"
  ],
  [
    "À  NX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rs  É",
    "LOC"
  ],
  [
    "Er",
    "LOC"
  ],
  [
    "ALLÉGORIQUE     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bel",
    "PER"
  ],
  [
    "om  Gi  |",
    "MISC"
  ],
  [
    "LONDRES",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vozr",
    "LOC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchands",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouveautés",
    "ORG"
  ],
  [
    "Palais ci-deyant Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    "VERSAILLES",
    "LOC"
  ],
  [
    "CN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Er",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ch",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PTT ' Fra",
    "ORG"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "COLE NOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Les lumières de",
    "MISC"
  ],
  [
    "La  k révélation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les siècles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les     Le 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îes",
    "PER"
  ],
  [
    "contr’",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'Étre suprême",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jaisante",
    "MISC"
  ],
  [
    "FES Ji",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ge",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "repliquer",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Llittéral",
    "PER"
  ],
  [
    "Les oreilles du plus grand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le dire",
    "MISC"
  ],
  [
    "méme",
    "MISC"
  ],
  [
    "eSprils",
    "MISC"
  ],
  [
    "La métaphysique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lock",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malebranche",
    "PER"
  ],
  [
    "L",
    "MISC"
  ],
  [
    "LES FOURMIS  DU PARC DE VERSAILLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAISONNANT",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEURS FOURMILIÈRES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Q UELQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "parc de Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Four-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rés",
    "LOC"
  ],
  [
    "ms TR  Le M  EL e",
    "MISC"
  ],
  [
    "be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pa Cote DCR es rm",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "rasses ayaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "CT IR",
    "ORG"
  ],
  [
    "É",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "les Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce qui vous environne",
    "MISC"
  ],
  [
    "L L  l  \\ | { | Ÿ À 1    \f      n ; ",
    "MISC"
  ],
  [
    "As",
    "PER"
  ],
  [
    "ilne",
    "PER"
  ],
  [
    "ouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "À        ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "vice-Dieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "lamatière",
    "PER"
  ],
  [
    "Voustrouverez",
    "LOC"
  ],
  [
    "NP",
    "ORG"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croire ayeuglément",
    "LOC"
  ],
  [
    "COup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cinq",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marly",
    "LOC"
  ],
  [
    "S1.-Cloud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meudon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bellevue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "S1.-Germain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trianon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ver-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Four-",
    "LOC"
  ],
  [
    "tr'",
    "LOC"
  ],
  [
    "grand Être",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Merde",
    "PER"
  ],
  [
    "#@",
    "MISC"
  ],
  [
    "©     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "PTT",
    "ORG"
  ],
  [
    "TRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "PER"
  ],
  [
    "©           LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "De  Eh ! croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "TR  D",
    "LOC"
  ],
  [
    "Être su- | prême",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis pou-  vaient ofienser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Divinité",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis pour l’ha- biter",
    "MISC"
  ],
  [
    "vo-",
    "MISC"
  ],
  [
    "aumilieu",
    "PER"
  ],
  [
    "RS RER",
    "MISC"
  ],
  [
    "fn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "naîtrez",
    "PER"
  ],
  [
    "gueilleux",
    "LOC"
  ],
  [
    "rampans",
    "LOC"
  ],
  [
    "U",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmiraisonnable",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lien ni mien, et où vous jouirez de la plénitude de votre liberté",
    "MISC"
  ],
  [
    "mr",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ent * Dit a  VAR CT",
    "MISC"
  ],
  [
    "HAE",
    "MISC"
  ],
  [
    "tre  #    \f        PP",
    "MISC"
  ],
  [
    "esttantôtenvousravalantà",
    "LOC"
  ],
  [
    "con- dition des animaux",
    "ORG"
  ],
  [
    "EN VO stupides",
    "MISC"
  ],
  [
    "étoufler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Esprit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Matière",
    "PER"
  ],
  [
    "AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "T 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "EE",
    "LOC"
  ],
  [
    "lèbres Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "gze",
    "MISC"
  ],
  [
    "Four-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmi-",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi pendue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ets “NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmimerveilleuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "vîte",
    "PER"
  ],
  [
    "KA",
    "MISC"
  ],
  [
    "” «re  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Æuclide",
    "MISC"
  ],
  [
    "lon",
    "PER"
  ],
  [
    "L        RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espagnol",
    "MISC"
  ],
  [
    "Portugais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Co/ins!  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ouvrage sérieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis de son parc",
    "MISC"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "Four-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Que des Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis antropophages",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une Nuits.  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Philosophes de tous les pays",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capucin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montesquieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Cepen-",
    "PER"
  ],
  [
    "ner",
    "ORG"
  ],
  [
    "Journal de Paris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Essais de Montagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sénéque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es  Fer  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ê",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Empires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Philon",
    "PER"
  ],
  [
    "Joseph",
    "PER"
  ],
  [
    "Etat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trajan",
    "PER"
  ],
  [
    "Antonin",
    "PER"
  ],
  [
    "Marc- Aurèle",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Charles IX",
    "PER"
  ],
  [
    "ZZenri IIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Philippe IT",
    "PER"
  ],
  [
    "Zsaac Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Bayle",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "PER"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "breuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "LR",
    "ORG"
  ],
  [
    "EncT Sr terre     Do",
    "PER"
  ],
  [
    "maine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmis du parc de Versailles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis raisonneuses",
    "ORG"
  ],
  [
    "Etat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "PER PE",
    "ORG"
  ],
  [
    "l'Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "2)et",
    "ORG"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "F w ” }       C4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Æomère",
    "PER"
  ],
  [
    "Aristote",
    "PER"
  ],
  [
    "Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Léïbnitz",
    "PER"
  ],
  [
    "om",
    "ORG"
  ],
  [
    "Co",
    "ORG"
  ],
  [
    "breuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Déistes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Socimiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Unitaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "eRER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pyrrhonniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eclic- tiques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quiétistes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Matérialistes",
    "PER"
  ],
  [
    "Athées",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fatalistes",
    "ORG"
  ],
  [
    "l'Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "com-  mun des hommes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leucippe",
    "PER"
  ],
  [
    "Démocrite",
    "PER"
  ],
  [
    "Epicure",
    "PER"
  ],
  [
    "Athènes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lucrèce",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pline",
    "PER"
  ],
  [
    "RS",
    "ORG"
  ],
  [
    "v v",
    "PER"
  ],
  [
    "Bufjon",
    "LOC"
  ],
  [
    "espasiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "sl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sorbonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Bastille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hobbes",
    "PER"
  ],
  [
    "Shafiesbury",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bolimgbrock",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Montesquieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Alem- bert",
    "PER"
  ],
  [
    "vrages",
    "LOC"
  ],
  [
    "dée",
    "MISC"
  ],
  [
    "yconçoit",
    "PER"
  ],
  [
    "gze",
    "MISC"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "Rochefoucaut",
    "PER"
  ],
  [
    "Da",
    "PER"
  ],
  [
    "Soit",
    "PER"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Zoroastre",
    "PER"
  ],
  [
    "Manès",
    "PER"
  ],
  [
    "Phallum",
    "MISC"
  ],
  [
    "Santons",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "RAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "A | TE",
    "ORG"
  ],
  [
    "D.",
    "PER"
  ],
  [
    "quelquesinitiés",
    "LOC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tartufes",
    "LOC"
  ],
  [
    "contr'",
    "PER"
  ],
  [
    "CR EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENEEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vol-",
    "MISC"
  ],
  [
    "À sans équivoque et sans plaisanterie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diderot",
    "PER"
  ],
  [
    "’ Alembert",
    "PER"
  ],
  [
    "Dargental",
    "LOC"
  ],
  [
    "né-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Défant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ferney",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Je pense",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "an- térieures",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Veidam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brachmanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pline",
    "PER"
  ],
  [
    "inftnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "pa Bay",
    "MISC"
  ],
  [
    "L4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Dion Mine ae he ann  4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es Vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "don  LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Foppens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israëlites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apocalypse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Pape",
    "PER"
  ],
  [
    "Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "ENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Essai philosophique sur l’entendement humain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Homerus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Note du Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "É",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Duc de Virtemberg",
    "PER"
  ],
  [
    "Duc de Bavière",
    "PER"
  ],
  [
    "États",
    "LOC"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "L",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ÿ",
    "LOC"
  ],
  [
    "église  Fe”  chrétienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "lPavenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Publiciste judicieux de qui nous tenons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Journal * du 10 février dernier",
    "MISC"
  ],
  [
    "eos intrare",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lors de notre secte point de salut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coimbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salamanque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vanini",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "F4",
    "MISC"
  ],
  [
    "con-  viction",
    "PER"
  ],
  [
    "Me D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mt  Lu",
    "LOC"
  ],
  [
    "FR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "dai Fe  tre",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS",
    "ORG"
  ],
  [
    "psp",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cicéron",
    "PER"
  ],
  [
    "Gassendi",
    "PER"
  ],
  [
    "Tyndal",
    "PER"
  ],
  [
    "iderot",
    "ORG"
  ],
  [
    "LL",
    "ORG"
  ],
  [
    "xl",
    "PER"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo",
    "LOC"
  ],
  [
    "RES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ù",
    "LOC"
  ],
  [
    "A  ner  Re  mr  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "RG",
    "ORG"
  ],
  [
    "SRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "cidé",
    "PER"
  ],
  [
    "Vimpulsion",
    "MISC"
  ],
  [
    "galimathias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "FLN",
    "ORG"
  ],
  [
    "ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "OT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eve 7 D",
    "MISC"
  ],
  [
    "SH UPS",
    "ORG"
  ],
  [
    "FN",
    "ORG"
  ],
  [
    "RACE ET or",
    "MISC"
  ],
  [
    "| | ” 1 Ést",
    "MISC"
  ],
  [
    "À ” Z",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'aPL",
    "PER"
  ],
  [
    "TR",
    "ORG"
  ],
  [
    "D D",
    "PER"
  ],
  [
    "PS TN",
    "ORG"
  ]
]