[
  [
    "FOURMIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "parc de Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Londres",
    "LOC"
  ],
  [
    "g.",
    "LOC"
  ],
  [
    "DU PARC DE VERSAILLES",
    "ORG"
  ],
  [
    "RAISONNANT ENSEMBLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ALLÉGORIQUE",
    "PER"
  ],
  [
    "PHILOSOPHIQUE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Traduite de l’Anglais",
    "MISC"
  ],
  [
    "CH",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bel",
    "PER"
  ],
  [
    "H1 1 A",
    "MISC"
  ],
  [
    "LONDRES",
    "LOC"
  ],
  [
    "VOLF",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchands",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouveautés",
    "ORG"
  ],
  [
    "Palais ci",
    "LOC"
  ],
  [
    "Royal",
    "PER"
  ],
  [
    "i8Q3",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVERTISSEMENT DE",
    "PER"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "scolasi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "contr'",
    "PER"
  ],
  [
    "Être suprême",
    "PER"
  ],
  [
    "V",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "repliquer",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vj",
    "PER"
  ],
  [
    "Lock",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malebranclie",
    "PER"
  ],
  [
    "FOURMIS DU PARC DE VERSAILLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAISONNANT ENSEMBLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "LEURS FOURMILIÈRES",
    "MISC"
  ],
  [
    "parc de Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "balbutier",
    "PER"
  ],
  [
    "les Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "les Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "appercevez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "vice-Dieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si vous mourez bien contrites",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "cst-à-dire vos âmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meudon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bellevue Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "St.- Germain",
    "PER"
  ],
  [
    "Trianon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "grand Être",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous ne pouvons pas vous dire d’une manière bien positive",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "grand Etre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Divinité r Et ne serait-ce pas le comble de la démence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etre suprême",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Divinité",
    "PER"
  ],
  [
    "ceryelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis pour l’habiter ; qui un moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "abj ecte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Esprit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Matière",
    "PER"
  ],
  [
    "TJOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "PER"
  ],
  [
    "Les Fourmis nées",
    "MISC"
  ],
  [
    "FourmiDieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi pendue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmi",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "vîte",
    "PER"
  ],
  [
    "TES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Euclide",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnol",
    "MISC"
  ],
  [
    "Portugais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collins",
    "PER"
  ],
  [
    "Note du Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis de son parc",
    "MISC"
  ],
  [
    "ens",
    "ORG"
  ],
  [
    "les Fourmis éperdues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que des Fourmis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis antropophages",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une Nuits",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Philosophes de tous les pays",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capucin",
    "LOC"
  ],
  [
    "vitœ",
    "PER"
  ],
  [
    "Montesquieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Journal de Paris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Essais de Montagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sénéque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Note du Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Empires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Philon",
    "PER"
  ],
  [
    "Joseph",
    "PER"
  ],
  [
    "Etat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trajan",
    "PER"
  ],
  [
    "Antonin",
    "PER"
  ],
  [
    "MarcAurèle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Charles IX",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri III",
    "PER"
  ],
  [
    "Philippe II",
    "PER"
  ],
  [
    "Isaac Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Bayle",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "PER"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Note du Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "POST-SCRIPTUM",
    "PER"
  ],
  [
    "Fourmis du parc de Versailles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis raisonneuses",
    "ORG"
  ],
  [
    "Etat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "l’Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Homère",
    "PER"
  ],
  [
    "Aristote",
    "PER"
  ],
  [
    "Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Léïbnitz",
    "PER"
  ],
  [
    "Déistes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sociniens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Unitaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pyrrhonniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eclictiques",
    "PER"
  ],
  [
    "Quiétistes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Matérialistes",
    "PER"
  ],
  [
    "Athées",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fatalistes",
    "ORG"
  ],
  [
    "l’Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "com- mun des hommes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Leucippe Démocrite",
    "PER"
  ],
  [
    "Epicure",
    "PER"
  ],
  [
    "Athènes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lucrèce",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pline",
    "PER"
  ],
  [
    "Buf Ibn",
    "PER"
  ],
  [
    "Tites",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vespasiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "B.",
    "PER"
  ],
  [
    "Sorbonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Bastille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hobbes",
    "PER"
  ],
  [
    "Shaftesbury",
    "PER"
  ],
  [
    "Bolimgbrock",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Montesquieu",
    "PER"
  ],
  [
    "dJ Alembert",
    "PER"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "Rochefoucaut",
    "LOC"
  ],
  [
    "eHraie",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Zoroastre",
    "PER"
  ],
  [
    "Manès",
    "PER"
  ],
  [
    "Phallum",
    "MISC"
  ],
  [
    "Santons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tartufes",
    "LOC"
  ],
  [
    "contr'",
    "PER"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diderot",
    "PER"
  ],
  [
    "d’Alembert",
    "PER"
  ],
  [
    "Dargental",
    "LOC"
  ],
  [
    "Défant",
    "PER"
  ],
  [
    "reprochai t",
    "PER"
  ],
  [
    "Ferney",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Veidam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brachmanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pline",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "Bayle",
    "PER"
  ],
  [
    "Foppens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israëlites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apocalypse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Newton",
    "PER"
  ],
  [
    "Pape",
    "PER"
  ],
  [
    "Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Essai philosophique sur l’entendement humain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quandoque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Homerus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Note du Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Duc de Virtemberg",
    "PER"
  ],
  [
    "Duc de Bavière",
    "PER"
  ],
  [
    "États",
    "LOC"
  ],
  [
    "Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "Publiciste judicieux de qui nous tenons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Journal du 10 février dernier",
    "ORG"
  ],
  [
    "eos",
    "ORG"
  ],
  [
    "Coimbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salamanque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vanini",
    "PER"
  ],
  [
    "Cicéron",
    "PER"
  ],
  [
    "Gassendi",
    "PER"
  ],
  [
    "Tyndal Spinosa",
    "PER"
  ],
  [
    "Diderot",
    "PER"
  ],
  [
    "eutr'",
    "PER"
  ],
  [
    "Traducteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "FIN",
    "MISC"
  ]
]