[
  [
    "Caltica",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre Loti",
    "PER"
  ],
  [
    "A41",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIerre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tombe 7",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Callicasont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collections de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "loin078",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commercial de ces Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cadre d'une publication cadémique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "onf",
    "ORG"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acad́miques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Support",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChOUERIGIPOURACCEDERAUATARITS EIALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "proprieté de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Quelques cContenussontsoumis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceuxcisont",
    "PER"
  ],
  [
    "reutitisation",
    "PER"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "la But",
    "MISC"
  ],
  [
    "S1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas5 de utilisation pŕvue",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Utilisation Commerciale Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "D       D AS",
    "PER"
  ],
  [
    "N N I 2 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "N.  ",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPLEXES",
    "MISC"
  ],
  [
    "D1H",
    "MISC"
  ],
  [
    "LOTIEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "iea",
    "ORG"
  ],
  [
    "I6d.-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rails",
    "MISC"
  ],
  [
    "refresh pour laws lcf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Compris",
    "LOC"
  ],
  [
    "BERISSET",
    "ORG"
  ],
  [
    "COMPLEXES",
    "MISC"
  ],
  [
    "St VI1",
    "LOC"
  ],
  [
    "A DE LACADMIE",
    "PER"
  ],
  [
    "PRAECAISE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ng",
    "PER"
  ],
  [
    "DE  horse",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "LETT",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "LOC"
  ],
  [
    "RUE AUPR",
    "LOC"
  ],
  [
    "N M 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "M  A M       AS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS M  DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AS A   AS AS   M M M  I  M M 1  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "DS ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AS  A  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "ME S",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "I u M 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRÉPACE DE AUTEURS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mli TafyhyyW. Ou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voulu me suivre aux champs d'asphodele du Moghre Sombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chenal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie Petrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "desert SOnore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cxtrdor",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameau berceurs",
    "PER"
  ],
  [
    "linkini",
    "PER"
  ],
  [
    "Jerusalem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Glisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous prosternerons",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous Ensemble",
    "ORG"
  ],
  [
    "1d",
    "ORG"
  ],
  [
    "M M M  AS A 1 M",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "1S  DS A 1 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Im",
    "MISC"
  ],
  [
    "I N  DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "D M I  DS",
    "PER"
  ],
  [
    "AES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cases de Moise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bieu",
    "PER"
  ],
  [
    "seid Omar",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierre loti",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabic",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voyage au pays des Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islamisme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre Religion",
    "MISC"
  ],
  [
    "guil le mérite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaban",
    "PER"
  ],
  [
    "OMAR Pils d'Edris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fl Senoussi",
    "PER"
  ],
  [
    "Conduit d travers les tribus",
    "MISC"
  ],
  [
    "DESTRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caracleres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senoussi",
    "PER"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghred",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie orientale",
    "LOC"
  ],
  [
    "jen Crois",
    "PER"
  ],
  [
    "Encore, sous l'envahissement des hommes et des choses de siecle sans foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sainte Jerusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "preparermon",
    "PER"
  ],
  [
    "Longrecueillement dessolitudes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "LaRoche",
    "PER"
  ],
  [
    "golfe gyptien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Banalisée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "helas!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sicurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aḿrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Confort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rachel",
    "PER"
  ],
  [
    "Taln",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabahet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Létra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guides mne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leduće",
    "LOC"
  ],
  [
    "QuAucun",
    "MISC"
  ],
  [
    "European na",
    "MISC"
  ],
  [
    "tenté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perd SoUTIen",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmME AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "insoumnis",
    "LOC"
  ],
  [
    "GOuverne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme presque tous les chefs de BItume",
    "MISC"
  ],
  [
    "Regard",
    "LOC"
  ],
  [
    "italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aupres",
    "LOC"
  ],
  [
    "seid Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ques",
    "LOC"
  ],
  [
    "premiere decention",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Voyage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commencer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous par lui, si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Flier",
    "PER"
  ],
  [
    "C'était le Caire encombré de t touristes",
    "MISC"
  ],
  [
    "vic Commune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stations hivernales elégantes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lier",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'était Sur,",
    "MISC"
  ],
  [
    "dead",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ft aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "Curopeennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sous d Anciens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand",
    "PER"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "rEculs",
    "PER"
  ],
  [
    "Guettait la bas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maigre5",
    "ORG"
  ],
  [
    "House",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lointaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sables",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauvais AspeCt",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameliers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmprises",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sens",
    "LOC"
  ],
  [
    "poi  Gards ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Contelas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corps de Momies Essencées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aiguilles sanS omi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ligues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fontaine de Mois",
    "PER"
  ],
  [
    "Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameliers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ros",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauvages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couches Ensemble",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur Le Sable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rentes et",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOMillureS. Dans notre voisinage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une autre Caravane plus",
    "MISC"
  ],
  [
    "breuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Une Confusion semblable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gens de foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "l0 ",
    "PER"
  ],
  [
    "Visage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Creuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'était linfni vide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le desert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cŕpuscule",
    "LOC"
  ],
  [
    "desert dune teinte",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Torsion Circulaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "lécraser",
    "PER"
  ],
  [
    "Besoin de nous enfoncer Id dedans davantage",
    "MISC"
  ],
  [
    "MensitE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette Course nous Mend",
    "MISC"
  ],
  [
    "CoNtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "GARDIen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au ciel jaune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tt",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'était sinistre tellement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Venu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelque chose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Betes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bays verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "plane la Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sou5",
    "PER"
  ],
  [
    "Lumieres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Faite nons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seuilsilencieus",
    "PER"
  ],
  [
    "Costumes d'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Com Gagnons de voyage",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur- LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette premiere partie du désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asiatiques oil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Européen",
    "ORG"
  ],
  [
    "Commodes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brulant soleil des jours",
    "MISC"
  ],
  [
    "SuRTOUt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coratifs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheminer Sur des dromadaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Costume anglais",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est presque une Question de bon procede",
    "MISC"
  ],
  [
    "Shd- Briller",
    "PER"
  ],
  [
    "n05",
    "LOC"
  ],
  [
    "N2",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loise",
    "PER"
  ],
  [
    "Ierae lites de la",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jours par le desert",
    "MISC"
  ],
  [
    "lroursicot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Code",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vendredi",
    "LOC"
  ],
  [
    "claude",
    "PER"
  ],
  [
    "Lout",
    "PER"
  ],
  [
    "Chemine",
    "MISC"
  ],
  [
    "immensit́ des Sables arides",
    "MISC"
  ],
  [
    "FOrce",
    "MISC"
  ],
  [
    "Guisont les Chemins du désert",
    "ORG"
  ],
  [
    "Monotones",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reur noire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "La DOIVENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "on Cspere RenContrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nuage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "linlini des sables",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ombre inutiles des nuages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Com- Menacent d S'",
    "PER"
  ],
  [
    "Id Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "montagnes Mortes",
    "LOC"
  ],
  [
    "y.d Pien",
    "PER"
  ],
  [
    "Condensent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Changeant et de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Virtuel SCIhlCRA pTÉSCORE ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMMAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et enkn le soleil lui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ga",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia cime den",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sous une percéc d'ou quelques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rayons",
    "PER"
  ],
  [
    "Colline",
    "LOC"
  ],
  [
    "mich",
    "PER"
  ],
  [
    "AN TuMUlUS d'Argent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ch- IReanN de Charge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "IMportant",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOS BAgAgES",
    "MISC"
  ],
  [
    "LenTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DOuT",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ITOMVIOnS ROUTE Camp",
    "ORG"
  ],
  [
    "cux",
    "MISC"
  ],
  [
    "NuIt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plussolitairement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mous reprenons la marche de 1a lin du jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "mond",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choses grises",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voiles de sommeil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continuelle ondulation devon cou",
    "LOC"
  ],
  [
    "lesable",
    "PER"
  ],
  [
    "pete de lon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ornement Sauvage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loques",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOiT.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perte de Vue",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Embarque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choses Quau traverS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je loin tain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette  buée desable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ch",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arbres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couchant",
    "LOC"
  ],
  [
    "L E DESSERTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samedi",
    "LOC"
  ],
  [
    "siisole",
    "LOC"
  ],
  [
    "milien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Claquements de voiles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur sa tete des draperies",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couchette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Secoue",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmMe CR MeE Durant les nuits mauvaises et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "mend  Peric",
    "PER"
  ],
  [
    "Mlalgre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contre toutes les surprises du desert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mains Seraient Sur Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "les Compagnons de route",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soupconne",
    "LOC"
  ],
  [
    "levé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vir Técl dhier",
    "PER"
  ],
  [
    "Choses Ont Repris lEurs ApparenceS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cardinaux",
    "PER"
  ],
  [
    "Sents",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et, au.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dessus dune nappe de lapis",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chemine dans les solitudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meme allure lente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gid",
    "PER"
  ],
  [
    "Croit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reur desable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les pays du monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5 Aeserts de la mer",
    "PER"
  ],
  [
    "La mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salubre",
    "ORG"
  ],
  [
    "les CŕationS. Le soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "mich",
    "PER"
  ],
  [
    "Mais, plus uMe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montagneuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sait pourguoini",
    "PER"
  ],
  [
    "tres Cherchees",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meme SilenCe",
    "MISC"
  ],
  [
    "lumiere",
    "PER"
  ],
  [
    "Soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quand on les Touvre",
    "MISC"
  ],
  [
    "MR ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cercle noir",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "15 Teste étonnamment blanc",
    "MISC"
  ],
  [
    "pŕcis",
    "ORG"
  ],
  [
    "lon Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "mnicas Urgentes",
    "ORG"
  ],
  [
    "le5 LIbrES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sommets",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Heures triste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lemlesnrement",
    "PER"
  ],
  [
    "RouS",
    "PER"
  ],
  [
    "Bouche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "sahle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Presque indices",
    "MISC"
  ],
  [
    "Semblons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur deS ChameauX",
    "MISC"
  ],
  [
    "NApETCETOnS pAS ROtTE Camp",
    "LOC"
  ],
  [
    "létape",
    "PER"
  ],
  [
    "tomb́e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fougcatres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au feu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encore incandescentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "vic",
    "PER"
  ],
  [
    "NOs Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oi doncsontclles",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raire",
    "MISC"
  ],
  [
    "SAnS DROITS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Enl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cnn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grandes jaunes",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuS Arri- Vons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montre",
    "LOC"
  ],
  [
    "notre Camp",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contre les Surprises Nocturnes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et on. Prouve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entrant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rambeaun",
    "LOC"
  ],
  [
    "dOrient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reu",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Ros",
    "PER"
  ],
  [
    "Semblaient protecteurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Visages Croire dents Blanches",
    "MISC"
  ],
  [
    "AuTOuT",
    "LOC"
  ],
  [
    "V Dimanche",
    "PER"
  ],
  [
    "Sébranle",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quitendaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "wleul",
    "MISC"
  ],
  [
    "REGArde",
    "PER"
  ],
  [
    "Semaine de Cailloux Noirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme saupoudre de Charbon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cailloux",
    "PER"
  ],
  [
    "Rancune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aélent",
    "LOC"
  ],
  [
    "mEure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tents desels",
    "PER"
  ],
  [
    "Chante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re rouge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mono",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chapeau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croissent des tamarins incolores",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sents",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reurs blanches",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apparaissent autour des yeux pleurants de nos Chameau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cssdi",
    "MISC"
  ],
  [
    "vic",
    "PER"
  ],
  [
    "Noirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "LanS CO SileNCE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eairentgusil J",
    "PER"
  ],
  [
    "Conduisent n05 betes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Creux desable",
    "MISC"
  ],
  [
    "amassce",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Essayent d'",
    "PER"
  ],
  [
    "auenr lee",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous nous loignons",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous Cnfoncant",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrées Montagneuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grands",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Au soir!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hos Charteau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ḿme Rythme balance",
    "ORG"
  ],
  [
    "desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "quont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cess",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette ḿme direction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie sinditigue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Passent trois femmes impenetrablement Toiles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaŗon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameau",
    "LOC"
  ],
  [
    "orDre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Glands de laine noire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luttent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Course",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le5 mon",
    "PER"
  ],
  [
    "matieres vierges",
    "PER"
  ],
  [
    "cntassces Ia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Géologiques",
    "LOC"
  ],
  [
    "le5 Commencements",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "oR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grou",
    "PER"
  ],
  [
    "Ber",
    "PER"
  ],
  [
    "Ligue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cons Superposer",
    "MISC"
  ],
  [
    "PlageS COMME",
    "MISC"
  ],
  [
    "seymerich",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cyclopcennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Coupoles",
    "LOC"
  ],
  [
    "de5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id recherche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inutilit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que tout cela delle dans le meme silence de Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sou",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme AN MANICAM",
    "MISC"
  ],
  [
    "DATAnT.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chameliers Chance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Chant Cst plutot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Valaisans",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallces",
    "LOC"
  ],
  [
    "AeSSOnorites",
    "ORG"
  ],
  [
    "CAravanes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couchant descenD",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROuS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cirque mélancolique",
    "MISC"
  ],
  [
    "RoM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Argile Pri Sastre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cot sans Cau",
    "PER"
  ],
  [
    "Accr Ou",
    "PER"
  ],
  [
    "EnCOre",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOus",
    "LOC"
  ],
  [
    "claude Nil",
    "PER"
  ],
  [
    "Camper demain soir pres dune Source",
    "MISC"
  ],
  [
    "USsit",
    "PER"
  ],
  [
    "Chateau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Charges lourdes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Camp",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ft pen",
    "PER"
  ],
  [
    "Ville sion de la vie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jamais plus et ou retomber demain le silence de lA Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mnesureque",
    "PER"
  ],
  [
    "Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "ICRversces",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cxfoliccs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rences Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn ",
    "LOC"
  ],
  [
    "It Cold - Comme",
    "MISC"
  ],
  [
    "ChartreuX",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comme le sol et comme tout .",
    "MISC"
  ],
  [
    "NuanCes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couchant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Minutes",
    "MISC"
  ],
  [
    "tont Semble",
    "PER"
  ],
  [
    "Et maintenant le soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couve Cacore",
    "PER"
  ],
  [
    "Couleurs des choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "Branches",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ramweches JauneS ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Viennent sC TangeR",
    "MISC"
  ],
  [
    "no5",
    "PER"
  ],
  [
    "Cu Cercle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id musette",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commencent de Chanter Mn Chaud",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id Cadence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marque",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chantant",
    "MISC"
  ],
  [
    "pass Moise",
    "PER"
  ],
  [
    "Quisclere",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme Ces sables",
    "MISC"
  ],
  [
    "26 Fevrier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au matin vierge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tirer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crouler",
    "PER"
  ],
  [
    "lumiere",
    "PER"
  ],
  [
    "Connaitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "SEulement ViTe... Et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rcllement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheminer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheminer",
    "PER"
  ],
  [
    "Cheminer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aevantsoi",
    "PER"
  ],
  [
    "lelong Con de la",
    "PER"
  ],
  [
    "b̂te",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raire",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seau",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aprs l'aube froide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marchant",
    "PER"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nombreuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changeant porteurS Rous",
    "MISC"
  ],
  [
    "TaLibanS IncONNU AENAVanI. PuiS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ApTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "QUATRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Blementphysigne",
    "PER"
  ],
  [
    "S'agenouillant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cie matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous Commencions",
    "PER"
  ],
  [
    "Vallecs Chaudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ICSolcilCSt MONTE",
    "PER"
  ],
  [
    "Morne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chemlinants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quanil",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contraste avec leclat De Ces sables prochES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ces sol tudes intérieures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espace nouveau Se decouvrent de tous Cotes",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cause de cette clAration visible devon immensit́. Et c'est une magnificence presque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Incroyable...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaines de montagnes Senlacent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Superposent",
    "PER"
  ],
  [
    "Commencement du Monde",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sont",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vierges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contours CEst",
    "MISC"
  ],
  [
    "dun brun",
    "PER"
  ],
  [
    "Horizon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Indigo pur des lointains extremes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cela est vide",
    "MISC"
  ],
  [
    "SilenciCR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cŕations",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eurent des habita-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chl le Coucher de soleil",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre Camp Solitaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "CardinauX",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nade",
    "PER"
  ],
  [
    "Trangement",
    "PER"
  ],
  [
    "Jours devant lhorizon vide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur leurs pattes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cous, ils sonttout ligérés d'Or",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tala plaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Silence... Et c'est d Cemoment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Religieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "descloigner du carit",
    "PER"
  ],
  [
    "Vue",
    "PER"
  ],
  [
    "Cire",
    "MISC"
  ],
  [
    "HLoins",
    "MISC"
  ],
  [
    "inaCCessibles Guailleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abimes Cosmiques",
    "LOC"
  ],
  [
    "dou on ermengarde",
    "PER"
  ],
  [
    "Sent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Concevoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cipersoimeme",
    "LOC"
  ],
  [
    "7I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Riant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rephidim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Campement u desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frode",
    "PER"
  ],
  [
    "KI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "cau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Nil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchétout",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gerets",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "lancastre",
    "LOC"
  ],
  [
    "GARDeS",
    "LOC"
  ],
  [
    "MOITES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme des menhirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemti",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Doucement balances",
    "MISC"
  ],
  [
    "Unissent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Couloirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "TuRCS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cyclopéenne",
    "MISC"
  ],
  [
    "CnSerrent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sauvages Clameurs de voix tout a Coup",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chancelier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ros Chameau",
    "PER"
  ],
  [
    "Sannoncent",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est toute la plus lente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "létape",
    "PER"
  ],
  [
    "Betes",
    "PER"
  ],
  [
    "noussaluer",
    "PER"
  ],
  [
    "Cause-",
    "PER"
  ],
  [
    "Prehants",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme aes Bois Morts",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEOESERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moghrel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Continuons de chemi- Rer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Changent de nature et de Couleur",
    "MISC"
  ],
  [
    "T05e",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arbres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cinq jours",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cspeces de Mimosas pincEaU",
    "PER"
  ],
  [
    "Commerce du Sahara",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sénégal",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hooch",
    "PER"
  ],
  [
    "Petites feuilles pales",
    "MISC"
  ],
  [
    "Recettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carrefour",
    "ORG"
  ],
  [
    "Venir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Feux de",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOmbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Campements",
    "PER"
  ],
  [
    "Notre DTeSenCO",
    "MISC"
  ],
  [
    "EI",
    "ORG"
  ],
  [
    "ApTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ADETCCVONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ETONDEARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levine",
    "PER"
  ],
  [
    "denos chamneliers",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette tribuouil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Als",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagne de Id Bizarre s Et maintenant tout le désert embaume",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clairsemces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Autre, LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aromadaires",
    "PER"
  ],
  [
    "Cnguis",
    "PER"
  ],
  [
    "Continuer",
    "LOC"
  ],
  [
    "AcCOrD",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mener doucement jusqu l'altitude de deux mille metres",
    "MISC"
  ],
  [
    "RouS",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvent du Sindi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Encore pris An Dans la region",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous Sommes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Crouler",
    "LOC"
  ],
  [
    "An de monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Peines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au7 BrisureS",
    "PER"
  ],
  [
    "Cataclysmes dhier",
    "LOC"
  ],
  [
    "MorseS",
    "MISC"
  ],
  [
    "cHondrements prochains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Champions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Granit",
    "PER"
  ],
  [
    "Haute",
    "LOC"
  ],
  [
    "7II ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grosse nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "aveC MR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lut Clare",
    "PER"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aumilicu",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Léchos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seconde nosfreles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menacant",
    "PER"
  ],
  [
    "culever",
    "LOC"
  ],
  [
    "Changeant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alentour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sous une onde torrentiolle",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonflent Commme des voiles",
    "PER"
  ],
  [
    "abricontre le froid disque",
    "PER"
  ],
  [
    "sOuveraines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Machors",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grandes lueurs incessantes",
    "MISC"
  ],
  [
    "reghe",
    "PER"
  ],
  [
    "Secoue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gucique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cavernes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couler des mondes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOMIMIOLL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand y'Ouvre ma tente",
    "MISC"
  ],
  [
    "houlée de",
    "LOC"
  ],
  [
    "partuml",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Vant",
    "PER"
  ],
  [
    "Ki",
    "PER"
  ],
  [
    "Valley",
    "MISC"
  ],
  [
    "dOrient",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senteurs Comme des Ca5- Solistes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croirait",
    "LOC"
  ],
  [
    "decitronnelle",
    "PER"
  ],
  [
    "otraninmet",
    "PER"
  ],
  [
    "Myrrhe",
    "PER"
  ],
  [
    "La valĺe desserte, si",
    "MISC"
  ],
  [
    "etrange ct su-",
    "PER"
  ],
  [
    "Laborer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Granit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rapides",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "AcCOrD Id",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tt apres je regarde la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "fum",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme do GAtiOnS aprS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NTIIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Erd",
    "PER"
  ],
  [
    "Superficie du désert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelque",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "AV1",
    "MISC"
  ],
  [
    "amoncele",
    "PER"
  ],
  [
    "no5",
    "PER"
  ],
  [
    "J6",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce5 Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "RIennes",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRainS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courtes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "S0l",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAIs CR GABArIt POuT LONGteINNS",
    "PER"
  ],
  [
    "DESSERTE Starche",
    "PER"
  ],
  [
    "aun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dentes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sindi oil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Serons Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "Main",
    "LOC"
  ],
  [
    "Largissent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nues Changeantes et sombres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ia bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gigantesques",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmMen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cons",
    "LOC"
  ],
  [
    "EnCore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sindi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameau Crient",
    "LOC"
  ],
  [
    "no5 Minces ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souliers d'Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "lante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mortel.. Rement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bedouins Allument",
    "PER"
  ],
  [
    "LonGent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grande Ramime",
    "LOC"
  ],
  [
    "ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASSeyOnS Autour",
    "MISC"
  ],
  [
    "pele mele",
    "PER"
  ],
  [
    "cus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Confondus",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "sOrtir",
    "MISC"
  ],
  [
    "prehistoriques",
    "PER"
  ],
  [
    "dune Amende",
    "PER"
  ],
  [
    "QUART",
    "MISC"
  ],
  [
    "COMPOS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SCORpionS Verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "No5 Bedourins",
    "PER"
  ],
  [
    "quils",
    "PER"
  ],
  [
    "COnsomment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Changer Autour.de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Rent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cheminots",
    "ORG"
  ],
  [
    "valles mausol",
    "PER"
  ],
  [
    "uRi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aes",
    "PER"
  ],
  [
    "CesrECentes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coutume",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contournement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tras",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "soudés Ensemble",
    "ORG"
  ],
  [
    "AuN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sphinx",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sampras",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "sou5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Col lections dinquietantes choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "TOuJOurS",
    "MISC"
  ],
  [
    "memE COMICMTRCNtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "VICTTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et Quelques reTardS",
    "MISC"
  ],
  [
    "GuameuN COmme des Crocodiles",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "CoNtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "NONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHampion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crépuscule dhiver",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cauchemar",
    "MISC"
  ],
  [
    "Partout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ains",
    "LOC"
  ],
  [
    "NoTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quint",
    "PER"
  ],
  [
    "Se mele",
    "LOC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "liride",
    "PER"
  ],
  [
    "CoNtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conscience des Lointain de cette plaine ferme",
    "MISC"
  ],
  [
    "AsSez pOur",
    "PER"
  ],
  [
    "Sur Notre Campement DeTAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malgre le charme de la vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nomade par les belles LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'angoisse vainement de n'avoir pas de toit",
    "MISC"
  ],
  [
    "MurS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alentour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Co desert assombri",
    "ORG"
  ],
  [
    "lctendue",
    "PER"
  ],
  [
    "Or",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couvert",
    "PER"
  ],
  [
    "lumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "lHternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Descendu en feu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consiste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeudi",
    "PER"
  ],
  [
    "Le MarS.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quand nous levons le camp",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rentimmobiles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dessus des amas do betes petrifices",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conne la presence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous reprenons notre Toule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gorges dun aspect incroyable",
    "ORG"
  ],
  [
    "NourTentrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Franits Srunsaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "SonOrE.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bé-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Caravane transit au milieu de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette Ombre Glace",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clatneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme la LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "cd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mues",
    "LOC"
  ],
  [
    "V'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ft",
    "PER"
  ],
  [
    "enkn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Granitiques",
    "PER"
  ],
  [
    "Nuages",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cocons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Relais!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Flamboyant EnCore Bour nouS.",
    "PER"
  ],
  [
    "lHternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cors",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vide d present",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme le ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme nos Modernes Ailes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Glaces",
    "MISC"
  ],
  [
    "bientot Cesse",
    "PER"
  ],
  [
    "deia montres",
    "PER"
  ],
  [
    "S'CngOMkre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couvre la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Campement d un air",
    "LOC"
  ],
  [
    "SeCouent pour l'Emporter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tremblant de froid",
    "LOC"
  ],
  [
    "GRent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "pen Aantlanuit",
    "PER"
  ],
  [
    "Messager",
    "MISC"
  ],
  [
    "Superieur du Couvent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sṕciale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Patriarche du Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bour",
    "PER"
  ],
  [
    "sAvoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Camper",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dart",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pere",
    "PER"
  ],
  [
    "francais",
    "LOC"
  ],
  [
    "La Gorge ou le couvent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Onne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvent meme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Retenant le moine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Partager Notre Repas du soir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous mettons d table ensemble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Glacial",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Neige",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sur p05",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "lArgement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Portier",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciale on Nous",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sous peine d'etre Abandonner pou la nuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuS ROuS",
    "PER"
  ],
  [
    "CR COr tage",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Cur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chevilles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grimper",
    "LOC"
  ],
  [
    "Blocs et deśroulements de granit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Unquart",
    "PER"
  ],
  [
    "Rus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tnln",
    "PER"
  ],
  [
    "Porte",
    "LOC"
  ],
  [
    "millnaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Semblables",
    "LOC"
  ],
  [
    "VincENt",
    "PER"
  ],
  [
    "CoH",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bant",
    "PER"
  ],
  [
    "SC rCferment",
    "MISC"
  ],
  [
    "AveC HM Truit",
    "ORG"
  ],
  [
    "- Rous Sommes",
    "PER"
  ],
  [
    "n05 Costumes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cst du plein Moyen age",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chateau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vaguement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "COulant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Interieur de cette forteresse oul Sc SUper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Confondent",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn Faut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chambres",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'",
    "PER"
  ],
  [
    "AveC",
    "MISC"
  ],
  [
    "cate chand",
    "PER"
  ],
  [
    "Dour Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce Couvent age d'une quinzaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chambres",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comme dans les maisons turques",
    "MISC"
  ],
  [
    "mUTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dent",
    "PER"
  ],
  [
    "Reurs Lances",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cher s0i",
    "PER"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surnom divins tres durs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coucher",
    "MISC"
  ],
  [
    "COuvre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pieds raides Comme du",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carton",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et nous nous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couchons 1d",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Econtant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "Songeant d nos tentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cnbas",
    "MISC"
  ],
  [
    "no5 pauVreS",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suaire de Reine",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Noms de pelerins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coins Au ponse",
    "MISC"
  ],
  [
    "meu ii",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anit",
    "PER"
  ],
  [
    "Cloches SonNant matines",
    "MISC"
  ],
  [
    "SilenCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "reperds Conscience",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le5 Fantastiques Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "CentrES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROCHETTE SORIA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Semblahlement",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme Blagues",
    "MISC"
  ],
  [
    "AutreS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cieuses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Silencieuses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mortes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vieillesse millenaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Mne MosElle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cloitres",
    "MISC"
  ],
  [
    "desch",
    "PER"
  ],
  [
    "Cela en miniature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Superpose dans un Tien d'espace",
    "MISC"
  ],
  [
    "rEmpart de trente pieds de haut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rancs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai Gigantesque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cellules",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cons-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contourner",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caduques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes presque en ruine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Granit",
    "PER"
  ],
  [
    "ChauD AveC",
    "PER"
  ],
  [
    "Ond Conscience",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surplombé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comme au fond du puits",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cxtremes pointes du",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cocaladent le ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ch granit rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "SanS Mne",
    "PER"
  ],
  [
    "Donnant",
    "PER"
  ],
  [
    "De la Reine etincelante",
    "PER"
  ],
  [
    "Ces Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elle Couronne dun velours blanc",
    "MISC"
  ],
  [
    "cd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blanche",
    "PER"
  ],
  [
    "lCrenith blouissant",
    "PER"
  ],
  [
    "EnCore",
    "MISC"
  ],
  [
    "C6 Social",
    "MISC"
  ],
  [
    "cEtte",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est vraiment bien la Cette",
    "MISC"
  ],
  [
    "CnsoleilleC",
    "PER"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Menons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aladin",
    "PER"
  ],
  [
    "Camp",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "eSoic",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Costumes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toutes Granils",
    "MISC"
  ],
  [
    "Detemps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ments",
    "PER"
  ],
  [
    "June allure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelque Cellule",
    "MISC"
  ],
  [
    "paix de la Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pere Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Canet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couloirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contourne",
    "LOC"
  ],
  [
    "nnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un MAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Queterie",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Grecques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Spriaques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Creux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bous sommes",
    "LOC"
  ],
  [
    "sculptée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cents AnS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Unique au monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "desert a preserve des revolutions",
    "LOC"
  ],
  [
    "Justinien",
    "PER"
  ],
  [
    "DESSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mosaiques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seconde voute Suspendue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compl ques, etincelante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Relique des vieux temps",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etonnamment COnserver",
    "PER"
  ],
  [
    "S6 Sent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lointain",
    "PER"
  ],
  [
    "Semi barbares",
    "MISC"
  ],
  [
    "Murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couverts de peintures",
    "MISC"
  ],
  [
    "vicu brocarts Mourants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lout",
    "PER"
  ],
  [
    "Surcharge i naivement",
    "MISC"
  ],
  [
    "EnCore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lci",
    "PER"
  ],
  [
    "mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "sAinte-Sophie",
    "LOC"
  ],
  [
    "prin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Racle",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5 eveques",
    "PER"
  ],
  [
    "Sont",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rnes Margue",
    "PER"
  ],
  [
    "dinimitables broderics ances",
    "MISC"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "sainte Catherine",
    "PER"
  ],
  [
    "Bravo",
    "PER"
  ],
  [
    "Sur Chacune DESSERT delles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quipes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cst Couchée",
    "PER"
  ],
  [
    "Cisclures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mer- Veilleuse",
    "PER"
  ],
  [
    "Murailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cieuses",
    "LOC"
  ],
  [
    "manUSCrits Sur parchemin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cents anS",
    "MISC"
  ],
  [
    "dor",
    "LOC"
  ],
  [
    "NII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint",
    "LOC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "Derrìre",
    "PER"
  ],
  [
    "Crypte du a Buisson",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Milice dune",
    "ORG"
  ],
  [
    "d'Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "AVAnt",
    "ORG"
  ],
  [
    "ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quitter nos bahouches",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commandement",
    "ORG"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce Sanctuaire Profond",
    "MISC"
  ],
  [
    "nOus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vr",
    "LOC"
  ],
  [
    "E DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Latences",
    "PER"
  ],
  [
    "Mosdiques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Accro",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saintes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn Tubes",
    "PER"
  ],
  [
    "vermicil",
    "PER"
  ],
  [
    "CHangement",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmbAT SOUS leurS Barbares",
    "MISC"
  ],
  [
    "COuronnes",
    "MISC"
  ],
  [
    "RouS",
    "PER"
  ],
  [
    "NouS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cétait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Costume Orion",
    "MISC"
  ],
  [
    "FTAITRCRt",
    "LOC"
  ],
  [
    "SETIORSSCRLiS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRETS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous n'avions cu",
    "MISC"
  ],
  [
    "compl̀te",
    "PER"
  ],
  [
    "le5 Peuples et les vampires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coule",
    "LOC"
  ],
  [
    "Preuves",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choses precicuses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eme",
    "PER"
  ],
  [
    "Ses Longs Cheveux",
    "MISC"
  ],
  [
    "TouX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cete",
    "PER"
  ],
  [
    "toutsemblable aur illumnincs",
    "PER"
  ],
  [
    "Premieres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conceptions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amoindri",
    "PER"
  ],
  [
    "MUr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et qui Dessine Comme un Cercle spectral",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mone l a M e mée ant esec",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moise",
    "PER"
  ],
  [
    "Gamme",
    "ORG"
  ],
  [
    "III  fly",
    "PER"
  ],
  [
    "Obscures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cellules sordides",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chose5",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5 verS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moisissure AuTo",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cendre",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "adesbibliotheques",
    "PER"
  ],
  [
    "Grandes",
    "PER"
  ],
  [
    "Mais Re Contenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oeuvres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manuscrits riode- Gues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celle.le",
    "LOC"
  ],
  [
    "By-",
    "PER"
  ],
  [
    "Tance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lumineuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Basile",
    "PER"
  ],
  [
    "Chrysostome",
    "ORG"
  ],
  [
    "evan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Giles",
    "PER"
  ],
  [
    "Théodose",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sortis de Humidit glacée des Cloitres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chapelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AutOur",
    "MISC"
  ],
  [
    "rempartS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur LeS LE DÉSERA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemins de ronde",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabie Rame",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malgre",
    "PER"
  ],
  [
    "Voisins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Semaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re",
    "PER"
  ],
  [
    "Soutien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Goute",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouvrir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Servaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heure des fraudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui Court",
    "PER"
  ],
  [
    "B́douins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ditent",
    "PER"
  ],
  [
    "Moines",
    "LOC"
  ],
  [
    "JusquAu",
    "ORG"
  ],
  [
    "America",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT Pauvres gens de nombre d'en dessous",
    "MISC"
  ],
  [
    "aun tete5",
    "MISC"
  ],
  [
    "SAuvages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeu",
    "MISC"
  ],
  [
    "de5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mille et une nuits",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "MUTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séparent",
    "PER"
  ],
  [
    "Dead",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "SeronS bientot livrés",
    "PER"
  ],
  [
    "NouS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand ROMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tt",
    "LOC"
  ],
  [
    "aveC Notre Guide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babel oul sc par- lent le",
    "MISC"
  ],
  [
    "Proc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Linterdiction",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leur Con",
    "PER"
  ],
  [
    "Sel",
    "LOC"
  ],
  [
    "COMImMniguer MRC",
    "LOC"
  ],
  [
    "idéc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roulants",
    "ORG"
  ],
  [
    "DOTLeS dCS TCIIpATIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tnkn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adele de no5",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aro-",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "cheil",
    "LOC"
  ],
  [
    "seid Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "hadji de Id Mecque",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Gerd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avril",
    "PER"
  ],
  [
    "Besoin, députe sur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chargé",
    "PER"
  ],
  [
    "Gue",
    "PER"
  ],
  [
    "Ecrite",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauvaise",
    "PER"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SuET",
    "MISC"
  ],
  [
    "TCNORGCARE AI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ATAbC",
    "LOC"
  ],
  [
    "TeRre d Jerusalem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Biais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sont ruses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convenu",
    "PER"
  ],
  [
    "etapes dici",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croisement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guivont",
    "LOC"
  ],
  [
    "lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Petra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rachel",
    "PER"
  ],
  [
    "Sila",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauvaise oui le messager",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id Sur l'",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oasis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rachel",
    "PER"
  ],
  [
    "Contourner",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand Cheik",
    "PER"
  ],
  [
    "voil",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvent funeste",
    "PER"
  ],
  [
    "Matin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "soci",
    "ORG"
  ],
  [
    "lanotre",
    "PER"
  ],
  [
    "AcCOrD.",
    "ORG"
  ],
  [
    "DÉSEXE",
    "PER"
  ],
  [
    "jourńe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croyants Granils",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecrans Monstrueux décon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Deau.-Cessons",
    "ORG"
  ],
  [
    "NARI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct CRASANtE",
    "MISC"
  ],
  [
    "H",
    "LOC"
  ],
  [
    "C5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vertigineuses",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOus envahit",
    "MISC"
  ],
  [
    "denface",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulgurante",
    "PER"
  ],
  [
    "Cru duciel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Pere Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous Cnfongons",
    "PER"
  ],
  [
    "Mains Se5",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOnt Cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Centres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mais non fertiles, en",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas design",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cemment",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cypress",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dossiers par la grale et la neige",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cst",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cimetìre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Communaut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Supreme",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sans ROM",
    "MISC"
  ],
  [
    "NouS LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crépuscule ici",
    "MISC"
  ],
  [
    "no5",
    "PER"
  ],
  [
    "Menacants Baignent",
    "ORG"
  ],
  [
    "FAit",
    "PER"
  ],
  [
    "Nouveau les remparts Normes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dessus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surmont́e",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marbre",
    "LOC"
  ],
  [
    "aisant",
    "PER"
  ],
  [
    "lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Co Couvent tut Construit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Justinianus",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevaliers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pere",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "SarTd Sines courantes du Nord",
    "ORG"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "B́douins Cn hordes attroupes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ces Murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saints tresorS...",
    "MISC"
  ],
  [
    "An ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MOVCM AgC",
    "ORG"
  ],
  [
    "SI hAut Gue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "DOuT GARDer",
    "PER"
  ],
  [
    "AeS TerrASseS",
    "PER"
  ],
  [
    "TEIRpATIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ch- Eau",
    "PER"
  ],
  [
    "iconcs",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOuples",
    "MISC"
  ],
  [
    "glacès",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samedi 3 marS.  Encore un vent glace",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surplombant",
    "LOC"
  ],
  [
    "no5 Charrettes",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce vent",
    "MISC"
  ],
  [
    "CIpIEnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le CIALIste",
    "ORG"
  ],
  [
    "A CTTOT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Silence estinoui",
    "MISC"
  ],
  [
    "cher des Morts",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme cette nécropole",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aumilien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Presque ViruS. A Longs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espacé",
    "MISC"
  ],
  [
    "lesuns",
    "MISC"
  ],
  [
    "peter fer",
    "ORG"
  ],
  [
    "deschatieres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevelures",
    "MISC"
  ],
  [
    "TTOMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Masses",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Quil",
    "PER"
  ],
  [
    "Id Sensation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cotes",
    "LOC"
  ],
  [
    "intel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nement",
    "PER"
  ],
  [
    "linceuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Certaines heures du jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pan",
    "PER"
  ],
  [
    "Dan",
    "PER"
  ],
  [
    "Lacon spécible",
    "MISC"
  ],
  [
    "rvthmiee",
    "PER"
  ],
  [
    "Grande longue piece de bois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suspendue - Mor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "CAcau de Quelque Arbre COntemporain",
    "PER"
  ],
  [
    "CINpeTeMTS GrECS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "PER"
  ],
  [
    "sarrasine",
    "PER"
  ],
  [
    "de5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sonorit́s sEctes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme un bruit de heurts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Osse- Tents",
    "PER"
  ],
  [
    "Coups",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kyste",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cellules",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vingtaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheveux blancs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blanches",
    "PER"
  ],
  [
    "Cédre",
    "LOC"
  ],
  [
    "SAnctuaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme les captive",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUT R",
    "MISC"
  ],
  [
    "STIGmATIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "AL",
    "LOC"
  ],
  [
    "sahle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Granits Enveloppantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ft",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gissant",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASSOmbTissant Re ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Neige Accord pour la nuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coucher du soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sous no pieds",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuS SPaTIALE",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous sounai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quune Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liturgie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si Rous voulons",
    "MISC"
  ],
  [
    "NV Dimanche",
    "ORG"
  ],
  [
    "A MATS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dead",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constructions",
    "MISC"
  ],
  [
    "CnCherCirSCS",
    "PER"
  ],
  [
    "SOmme",
    "MISC"
  ],
  [
    "AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carre",
    "PER"
  ],
  [
    "Cspece",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grd",
    "PER"
  ],
  [
    "Mne aa",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "SeCondaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constructions",
    "MISC"
  ],
  [
    "pise",
    "LOC"
  ],
  [
    "En platre",
    "MISC"
  ],
  [
    "leurrudesse",
    "PER"
  ],
  [
    "cact 1d",
    "LOC"
  ],
  [
    "divoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marbre arabe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cisco",
    "ORG"
  ],
  [
    "saiGnements",
    "PER"
  ],
  [
    "Ttourmentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lever",
    "ORG"
  ],
  [
    "JOuT.",
    "PER"
  ],
  [
    "le sambre",
    "LOC"
  ],
  [
    "les Cloches du dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Basilique",
    "LOC"
  ],
  [
    "LOrsque",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuS NaVONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vérands",
    "LOC"
  ],
  [
    "dArabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaud",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Cogs Chantent dans le jardin mure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Musiques de vie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Crire",
    "PER"
  ],
  [
    "Charme de printemps",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaud",
    "PER"
  ],
  [
    "Malgre la Reine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pere Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Cais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cst CnfantinCCOTC",
    "PER"
  ],
  [
    "voil Basse",
    "PER"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je Mange",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn Marges",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous Mangeons",
    "MISC"
  ],
  [
    "CtC. U",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et reprend",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur de luimieme",
    "MISC"
  ],
  [
    "mangé Chameau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cela petit",
    "MISC"
  ],
  [
    "COURaGE MAinICNARE",
    "PER"
  ],
  [
    "Moines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cst Temple",
    "PER"
  ],
  [
    "Rotte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hous",
    "PER"
  ],
  [
    "Cerveau beau visage de cire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Longs Chevins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hindous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crypte sainte",
    "LOC"
  ],
  [
    "COMRIRNARIE",
    "PER"
  ],
  [
    "se5",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "lEtrange",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grave",
    "LOC"
  ],
  [
    "dune Chevelure",
    "MISC"
  ],
  [
    "rousse pandue",
    "PER"
  ],
  [
    "Cemilicu",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ luimeme",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ oCcupe",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "martigues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Argent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Chasses d'Argent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ginpercur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rus-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sic",
    "PER"
  ],
  [
    "stokes",
    "PER"
  ],
  [
    "where",
    "LOC"
  ],
  [
    "CienRe OTLSVTeTIC",
    "PER"
  ],
  [
    "Simple Marbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DONT",
    "MISC"
  ],
  [
    "NONISTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Acuz COLretS",
    "PER"
  ],
  [
    "Circle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vu, la main essencée",
    "MISC"
  ],
  [
    "sainte Catherine",
    "PER"
  ],
  [
    "Coussinet",
    "PER"
  ],
  [
    "Soit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gue",
    "PER"
  ],
  [
    "débris Incroyable",
    "MISC"
  ],
  [
    "le Parfum des monies",
    "MISC"
  ],
  [
    "sAns",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couvercle",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuveau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coffrets d'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et une housse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est jeter parAessMS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheveux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vampire-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ Cnsevelisseur",
    "PER"
  ],
  [
    "Voulons",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Crypte du buisson",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temparis",
    "PER"
  ],
  [
    "Envoie SA MeT JuCuT",
    "ORG"
  ],
  [
    "A TraverS S65",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEs",
    "LOC"
  ],
  [
    "MaRtyr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierreries",
    "LOC"
  ],
  [
    "rouX Et au beau visage pur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "pŕsence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jans CC Cadre",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conserves",
    "ORG"
  ],
  [
    "Théodose",
    "PER"
  ],
  [
    "Moines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sectaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cour interieur",
    "ORG"
  ],
  [
    "DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Primitifs",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Tailles",
    "PER"
  ],
  [
    "On Comnmnunigue",
    "PER"
  ],
  [
    "myst̀re",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contourne",
    "LOC"
  ],
  [
    "CRasAnte reIpaATtS -.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Neige fondue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Goutte",
    "LOC"
  ],
  [
    "CavernES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couvent sonore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suaire blanc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chassent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cherchant leS reCoins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cup",
    "MISC"
  ],
  [
    "Courbé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marmottant",
    "PER"
  ],
  [
    "Chapelets",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jardins mures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nuances fraiches",
    "MISC"
  ],
  [
    "DESTRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stries",
    "PER"
  ],
  [
    "Monté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sent vent Uniquement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce jardin artificiel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce cimentier plante d'arbres",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIRECTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DOMINE CRAQuE",
    "PER"
  ],
  [
    "SuR CES DEMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LCTTASSCS  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Coin",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'Est",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et aucune tement nouvelle n'est a préroi de coyoté",
    "MISC"
  ],
  [
    "COMT ROUTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ParTIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre pre Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "vic",
    "PER"
  ],
  [
    "Acteurs",
    "PER"
  ],
  [
    "guine pou",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apporter Ros provisions",
    "PER"
  ],
  [
    "Cevoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pere Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Pere Economie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Notre dernier souper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lement",
    "LOC"
  ],
  [
    "RVI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lundi",
    "LOC"
  ],
  [
    "5 Mars",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lest legrand",
    "PER"
  ],
  [
    "EsCaliers",
    "MISC"
  ],
  [
    "JustinianuS TIperator",
    "PER"
  ],
  [
    "Celer",
    "PER"
  ],
  [
    "les Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clair",
    "LOC"
  ],
  [
    "NouS Arrivons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Campe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tnentdou",
    "PER"
  ],
  [
    "Clameur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gages",
    "PER"
  ],
  [
    "ChArteau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alentour",
    "LOC"
  ],
  [
    "B́douins",
    "LOC"
  ],
  [
    "GRoupes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Masse Compacte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quaujourdhui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changer de cheik",
    "MISC"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "C'etait ineritable",
    "MISC"
  ],
  [
    "CU gue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quitter",
    "MISC"
  ],
  [
    "CCuK",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chameau Que Nous",
    "LOC"
  ],
  [
    "CiRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quil",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuS CONtRAindre A",
    "PER"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT Connerdavantage",
    "MISC"
  ],
  [
    "denotreguide",
    "PER"
  ],
  [
    "Bon",
    "PER"
  ],
  [
    "Re",
    "PER"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sous Asseyant",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALErTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ral",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gigantesques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cocaladent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lafond",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Granit",
    "PER"
  ],
  [
    "jonchée",
    "PER"
  ],
  [
    "Arbres et des herbages mangue ici",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "Caisses",
    "ORG"
  ],
  [
    "MilLion",
    "MISC"
  ],
  [
    "ChamneduK",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ornes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coquillages",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand cuve des Nomades",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gesticulemnent",
    "PER"
  ],
  [
    "Sédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Deaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cuivres fourmis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vieux Coutelas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chair",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce granit desséche",
    "MISC"
  ],
  [
    "par- LA DEVISE",
    "PER"
  ],
  [
    "Dessus",
    "MISC"
  ],
  [
    "NANICUTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DanS lES AMIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIeTTES THOMAS GioNALE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Partissant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clameur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Co Qui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Commence d Laire Coucher le5 ChamCaur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct NOMS DE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sur un autre point",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reposer",
    "LOC"
  ],
  [
    "lécart",
    "PER"
  ],
  [
    "tres Calmes",
    "PER"
  ],
  [
    "Frais",
    "LOC"
  ],
  [
    "reCommenCer",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOuVEau",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le Pere Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Pere Economie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "il5",
    "PER"
  ],
  [
    "Part d l.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grace",
    "PER"
  ],
  [
    "Cola",
    "ORG"
  ],
  [
    "cst",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cnn",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous naurons",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hous montons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vaccins Silencieuses",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cause a0",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "GRent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Rallier leurtribu",
    "PER"
  ],
  [
    "TanChE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Causent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chantent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pareil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choses CmbanmCOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Champion",
    "ORG"
  ],
  [
    "Senteurs precicuses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Granits rouges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia haut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ft",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinai",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "S Grande",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "RGIgeMSE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sature",
    "PER"
  ],
  [
    "Crrons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sageant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cŕpuscule ces Sédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sombres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Composent Notre Caravane NOuvellE. Quand",
    "MISC"
  ],
  [
    "hesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "NMos",
    "ORG"
  ],
  [
    "Et les Rames Claires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tropicale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constellations COMMe APPr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cage Tants",
    "PER"
  ],
  [
    "Musette Com",
    "ORG"
  ],
  [
    "emir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choeur raugue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Basse",
    "PER"
  ],
  [
    "RIVI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "MarS.",
    "MISC"
  ],
  [
    "no5",
    "PER"
  ],
  [
    "gelée blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Une poudre Sur ",
    "MISC"
  ],
  [
    "lesable",
    "PER"
  ],
  [
    "Aromatiques",
    "LOC"
  ],
  [
    "TRVrrhes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Absinthes",
    "ORG"
  ],
  [
    "bysopès",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mais, du dela cercle d'horizon plat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surgissent l bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme des Profondeurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "DESERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sindi",
    "LOC"
  ],
  [
    "LOsC LumineuX",
    "PER"
  ],
  [
    "Verrier",
    "PER"
  ],
  [
    "Des Cristaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "quici",
    "ORG"
  ],
  [
    "moscou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cruellement",
    "MISC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "C",
    "MISC"
  ],
  [
    "Endurer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grande Clameur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "B́douins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couche pres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "SALaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "clAment",
    "ORG"
  ],
  [
    "HCMTCMK",
    "ORG"
  ],
  [
    "VOnT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gui re",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Grande aprete Cematin",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd poitrine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pur pour Crier",
    "MISC"
  ],
  [
    "CardinauX",
    "ORG"
  ],
  [
    "Celte scene primitive",
    "PER"
  ],
  [
    "Grands Gestes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme des dieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E DESERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Chemine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monotone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cst Changeant COmme",
    "PER"
  ],
  [
    "aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "Cŕent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Surprises  Nouvelles",
    "MISC"
  ],
  [
    "VuS.",
    "PER"
  ],
  [
    "VicCn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ces Pierres ld",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Batics",
    "PER"
  ],
  [
    "Croit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Culer",
    "LOC"
  ],
  [
    "TuRCS",
    "LOC"
  ],
  [
    "palaiset",
    "LOC"
  ],
  [
    "Citadelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constructions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couches Superposer",
    "PER"
  ],
  [
    "S0R",
    "PER"
  ],
  [
    "oude Grandes tours",
    "PER"
  ],
  [
    "Mort ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cris tristes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monde",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce néant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierres",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE DESERT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Loin le5 brouter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sage",
    "PER"
  ],
  [
    "Coup",
    "PER"
  ],
  [
    "Id haut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Laissent",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme le ventre la cime d'un destan- tactiques remparts!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "GhanA",
    "PER"
  ],
  [
    "NOuS AVOnS",
    "PER"
  ],
  [
    "Sorte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au desert que nousavions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croissant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous bercant",
    "PER"
  ],
  [
    "Dans Ces meules Vallces toujours plus Sinistres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cest Quelque Chose dindehnissable",
    "PER"
  ],
  [
    "Sans doute",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reurs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lci",
    "PER"
  ],
  [
    "Tien",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est une partie maudite de la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Venir",
    "LOC"
  ],
  [
    "B́douins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inenent",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOus",
    "MISC"
  ],
  [
    "tou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Va s'Assombrit- ",
    "PER"
  ],
  [
    "COuver",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sait",
    "PER"
  ],
  [
    "AT DÉSERA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sa Magie",
    "MISC"
  ],
  [
    "NouS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAiSONS ChATTE ACCOST",
    "PER"
  ],
  [
    "Conkant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Notre horizon rude oul les Menaces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aormies",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monte",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmmencent",
    "MISC"
  ],
  [
    "pre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heure ou",
    "MISC"
  ],
  [
    "no5 Chameau",
    "PER"
  ],
  [
    "Charges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gilles",
    "PER"
  ],
  [
    "Maigres broussailles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chettes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grands Moutons fantastiques dux allures inollensives",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Asseyent",
    "PER"
  ],
  [
    "Chanter: lheure du repose lheure du reve",
    "MISC"
  ],
  [
    "lheure délicieuse de la Vie nomade... PETIT Mercredi yMare",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moins froid",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loignons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asiatiques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Golfe AAvabal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ruines titanesques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Durs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Creusant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sculptant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cŕer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surhumaine",
    "PER"
  ],
  [
    "An",
    "MISC"
  ],
  [
    "desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "MontagNes",
    "ORG"
  ],
  [
    "SC5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meme disparu",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est la d́solation absolue, le grand triomphe incontest",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chant!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vu aussi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lutter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme dans les mondes unis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quaucune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Horreur",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous arrivons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Valĺe de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cass",
    "PER"
  ],
  [
    "Marchons dans le desert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Cour",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sortants",
    "LOC"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "DESTRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "cointreau",
    "PER"
  ],
  [
    "Sindi",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'Cleve",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme un temple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nne",
    "PER"
  ],
  [
    "Fantaisie séologique",
    "PER"
  ],
  [
    "Banque presque symetriquement de Clochetons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Est dume Couleur",
    "LOC"
  ],
  [
    "SoMmet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jaune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Presque bleu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hos Chameaux alterńs Criant",
    "PER"
  ],
  [
    "Courent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cache",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camponsjoyeusemient",
    "MISC"
  ],
  [
    "VerdureS",
    "PER"
  ],
  [
    "Arous Cnvoye d Mohammed",
    "PER"
  ],
  [
    "Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "chet",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hous Lattendronsun",
    "PER"
  ],
  [
    "Aécider",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rachel",
    "PER"
  ],
  [
    "Sédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sans y Etre autorisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE VÉSERA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ohsl'OuedclAin",
    "LOC"
  ],
  [
    "valĺe de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quels Tats",
    "PER"
  ],
  [
    "Cmpruntees aUX Bottes de l'ancien Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "peindre cet den",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5 Granits du désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Matin",
    "PER"
  ],
  [
    "Charmante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vd Demeurer batie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coeur de la valĺe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Granit",
    "PER"
  ],
  [
    "Aigue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comlmne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sablon Renn",
    "PER"
  ],
  [
    "Croissent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Superbes",
    "PER"
  ],
  [
    "Bleus",
    "ORG"
  ],
  [
    "Basque",
    "LOC"
  ],
  [
    "onne",
    "PER"
  ],
  [
    "Quelque détour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et un autre bocage enchante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme L.V DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eden",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chantent dans les Balises",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sent",
    "PER"
  ],
  [
    "L de l'eau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quelque somptueux sarcophage de roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "jarrett",
    "PER"
  ],
  [
    "prome Nade",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant les yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grandes pertes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couteau",
    "PER"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aromadaires",
    "LOC"
  ],
  [
    "dUisants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convoitée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maniere",
    "PER"
  ],
  [
    "Matin SuavE.",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sans Arles vives",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ajoutant des traces humaines aun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Articles",
    "MISC"
  ],
  [
    "la france",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Sueur",
    "PER"
  ],
  [
    "Marcher Sentendre",
    "PER"
  ],
  [
    "Sans tacher les longs voiles de laine blanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trouver",
    "PER"
  ],
  [
    "Sert mort cnvironne ct parole",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sans hâte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palmier",
    "LOC"
  ],
  [
    "bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vil",
    "PER"
  ],
  [
    "afArment quil",
    "PER"
  ],
  [
    "Baril",
    "PER"
  ],
  [
    "Res Elles palmes emmnelees",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vendredi 9 MarS.  A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Probablement perdu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aujourd-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alais Cematin",
    "PER"
  ],
  [
    "md téde",
    "ORG"
  ],
  [
    "Notre Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contente",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANE",
    "PER"
  ],
  [
    "TAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Disput adem gueldi",
    "PER"
  ],
  [
    "Bienvenue",
    "PER"
  ],
  [
    "LT",
    "ORG"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Céremonte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marque du Sceau de Mohammed Faut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perd nous ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souhaite",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonne",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphab",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous AmenantUne ESCorte",
    "PER"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conduire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "dAllah",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stamboul",
    "PER"
  ],
  [
    "MOHAMMED.JAIIL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charmeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baigner",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bassins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aromladdires repos6",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn tracesneuves",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sabots",
    "LOC"
  ],
  [
    "Villéc de la fontaine",
    "ORG"
  ],
  [
    "Betes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Séliant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seau enneiG",
    "LOC"
  ],
  [
    "decor",
    "LOC"
  ],
  [
    "E DESERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bagodeindoue",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est le Chaos",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cataclysme d'hier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coulements",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croulantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'Ouvrir",
    "MISC"
  ],
  [
    "déranger",
    "PER"
  ],
  [
    "Caillouinkimle",
    "LOC"
  ],
  [
    "SuILrait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le reCommencement des chutes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chutes",
    "LOC"
  ],
  [
    "cMroyahlement",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "N'nanterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "purérisent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qu sable",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcher",
    "PER"
  ],
  [
    "Caissons de montagne aux aretes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coupables",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laire",
    "PER"
  ],
  [
    "Rer",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chameau",
    "LOC"
  ],
  [
    "POurraient",
    "MISC"
  ],
  [
    "volon",
    "PER"
  ],
  [
    "MoNotones",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est presque toujours tout d'une piece",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changeant d la fois et passant ensemble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "gris Mat",
    "MISC"
  ],
  [
    "de brun",
    "PER"
  ],
  [
    "Cesont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diesel-",
    "MISC"
  ],
  [
    "i Vin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Parois de plus",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Vallées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cntrées d'ombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grandiose amener des Conceptions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pouces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grandement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grises les pierres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cendre",
    "LOC"
  ],
  [
    "COurent mainteNAnT deS ORAGES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ouest",
    "LOC"
  ],
  [
    "Creux de rocher",
    "MISC"
  ],
  [
    "DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grisaille",
    "LOC"
  ],
  [
    "hergeronneties",
    "LOC"
  ],
  [
    "nousaraicnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Milieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dacte iciet",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Cueilli",
    "PER"
  ],
  [
    "Acurs violettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'épanouiesent, Solitaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croisé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Famille nomade",
    "MISC"
  ],
  [
    "Talage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Femme  Leminus",
    "PER"
  ],
  [
    "trée",
    "PER"
  ],
  [
    "beye de trois",
    "PER"
  ],
  [
    "Calitourchon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ligure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tant",
    "PER"
  ],
  [
    "Changeant",
    "MISC"
  ],
  [
    "gamibade alfole",
    "PER"
  ],
  [
    "Essayant quand meme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savent Guerre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Micun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Homme,",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Certaine Crainte",
    "PER"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "AgrESSiveS",
    "PER"
  ],
  [
    "PROMiT",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Retrouss",
    "MISC"
  ],
  [
    "Veau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous disons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Valle de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hous",
    "PER"
  ],
  [
    "Champion",
    "ORG"
  ],
  [
    "Naissance de tous cotes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Valĺe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "LonNanttristemnent sur des regions de tenerife",
    "MISC"
  ],
  [
    "Houssommes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contre. forts du DiebelTih",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encore sans feuilles",
    "MISC"
  ],
  [
    "mélancolique printemps dici",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mimosas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme Cent",
    "MISC"
  ],
  [
    "ren  Contres",
    "PER"
  ],
  [
    "Campement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "i Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "Chevres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevreaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reptiles aromates",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conduits par des petites Alles",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSPORT",
    "PER"
  ],
  [
    "emir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jusque sous ma",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grands ses yeux merveilles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette",
    "PER"
  ],
  [
    "Couleurs trés vives",
    "MISC"
  ],
  [
    "Repasse",
    "ORG"
  ],
  [
    "hébé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Concevoir des splendeurs terrestreS. Maintenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aessu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croissant mince",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ramadan",
    "PER"
  ],
  [
    "A'Islam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce soir, le Commencement",
    "MISC"
  ],
  [
    "RHI Samedi 10 MarS.",
    "PER"
  ],
  [
    "Se5",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOnne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encore. LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon.-",
    "LOC"
  ],
  [
    "DentACE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diebelfil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Franits roses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comtmne",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous Cheminots",
    "ORG"
  ],
  [
    "Suivant des Couloirs Naturels",
    "MISC"
  ],
  [
    "CeS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mnsol",
    "MISC"
  ],
  [
    "tres An",
    "MISC"
  ],
  [
    "tres An",
    "LOC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "unis Ct tranquilles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mouri",
    "PER"
  ],
  [
    "les Contreforts",
    "LOC"
  ],
  [
    "MoN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Concevoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "le5 hOrreurS MAgniFiquE",
    "PER"
  ],
  [
    "CeS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souterraine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Granits d'en haut",
    "MISC"
  ],
  [
    "TOSCC",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tl.y",
    "MISC"
  ],
  [
    "COntourner",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quelquclvis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paisseur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pareille",
    "PER"
  ],
  [
    "Naturellement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cordiales",
    "MISC"
  ],
  [
    "Burnous",
    "PER"
  ],
  [
    "MINUTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOIR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Su",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous Croisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "demnijour den",
    "PER"
  ],
  [
    "Successifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commne",
    "PER"
  ],
  [
    "Banc des rochers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hos Chameau",
    "PER"
  ],
  [
    "Passage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Se Raient",
    "LOC"
  ],
  [
    "tres Armes, Sauvages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Poitrine",
    "LOC"
  ],
  [
    "latète",
    "MISC"
  ],
  [
    "Acuz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Serranild",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRain",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACheve",
    "MISC"
  ],
  [
    "LES",
    "MISC"
  ],
  [
    "CNRS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ONI",
    "ORG"
  ],
  [
    "GORY",
    "PER"
  ],
  [
    "Coup",
    "PER"
  ],
  [
    "PAsSAnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct Amis",
    "ORG"
  ],
  [
    "accol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kgure",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cherelures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "AribH.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchent leéres et cans bruit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tystericuses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisant",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous, Elles nous jettent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anons",
    "MISC"
  ],
  [
    "quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Chlore",
    "PER"
  ],
  [
    "Chiens nais- SautS. Et cnn",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Marche",
    "MISC"
  ],
  [
    "de5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Petits",
    "MISC"
  ],
  [
    "hesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Chassant",
    "PER"
  ],
  [
    "Multitude Bélante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clare",
    "PER"
  ],
  [
    "Chevrel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevreaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cuvcloppees",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manteaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheries",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gorges profondes",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est, sur fond r056 t",
    "MISC"
  ],
  [
    "Buce Pose",
    "PER"
  ],
  [
    "Courants noirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Betes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchant paE A Coups",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn NNe CuComhrante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lant",
    "PER"
  ],
  [
    "Assourdis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Son5 Caverneuk",
    "PER"
  ],
  [
    "Grondement dunpetit",
    "MISC"
  ],
  [
    "TORRENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "wrairnisseau",
    "PER"
  ],
  [
    "sahle",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chargée de Raphte",
    "LOC"
  ],
  [
    "etHernet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oued-clAin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caché tres protondement",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui dure une demeure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "rui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Seau",
    "ORG"
  ],
  [
    "Morte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ft le soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ruban du ciel libre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous des rayons",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'était un",
    "MISC"
  ],
  [
    "Steve",
    "PER"
  ],
  [
    "Heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coupure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Souvre",
    "PER"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diebelfih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lointaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Particulier, gue Rous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette Gamme de r5e5",
    "MISC"
  ],
  [
    "lapis",
    "PER"
  ],
  [
    "legault d'Ankara",
    "PER"
  ],
  [
    "presquile Sinditique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mornes Se Séparent",
    "LOC"
  ],
  [
    "golfe de Sur",
    "LOC"
  ],
  [
    "tou5",
    "PER"
  ],
  [
    "Navires du monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "golfe d'Ankara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Basser",
    "LOC"
  ],
  [
    "france",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chemin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dessus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur l'autre rivage",
    "MISC"
  ],
  [
    "inVraisemblable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Broche",
    "PER"
  ],
  [
    "Sommets",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anementstrie do bleu",
    "PER"
  ],
  [
    "Qui Serait debout dans le ciel pour fermer tout ",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'Orient de la Terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinistre plage évince lante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surmontée",
    "MISC"
  ],
  [
    "liliane découpure",
    "PER"
  ],
  [
    "ro5e",
    "ORG"
  ],
  [
    "lArabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oasis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bouquets",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constitue",
    "ORG"
  ],
  [
    "NNouchid",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séchée",
    "PER"
  ],
  [
    "Ces Solitudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gouverneur garantie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soldats",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oasis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tonnons",
    "LOC"
  ],
  [
    "no5 tentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hous",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "Camper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravane",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS AVEC",
    "PER"
  ],
  [
    "Caimacamn",
    "PER"
  ],
  [
    "Cammperla",
    "PER"
  ],
  [
    "pOur NouS Garder ",
    "PER"
  ],
  [
    "Tou5",
    "PER"
  ],
  [
    "Matin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce Caimacain",
    "PER"
  ],
  [
    "Ba5",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "i Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mier",
    "LOC"
  ],
  [
    "lont fatigue beau",
    "PER"
  ],
  [
    "Cst beu Contenue",
    "PER"
  ],
  [
    "Costume European",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn maquette",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme on CNTenContre",
    "MISC"
  ],
  [
    "helas !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ded",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "desert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "DEhors",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur le sable ardent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaux blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est pour avoir l'occasion de nous fournir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cu somme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bays",
    "PER"
  ],
  [
    "Cŕer les dif- Adultes nouvelles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sentinelles de nuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "En y ajoutant un pour",
    "MISC"
  ],
  [
    "unehcure",
    "PER"
  ],
  [
    "cnil",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOMS TemCttrC",
    "PER"
  ],
  [
    "CNroute",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lemdin Matin",
    "PER"
  ],
  [
    "Accepterons",
    "MISC"
  ],
  [
    "VeilicurS. A vrai dire",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est un Emprisonnement délicieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car N'Nouéhid",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maisonnettes de terre séchec",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cst",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "surun sahle hn",
    "PER"
  ],
  [
    "pres",
    "LOC"
  ],
  [
    "CR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grandes",
    "PER"
  ],
  [
    "Nacre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gorges discount rares",
    "ORG"
  ],
  [
    "Et, au Dessus",
    "MISC"
  ],
  [
    "dArabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Magnificence lunlincuses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caché",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagnes du rivage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grande Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un feu de Bengale",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer déperte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Semble",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chose Eclairante par cllememle",
    "PER"
  ],
  [
    "Etre une plaine d'emeraude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fantasmagorie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sen Va",
    "PER"
  ],
  [
    "Bande inlnie",
    "MISC"
  ],
  [
    "jusquanfond",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coupent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Silencieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "saint Mloghrel",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DESERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "chages quils",
    "PER"
  ],
  [
    "Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id voix du muerrin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Claire",
    "PER"
  ],
  [
    "Sonner",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand Sol",
    "LOC"
  ],
  [
    "Magnificence de la terre et du ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Homme est Con fondu",
    "MISC"
  ],
  [
    "pealmodie",
    "LOC"
  ],
  [
    "ISlande",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui Est",
    "MISC"
  ],
  [
    "Blessures",
    "MISC"
  ],
  [
    "La5",
    "LOC"
  ],
  [
    "le5 Granits d'Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Balmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sous5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rome Nocturne",
    "LOC"
  ],
  [
    "La voix du Muerrin",
    "MISC"
  ],
  [
    "priere",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conscience de la vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "etoile",
    "PER"
  ],
  [
    "Il marS. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Matin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Asia nO5 Bédouins",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DESERT Palmiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "ickx",
    "MISC"
  ],
  [
    "n05",
    "LOC"
  ],
  [
    "GArdes magnifique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "aussi1",
    "MISC"
  ],
  [
    "STADÉ.",
    "PER"
  ],
  [
    "Aromd- Faire",
    "ORG"
  ],
  [
    "BO5gArDES",
    "MISC"
  ],
  [
    "AppROChent pORT MOIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ROus reLance",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme des enfants",
    "MISC"
  ],
  [
    "reNom",
    "MISC"
  ],
  [
    "Denses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Betes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous Confi",
    "MISC"
  ],
  [
    "En route",
    "MISC"
  ],
  [
    "lelong",
    "LOC"
  ],
  [
    "sitot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cass Charmante",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand dégert nousressaisit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rambait rouge",
    "PER"
  ],
  [
    "S'est éteint et Sest change",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cote de La Grande Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rampe",
    "PER"
  ],
  [
    "Cuisine fraicheur matinale",
    "MISC"
  ],
  [
    "PhumidesVapeurS.",
    "MISC"
  ],
  [
    "indemnis",
    "LOC"
  ],
  [
    "5d Crete",
    "PER"
  ],
  [
    "Cocons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colline des ouates leères",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rocons",
    "PER"
  ],
  [
    "Cu",
    "LOC"
  ],
  [
    "AC DESERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Les Choses nébuleuses ct grises",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheminots",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cohlinence",
    "LOC"
