[
  [
    "Caltica Diegarias",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Victor Sejour",
    "PER"
  ],
  [
    "PAris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Théâtre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "NIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "A41",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sejour",
    "ORG"
  ],
  [
    "Victor",
    "PER"
  ],
  [
    "Actes",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Victor Sejour",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Théâtre",
    "LOC"
  ],
  [
    "A2juillet",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Callicasont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collections de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "loin078",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commercial de ces Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cadre d'une publication cadémique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "onf",
    "ORG"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice.Onf.fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acad́miques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Support",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChOUERIGIPOURACCEDERAUATARITS EIALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "proprieté de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Quelques cContenussontsoumis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceuxcisont",
    "PER"
  ],
  [
    "reutitisation",
    "PER"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "la But",
    "MISC"
  ],
  [
    "S1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas5 de utilisation pŕvue",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "E U 9",
    "MISC"
  ],
  [
    "E D E  r",
    "LOC"
  ],
  [
    "W.",
    "PER"
  ],
  [
    "DS E",
    "MISC"
  ],
  [
    ".E",
    "ORG"
  ],
  [
    "N8",
    "ORG"
  ],
  [
    "E1 d°",
    "LOC"
  ],
  [
    "rel ett",
    "PER"
  ],
  [
    "a3   ",
    "PER"
  ],
  [
    "N   r",
    "PER"
  ],
  [
    "E1   E e d   2 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "D8E",
    "MISC"
  ],
  [
    ".V.a",
    "ORG"
  ],
  [
    "D  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Do1",
    "LOC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "i35-",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hao",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "W.",
    "PER"
  ],
  [
    "R. e",
    "PER"
  ],
  [
    "a1",
    "LOC"
  ],
  [
    "H",
    "LOC"
  ],
  [
    "at1",
    "MISC"
  ],
  [
    "T1 Ne H",
    "MISC"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "ARAS",
    "PER"
  ],
  [
    "a8",
    "ORG"
  ],
  [
    "M DE I I rie",
    "PER"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "TET",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE  A Mm R NON 1  H",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ii  11  d  4 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "N  EEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nas Ns AE",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma1 D",
    "PER"
  ],
  [
    "DE I D M. LATIN",
    "PER"
  ],
  [
    "ARTS RTa I  184 ",
    "ORG"
  ],
  [
    "WERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "NTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ches",
    "LOC"
  ],
  [
    "IE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I  DE I a. Ω A t",
    "MISC"
  ],
  [
    "H.",
    "PER"
  ],
  [
    "d. Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "ult",
    "ORG"
  ],
  [
    "R   ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "ates",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE A",
    "MISC"
  ],
  [
    "aa M",
    "PER"
  ],
  [
    "As      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EN A E  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "N  n w w",
    "LOC"
  ],
  [
    "EAA FINALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "METTRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MARI",
    "PER"
  ],
  [
    "ALA GARE",
    "PER"
  ],
  [
    "RAMENER",
    "MISC"
  ],
  [
    "A.AR RRAETISNEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "e.eeeeore",
    "LOC"
  ],
  [
    "NMADTNAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "ADIS",
    "PER"
  ],
  [
    "Aee I    m",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ACCOYER",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aa RE",
    "LOC"
  ],
  [
    "RIH",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASSURER",
    "ORG"
  ],
  [
    "QARETE",
    "ORG"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "E E ANE  A M 141 N   Ba  I M",
    "PER"
  ],
  [
    "Nam SMAM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Su",
    "PER"
  ],
  [
    "RT                  G A  7e D , ai a kika",
    "MISC"
  ],
  [
    "WAi M  trs",
    "PER"
  ],
  [
    "det",
    "PER"
  ],
  [
    "t. lui at lanta",
    "MISC"
  ],
  [
    "L ftth",
    "PER"
  ],
  [
    "AE M",
    "MISC"
  ],
  [
    "AIMAIt",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIT D WE  AE E ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ios 1",
    "LOC"
  ],
  [
    "MM. W",
    "PER"
  ],
  [
    "A   A A a - Sr ET C I CIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "REi I ME",
    "PER"
  ],
  [
    "RATE MA",
    "ORG"
  ],
  [
    "N  DR ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ae M AA",
    "MISC"
  ],
  [
    "NET M",
    "MISC"
  ],
  [
    "A. AH",
    "PER"
  ],
  [
    "SRL AE DA R  I",
    "ORG"
  ],
  [
    "Iu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mr. M A",
    "PER"
  ],
  [
    "Sal  Dui N",
    "PER"
  ],
  [
    "DS",
    "ORG"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "AS RM M E AIRE DrA DE MEE TI",
    "ORG"
  ],
  [
    "AmF",
    "ORG"
  ],
  [
    "T SE AN EA",
    "ORG"
  ],
  [
    "ACE CI",
    "ORG"
  ],
  [
    "FENE M",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEY",
    "LOC"
  ],
  [
    "I.8",
    "LOC"
  ],
  [
    "NM",
    "LOC"
  ],
  [
    "LUE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PITA ",
    "PER"
  ],
  [
    "A BA ATl",
    "ORG"
  ],
  [
    "ME AO AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "N0",
    "LOC"
  ],
  [
    "I R E IRE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I A",
    "LOC"
  ],
  [
    "NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ITALIE",
    "LOC"
  ],
  [
    "F A I ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mar",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "M A ENE               M       a pe    C       I LA E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Da         F",
    "PER"
  ],
  [
    "G    RA M II",
    "MISC"
  ],
  [
    "II l  D",
    "PER"
  ],
  [
    "I E E   C           I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ade   M",
    "PER"
  ],
  [
    "LES R E  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M A A  M    A    KI AE D Armel",
    "MISC"
  ],
  [
    "DMA ME",
    "ORG"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "MEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "A R RA uk E",
    "MISC"
  ],
  [
    "ETIENNE GARE",
    "LOC"
  ],
  [
    "AMEEREEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nam",
    "LOC"
  ],
  [
    "R8",
    "ORG"
  ],
  [
    "MMEMEEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RERA",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER I  E DE I  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ELEY E         ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ωw aha",
    "MISC"
  ],
  [
    "IIATISNE A",
    "PER"
  ],
  [
    "I BTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "S Eul",
    "MISC"
  ],
  [
    "G    Salt  E S       ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MMA E ",
    "LOC"
  ],
  [
    "I SEt EA  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al E",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "M              N",
    "MISC"
  ],
  [
    "M E A > >  >  m",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωa",
    "LOC"
  ],
  [
    "E AT",
    "MISC"
  ],
  [
    "E7                E D",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "A C A A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω      ",
    "PER"
  ],
  [
    "AESME",
    "MISC"
  ],
  [
    "N IM  A",
    "PER"
  ],
  [
    "SAlle",
    "MISC"
  ],
  [
    "acEmrlat",
    "PER"
  ],
  [
    "allan",
    "PER"
  ],
  [
    "Me Ai I  Ma  dhapl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wal",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cta   AN LAZARE",
    "PER"
  ],
  [
    "RALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE P.   C   SEAE",
    "PER"
  ],
  [
    "GAgS DE MAME",
    "PER"
  ],
  [
    "RA TI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al",
    "LOC"
  ],
  [
    "SalaT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sa        hm a i  AU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ESSE",
    "ORG"
  ],
  [
    "QUEUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "GA",
    "LOC"
  ],
  [
    "I  DE A SEIMEY",
    "PER"
  ],
  [
    "IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE R.M Be",
    "ORG"
  ],
  [
    "AIEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE M",
    "PER"
  ],
  [
    "E.  i p po",
    "PER"
  ],
  [
    "Les G",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al Ω  p   al  I  E QAL",
    "PER"
  ],
  [
    "wii find",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "AEle Me B A",
    "PER"
  ],
  [
    "AN PASJ",
    "ORG"
  ],
  [
    "AEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. P. Ak Da P",
    "PER"
  ],
  [
    "AE AEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Adela ",
    "PER"
  ],
  [
    "alem tg",
    "PER"
  ],
  [
    "Eni waux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E NIUE",
    "PER"
  ],
  [
    "DuE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "AC A DES DADA",
    "ORG"
  ],
  [
    "NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "RA MEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AEEAMEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "GimE",
    "MISC"
  ],
  [
    "APollon",
    "MISC"
  ],
  [
    "I l E",
    "LOC"
  ],
  [
    "AaII pell   C NE BEGIN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sel  Vam  D  N Ro wES",
    "PER"
  ],
  [
    "BEWAMDAD",
    "MISC"
  ],
  [
    "E B AS Ma BE Ont SOMMAIRE  A E I",
    "PER"
  ],
  [
    "MANQUERA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dai A  E  u",
    "PER"
  ],
  [
    "I  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "E A Sa G Ne G MISE ARREE",
    "PER"
  ],
  [
    "AE R. JAZEERA I",
    "PER"
  ],
  [
    "ATS",
    "MISC"
  ],
  [
    "QM   NI A",
    "LOC"
  ],
  [
    "LIGNE  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Y  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Sfh",
    "LOC"
  ],
  [
    "I  U",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA   p f",
    "MISC"
  ],
  [
    "TEE E EME EEE A T",
    "MISC"
  ],
  [
    "De  C S",
    "PER"
  ],
  [
    "E    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRIE   ",
    "PER"
  ],
  [
    "A S I StadE Fam",
    "MISC"
  ],
  [
    "D d NE",
    "PER"
  ],
  [
    "RNERAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "A A PGA",
    "MISC"
  ],
  [
    "NEEEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DATE",
    "MISC"
  ],
  [
    "I   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DAmS EFE E  P",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE E",
    "PER"
  ],
  [
    "MEE RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "YE MI",
    "ORG"
  ],
  [
    "DA   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M  ETE",
    "PER"
  ],
  [
    "FE AA",
    "ORG"
  ],
  [
    "PEACE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AEi",
    "LOC"
  ],
  [
    "NTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dr A D AA     A",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωan",
    "PER"
  ],
  [
    "NME",
    "ORG"
  ],
  [
    "NR ",
    "ORG"
  ],
  [
    "EE ",
    "ORG"
  ],
  [
    "I  Fel o Fel Cl N M",
    "PER"
  ],
  [
    "SN BE F",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "E    M  D ET DE  AA   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AUSAAMLAE    E",
    "LOC"
  ],
  [
    "RAE E EN GAEALHS",
    "LOC"
  ],
  [
    "EME",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMmf     M         p",
    "MISC"
  ],
  [
    "A AA N        E E  A N",
    "LOC"
  ],
  [
    "ACTE DE LINRRREE",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE",
    "LOC"
  ],
  [
    "AT AC A  A E RE  ME ",
    "ORG"
  ],
  [
    "EA E    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEl",
    "LOC"
  ],
  [
    "NEE",
    "LOC"
  ],
  [
    "A A    w",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ωal",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "TSaR",
    "MISC"
  ],
  [
    "A A ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ea E  A",
    "LOC"
  ],
  [
    "D DEALER ad E   N",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ad   AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SAA        ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASA",
    "ORG"
  ],
  [
    "A   A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE D I   A  po",
    "PER"
  ],
  [
    "A  M  a E M",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMEEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE R AT D",
    "PER"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUEBANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Telard",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce C ",
    "MISC"
  ],
  [
    "TITR Ia  l     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "E BEST  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Br     I   At  u  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "w",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ad",
    "LOC"
  ],
  [
    "IM",
    "LOC"
  ],
  [
    "He Sha",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "IEEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ELLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Khal",
    "PER"
  ],
  [
    "MS Luca Re",
    "MISC"
  ],
  [
    "A I",
    "ORG"
  ],
  [
    "AI JESSIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "JRS SERAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pam",
    "PER"
  ],
  [
    "fol",
    "PER"
  ],
  [
    "pil",
    "MISC"
  ],
  [
    "pse",
    "MISC"
  ],
  [
    "AisE. r  E ",
    "PER"
  ],
  [
    "I  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "FI N",
    "ORG"
  ],
  [
    "S M Di",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes lieu Letkfri",
    "PER"
  ],
  [
    "wwf wta",
    "ORG"
  ],
  [
    "tns",
    "ORG"
  ],
  [
    "E S Datant i wl Sati weli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jo",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ly I A C A    Ek",
    "PER"
  ],
  [
    "I A   A S Do",
    "MISC"
  ],
  [
    "Drew",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vw   p",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iam AI  DuT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arly D  Dni",
    "PER"
  ],
  [
    "Fout ta ti Imit",
    "PER"
  ],
  [
    "cro  Gott",
    "PER"
  ],
  [
    "E.a fwywatfewl",
    "PER"
  ],
  [
    "Gigu ",
    "MISC"
  ],
  [
    "IMM",
    "ORG"
  ],
  [
    "W  D",
    "PER"
  ],
  [
    "w Su Mei if",
    "MISC"
  ],
  [
    "touff",
    "LOC"
  ],
  [
    "harqk at paule al Ale",
    "MISC"
  ],
  [
    "DERA AuL FAIRE W     I  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "el lhkan u t < w",
    "ORG"
  ],
  [
    "futtl G",
    "PER"
  ],
  [
    "I'emllftat l ph",
    "LOC"
  ],
  [
    "wen ShawlS",
    "PER"
  ],
  [
    "Seslslice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mewll",
    "PER"
  ],
  [
    "E A",
    "LOC"
  ],
  [
    "BOTLAHS",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "EA",
    "ORG"
  ],
  [
    "teen p Di  siffl",
    "PER"
  ],
  [
    "way Be",
    "MISC"
  ],
  [
    "I A sault we",
    "MISC"
  ],
  [
    "W M",
    "PER"
  ],
  [
    "ATS",
    "MISC"
  ],
  [
    "pr",
    "PER"
  ],
  [
    "RETE",
    "ORG"
  ],
  [
    "S  Sims cet ws",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fu >",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hl wh foy",
    "PER"
  ],
  [
    "AILI II",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEEHE W.",
    "PER"
  ],
  [
    "ALarm",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adicyarin De www",
    "PER"
  ],
  [
    "pla clara sell A A",
    "PER"
  ],
  [
    "Nitales",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tat Sue  Esi",
    "MISC"
  ],
  [
    "B Pallh",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai o pilL ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iw",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et   II it fatal",
    "MISC"
  ],
  [
    "ansrelselie",
    "PER"
  ],
  [
    "wendel",
    "PER"
  ],
  [
    "al tausalls tui",
    "PER"
  ],
  [
    "Fpulwlse amy mod fissure",
    "PER"
  ],
  [
    "Aa Sa",
    "LOC"
  ],
  [
    "IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "E  FaE",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes pal serena sopleimseetame",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Holilgarde",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "E Mai Sca",
    "PER"
  ],
  [
    "D E",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "quai      de  C",
    "PER"
  ],
  [
    "DcRI Eullllo",
    "PER"
  ],
  [
    "Satrenhr",
    "LOC"
  ],
  [
    "He rent-Pare",
    "PER"
  ],
  [
    "Scel imp",
    "PER"
  ],
  [
    "Rile all",
    "PER"
  ],
  [
    "E  F",
    "PER"
  ],
  [
    "EE A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mm M Gl  REl Gwi",
    "PER"
  ],
  [
    "E Aep",
    "PER"
  ],
  [
    "E Fa Ne al",
    "PER"
  ],
  [
    "OTORIE",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "U In",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sut pr S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iolit  tgs tren",
    "PER"
  ],
  [
    "EAU",
    "LOC"
  ],
  [
    "A AI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Au BAYER AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pie athl",
    "PER"
  ],
  [
    "Bari",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "A E",
    "LOC"
  ],
  [
    "E Tal",
    "PER"
  ],
  [
    "Aa S",
    "LOC"
  ],
  [
    "A AA",
    "LOC"
  ],
  [
    "E  D  ",
    "PER"
  ],
  [
    "MS S",
    "MISC"
  ],
  [
    "EYe i",
    "MISC"
  ],
  [
    "S vhrill",
    "ORG"
  ],
  [
    "ral wanyeckley aun Gyfyfler   pl",
    "PER"
  ],
  [
    "West",
    "LOC"
  ],
  [
    "E  A",
    "LOC"
  ],
  [
    "NER   q",
    "PER"
  ],
  [
    "ALES",
    "PER"
  ],
  [
    "AE AIME",
    "ORG"
  ],
  [
    "AIA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DUEDRRIAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "INSEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω  E",
    "PER"
  ],
  [
    "M E  p  p      e       D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωumt li Al",
    "PER"
  ],
  [
    "S M E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωh",
    "LOC"
  ],
  [
    "AD    net",
    "MISC"
  ],
  [
    "I   ",
    "PER"
  ],
  [
    "MAD",
    "MISC"
  ],
  [
    "DAEAAAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "De  es  p",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEAREAES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ral Ω  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωte e Fa A  k die  pd  M  B",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dite",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rae",
    "PER"
  ],
  [
    "arch t we            p dee  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Socle",
    "MISC"
  ],
  [
    "payre real  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Tard   ",
    "ORG"
  ],
  [
    "EA SAE  A A e  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "I D E Ω   B Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "Sp Ω < S      F",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atr  vii",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "r f  anl",
    "PER"
  ],
  [
    "DEE ELBE",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωlalp A",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ωe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jo G AS   p  es",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "H ",
    "PER"
  ],
  [
    "A A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AeT",
    "ORG"
  ],
  [
    "EI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "SE5",
    "MISC"
  ],
  [
    "E E A    ",
    "PER"
  ],
  [
    "Atk",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAiRE",
    "PER"
  ],
  [
    "A M AGENCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANCE WS",
    "MISC"
  ],
  [
    "WS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sul",
    "LOC"
  ],
  [
    "EEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "DEENRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "DA Vh",
    "ORG"
  ],
  [
    "BEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "INi Mi SlE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EEI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω  WE FaE A",
    "PER"
  ],
  [
    "IIA A  A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NUATEAESAER",
    "PER"
  ],
  [
    "DR EE",
    "ORG"
  ],
  [
    "NeAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "IA R",
    "MISC"
  ],
  [
    "ATE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DV",
    "MISC"
  ],
  [
    "WHEE A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ack  op WarS AI",
    "PER"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls maki",
    "PER"
  ],
  [
    "D S",
    "PER"
  ],
  [
    "DIE",
    "LOC"
  ],
  [
    "S SnS INDiEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "E.l ",
    "ORG"
  ],
  [
    "AI      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "II A A",
    "MISC"
  ],
  [
    "A1EEE SMM S GUERRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "GREENE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AN EE",
    "ORG"
  ],
  [
    "S wu Srifh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cealioyt ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANN BAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "pete d  DE  sc",
    "PER"
  ],
  [
    "Lame",
    "PER"
  ],
  [
    "g. a Eta",
    "PER"
  ],
  [
    "lr",
    "ORG"
  ],
  [
    "A A  ly <",
    "MISC"
  ],
  [
    "Air e sud",
    "ORG"
  ],
  [
    "Salir we Dois",
    "LOC"
  ],
  [
    "fabio  ",
    "PER"
  ],
  [
    "EE      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ea",
    "PER"
  ],
  [
    "SCARE TS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ro E Fa",
    "MISC"
  ],
  [
    "A    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "martel   d  e",
    "PER"
  ],
  [
    "Siy Dl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω      A  ho  Ee Ral",
    "PER"
  ],
  [
    "Wal aet",
    "ORG"
  ],
  [
    "IEIRI AL",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE NᗅYES SERIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE TIOMSTEMIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "L  l s a d d we",
    "MISC"
  ],
  [
    "ea",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AR W Al  Ω  S  Ias ah",
    "MISC"
  ],
  [
    "alex Ho MArk",
    "PER"
  ],
  [
    "At      A",
    "PER"
  ],
  [
    "S Amailealst   c",
    "PER"
  ],
  [
    "Sait Be",
    "PER"
  ],
  [
    "Frml",
    "LOC"
  ],
  [
    "kekk p  I",
    "PER"
  ],
  [
    "lr Ba",
    "PER"
  ],
  [
    "A D",
    "PER"
  ],
  [
    "ΩE AEd",
    "PER"
  ],
  [
    "M A",
    "MISC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ω B",
    "PER"
  ],
  [
    "Pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "cc   ca      alis",
    "PER"
  ],
  [
    "I BM",
    "ORG"
  ],
  [
    "M   ds",
    "PER"
  ],
  [
    "casey k t",
    "PER"
  ],
  [
    "Me A  p",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "ETs   N PIERRE  A  I A MA",
    "PER"
  ],
  [
    "WeA M AA GuLI",
    "PER"
  ],
  [
    "DM MMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE",
    "LOC"
  ],
  [
    "E wi SAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "lAbellis",
    "PER"
  ],
  [
    "atl",
    "PER"
  ],
  [
    "M wan al",
    "PER"
  ],
  [
    "IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elvira",
    "PER"
  ],
  [
    "Ke  Is ErATEl",
    "PER"
  ],
  [
    "wii       Sien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Man at let",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "i",
    "MISC"
  ],
  [
    "C p",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce  I  d pti",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE ACaCIa AR Ii   ",
    "PER"
  ],
  [
    "CRMAR",
    "ORG"
  ],
  [
    "sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "A a MA A ase",
    "MISC"
  ],
  [
    "AtE",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "E ",
    "PER"
  ],
  [
    "Set Ram D. EMB",
    "MISC"
  ],
  [
    "EIpENACEESLEN",
    "LOC"
  ],
  [
    "BE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "f seww",
    "PER"
  ],
  [
    "Eei    Sw",
    "PER"
  ],
  [
    "NINE AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dn aw",
    "PER"
  ],
  [
    "i  Sam",
    "PER"
  ],
  [
    "EEEAAE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa A prt  ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "RA AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Srlen",
    "LOC"
  ],
  [
    "am  Alla Bale",
    "PER"
  ],
  [
    "ic lrt",
    "PER"
  ],
  [
    "Nur Lisi d Cimales",
    "PER"
  ],
  [
    "Ely",
    "PER"
  ],
  [
    "Fb",
    "PER"
  ],
  [
    "B. Bob ",
    "PER"
  ],
  [
    "REGIYCIAILRIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ITEWAIAE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ii pwhs",
    "MISC"
  ],
  [
    "al tran",
    "PER"
  ],
  [
    "Siantt window",
    "PER"
  ],
  [
    "ald",
    "LOC"
  ],
  [
    "fay 5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω  Al <es frip c",
    "PER"
  ],
  [
    "pel",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maxtesallri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Glise ba      pat  de c",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes   ia",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wars fa wrawak   p",
    "MISC"
  ],
  [
    "E S Me H  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE SSR",
    "MISC"
  ],
  [
    "APER DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "J  AE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIEESRRIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "wee",
    "ORG"
  ],
  [
    "E ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mos SE",
    "ORG"
  ],
  [
    "NUER",
    "LOC"
  ],
  [
    "EMI EN",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ΩE I  B",
    "PER"
  ],
  [
    "Wa  p e",
    "PER"
  ],
  [
    "D A fe vat",
    "PER"
  ],
  [
    "ALLiE",
    "LOC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "M   A",
    "PER"
  ],
  [
    "SAmedi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amia",
    "PER"
  ],
  [
    "aciak",
    "PER"
  ],
  [
    "B     E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "M F DE AM D  A h <  pet  D     t   D",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω melo ti",
    "PER"
  ],
  [
    "isi",
    "MISC"
  ],
  [
    "A M       e        ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ERi A",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "M E      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Daii",
    "PER"
  ],
  [
    "Audet",
    "PER"
  ],
  [
    "Ra",
    "PER"
  ],
  [
    "d Mvi",
    "PER"
  ],
  [
    "Arm N acu au d c ",
    "MISC"
  ],
  [
    "WIRE NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "GLER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ae BirD",
    "MISC"
  ],
  [
    "AET",
    "ORG"
  ],
  [
    "Re w",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ra RATS",
    "ORG"
  ],
  [
    "DID",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mi   D M  temp ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do S M S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mai  ",
    "PER"
  ],
  [
    "MuERY",
    "MISC"
  ],
  [
    "RU RER",
    "LOC"
  ],
  [
    "WELIARE",
    "ORG"
  ],
  [
    "S ",
    "MISC"
  ],
  [
    "c ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dad   Mt",
    "MISC"
  ],
  [
    "I N",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE    di p aidant i",
    "PER"
  ],
  [
    "RAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "M O",
    "MISC"
  ],
  [
    "A M",
    "MISC"
  ],
  [
    "ΩT p dt",
    "PER"
  ],
  [
    "NINE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "RA AA D File  w",
    "ORG"
  ],
  [
    "IAAES",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEAAEAE",
    "LOC"
  ],
  [
    "MA BE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ari dt A   p  ",
    "PER"
  ],
  [
    "A D A E",
    "MISC"
  ],
  [
    "A  EE A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alit Me ai sad p  Gaie     ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ns ME",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mt  D",
    "PER"
  ],
  [
    "I E M Ja Ab",
    "PER"
  ],
  [
    "els <t sucel palnl",
    "MISC"
  ],
  [
    "saf    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sld DalE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωon  D p E",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ω  dat was ti p d e    M",
    "PER"
  ],
  [
    "SeC",
    "ORG"
  ],
  [
    "BREE",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "DINELNNA NERI",
    "MISC"
  ],
  [
    "E W Ω",
    "MISC"
  ],
  [
    "FanfARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EmE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PalaiS",
    "MISC"
  ],
  [
    "I. D  D f D     DE F D",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "D Ωaise leader",
    "PER"
  ],
  [
    "DEE I  w  B m",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωe  t",
    "PER"
  ],
  [
    "Aol",
    "MISC"
  ],
  [
    "SaMMY E",
    "PER"
  ],
  [
    "N AIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "S  DE  <a:(anm dere",
    "MISC"
  ],
  [
    "li Vee",
    "PER"
  ],
  [
    "A ",
    "ORG"
  ],
  [
    "DEI",
    "ORG"
  ],
  [
    "DitE",
    "PER"
  ],
  [
    "C M",
    "MISC"
  ],
  [
    "pr  c D",
    "PER"
  ],
  [
    "MaM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ai A Mentirahocietay",
    "MISC"
  ],
  [
    "aci",
    "MISC"
  ],
  [
    "IIIISTNISKAI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mel  isp",
    "PER"
  ],
  [
    "AE Dec  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ecd A",
    "PER"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "D F",
    "LOC"
  ],
  [
    "I  B o d d e",
    "MISC"
  ],
  [
    "li w",
    "MISC"
  ],
  [
    "Recian",
    "MISC"
  ],
  [
    "A I  j <re",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pls pe tee",
    "LOC"
  ],
  [
    "AuTE PV",
    "MISC"
  ],
  [
    "SANinr",
    "MISC"
  ],
  [
    "E L A A D Tals",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aw   ta lte at lath",
    "PER"
  ],
  [
    "ΩM ITALIE A A Du Sal als",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ωenl",
    "LOC"
  ],
  [
    "sl   ",
    "PER"
  ],
  [
    "st lotf al",
    "PER"
  ],
  [
    "MoE MARBRE",
    "PER"
  ],
  [
    "dde",
    "LOC"
  ],
  [
    "len Bercy",
    "PER"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "S Bea E DE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEM SC p.",
    "ORG"
  ],
  [
    "Su MeS",
    "PER"
  ],
  [
    "cid DISe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tknl",
    "PER"
  ],
  [
    "sairreenl ba   p",
    "PER"
  ],
  [
    "AE",
    "LOC"
  ],
  [
    "woitiik w H",
    "MISC"
  ],
  [
    "ias",
    "ORG"
  ],
  [
    "wine Ky   e wrdn e",
    "LOC"
  ],
  [
    "cei",
    "ORG"
  ],
  [
    "STEELE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE EE",
    "ORG"
  ],
  [
    "QUATEMENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "S B. Ains",
    "PER"
  ],
  [
    "sulays",
    "PER"
  ],
  [
    "DAni JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Da i Ami",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωal",
    "ORG"
  ],
  [
    "S",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beke Bae",
    "PER"
  ],
  [
    "ave arm  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "T D",
    "PER"
  ],
  [
    "NARR 2S",
    "MISC"
  ],
  [
    "WISAESAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "RIEL GISELA ALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIECARISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Saints n Sait",
    "PER"
  ],
  [
    "DRAS",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "D  E D D A",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "mcAFeE",
    "LOC"
  ],
  [
    "C A SE   < aa     p d de A magal",
    "MISC"
  ],
  [
    "DechieNEi TsIgaNE",
    "PER"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "de Urent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Am",
    "LOC"
  ],
  [
    "ΩenE AW",
    "MISC"
  ],
  [
    "AES AE Is",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trin",
    "PER"
  ],
  [
    "dhahaiptd",
    "PER"
  ],
  [
    "Mhi DAME BES",
    "PER"
  ],
  [
    "PETER",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sas",
    "PER"
  ],
  [
    "St l  Biere  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "SENTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M W",
    "MISC"
  ],
  [
    "sCenaisinsta",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωal p",
    "ORG"
  ],
  [
    "St ",
    "PER"
  ],
  [
    "Frei",
    "PER"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "I ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "tiot",
    "PER"
  ],
  [
    "SANTI AXE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "EM W",
    "ORG"
  ],
  [
    "A Ie C 8 Soit AE  p",
    "PER"
  ],
  [
    "Bree",
    "PER"
  ],
  [
    "Ai    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "ert f",
    "PER"
  ],
  [
    "tertet  pl",
    "PER"
  ],
  [
    "Ap",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE EN",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCSRI V.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "MENACE EEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ELOEAEAA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ω      p  RAMEN",
    "PER"
  ],
  [
    "Ωis     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Su",
    "PER"
  ],
  [
    "I I",
    "MISC"
  ],
  [
    "W            T  Ra",
    "LOC"
  ],
  [
    "DRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "A E",
    "LOC"
  ],
  [
    "EEIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ies",
    "PER"
  ],
  [
    "ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "PESaIT E",
    "PER"
  ],
  [
    "A Bri-",
    "ORG"
  ],
  [
    "E   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dai",
    "PER"
  ],
  [
    "AMES   MpE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS E N A   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "IE ATE MAYOR",
    "ORG"
  ],
  [
    "J  c",
    "MISC"
  ],
  [
    "al t",
    "PER"
  ],
  [
    "k av DURE",
    "PER"
  ],
  [
    "Taetien",
    "LOC"
  ],
  [
    "ayd t d pron",
    "PER"
  ],
  [
    "AfE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dat i",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "oriE VE   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aai",
    "LOC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "w sl J 4S  S DE AA DIEGAMIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "I A E MAa",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.Apel kcl",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Ae",
    "MISC"
  ],
  [
    "I D",
    "MISC"
  ],
  [
    "bitdi",
    "PER"
  ],
  [
    "Dur  h",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ME E Me t A A EM MEE",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "All <J Way  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEAAEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mo p. VIe M   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "rita ri  B  las  pi   ",
    "PER"
  ],
  [
    "M  I D",
    "PER"
  ],
  [
    "Iem warS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ed M",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "agen",
    "LOC"
  ],
  [
    "II  RiNA",
    "ORG"
  ],
  [
    "LAw i     q",
    "PER"
  ],
  [
    "Ducale d ptu dict",
    "PER"
  ],
  [
    "D R BA",
    "PER"
  ],
  [
    "AlTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "ShE WI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω rEMET El wM Aewl",
    "PER"
  ],
  [
    "Cole",
    "PER"
  ],
  [
    "Attirent siy f SPlm",
    "PER"
  ],
  [
    "MAsSy",
    "PER"
  ],
  [
    "Gr",
    "LOC"
  ],
  [
    "AEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMEEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mme D  ",
    "PER"
  ],
  [
    "AgenCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A A D  AEY ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NANIE AEN",
    "PER"
  ],
  [
    "NEEMAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DUNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "B ALE",
    "ORG"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "A A IR   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "W WS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NEGNARDED",
    "MISC"
  ],
  [
    "EDIL SADRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "I d llale p",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "C",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEEMAMEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "NpE",
    "MISC"
  ],
  [
    "IHI",
    "ORG"
  ],
  [
    "S D   t",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saki Mor Gi is myl",
    "PER"
  ],
  [
    "Seyale",
    "MISC"
  ],
  [
    "E AXE",
    "ORG"
  ],
  [
    "nni",
    "ORG"
  ],
  [
    "MM",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE   da",
    "PER"
  ],
  [
    "Rtl EL E Me MAM",
    "ORG"
  ],
  [
    "ANTHLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me ta pl aet aff fu A Mabi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Matjey fe",
    "PER"
  ],
  [
    "Iran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lia f At",
    "PER"
  ],
  [
    "teil leslie",
    "PER"
  ],
  [
    "al",
    "LOC"
  ],
  [
    "sil latt",
    "LOC"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.hsl",
    "ORG"
  ],
  [
    "ad",
    "LOC"
  ],
  [
    "Few of",
    "MISC"
  ],
  [
    "E i aai",
    "PER"
  ],
  [
    "Res",
    "ORG"
  ],
  [
    "pll wall tt int",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "A d ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mi c       ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "AE E      Muscles la quid",
    "MISC"
  ],
  [
    "IEEAM",
    "MISC"
  ],
  [
    "NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "SAMu",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ail",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ωa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le libanais",
    "MISC"
  ],
  [
    "L A",
    "LOC"
  ],
  [
    "LEE Me",
    "PER"
  ],
  [
    "wleilltel",
    "LOC"
  ],
  [
    "DERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gu",
    "LOC"
  ],
  [
    "mlle g'",
    "MISC"
  ],
  [
    "ata",
    "PER"
  ],
  [
    "Dos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ad D A M R ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mi B D ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEEa ",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE N",
    "PER"
  ],
  [
    "RES  D ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "MAA M  M D   M    R  N A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiB",
    "MISC"
  ],
  [
    "M A   M P D D D D MEE  D NE D  D  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MS ",
    "MISC"
  ],
  [
    "INE",
    "ORG"
  ],
  [
    "LeaF A4 Res M 7 N R L R D D    RAMES   D 49 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Aa D M    S M. E A",
    "LOC"
  ],
  [
    "E. DE A MM 7E ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dut  A M C",
    "PER"
  ],
  [
    "IAE  RENE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE N E Mm",
    "ORG"
  ],
  [
    "N  M  B  R. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEE  M",
    "MISC"
  ],
  [
    "E M",
    "MISC"
  ],
  [
    "E N",
    "MISC"
  ],
  [
    "M Pea  I     p    RR",
    "PER"
  ],
  [
    "ME M",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. A",
    "PER"
  ],
  [
    "N N E",
    "MISC"
  ],
  [
    "D   B I BEE",
    "LOC"
  ],
  [
    "E   R E D N D  A  2",
    "MISC"
  ],
  [
    "P      E",
    "PER"
  ],
  [
    "DEE",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE  Ti d w      D ",
    "ORG"
  ],
  [
    "A  M AEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "NE  AIES",
    "LOC"
  ],
  [
    "IRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE C d   N C D   ME  M",
    "PER"
  ],
  [
    "Ih E  M",
    "PER"
  ],
  [
    "E     I  E Ain D Ms  A T I W M D  AaA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Di 9 D R B   B ",
    "MISC"
  ],
  [
    "D D M  R  DE E S   D  N ",
    "PER"
  ],
  [
    "NE   C M",
    "PER"
  ],
  [
    "A B M D  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "N NR A  D  D D   ",
    "PER"
  ],
  [
    "M M",
    "PER"
  ],
  [
    "AB",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ad   M",
    "MISC"
  ],
  [
    "NPA B N N   M   M",
    "ORG"
  ],
  [
    "ALES E M N  WE FAS",
    "PER"
  ],
  [
    "E D  M",
    "PER"
  ],
  [
    "NE TERRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE NE  N BIEBER",
    "PER"
  ],
  [
    "NEES",
    "MISC"
  ],
  [
    "I   I",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEvaIt",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE D  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NM BE",
    "ORG"
  ],
  [
    "N IM",
    "MISC"
  ],
  [
    "SETU",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIRE AAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ACTE ESIEIEIRRES",
    "PER"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEE",
    "LOC"
  ],
  [
    "A N S",
    "ORG"
  ],
  [
    "N        DM   N A D M N  M               D A   C NR   A SE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M E B D   M  De WEMASE M M S      B A  I       D   FORME E SE  M MA   B        D Dec",
    "MISC"
  ],
  [
    "De  D I  ",
    "PER"
  ],
  [
    "BE A  M",
    "MISC"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE D. AI M M",
    "PER"
  ],
  [
    "GAEL E",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "SSS",
    "ORG"
  ],
  [
    "MAi",
    "LOC"
  ],
  [
    "SEE  b        wa  D    < pri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ωa Re  d <",
    "MISC"
  ],
  [
    "A  D EMap    Se I   S D M        p",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai S      MAE     ab  pa  E d ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M     D  N",
    "PER"
  ],
  [
    "I WE M  A  Ma  M A   R A lA E M. M  I N Ω  A M    Ni N   D a M   l A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sn1",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE N D Rah D 2i ctc A  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "N A   N d de   d D NAE Mu du b N",
    "MISC"
  ],
  [
    "Na A 1 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ni C P pee  A v",
    "MISC"
  ],
  [
    "D   D M ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE N A D",
    "PER"
  ],
  [
    "N DA S d  R R S Re W RE MO Mili C",
    "MISC"
  ],
  [
    "AAR E",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE M A N M I ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A A. W ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon A D ME E I D  i N M  A D NR R A fe  D  Ai N",
    "MISC"
  ],
  [
    "I M M  D N M N. d ",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "A  N  1  vh  am   ",
    "MISC"
  ],
  [
    "N A ",
    "PER"
  ],
  [
    "Eu D  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "MJe",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE RE A   N mE",
    "MISC"
  ],
  [
    "D E E S",
    "PER"
  ],
  [
    "ATE",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE AA  It  M M d ",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "C D d   D  D n   E   M  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EE   See A d E        I  M A A   Iv d M",
    "MISC"
  ],
  [
    "I I N I  M I AE  NS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mem",
    "MISC"
  ],
  [
    "RUIEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "FERN",
    "LOC"
  ],
  [
    "D R DI P  M ",
    "PER"
  ],
  [
    "E AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "AA",
    "LOC"
  ],
  [
    "I M ",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "N D    EMPaRA Aa",
    "PER"
  ],
  [
    "M    A   A m    ",
    "PER"
  ],
  [
    "R   M I      A 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "I F A M  M",
    "MISC"
  ],
  [
    "RICAIN",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE IRIE M E R",
    "PER"
  ],
  [
    "MSR",
    "MISC"
  ],
  [
    "M DE B D   As  N ",
    "PER"
  ],
  [
    "DA ER",
    "ORG"
  ],
  [
    "A S I  D   2",
    "MISC"
  ],
  [
    "N E e E E  N R M  N  D E  Be I  E..",
    "MISC"
  ],
  [
    "DAMENDE",
    "PER"
  ],
  [
    "M   D A S N A M N   I D P D E E Da A AA",
    "PER"
  ],
  [
    "R RE I. N E  RUA",
    "MISC"
  ],
  [
    "E R D ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DNES",
    "MISC"
  ],
  [
    "D M M",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Am",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE D",
    "PER"
  ],
  [
    "B E R",
    "MISC"
  ],
  [
    "BMW A",
    "MISC"
  ],
  [
    "AES",
    "MISC"
  ],
  [
    "S  N  D N  RIR    Vii DM D D N1 D M  B",
    "MISC"
  ],
  [
    "S   A",
    "MISC"
  ],
  [
    "A A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aen I S adE  ",
    "PER"
  ],
  [
    "NTER",
    "ORG"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Cid V",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mt N M D  D BE A I IA  B MER A  A B D D a ",
    "MISC"
  ],
  [
    "R A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMARR DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "DREE",
    "MISC"
  ],
  [
    "I M  S e  D  N       ",
    "PER"
  ],
  [
    "A M A   R M A  M M",
    "MISC"
  ],
  [
    "IE A M",
    "MISC"
  ],
  [
    "TUE M   M T IC I A  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "IE A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "S A E",
    "MISC"
  ],
  [
    "A EA  I DE    A m MA E",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ω R  E  D N     R I",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "I  D M",
    "PER"
  ],
  [
    "I A M M   M E D",
    "MISC"
  ],
  [
    "RAE Na A  N N. AE",
    "LOC"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "D Iu ",
    "PER"
  ],
  [
    "AJA C     C D D Ma D M Di  N  M P    p D A N D     E N DR i    M M  M A  E BA",
    "MISC"
  ],
  [
    "RN  M    ",
    "LOC"
  ],
  [
    "RA GE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Als",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "A A I ",
    "MISC"
  ],
  [
    "BREE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AN CRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "D. G",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Im  M           M  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EEE DE S        M   J      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ea     p LE E A        E  B D E ME ET A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA AP",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE EE",
    "ORG"
  ],
  [
    "EE E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mce p",
    "PER"
  ],
  [
    "E E 8S.  DE B",
    "MISC"
  ],
  [
    "E  B",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "DE    N Do           DE  C DE E R S C D      ",
    "PER"
  ],
  [
    "D B   N I ME",
    "MISC"
  ],
  [
    "E DE AA A RAME",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bien Sal",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEC   Bh",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "IEEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Me Ma v p",
    "PER"
  ],
  [
    "R.NE I        D",
    "PER"
  ],
  [
    "D  Ma",
    "PER"
  ],
  [
    "La E  MS A D    ta",
    "MISC"
  ],
  [
    "I  S",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEC  D AN N N DE  N ",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE C  Te  A pe ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NETS",
    "LOC"
  ],
  [
    "NE Ds",
    "PER"
  ],
  [
    "Ao  D A N A  d ",
    "PER"
  ],
  [
    "C  DIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LES ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "E. N   N",
    "PER"
  ],
  [
    "AIRE  M D AE E   A",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "E. P  2e dr  ",
    "PER"
  ],
  [
    "M N",
    "PER"
  ],
  [
    "De B  M A  DE M  D it E MEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "D D",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni D  < i N Di",
    "PER"
  ],
  [
    "DH",
    "LOC"
  ],
  [
    "R D    D  M N",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "M D i M   M F",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ao W NRE",
    "PER"
  ],
  [
    "MEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "NV",
    "LOC"
  ],
  [
    "E UNE   D REaS Sh  N D CTA A",
    "PER"
  ],
  [
    "D R N R",
    "PER"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "E M",
    "PER"
  ],
  [
    "AM AS",
    "ORG"
  ],
  [
    "RAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MN",
    "LOC"
  ],
  [
    "EA Terroir",
    "ORG"
  ],
  [
    "N   Ds at M Di    D  E M  N ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "D E",
    "PER"
  ],
  [
    "A. N    MA NE",
    "PER"
  ],
  [
    "N M M  N A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pr M R  ",
    "PER"
  ],
  [
    "N    M",
    "MISC"
  ],
  [
    "D. M D",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Na A",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. M",
    "PER"
  ],
  [
    "A N D M D am    ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DES N   D I  D RE I D Ne ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIN",
    "MISC"
  ],
  [
    "N EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "BAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "E  R M B",
    "LOC"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "A W",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "a4 D.1i",
    "ORG"
  ],
  [
    "AEAE",
    "PER"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ae 1 C e  C",
    "MISC"
  ],
  [
    "M S D",
    "MISC"
  ],
  [
    "D D E",
    "PER"
  ],
  [
    "R NE M",
    "MISC"
  ],
  [
    "N MM M A N BREE   B D  ",
    "PER"
  ],
  [
    "DS I  D D AA D D.. R N NE R  N EN Ie  R M D ME",
    "MISC"
  ],
  [
    "I  AA  1 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EE A Am M I A LE E D D T A ",
    "MISC"
  ],
  [
    "D N     ou ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "N M D",
    "PER"
  ],
  [
    "AE",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE i N E EEE    M",
    "PER"
  ],
  [
    "MAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "I i M A D  R RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "S  am",
    "LOC"
  ],
  [
    "M M A    Di N N",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "D.  N",
    "PER"
  ],
  [
    "C P",
    "MISC"
  ],
  [
    "R A B I BC",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "AE  D  BE  ",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "NM",
    "LOC"
  ],
  [
    "NIERIE",
    "ORG"
  ],
  [
    "RENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "E ME",
    "LOC"
  ],
  [
    "R  v N  C A D",
    "LOC"
  ],
  [
    "ELA",
    "ORG"
  ],
  [
    "I I M  M  W",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aise",
    "LOC"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mods d D -E  DA  DM D NE",
    "ORG"
  ],
  [
    "D M. A N E    ",
    "PER"
  ],
  [
    "NIE",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma A D1 Me C. B",
    "PER"
  ],
  [
    "MS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ae  R.M M  A",
    "PER"
  ],
  [
    "DTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "N.i",
    "PER"
  ],
  [
    "N N N D N D R",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ar A",
    "ORG"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pit N N DE N",
    "MISC"
  ],
  [
    "D Ds A N",
    "PER"
  ],
  [
    "AEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A D.sts Ai 7r 9",
    "ORG"
  ],
  [
    "N .E   M D R N  M  D \"",
    "ORG"
  ],
  [
    "N i N 3 D    NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "V frs11",
    "PER"
  ],
  [
    "Rs",
    "LOC"
  ],
  [
    "N  D 1",
    "PER"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "A   N D D NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "T  D. I  R  I",
    "PER"
  ],
  [
    "DE E I ",
    "PER"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "N.2",
    "ORG"
  ],
  [
    "I I D",
    "PER"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "RTE D D T ",
    "PER"
  ],
  [
    "MR ",
    "PER"
  ],
  [
    "Iu",
    "LOC"
  ],
  [
    "AAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "AU1 D N ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hm  N   A  N M  N  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "N IE  M  P DE ",
    "MISC"
  ],
  [
    "E M",
    "MISC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "DS",
    "ORG"
  ],
  [
    "N  E AA D  D D I DES M E N",
    "PER"
  ],
  [
    "M. F",
    "PER"
  ],
  [
    "DE,94",
    "ORG"
  ],
  [
    "R N 1 ",
    "ORG"
  ],
  [
    "I P",
    "PER"
  ],
  [
    "N  N N",
    "LOC"
  ],
  [
    "I B M",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRIE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ATE",
    "ORG"
  ]
]