[
  [
    "Pat Camille Perier",
    "PER"
  ],
  [
    "Mme Bentéged",
    "PER"
  ],
  [
    "NIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "A41",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Périer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camille",
    "PER"
  ],
  [
    "sćnes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mme Bentéged",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Callicasont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collections de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "loin078",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commercial de ces Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cadre d'une publication cadémique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "onf",
    "ORG"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice.Onf.fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acad́miques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Support",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChOUERIGIPOURACCEDERAUATARITS EIALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "proprieté de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Quelques cContenussontsoumis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceuxcisont",
    "PER"
  ],
  [
    "reutitisation",
    "PER"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "la But",
    "MISC"
  ],
  [
    "S1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas5 de utilisation pŕvue",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ii A ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ser",
    "PER"
  ],
  [
    "N2",
    "LOC"
  ],
  [
    "ase 7   d 2  1  1",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "N.s",
    "LOC"
  ],
  [
    "TES RE D  DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DNERES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ons  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NE",
    "LOC"
  ],
  [
    "D DE A V NE DES",
    "PER"
  ],
  [
    "N DE  d ",
    "PER"
  ],
  [
    "S1.F",
    "PER"
  ],
  [
    "AA REVIENNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUSO",
    "ORG"
  ],
  [
    "A. FAITE 17",
    "PER"
  ],
  [
    "DaF",
    "MISC"
  ],
  [
    "NeF",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "DS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "FAUSS  2 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I   M",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boulevard des Maliens",
    "MISC"
  ],
  [
    "E PEisY",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palais-Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    ".--   ITE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CD",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEHTU",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEVENUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mu :  PN MENTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCORES",
    "PER"
  ],
  [
    "DE LA VIE",
    "PER"
  ],
  [
    "RLCEBIERNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DNS D .-- ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "R e D I  d d  D F D    E   E Prs",
    "PER"
  ],
  [
    "A  A N.  D ",
    "MISC"
  ],
  [
    "PERIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "D  E      ",
    "PER"
  ],
  [
    "N^°",
    "LOC"
  ],
  [
    "^e",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "VERSAILLES",
    "LOC"
  ],
  [
    "CERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RUE DU ESSAIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "3S to",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE LA VIE AISÉPIERRE  1  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIMITE PERTHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "1AM ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Va - 1 r 1 1114 A2Ve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Men  PARIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    ".38",
    "ORG"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "LIBRAIRIE DE LA SOCIEtÉ DES",
    "MISC"
  ],
  [
    "CENS DK",
    "MISC"
  ],
  [
    "PALAIS ROYAL",
    "ORG"
  ],
  [
    "GALERIE D'ORLEANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "El",
    "LOC"
  ],
  [
    "GuerRe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Italiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "NO4",
    "ORG"
  ],
  [
    "DENTU",
    "ORG"
  ],
  [
    "EDITEUR",
    "ORG"
  ],
  [
    "MORTELS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AA  aen heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "ier e Suite",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "dIre",
    "MISC"
  ],
  [
    "TlemCen",
    "MISC"
  ],
  [
    "En juger pd",
    "MISC"
  ],
  [
    "nOmbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "TuilES",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmme RR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Els",
    "MISC"
  ],
  [
    "Par Dessus",
    "PER"
  ],
  [
    "Romain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commen Fait",
    "PER"
  ],
  [
    "Berger Continuait",
    "PER"
  ],
  [
    "C Meurtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd legende",
    "MISC"
  ],
  [
    "licrres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ci6",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cachent les broches des murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et Com",
    "MISC"
  ],
  [
    "Percuter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thunes",
    "PER"
  ],
  [
    "reConstruisit Savamment tous le5  alais",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ceux de cette terre fécurie et de ce col i splendide",
    "MISC"
  ],
  [
    "dCuy Memes",
    "PER"
  ],
  [
    "MHrSrOugis",
    "LOC"
  ],
  [
    "solennit",
    "PER"
  ],
  [
    "garele rd",
    "PER"
  ],
  [
    "Homme ne séme pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd tigo free",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cactus i ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chéne",
    "LOC"
  ],
  [
    "végétation",
    "MISC"
  ],
  [
    "OrGuCilicust",
    "MISC"
  ],
  [
    "Courber",
    "PER"
  ],
  [
    "larbre",
    "PER"
  ],
  [
    "Reur le Couvre",
    "LOC"
  ],
  [
    "NivellC.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Escalier de pierre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Troll",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dessinent",
    "LOC"
  ],
  [
    "CeSSAIrES lCuTS angles droits",
    "MISC"
  ],
  [
    "oil les ombres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Confondent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constitu",
    "PER"
  ],
  [
    "Maisons Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERUENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Contraire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cru du ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Forteresse du Héchouar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constante de l'astre du jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "bles Maisons",
    "PER"
  ],
  [
    "le5 Dalais",
    "PER"
  ],
  [
    "Id Conqûte",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cchte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alǵrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chas- SCOUTS GIAIt",
    "MISC"
  ],
  [
    "CTAMIIRET",
    "ORG"
  ],
  [
    "clo Cst Environńe",
    "PER"
  ],
  [
    "Courbes",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Graduellement",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jusquau bassin de la",
    "LOC"
  ],
  [
    "Talnd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couraient",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rangs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Co Paysage étincelant Comme un diamant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cherche derriere la ville",
    "PER"
  ],
  [
    "Sommets",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sacc",
    "PER"
  ],
  [
    "Sentiers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conduisent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct Souvent",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "OcTOPus Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chilroils",
    "LOC"
  ],
  [
    "MoNuMent",
    "LOC"
  ],
  [
    "J",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pare bonne fortune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce pays du soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "HEURES",
    "PER"
  ],
  [
    "Alǵrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "arḿe",
    "ORG"
  ],
  [
    "quils",
    "PER"
  ],
  [
    "Toujours sur le pied de guerre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Quil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ruines Mauresgues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et du Bassin Cesséché aus rives riartes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salsa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Complexe",
    "LOC"
  ],
  [
    "culminant des Souvenirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hous i Venons",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manteau",
    "MISC"
  ],
  [
    "En face des rues ",
    "MISC"
  ],
  [
    "SIdus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chute deau",
    "MISC"
  ],
  [
    "trappée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baiser d'amour du ciel de la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges limit i",
    "PER"
  ],
  [
    "Pays",
    "LOC"
  ],
  [
    "TRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contre une civilisation Morte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Autre pres de naitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eparg Sur le 50l",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une Administration regis",
    "MISC"
  ],
  [
    "etraisonnee",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reur Sauvage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Champ libre Lerait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ld",
    "PER"
  ],
  [
    "Accomplis",
    "MISC"
  ],
  [
    "anCiens Souvenirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pyrences",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reurs dailles",
    "ORG"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn Cueillant",
    "PER"
  ],
  [
    "la Grenade",
    "LOC"
  ],
  [
    "lArabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mond",
    "PER"
  ],
  [
    "TABLis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cris",
    "MISC"
  ],
  [
    "ChaCal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Facile",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "ANVIfattrait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Césordre Et de la Sauvagerie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sites EnCore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ḿmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme Une originalit́ dautant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curieuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bientot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camarades Misaient d profusion pouroublier les ennuis",
    "MISC"
  ],
  [
    "evil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cesiur lil",
    "PER"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cans",
    "PER"
  ],
  [
    "Acorges Suivit",
    "PER"
  ],
  [
    "Sentier Creuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ruisseau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tives",
    "PER"
  ],
  [
    "Ld Naturesauvage",
    "PER"
  ],
  [
    "lure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gardiens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Curies",
    "ORG"
  ],
  [
    "Plantes grimpantes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ld Vue",
    "PER"
  ],
  [
    "td to",
    "MISC"
  ],
  [
    "RERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOrTES HeCTAreS.",
    "PER"
  ],
  [
    "Acorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coin de paysage i transporter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Album",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOir Commandement",
    "PER"
  ],
  [
    "Croquis",
    "PER"
  ],
  [
    "QUipent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Solide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lecavalier",
    "PER"
  ],
  [
    "Car les pas Taient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pour retentissement scC. Lessinuosi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ner Curiosit",
    "PER"
  ],
  [
    "Chante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "t̀̂te",
    "MISC"
  ],
  [
    "And de nouveau ses yeux",
    "ORG"
  ],
  [
    "Choisi",
    "PER"
  ],
  [
    "dussitot nne",
    "ORG"
  ],
  [
    "Distraire",
    "PER"
  ],
  [
    "Cormes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct pures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sar ses Rancs",
    "PER"
  ],
  [
    "Sur sd Criniere lustres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevelure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rottait",
    "PER"
  ],
  [
    "Alle grsiddit",
    "PER"
  ],
  [
    "disance i",
    "PER"
  ],
  [
    "Textile",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'enlevait legerement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fond de verdure",
    "MISC"
  ],
  [
    "dune Correction de lignes",
    "MISC"
  ],
  [
    "remar ",
    "PER"
  ],
  [
    "Eme diane",
    "PER"
  ],
  [
    "Causes",
    "MISC"
  ],
  [
    "deau",
    "PER"
  ],
  [
    "Origine méridionale",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIERIEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abondants",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chapeau de paille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sd Beauce",
    "PER"
  ],
  [
    "Cheveux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "CharnuES",
    "MISC"
  ],
  [
    "POur Comme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une CeriSe mare",
    "LOC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "CMdsourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "leés",
    "PER"
  ],
  [
    "Veillcusement longues",
    "PER"
  ],
  [
    "Fournies",
    "PER"
  ],
  [
    "Cercle benitez",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gard Clair",
    "LOC"
  ],
  [
    "Genéralement",
    "PER"
  ],
  [
    "TOut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce Qui ESt",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges cut",
    "PER"
  ],
  [
    "CE SoUrire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ilse lev",
    "PER"
  ],
  [
    "Crayon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "détour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dic D",
    "PER"
  ],
  [
    "Cemoment",
    "PER"
  ],
  [
    "Cavalier",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Galement",
    "MISC"
  ],
  [
    "recon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bditreson",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel de sully",
    "PER"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Esquisse inachev",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cesser",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce regard qui l'avait Etrangement remUe",
    "MISC"
  ],
  [
    "I avait Meme",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme i bien dautres, innocente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Artisté",
    "PER"
  ],
  [
    "AvRil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "COurses",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "lAfrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "i1",
    "PER"
  ],
  [
    "Envahi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vive et aussi rapide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reurs Ouvertes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sonpissage",
    "PER"
  ],
  [
    "Se trouver Heausans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Organis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Changements Est",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dune RAture",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est quil Fallait pour Cela",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quune",
    "PER"
  ],
  [
    "Et Grandes",
    "MISC"
  ],
  [
    "surson front",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont sr Bes",
    "LOC"
  ],
  [
    "1d d e",
    "PER"
  ],
  [
    "MIERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Price",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Charmante",
    "MISC"
  ],
  [
    "DORT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cepérait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con-",
    "ORG"
  ],
  [
    "médiocre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anrenlrantdans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Cale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un iles angles de la place du Wechoutar",
    "MISC"
  ],
  [
    "tot quils",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron.... Conclut dit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Videmment",
    "PER"
  ],
  [
    "Comptaitsur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges salud",
    "PER"
  ],
  [
    "Mot",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Machindlement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Habitants de Tlemcen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lin inléret iNACCOMLNIRE",
    "PER"
  ],
  [
    "Queregardes",
    "PER"
  ],
  [
    "Demanda Henri Litt- ",
    "PER"
  ],
  [
    "aUtres",
    "MISC"
  ],
  [
    "CORpS.  Vourregarder",
    "PER"
  ],
  [
    "Chose",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alsacien",
    "PER"
  ],
  [
    "Allemand",
    "LOC"
  ],
  [
    "hine",
    "PER"
  ],
  [
    "AR prolOMIL CHER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choses du aspect",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dilloresque",
    "PER"
  ],
  [
    "Costumes : te      ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MINERVE",
    "MISC"
  ],
  [
    "lambeau dodic",
    "PER"
  ],
  [
    "Chemises 10 Couleur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevelures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sout déploiées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caston",
    "PER"
  ],
  [
    "voiriles bras pa5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rablement",
    "PER"
  ],
  [
    "Maigres, - Cl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Circuler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheveux aU Vent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou debian Miserables CreAtureS.  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "lEspagnole Istres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et doutant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "Voquant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Conscience",
    "LOC"
  ],
  [
    "Francaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "lerer grice",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "yves du meme ail",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frangaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vaguère micky",
    "PER"
  ],
  [
    "la Manvicise",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est une misère mérite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conviction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Selonnioi",
    "PER"
  ],
  [
    "Croyance",
    "PER"
  ],
  [
    "Quelque de ce",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'ascanis",
    "PER"
  ],
  [
    "popo",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce n'descartes pas la foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Demière lemme venue",
    "PER"
  ],
  [
    "SitErait Laudun",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "CrEUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Chef",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce pays",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seulementles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edston Criant",
    "PER"
  ],
  [
    "VEnTOuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se- Journe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jamais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Santa M. de Barres",
    "LOC"
  ],
  [
    "TOulouse",
    "MISC"
  ],
  [
    "AIOTS",
    "LOC"
  ],
  [
    "COMpTCMAICE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EN FARCE",
    "PER"
  ],
  [
    "NONS Voyons",
    "PER"
  ],
  [
    "Coles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Endroits, cela peut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cormed",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Servi",
    "PER"
  ],
  [
    "Au malheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cailli",
    "PER"
  ],
  [
    "MAriE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toulouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vant",
    "PER"
  ],
  [
    "Maniere",
    "PER"
  ],
  [
    "ressortirson Juste",
    "PER"
  ],
  [
    "Cout mille francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrai    e",
    "MISC"
  ],
  [
    "IRANIENS",
    "MISC"
  ],
  [
    "den etre i",
    "PER"
  ],
  [
    "Convaincu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme le meilleuretle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amourpropre",
    "PER"
  ],
  [
    "Gate",
    "LOC"
  ],
  [
    "Das pOurlui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Requis",
    "MISC"
  ],
  [
    "distilL. Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gout ve",
    "PER"
  ],
  [
    "Lci",
    "LOC"
  ],
  [
    "GU'puscule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laquelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cois",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON CHET LARANN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Rebondir inVolontairement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Guerroyer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Scorpions",
    "ORG"
  ],
  [
    "quils rebro",
    "PER"
  ],
  [
    "Che",
    "PER"
  ],
  [
    "NOTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corps du delit",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dur",
    "PER"
  ],
  [
    "Rer",
    "PER"
  ],
  [
    "Ami de la poche du jeune lieutenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Masures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crayon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Charmantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "AIl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vous elys artiste aus5i",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Violon",
    "PER"
  ],
  [
    "Connaitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'ent aucunsueces aupres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "repondre",
    "PER"
  ],
  [
    "MURIEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liguent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Iny",
    "PER"
  ],
  [
    "WI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "LOC"
  ],
  [
    "leuilletantlalbuml",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croquis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ave M e tee nte aen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voirencore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carl Voilil",
    "PER"
  ],
  [
    "Ctait",
    "MISC"
  ],
  [
    "COuronne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Permettait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "aVait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ravin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Exclamation",
    "ORG"
  ],
  [
    "renContre d Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et de la reconduit resident",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id Saluer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ressement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce qui en penser",
    "MISC"
  ],
  [
    "D'Est",
    "PER"
  ],
  [
    "Chel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cliner",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeux Cnse",
    "MISC"
  ],
  [
    "da Plies",
    "PER"
  ],
  [
    "Cerne i",
    "PER"
  ],
  [
    "RENTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Gion",
    "PER"
  ],
  [
    "cRoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conserve Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "aucunpline Coupait",
    "PER"
  ],
  [
    "Fatigue",
    "MISC"
  ],
  [
    "eclat devon reGard",
    "PER"
  ],
  [
    "A trente",
    "MISC"
  ],
  [
    "an3",
    "ORG"
  ],
  [
    "cle",
    "PER"
  ],
  [
    "Avoir tout An",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "a Quarante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Indians",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au moins Cinquante",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Climat de lAfrique",
    "MISC"
  ],
  [
    "scs Cheveux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Campagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Md",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "D Ed mille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voulut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Da5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Agence Oran",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'est qu'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Contribue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Colonisation",
    "ORG"
  ],
  [
    "AeSOR CuLTE",
    "PER"
  ],
  [
    "Famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contre. siaste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOuvent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "ChangementS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Derpetuols",
    "PER"
  ],
  [
    "Survivait",
    "ORG"
  ],
  [
    "Circonstances",
    "LOC"
  ],
  [
    "MATI",
    "ORG"
  ],
  [
    "MACAmReds Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Fantasque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quune",
    "PER"
  ],
  [
    "reCommencent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moindre pretente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Card",
    "ORG"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Et il létait en effet d s Minaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sourcilleux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lemme",
    "PER"
  ],
  [
    "Momentou",
    "PER"
  ],
  [
    "Linquants",
    "MISC"
  ],
  [
    "pazer",
    "PER"
  ],
  [
    "oul sd Joie",
    "MISC"
  ],
  [
    "dic",
    "ORG"
  ],
  [
    "MaiS",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Co- lere",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Kilo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vouée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Humiliait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ext́rieure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "EMIRATES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Cst Grandes Susceptibilit",
    "PER"
  ],
  [
    "Causerie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "din",
    "PER"
  ],
  [
    "Se5 Luneamabilité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Noirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Cut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Com",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Souris alors i M. de Barres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aitil",
    "PER"
  ],
  [
    "Jesus",
    "PER"
  ],
  [
    "Connue",
    "LOC"
  ],
  [
    "LN MORCEL",
    "MISC"
  ],
  [
    "VIRTUEL",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "CSpÉTE  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Envoyant Md Dame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bien perdu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel  ReSter",
    "PER"
  ],
  [
    "CApitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "PaPI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "COmprenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "ric i ce Caprice",
    "PER"
  ],
  [
    "salud precipitamment",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct Centaine",
    "PER"
  ],
  [
    "MATI",
    "ORG"
  ],
  [
    "deBarres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chos6 ASSI2",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOuS ferer",
    "PER"
  ],
  [
    "Au5",
    "LOC"
  ],
  [
    "T MémE",
    "PER"
  ],
  [
    "Mal",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LCMMIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vous ne me paris Scripts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand  A Gran",
    "LOC"
  ],
  [
    "fdi",
    "ORG"
  ],
  [
    "jesṕaisne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noncétedimahle",
    "MISC"
  ],
  [
    "monast POur leS CNRuyeuE",
    "ORG"
  ],
  [
    "QUAnLONSait Quils",
    "PER"
  ],
  [
    "DOTATIon devenirdes importunS. Et inqui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croyais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vrai- ment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmme Moi",
    "PER"
  ],
  [
    "Gens",
    "MISC"
  ],
  [
    "VonS laVer",
    "LOC"
  ],
  [
    "hOrreur",
    "PER"
  ],
  [
    "MaliCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car, pour d part",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eaitlollet Sun",
    "PER"
  ],
  [
    "Et Si VOUS PLACE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me Contrarier",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "D presse",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Donne le change",
    "MISC"
  ],
  [
    "MaiS Sa",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "C0",
    "LOC"
  ],
  [
    "rusé",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "cle perlérait",
    "PER"
  ],
  [
    "SILENCÉ.",
    "PER"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Crainte d'oaci",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quelle avait manifestée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Vice",
    "MISC"
  ],
  [
    "AcCOmpagner Checs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Faire Connaissance",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette",
    "PER"
  ],
  [
    "C'était celle de 1e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curie",
    "PER"
  ],
  [
    "sOigneusement fermée",
    "PER"
  ],
  [
    "Mne Cour Carrie",
    "PER"
  ],
  [
    "Encadrer de Arurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grimpaient de magnifiques Grenadiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitrées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cour",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lampard",
    "PER"
  ],
  [
    "Quiretombaient derrìre",
    "PER"
  ],
  [
    "Cible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Centaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette Cour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct rafraichissdit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Centre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Premier Tage",
    "PER"
  ],
  [
    "Egald ",
    "PER"
  ],
  [
    "Fond de la Cour",
    "LOC"
  ],
  [
    "O.",
    "PER"
  ],
  [
    "Cétait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mdi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et aur habi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Camille francaise",
    "PER"
  ],
  [
    "Disque",
    "LOC"
  ],
  [
    "COur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ane MERIERS  Monde",
    "PER"
  ],
  [
    "Se5 Bras",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonelquiy",
    "LOC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPOS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vrai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ensemble",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "Lirait un",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrai Gascon",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Mot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Dans Sourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Capi taine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "LOC"
  ],
  [
    "drs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ae Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "occupé",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "tre blonde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Accords se Gardait d'avouer tout lattrdit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "MajEURe",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dit",
    "PER"
  ],
  [
    "aun railleries i de ses CamaraDes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Organis leux desonsucces aupres du Colonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Attribuait",
    "LOC"
  ],
  [
    "asse2",
    "ORG"
  ],
  [
    "leraconteri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Charmant Acquis",
    "PER"
  ],
  [
    "Femme!",
    "MISC"
  ],
  [
    "répetit1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quune",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "TRéSuRmonT.  Distinguons",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "HEnri Laudun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chpres",
    "LOC"
  ],
  [
    "oury",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calme les transports de M. de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bar- Tes",
    "PER"
  ],
  [
    "Comprit",
    "PER"
  ],
  [
    "SUr",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Ses Camarades",
    "MISC"
  ],
  [
    "SETICHSETLEnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de sully",
    "PER"
  ],
  [
    "Connaisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "POur",
    "MISC"
  ],
  [
    "AmOur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "PReMIER CEpTÉS",
    "PER"
  ],
  [
    "MOE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'écrid Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres Sexe-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cutait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lauzun",
    "PER"
  ],
  [
    "Car ilcutldir legerement emBArrasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "l6 Capitaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luiilitbas Trait-",
    "PER"
  ],
  [
    "MEUBLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Caract̀re",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "vérite",
    "ORG"
  ],
  [
    "t̀te",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sepassait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASOR Chef",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "sn derniere Llc",
    "PER"
  ],
  [
    "Maison- Core plus blonde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hlarie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curit",
    "PER"
  ],
  [
    "Site du jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cémaintien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sentait",
    "PER"
  ],
  [
    "NourCAuSurl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Malgre le wracicuy Cinpressement",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Suilty",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrainte singuliere ser",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cxpiraient surSiS livres",
    "MISC"
  ],
  [
    "ilse",
    "PER"
  ],
  [
    "Curieusement Wario",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn dioc",
    "PER"
  ],
  [
    "AMOHTeuE TUi VOIrSentr",
    "PER"
  ],
  [
    "5ou-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vendit",
    "PER"
  ],
  [
    "Contre d élé bien fugitive",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMS",
    "ORG"
  ],
  [
    "CR LUTiCE COMGETVO",
    "ORG"
  ],
  [
    "lE SOuSCRIT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coup Caeilsur",
    "MISC"
  ],
  [
    "t.i",
    "MISC"
  ],
  [
    "Droit ravis Saut pour Artiste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continue.t",
    "PER"
  ],
  [
    "MIERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comme Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kllesourit",
    "PER"
  ],
  [
    "Sourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "RCHTCHSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame neUilly indicud d Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "COmme nC Aes",
    "MISC"
  ],
  [
    "CeTtE",
    "LOC"
  ],
  [
    "dAfrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encore quand le Colonel en- tra",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et, regardant aussi tableau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sécrid",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "sully",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Faites plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varoh",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "VOtre SuFfrage",
    "PER"
  ],
  [
    "ITIN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moli",
    "PER"
  ],
  [
    "COngel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lou",
    "PER"
  ],
  [
    "Valent",
    "PER"
  ],
  [
    "Car je ne les pratique pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Employer",
    "ORG"
  ],
  [
    "Scandaleux",
    "PER"
  ],
  [
    "Cart",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cleve lE Car",
    "PER"
  ],
  [
    "lecoloncl",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "guil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surpris Dans un Moment dhnmeur Contre Sa Lemme",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vendit Facilement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou ses Sentiments d l'exaltation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Généralement",
    "PER"
  ],
  [
    "Montrait",
    "MISC"
  ],
  [
    "AucUne",
    "ORG"
  ],
  [
    "MME",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georgesavait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id Hauté.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheron",
    "PER"
  ],
  [
    "Permetiermoi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous pre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senter d me famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connaisser tres pen enCore",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "d Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gascon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vu Comment clio",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "PER"
  ],
  [
    "MIEMIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "All j'en suis incapable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "veRsions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "NIMPORTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "dd",
    "MISC"
  ],
  [
    "MES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ford",
    "ORG"
  ],
  [
    "déployer",
    "PER"
  ],
  [
    "Savonsgre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. deJuilty",
    "PER"
  ],
  [
    "Vent aujourdhui",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Serrant",
    "PER"
  ],
  [
    "Chorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Continuit.il",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chcure",
    "MISC"
  ],
  [
    "vost",
    "PER"
  ],
  [
    "pOur MoN Malheur",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous alle NOMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et en deux mots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lan Chagrin",
    "MISC"
  ],
  [
    "p25",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "S6meme Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est bien autre Chose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contraint",
    "MISC"
  ],
  [
    "Serrer la main",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fh",
    "PER"
  ],
  [
    "Lame",
    "PER"
  ],
  [
    "Sac2vous Ce",
    "PER"
  ],
  [
    "Comrmengdis d Consid aer mes liaisons",
    "PER"
  ],
  [
    "ŕves",
    "LOC"
  ],
  [
    "VeNir",
    "LOC"
  ],
  [
    "MArche",
    "MISC"
  ],
  [
    "CoNDuit ThefT",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "CTOMDCDOMT IRC DTOCATET",
    "MISC"
  ],
  [
    "AilleuRS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CeNouvcllee Sympathies",
    "PER"
  ],
  [
    "SourcES LC NOVEMBRE REGretS. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Edit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "S0ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sont EnCore la grande Consolation",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est décide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vous Vendredi laire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise d deja",
    "PER"
  ],
  [
    "agred ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Continue M. de Barres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est Un Dary-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rous internes Ensemble ArroS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Boune",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "E particulierementa M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ami",
    "PER"
  ],
  [
    "li  Nous",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme : moire",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Pensérous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccle brune",
    "PER"
  ],
  [
    "VingtanS",
    "PER"
  ],
  [
    "Aifhcile",
    "PER"
  ],
  [
    "Curent",
    "PER"
  ],
  [
    "Alte Mademoiselle de Juilly",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "COnquis",
    "MISC"
  ],
  [
    "i",
    "PER"
  ],
  [
    "marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "dead",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Certaine le Contraire",
    "PER"
  ],
  [
    "Manda M. Le Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Souriant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et si Vous Save2quelque Chose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Cher Garou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cal",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERUENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juilly!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monami Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Meme si Vous le Aésire2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cet amer Critique",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est qui de pousse autrefois",
    "MISC"
  ],
  [
    "lAmour",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOuffrance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quil Cepteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "AViS.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly   Laquelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Cher  Baron",
    "LOC"
  ],
  [
    "l7a deus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alles Charmantes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soits",
    "LOC"
  ],
  [
    "ImpORte",
    "PER"
  ],
  [
    "DATLETLONIOuTS",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carrìre",
    "PER"
  ],
  [
    "AlOrS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qu'espererVous  Conter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'ai ismail dime",
    "MISC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Supposer",
    "PER"
  ],
  [
    "Vim",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Subic",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grave",
    "LOC"
  ],
  [
    "tresgrave",
    "PER"
  ],
  [
    "renci",
    "PER"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Garde!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cole",
    "PER"
  ],
  [
    "Couturier",
    "PER"
  ],
  [
    "TITRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Livrer JOur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caprices",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celase",
    "PER"
  ],
  [
    "Etceslos",
    "PER"
  ],
  [
    "lir",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA Voule2 Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "A Ceci",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amours débrillants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Funestes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amour loyal une femme honnete",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tambour ComeTn",
    "PER"
  ],
  [
    "Lour Nio",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jose",
    "PER"
  ],
  [
    "Que Vous me COmprendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOuS MeNons",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Demeurer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voulez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ange dui ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est une Nohlehle de la terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment il les ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aeuz amis Entraient",
    "ORG"
  ],
  [
    "Calé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Landon Ct Edston",
    "MISC"
  ],
  [
    "mans MeTteur",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "VouS Cela",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Cup dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "MIERIEN .--  2d",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tes bien heureux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cit fleuri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gros",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOupir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre tour vicnilrd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consort Centrale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mier chelle colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "meme Qu6",
    "PER"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Hldie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Premier Complicit",
    "PER"
  ],
  [
    "Embarrasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "An SeConD",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cotonclmnd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Services",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lemme",
    "PER"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "écrid Gaston",
    "LOC"
  ],
  [
    "Changer de Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se Sais Bien nen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alǵrie l'amour d",
    "PER"
  ],
  [
    "Aldis",
    "PER"
  ],
  [
    "Causer de Choses",
    "PER"
  ],
  [
    "Hl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres it mivois",
    "LOC"
  ],
  [
    "manS it autoMne",
    "MISC"
  ],
  [
    "4T ",
    "MISC"
  ],
  [
    "CTS Cire mATCHS",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'Arŕt",
    "ORG"
  ],
  [
    "GAla",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mléchouer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pegli",
    "LOC"
  ],
  [
    "C. i Chéde",
    "PER"
  ],
  [
    "MUsique",
    "MISC"
  ],
  [
    "messE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Causer aveC dAutres PoLiciers Cn ",
    "PER"
  ],
  [
    "lesigndl",
    "PER"
  ],
  [
    "Bour",
    "PER"
  ],
  [
    "Lemmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "CE B",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "france",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elegance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contredit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quipe Courraient",
    "MISC"
  ],
  [
    "OcCasionne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cames",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rérement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chapeau de Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Causant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aminé",
    "PER"
  ],
  [
    "Préoccupation Céhuile",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aiguisées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "Derrìre",
    "PER"
  ],
  [
    "baissé",
    "PER"
  ],
  [
    "pAssait Wlaric de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cemoment",
    "PER"
  ],
  [
    "clatant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id Messe Commentait",
    "MISC"
  ],
  [
    "cetap",
    "PER"
  ],
  [
    "Fond de la place les retards",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changed",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dassd 1n",
    "PER"
  ],
  [
    "Groupes Cormes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Casseurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Moment Contre le MNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "jenkins lo seuil",
    "PER"
  ],
  [
    "Mentine",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quand inClut aVOir",
    "MISC"
  ],
  [
    "SufFisamment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cercle insufflérente Laiterie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chapelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aucun Ordre d'architecture",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soutenaient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voule",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Achout",
    "PER"
  ],
  [
    "MERLENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly.1",
    "PER"
  ],
  [
    "arŕt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaise de Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Vivre de prìres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contempler",
    "LOC"
  ],
  [
    "COurbure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mne ligne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn PeTONLAnt verS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheveux",
    "MISC"
  ],
  [
    "ligne brune",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaude Vapeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Parfum ambre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arrivait",
    "PER"
  ],
  [
    "Uu monrementgeneral",
    "PER"
  ],
  [
    "Sistance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cours aur idéesde Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wlarie",
    "PER"
  ],
  [
    "Asenouillée",
    "PER"
  ],
  [
    "COMme leS autrES",
    "MISC"
  ],
  [
    "SE cIDEURS A DEMi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ce moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Craignant",
    "PER"
  ],
  [
    "sd disgriice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aucun CHINOIS",
    "PER"
  ],
  [
    "SEulement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chose trange!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Presses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOuS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Saluer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vu",
    "PER"
  ],
  [
    "Doserplus",
    "PER"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NTIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cordages",
    "LOC"
  ],
  [
    "MOontaghr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Darfour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vu Hlaric",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compleier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sonsourenir",
    "LOC"
  ],
  [
    "délicieuse Eure",
    "LOC"
  ],
  [
    "riau cnuee",
    "PER"
  ],
  [
    "Chévol Coulerdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Clin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conclure dune vigetation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lais aVaitilbien",
    "PER"
  ],
  [
    "San5",
    "LOC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Midis",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Connditrait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cesserait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celleri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges Ouvrira",
    "PER"
  ],
  [
    "Album",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Micun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crayon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maric clemente",
    "PER"
  ],
  [
    "Achout",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIERIENES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cessite Cst rai-  Ment délicieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continue2",
    "PER"
  ],
  [
    "Scmnbic aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "Jencsuis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tapprocherer FouS",
    "PER"
  ],
  [
    "Rare",
    "ORG"
  ],
  [
    "md",
    "ORG"
  ],
  [
    "Co1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Scmnhlable",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Muclyuc",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes'",
    "ORG"
  ],
  [
    "puismhahituer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Md premiere impression",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me SAtislassC.",
    "PER"
  ],
  [
    "Quy d. t-il",
    "PER"
  ],
  [
    "An Mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "MeNt",
    "LOC"
  ],
  [
    "VoUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce Cas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecrid Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Charme des personnages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Certifi",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle",
    "MISC"
  ],
  [
    "De reprendre toul le bien que si vous me percuter de vous y ",
    "MISC"
  ],
  [
    "NaCer",
    "ORG"
  ],
  [
    "jeuneflle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cest ",
    "PER"
  ],
  [
    "Secondaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bar",
    "LOC"
  ],
  [
    "repritclle Sérieusement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bussommnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "AnGrand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Combat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme Ancéros",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cormeunetre Merveill",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyervous",
    "ORG"
  ],
  [
    "Commencent",
    "ORG"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Cher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette Chaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "micky",
    "LOC"
  ],
  [
    "MeT",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChCVARR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Narines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ses",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "maisil",
    "PER"
  ],
  [
    "decet",
    "PER"
  ],
  [
    "sétend",
    "LOC"
  ],
  [
    "FaIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changer le cours desirées de ld jeune",
    "MISC"
  ],
  [
    "clesoupird",
    "PER"
  ],
  [
    "repritcllr",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous avez2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct liban",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vrais Patrie",
    "ORG"
  ],
  [
    "oil on Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quand toutes les attaches An Acteurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "MOMies",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sous l'influence dune vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Com",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coulaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "plutot",
    "PER"
  ],
  [
    "Acorges",
    "PER"
  ],
  [
    "LanS SOn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cherchiens",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Voix doucement inquiets",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henreusemnenttu",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SEule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "AperCeVanT",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonne mere",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardonner-moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "SanS Prouver",
    "PER"
  ],
  [
    "Crainte",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOmmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "laville",
    "LOC"
  ],
  [
    "ARTUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "vo4s",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'em- presse de dire Ccorges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MeS AAmCS",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous Ccar- fer quanil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maric Con Tait Navant",
    "PER"
  ],
  [
    "Les Environs de florence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ml",
    "PER"
  ],
  [
    "Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "Alarme de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MarCher",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alles",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Assur",
    "PER"
  ],
  [
    "L. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Ons",
    "LOC"
  ],
  [
    "bois de Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "COlonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tous Verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Repris",
    "ORG"
  ],
  [
    "le5 Arbres",
    "MISC"
  ],
  [
    "TuisSeaRY",
    "MISC"
  ],
  [
    "descartes",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette solitude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chercherait",
    "ORG"
  ],
  [
    "pro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menace",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "aBsence",
    "MISC"
  ],
  [
    "promencursou le",
    "PER"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bar",
    "LOC"
  ],
  [
    "TohsslS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suspendent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Memes",
    "PER"
  ],
  [
    "Bassin",
    "LOC"
  ],
  [
    "LCs arbres",
    "PER"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cnlacent",
    "LOC"
  ],
  [
    "JCuTS BrAnChES",
    "PER"
  ],
  [
    "SuT",
    "ORG"
  ],
  [
    "MeTrO ViCToR Et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surpassent",
    "PER"
  ],
  [
    "Ceux du pay3",
    "MISC"
  ],
  [
    "audit i peine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Effacer",
    "MISC"
  ],
  [
    "jenny",
    "PER"
  ],
  [
    "Lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "iaitlissdit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nouveau cItoyens",
    "ORG"
  ],
  [
    "du501",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dar lesraCibes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cncomisraient",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croisaient",
    "ORG"
  ],
  [
    "Viter- Center",
    "PER"
  ],
  [
    "NOTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sesentvivreici",
    "MISC"
  ],
  [
    "Écrid Alaric",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Senteurs sauvages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et le mouvement incessant et myslericun de cesollecoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soci-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sions extŕrieures",
    "MISC"
  ],
  [
    "AOunerune",
    "MISC"
  ],
  [
    "quils",
    "PER"
  ],
  [
    "Semble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Murs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et ḿme la pierre insensible",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERUENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quelque Secret",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contact",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mythes dans l'air",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ondine",
    "PER"
  ],
  [
    "Dryade",
    "PER"
  ],
  [
    "NOme",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si la Reur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coule",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tires",
    "PER"
  ],
  [
    "Communique mes Sensations",
    "ORG"
  ],
  [
    "Surtout a COur",
    "MISC"
  ],
  [
    "JAime",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eta",
    "LOC"
  ],
  [
    "alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn.-",
    "MISC"
  ],
  [
    "dEvise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Serrant Contre",
    "LOC"
  ],
  [
    "MaDame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caresses do Marie",
    "MISC"
  ],
  [
    "CK  esa",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie du ḿme ton",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Drononcaient d voil basse",
    "PER"
  ],
  [
    "Causant aveclui",
    "LOC"
  ],
  [
    "Als",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'entre- tenant d part",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "i Coup",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de",
    "PER"
  ],
  [
    "sully",
    "PER"
  ],
  [
    "Chorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "Changer de place",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se Rétourn",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Situe le Colonel",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "CrUellement Cm barrasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Venir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garou",
    "PER"
  ],
  [
    "M Mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Ces Mauvais Chemins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vousallernon",
    "PER"
  ],
  [
    "Cueillir des violettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Continue-telle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Guet enorme",
    "PER"
  ],
  [
    "Suivez moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "COte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "cile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enrichi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "CLAME",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie butinditses",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quintuple",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly Cise pen Cher Gracieusement",
    "PER"
  ],
  [
    "Senti",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alles",
    "ORG"
  ],
  [
    "Connus Cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maric",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur cents lee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chose aVe un",
    "MISC"
  ],
  [
    "Empressement",
    "PER"
  ],
  [
    "nalu",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vari",
    "PER"
  ],
  [
    "Crois Que ton car",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maric",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd-",
    "PER"
  ],
  [
    "ERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cacher",
    "PER"
  ],
  [
    "SOLITAIRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "jennee",
    "PER"
  ],
  [
    "Engagement A PEVCMITSUT LCuTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur Caron",
    "PER"
  ],
  [
    "Maric",
    "PER"
  ],
  [
    "Donner",
    "PER"
  ],
  [
    "MOMENt",
    "MISC"
  ],
  [
    "AbrI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "R  Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marchait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coup sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "accablée",
    "PER"
  ],
  [
    "Cha",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tonnante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liait languissant",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monosyllabes",
    "PER"
  ],
  [
    "Complaisance Fatigue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sully Causait",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd Lemme",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Combres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maric",
    "PER"
  ],
  [
    "bientot hn i cctle Conversation SacCadleo",
    "PER"
  ],
  [
    "Glise",
    "LOC"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cesare de Se",
    "PER"
  ],
  [
    "Aeuz Couples",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vérent",
    "LOC"
  ],
  [
    "SERVENT",
    "PER"
  ],
  [
    "Verve",
    "ORG"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Gcorgesle",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyait",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Eaisditsentir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Che",
    "PER"
  ],
  [
    "frisdit",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONICuT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ambre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct arŕt",
    "ORG"
  ],
  [
    "I y répondit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Somme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Millaire de Tomcen",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cematin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "batie dhier",
    "PER"
  ],
  [
    "Culte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chevaleresque",
    "MISC"
  ],
  [
    "pósie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inaction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cetait",
    "PER"
  ],
  [
    "o lon",
    "PER"
  ],
  [
    "GorIe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dien",
    "LOC"
  ],
  [
    "San5",
    "LOC"
  ],
  [
    "cle",
    "PER"
  ],
  [
    "SA MEETIC",
    "ORG"
  ],
  [
    "AUjourdhui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges apres",
    "PER"
  ],
  [
    "Gardent le culte des RUN",
    "MISC"
  ],
  [
    "CTONAMCES",
    "MISC"
  ],
  [
    "CarOn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ces Croyances",
    "MISC"
  ],
  [
    "TOTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AuNOm CoMme",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "sessdie",
    "MISC"
  ],
  [
    "pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "uRE Conviction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coute",
    "MISC"
  ],
  [
    "lhomme",
    "PER"
  ],
  [
    "Et Souvent lire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grale",
    "LOC"
  ],
  [
    "repritelle vive- Ment",
    "PER"
  ],
  [
    "Crédure vi ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vante",
    "MISC"
  ],
  [
    "As562",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au. moins plus tarD...",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'Ouvrirent Tout grands",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette",
    "LOC"
  ],
  [
    "maus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Drenaitsa faicte d mesnrequelleaVaBEAit",
    "MISC"
  ],
  [
    "GeOrgeS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "gene",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courant",
    "ORG"
  ],
  [
    "ldinse",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie cut",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres Glisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Vousaller",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon Cher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Geste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Bless",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chapeau",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASSET LATL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wldis",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrainte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct son6",
    "PER"
  ],
  [
    "Rrer sourcE. Cette Géne",
    "PER"
  ],
  [
    "aAligedit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ml",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Maladroitement froissé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Card tre ombrageuX du Colonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyant",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Cidement dune humeur charmante",
    "PER"
  ],
  [
    "sd Gaicte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seulement, ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "SOuVENt UR",
    "PER"
  ],
  [
    "CurLiL ART",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Och",
    "LOC"
  ],
  [
    "tou5",
    "PER"
  ],
  [
    "Conversation Generale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acorges",
    "PER"
  ],
  [
    "S'",
    "PER"
  ],
  [
    "Craignant Autre ObServe",
    "PER"
  ],
  [
    "Monami",
    "ORG"
  ],
  [
    "Collement",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment il lon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sommes",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron Que",
    "PER"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "A S0n",
    "LOC"
  ],
  [
    "Communicatif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gue",
    "PER"
  ],
  [
    "QUand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maric",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette gaicte",
    "PER"
  ],
  [
    "O5d S'arreter a",
    "PER"
  ],
  [
    "Celte ides",
    "PER"
  ],
  [
    "S0n Coeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Livia",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine Chantait",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de JuillyctElise",
    "PER"
  ],
  [
    "Amour possible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ld brune tille",
    "PER"
  ],
  [
    "Avoir montreux Croquis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme pour voir ce qui en pensait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Copie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une Autre iRée",
    "MISC"
  ],
  [
    "SanS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Sourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mne",
    "PER"
  ],
  [
    "bravo",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cor- Ges",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lejeune",
    "PER"
  ],
  [
    "Sensation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ch Leur",
    "PER"
  ],
  [
    "Cur",
    "LOC"
  ],
  [
    "cort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vrai- entit dese réveiller",
    "ORG"
  ],
  [
    "Monsieur Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ais-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Album",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pardon",
    "PER"
  ],
  [
    "Musique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je...",
    "MISC"
  ],
  [
    "BravOs pOur",
    "MISC"
  ],
  [
    "CnlhOuSidSmE. Centralis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceorgespalit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cout",
    "PER"
  ],
  [
    "guil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cherche",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Vit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wlarie",
    "PER"
  ],
  [
    "Car dan..",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Et pro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cembre",
    "MISC"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Miachinalement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curent",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Le Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "ADmirablement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je vous Abandonusis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Causerie dune petite All",
    "MISC"
  ],
  [
    "mademoiselle MariC",
    "PER"
  ],
  [
    "CoNtrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parses enfantiilages",
    "PER"
  ],
  [
    "rédêd licorges profondement eton",
    "PER"
  ],
  [
    "Letton",
    "PER"
  ],
  [
    "Et de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connaissance",
    "PER"
  ],
  [
    "maurice",
    "PER"
  ],
  [
    "Notre Elle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est une enfant du soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ailes du",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bretagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Algerie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Alǵrie sans Famille",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suppo",
    "PER"
  ],
  [
    "trouvée",
    "PER"
  ],
  [
    "Alǵrie",
    "PER"
  ],
  [
    "Onne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Que Cette Circonstance",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel hi ",
    "PER"
  ],
  [
    "En Ajoutant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marginale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce sera une femme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charmante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Originalit́.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gascon",
    "PER"
  ],
  [
    "jene lauriers",
    "PER"
  ],
  [
    "Fie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nonsculement",
    "PER"
  ],
  [
    "Autant le travail de la memoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cie ",
    "ORG"
  ],
  [
    "VerS",
    "PER"
  ],
  [
    "Devine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tonne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connaisseur",
    "PER"
  ],
  [
    "Pai",
    "PER"
  ],
  [
    "Micky Commander",
    "PER"
  ],
  [
    "Soninstinct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clairvoyant",
    "MISC"
  ],
  [
    "md",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vieille ENnériEURE",
    "LOC"
  ],
  [
    "lecoloncl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Venait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "CCorges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Attentif quil",
    "PER"
  ],
  [
    "Tes E Bienheuan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce mot d un  autre ordre dailles",
    "MISC"
  ],
  [
    "COMME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chérement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Camps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Climat d'Afrique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nouement paternel",
    "PER"
  ],
  [
    "Seward",
    "LOC"
  ],
  [
    "Continvelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "jai Vieilli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Aujourdhui Chlore",
    "PER"
  ],
  [
    "Changi",
    "MISC"
  ],
  [
    "jai Cesse de Meressembier",
    "MISC"
  ],
  [
    "diles",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Caractere",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varin",
    "PER"
  ],
  [
    "Répondre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Als",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nuit Lumineuse d'Afrique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Acorges",
    "PER"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Solitude etait complete",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re Annonces",
    "MISC"
  ],
  [
    "ane arie",
    "PER"
  ],
  [
    "Soldat Glorieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "lezem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curs",
    "MISC"
  ],
  [
    "clectrise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courages",
    "LOC"
  ],
  [
    "Re",
    "LOC"
  ],
  [
    "Siens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elle pŕtède celui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nounours",
    "MISC"
  ],
  [
    "orson hérisme meine",
    "PER"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Et, i Chaque heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contre quelques miser",
    "MISC"
  ],
  [
    "nestplus",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si je pouvais Vous Consid̀rer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Soie2",
    "LOC"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly Sun",
    "LOC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "- Fh",
    "PER"
  ],
  [
    "Conkiemd",
    "ORG"
  ],
  [
    "tière",
    "PER"
  ],
  [
    "pOur DE Concevoir",
    "PER"
  ],
  [
    "Une Crainte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Che",
    "PER"
  ],
  [
    "CirConf",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séparer",
    "PER"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Convaincu quen",
    "PER"
  ],
  [
    "Coeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monde Lection",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conseiĺrerais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coupable vis",
    "MISC"
  ],
  [
    "pOurrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Supposer quences",
    "PER"
  ],
  [
    "jaurdi Gardeune",
    "PER"
  ],
  [
    "Dévouement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cher- Cher",
    "PER"
  ],
  [
    "Rester en moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corces aun Minutes",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loubli",
    "PER"
  ],
  [
    "MERTEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sd passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "aimesurtout",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se sentir dimec",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE Ash",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "Que VOus",
    "PER"
  ],
  [
    "Connell Secrid",
    "PER"
  ],
  [
    "la Main",
    "MISC"
  ],
  [
    "JeunE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et CompiL2",
    "ORG"
  ],
  [
    "MoMAmiLie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Su Marle",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce fait du Cond duCaur Que Gcorgeslui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lections",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de sailly",
    "PER"
  ],
  [
    "S'entier de notre absenCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "AR CNCOMTAgemnent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lavait tail",
    "PER"
  ],
  [
    "s2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sujets de méditations!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ily",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd Maniere",
    "PER"
  ],
  [
    "Cale",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DTOMLENET hORS AES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou poUr Dire Quelques vi Siles au Capitaine des Barres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cote",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Part",
    "LOC"
  ],
  [
    "meme grace",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maigreur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mere",
    "PER"
  ],
  [
    "Ud",
    "PER"
  ],
  [
    "COmme des Cygnes",
    "ORG"
  ],
  [
    "fauvetles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Otis",
    "PER"
  ],
  [
    "Confond",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cetdit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conjectures",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Amenant Sur la terrasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vo4",
    "LOC"
  ],
  [
    "Md- Fie",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Cortsimple",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme i beaucoup de Parisiennes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marien Al",
    "PER"
  ],
  [
    "Série",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chateau du Dauphine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cot de Conte maniere",
    "PER"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous Vous placard me desserrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "De5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sions",
    "PER"
  ],
  [
    "NOMECulementdupres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Klarie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tienrcfons",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Teaudun",
    "PER"
  ],
  [
    "vivementcher",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mademoiselle Hétent Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Turner",
    "PER"
  ],
  [
    "MENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "preten Agit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et on ne le démentait pas trop",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Colonie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Acier",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clair",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bonhomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "ESpagnole",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cinivree DomIne ARe SaVaddise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Causse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous Aeuz",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seffacaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Elle",
    "LOC"
  ],
  [
    "mère",
    "PER"
  ],
  [
    "HI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gies",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette Coloration exotique",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERUENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vres rouge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bonnes",
    "PER"
  ],
  [
    "Disaient",
    "PER"
  ],
  [
    "beauce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ver lailte",
    "PER"
  ],
  [
    "Reese",
    "LOC"
  ],
  [
    "Copies",
    "MISC"
  ],
  [
    "oua Gineralement",
    "PER"
  ],
  [
    "lète vide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccorges Cran Capitaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tage",
    "LOC"
  ],
  [
    "1d Curiosit",
    "PER"
  ],
  [
    "Avoir Chapelle Ccorges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "A'",
    "LOC"
  ],
  [
    "lintimit",
    "ORG"
  ],
  [
    "NOMMAieNt",
    "LOC"
  ],
  [
    "QuE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Charge M. Lasdun",
    "PER"
  ],
  [
    "MAnIEMENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cher Hl",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Manger Servait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gestion",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Lasso",
    "PER"
  ],
  [
    "Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grosse lemme toule rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contraste, Sait disputer la palme de la beaut",
    "MISC"
  ],
  [
    "brune Ho",
    "PER"
  ],
  [
    "Deja",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méléne sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Percut",
    "PER"
  ],
  [
    "SERVENT",
    "LOC"
  ],
  [
    "DORVET",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIONSiCAT",
    "PER"
  ],
  [
    "NONS De nouS faisons pas de Confidence",
    "PER"
  ],
  [
    "Contre Savant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ces Armes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sin- pulcre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commandant",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Congeaupres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Petite Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Une enfant unique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mois",
    "PER"
  ],
  [
    "Commandant",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélene rd",
    "PER"
  ],
  [
    "Ll",
    "MISC"
  ],
  [
    "malgre ses traitS",
    "MISC"
  ],
  [
    "eton",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "enlanttout",
    "PER"
  ],
  [
    "Ane",
    "LOC"
  ],
  [
    "el effraýe",
    "PER"
  ],
  [
    "Hudson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct du Commandant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madrid",
    "LOC"
  ],
  [
    "traverśe",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn Mauvais francais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ClaRe",
    "PER"
  ],
  [
    "Combat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constantine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wl",
    "PER"
  ],
  [
    "Sully",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sa Alis Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Ou, en francais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maurice Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Et",
    "MISC"
  ],
  [
    "lE Sensation",
    "MISC"
  ],
  [
    "arreid   ",
    "PER"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "i Sur Cent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et, promenant autour delle devenir oi i la méchance étincelant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie desuilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ba5 Esclaves",
    "PER"
  ],
  [
    "Maric de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ColonEl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct Vous ME DermCtrEE.... Modécr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cd- Vitrine de Barres",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trouvait",
    "PER"
  ],
  [
    "vou ave2",
    "PER"
  ],
  [
    "Et vous ne Conndisser pa5",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. dle Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Cort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Tie venimeuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges retournerdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Cote",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie nen Teste",
    "PER"
  ],
  [
    "Mendiants",
    "PER"
  ],
  [
    "Sa joie jaune",
    "MISC"
  ],
  [
    "MsSame Talent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cuiller devon potage",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tass0t",
    "PER"
  ],
  [
    "Conscience pratIque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mn",
    "LOC"
  ],
  [
    "france",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERVEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ens'Asseyant",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voil deus",
    "PER"
  ],
  [
    "mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chant tour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carsi Made",
    "MISC"
  ],
  [
    "moselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "rdi",
    "PER"
  ],
  [
    "Quil",
    "PER"
  ],
  [
    "Chut",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est par crception",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lhabitude",
    "PER"
  ],
  [
    "Confiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voir Gine",
    "PER"
  ],
  [
    "Sienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aider et d l'écart",
    "MISC"
  ],
  [
    "lci",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARTICLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vindez",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et lui apprit que le mère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn ",
    "PER"
  ],
  [
    "Commence",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Lasso",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Continue le Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Demoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Hd",
    "PER"
  ],
  [
    "Sarl quelquun",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cle Croit",
    "PER"
  ],
  [
    "Spectre Sortir du tombeau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hétend",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Cort",
    "MISC"
  ],
  [
    "CnSCm",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tle",
    "PER"
  ],
  [
    "jai tres pen ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERLENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Satisfait sd Curiosit́ A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Se- pliquer",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "HlenreuSemIent",
    "ORG"
  ],
  [
    "C'Est",
    "ORG"
  ],
  [
    "repRendre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tousmieme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car jai le projet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Objet d'internet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Venir Visiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charge",
    "PER"
  ],
  [
    "NuSPE TSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "NaImNeNl",
    "MISC"
  ],
  [
    "CtWI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Cialit",
    "MISC"
  ],
  [
    "VouS De serre",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron Sera",
    "PER"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn S'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aston",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "MeNt",
    "LOC"
  ],
  [
    "N1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Taient",
    "PER"
  ],
  [
    "A la nuit tonl ance",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Circulaient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Se5",
    "MISC"
  ],
  [
    "COurses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheval",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Convi Tons",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Davantage",
    "LOC"
  ],
  [
    "lumicre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Secouait",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de sully",
    "PER"
  ],
  [
    "D Dicte",
    "PER"
  ],
  [
    "Cette",
    "PER"
  ],
  [
    "Siper",
    "PER"
  ],
  [
    "Cntre",
    "PER"
  ],
  [
    "Impatience",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Décée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choses exlericnres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Complete",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Oser",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Cause",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Simplégnait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cétait",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARe",
    "PER"
  ],
  [
    "Maric",
    "PER"
  ],
  [
    "Glise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chairs Fermiers",
    "ORG"
  ],
  [
    "Son Sang Circulait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coloris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sante",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERIENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soulevait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "NUances",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "asse2 Content",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croyait Que ses enfants",
    "PER"
  ],
  [
    "Mettait Convaincu",
    "PER"
  ],
  [
    "Théres",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Aun",
    "PER"
  ],
  [
    "Coté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cle",
    "LOC"
  ],
  [
    "aVec",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marches",
    "LOC"
  ],
  [
    "Une grande vid",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caracolère",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Ae Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement",
    "ORG"
  ],
  [
    "De pas se rendre  Cette invitation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaude",
    "ORG"
  ],
  [
    "clar",
    "PER"
  ],
  [
    "Surdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gust",
    "PER"
  ],
  [
    "Vagues",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fallu",
    "PER"
  ],
  [
    "Accepter",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Quand allait voir madame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Envoyait",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "Crivit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Linissonsen",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de sully",
    "PER"
  ],
  [
    "SE DisParit",
    "ORG"
  ],
  [
    "FOIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "On ḿme dans deux",
    "MISC"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Nour venirplussouvent",
    "PER"
  ],
  [
    "Ilsurprendit",
    "PER"
  ],
  [
    "Aesuillyscule",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Alles",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Therese",
    "PER"
  ],
  [
    "Lagarde Su Artiste",
    "PER"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Osait dé. Basser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Galautirie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chait d Ccorges",
    "PER"
  ],
  [
    "Lérest",
    "LOC"
  ],
  [
    "hich etre interpretees",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ci",
    "PER"
  ],
  [
    "Préquents de",
    "MISC"
  ],
  [
    "ConFiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "yue Ccle Extreme",
    "PER"
  ],
  [
    "Cacher",
    "MISC"
  ],
  [
    "DOUble SeCret",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quart dheure apreslui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mariese",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Suivi",
    "PER"
  ],
  [
    "Cait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Ml",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres Sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Cssuyait",
    "PER"
  ],
  [
    "Lemme",
    "PER"
  ],
  [
    "Comprendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contréléchir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abstraite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chameau Quon",
    "LOC"
  ],
  [
    "escompt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comique dux paroles",
    "PER"
  ],
  [
    "Cd- Liliane",
    "PER"
  ],
  [
    "Ld",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct sonregard",
    "LOC"
  ],
  [
    "reCtion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Therese",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérise",
    "PER"
  ],
  [
    "JAzEERa front",
    "MISC"
  ],
  [
    "Requi",
    "PER"
  ],
  [
    "MERTENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gcorgesentruit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Suite",
    "PER"
  ],
  [
    "Sei Courant sd préoccupation ordinaire",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Se Barres pars Gaicté. Cetélan de joie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cd pildine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aonnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Ses Sentiments",
    "MISC"
  ],
  [
    "Confirm Cans",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est qu'a partir de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "NII",
    "MISC"
  ],
  [
    "matińe",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Celle ouilse",
    "PER"
  ],
  [
    "Famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIlly",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'Cstd-Aire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "reveNir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Che",
    "PER"
  ],
  [
    "Duclos",
    "PER"
  ],
  [
    "Couraient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "En formant ainsi de veritable murailles de Verdure",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly lean Chementdeson Cauri",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Cependlantson  ERVENS",
    "PER"
  ],
  [
    "Courait",
    "PER"
  ],
  [
    "Propres",
    "MISC"
  ],
  [
    "MonService ME",
    "ORG"
  ],
  [
    "rCLICUATA",
    "ORG"
  ],
  [
    "JuSQu QUAtre",
    "ORG"
  ],
  [
    "pHOTOS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre tour",
    "MISC"
  ],
  [
    "James",
    "PER"
  ],
  [
    "Cd-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cmnpecher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lauilun de donnee",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Son AbsenCe",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudunpluiot",
    "PER"
  ],
  [
    "Dernier Puisque ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tes jaloux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re choisissez pa5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cela Vous Serait Cat",
    "MISC"
  ],
  [
    "jourńe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aussitot",
    "PER"
  ],
  [
    "Aébarrasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Le Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Administration militaire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ilsly Eccl",
    "PER"
  ],
  [
    "Reurs unc Ombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "trichet",
    "PER"
  ],
  [
    "Grappes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cerisiers et aut épines des Cactus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ld",
    "PER"
  ],
  [
    "Darts",
    "ORG"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Cd et li",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sordre",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'il cdt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déentrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "lentrée",
    "PER"
  ],
  [
    "premieres C Visités",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Suilty",
    "PER"
  ],
  [
    "Facon",
    "PER"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Therese Paraissait",
    "PER"
  ],
  [
    "NaNt Aise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sans Cela je n'aurais jamais 056 Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme un plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comptais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coup de jourńes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celleci",
    "PER"
  ],
  [
    "Ch",
    "MISC"
  ],
  [
    "RemiSEs",
    "MISC"
  ],
  [
    "CharmanteS.  Lensemble",
    "PER"
  ],
  [
    "Entendu dire que votre talent vous procurait Partout d'agŕables relations",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "S'empresse de ŕpondre le Capi taine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alǵrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "Familles francaises",
    "ORG"
  ],
  [
    "Serrent",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme des Crimes Reviens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cercle Petit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sont nèceS- sacrement aMis",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mansour",
    "PER"
  ],
  [
    "Un esprit heureux",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sivous eticr",
    "PER"
  ],
  [
    "Alǵrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comprendrait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choisit",
    "PER"
  ],
  [
    "ladorc",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous Supposer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Co Qu'une femme",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amalgame",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conviction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bour cle bienaU-Dessus De Ces adoration",
    "PER"
  ],
  [
    "Vulgaires",
    "ORG"
  ],
  [
    "L0",
    "MISC"
  ],
  [
    "ExCluSif",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCL CANT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cid",
    "PER"
  ],
  [
    "md",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct voil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comprends peu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cmbar",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Roulement exclusif dout nous parlons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cles Sont heureuses A'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Accorde",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quenceur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "EnVisag",
    "MISC"
  ],
  [
    "ArTS de la Colonie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ronavale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comtmencees",
    "MISC"
  ],
  [
    "Camps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maniere aventurcuse",
    "PER"
  ],
  [
    "Coureurs Mariages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Considlerdis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exceptions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conduite",
    "PER"
  ],
  [
    "Cru quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Monde Choisi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonisation",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wladamne",
    "PER"
  ],
  [
    "Wl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "En monde",
    "ORG"
  ],
  [
    "COurS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sentendre",
    "LOC"
  ],
  [
    "rieux boule",
    "PER"
  ],
  [
    "VersEr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alǵrie ce bonheur",
    "PER"
  ],
  [
    "Bataille",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est un espoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Walame",
    "PER"
  ],
  [
    "Et que Mon reve d'amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Serd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elle Hommage de m réneration",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comprends",
    "MISC"
  ],
  [
    "front uune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "jaime",
    "PER"
  ],
  [
    "Lejeune",
    "PER"
  ],
  [
    "cle Cst",
    "PER"
  ],
  [
    "Cois",
    "LOC"
  ],
  [
    "csi",
    "MISC"
  ],
  [
    "osc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Teaudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sans S'",
    "MISC"
  ],
  [
    "L. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrarie",
    "PER"
  ],
  [
    "D pr",
    "PER"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "De Cherchait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston Ctait",
    "PER"
  ],
  [
    "hir",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Parvenir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ld",
    "PER"
  ],
  [
    "Elle fouillant du regard les pro fondeurs iu jardin",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "PER"
  ],
  [
    "SOuvenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "dt trayant pour cent",
    "PER"
  ],
  [
    "olli Ches",
    "PER"
  ],
  [
    "Qudrd",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Rousans",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERVENS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LArabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfants Ans n0s ecoles",
    "MISC"
  ],
  [
    "UsageS.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chefs",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous servir d l franchise",
    "MISC"
  ],
  [
    "NouS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca Mot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "CIle SC RApprOcheNT",
    "ORG"
  ],
  [
    "RONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Glisécrid Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Issent",
    "PER"
  ],
  [
    "COmment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Separent!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "lArabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sables",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ap",
    "MISC"
  ],
  [
    "VAlerie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Attache",
    "MISC"
  ],
  [
    "Guerre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lalibert",
    "PER"
  ],
  [
    "ECOntant aVait ébauChe",
    "LOC"
  ],
  [
    "AN SOMTITE",
    "ORG"
  ],
  [
    "EMPLOIENt",
    "ORG"
  ],
  [
    "ATTeNd",
    "ORG"
  ],
  [
    "lemonde",
    "PER"
  ],
  [
    "SOuS le",
    "PER"
  ],
  [
    "Berceau pri",
    "MISC"
  ],
  [
    "CCipal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reurs",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE SAVAit COmMIeRI plACE Son monde",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'Assurent",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERGENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ccorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gun sourire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fallut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capitaine lummer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bardissdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Aes-",
    "PER"
  ],
  [
    "Prédble",
    "PER"
  ],
  [
    "soceu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qui Autoris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Da5 Cn TiAnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Alain durepas",
    "PER"
  ],
  [
    "Selon Usage anglais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Algrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Premier Cigare",
    "PER"
  ],
  [
    "S'",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Seloignd",
