[
  [
    "département de l'Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.  Alexandre Sorel",
    "PER"
  ],
  [
    "Bibliothèques de la Ville de Compiègne \f 11 Gallica     de l'Oise",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "M.  | Sorel",
    "PER"
  ],
  [
    "Alexandre",
    "PER"
  ],
  [
    "Alexandre Sorel",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉPARTEMENT DE L'OISE",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPAGNIE ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "FRAGMENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALEXANDRE SOREL",
    "PER"
  ],
  [
    "AVocat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cour impériale de ‘Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loue ere cine",
    "PER"
  ],
  [
    "EEE re  j Dot",
    "MISC"
  ],
  [
    "7               D",
    "MISC"
  ],
  [
    "VICTOR PINEAU",
    "PER"
  ],
  [
    "LIBRAIRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hours me de | ss juste Ste D 4 jt",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A D CR Que mes me nat",
    "ORG"
  ],
  [
    "TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARRAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE L'IMPRIMERIE ROUSSEAU",
    "PER"
  ],
  [
    "LA REVOLUTION  COMPIÈGNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fragment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Société des Jacobins",
    "ORG"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "département de l'Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "le Moniteur ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amis de la « Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Contribution",
    "MISC"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution de Compiègne",
    "ORG"
  ],
  [
    "département de l'Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Réimpression du Moniteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "t. VII",
    "PER"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "t. VIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Tribale",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Stanislas Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Assemblée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "St-Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mirabeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pré-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "bull",
    "PER"
  ],
  [
    "Pénétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUPREMA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "FR À & A  =  8",
    "MISC"
  ],
  [
    "Æ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jda-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "département de l'Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Renard",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacobins de Paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Jacques-Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rainville",
    "PER"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gibert",
    "PER"
  ],
  [
    "président Penon",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Serge",
    "PER"
  ],
  [
    "Senlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "États-Généraux",
    "LOC"
  ],
  [
    "département de l'Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Givet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bruxelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "rèle",
    "PER"
  ],
  [
    "district de Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Libert",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Louis-Joseph-Stanislas Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "Bertrand",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Chabanon",
    "PER"
  ],
  [
    "Académie Française",
    "ORG"
  ],
  [
    "Corps Administratifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Militaires de vouloir bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil général de Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conseil général assemblé",
    "ORG"
  ],
  [
    "AR set el  _ B",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assemblée nationale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Com-",
    "ORG"
  ],
  [
    "lettre du Roï",
    "MISC"
  ],
  [
    "As-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution de Compiègne",
    "ORG"
  ],
  [
    "MM. Thibaut",
    "PER"
  ],
  [
    "Berger",
    "PER"
  ],
  [
    "Saiget",
    "PER"
  ],
  [
    "Chauffour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercier",
    "PER"
  ],
  [
    "Courtois",
    "PER"
  ],
  [
    "Lambin",
    "PER"
  ],
  [
    "Veron",
    "PER"
  ],
  [
    "Rey",
    "PER"
  ],
  [
    "Beaugrand",
    "PER"
  ],
  [
    "Chambon",
    "PER"
  ],
  [
    "Conseil",
    "ORG"
  ],
  [
    "MM. d’Auger",
    "PER"
  ],
  [
    "Thi-",
    "ORG"
  ],
  [
    "baut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Étienne Poulain",
    "PER"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution de cette ville",
    "ORG"
  ],
  [
    "tendante",
    "LOC"
  ],
  [
    "rue d’Enfer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leséron",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con-",
    "ORG"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "rue d’Enfer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leséron",
    "MISC"
  ],
  [
    "nee me ra",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "visme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arrêle",
    "PER"
  ],
  [
    "an IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li-",
    "ORG"
  ],
  [
    "berté",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis de la République",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution fat",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amis de la République",
    "ORG"
  ],
  [
    "l'Auditoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Décart",
    "LOC"
  ],
  [
    "couvent de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Corneille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la République",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacobins",
    "ORG"
  ],
  [
    "la Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Savoie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagnard",
    "PER"
  ],
  [
    "Lambert de Ballyhier",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cambrai",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valenciennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quesnoy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "I!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "CS",
    "LOC"
  ],
  [
    "eme mme",
    "PER"
  ],
  [
    "an II de la  «",
    "MISC"
  ],
  [
    "Republique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vive Louis XVII",
    "PER"
  ],
  [
    "CG",
    "ORG"
  ],
  [
    "fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "La société des Amis de la République de Compiègne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Publiciste de la République française",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ami du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "abel",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "République française",
    "ORG"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "83 du Moniteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "département de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mayenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albite",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitgen",
    "PER"
  ],
  [
    "NW",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fee - Let PAT = Te",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ourscamp",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vitgenkoff",
    "PER"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assemblée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marseillois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assemblée législative",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jaco- bin",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ro-",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Re",
    "MISC"
  ],
  [
    "E ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiénoise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "C",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Mathieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Patriote Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Charlotte Corday",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "s- ciélé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Am",
    "LOC"
  ],
  [
    "J.-J. Rous-",
    "PER"
  ],
  [
    "Brutus",
    "PER"
  ],
  [
    "Lepeletier-Saint-Fargeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "La Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Venette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Venette",
    "LOC"
  ],
  [
    "nante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat-sur-Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commune de Marat-sur-Oise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "République",
    "MISC"
  ],
  [
    "arnmagremmen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Capet",
    "PER"
  ],
  [
    "Groupe de l’armée révolutionnaire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ami du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "crêe",
    "PER"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes portant des fleurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "Ami du Peuple",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pelletier Saint-Fargeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Z!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint-Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Pel-",
    "PER"
  ],
  [
    "Succès",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi $",
    "MISC"
  ],
  [
    "rue d'Orléans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Place de l'Hôtel de Ville",
    "LOC"
  ],
  [
    "République !",
    "LOC"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ré-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Levèque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pa-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles âmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "aulieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "République française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eglise Saint-Antoine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ainour",
    "PER"
  ],
  [
    "Partie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Pron-",
    "PER"
  ],
  [
    "SIRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ZLouie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "rèle",
    "PER"
  ],
  [
    "Daignez",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Votre Majesté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Vostre",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Regi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vatout",
    "PER"
  ],
  [
    "Chéteau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Illustre Bossuet",
    "PER"
  ],
  [
    "reyes",
    "ORG"
  ],
  [
    "FIN",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE EC",
    "MISC"
  ],
  [
    "TV SO L RE  “se  mn D     us A \f",
    "ORG"
  ]
]