[
  [
    "L’IMPRIMERIE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A BEL LANOfc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "PAR M",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE C",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamam seijuere",
    "PER"
  ],
  [
    "Hou",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja peitnre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ou que vos fictions",
    "MISC"
  ],
  [
    "njiture",
    "LOC"
  ],
  [
    "LEFEBVRE-LA-ROCHJS",
    "PER"
  ],
  [
    "CINQUIÈME A",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHEZLOCARD",
    "ORG"
  ],
  [
    "D AVI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Libraires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Auguslins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ENFANT DES APENNINS",
    "MISC"
  ],
  [
    "1 Jfci",
    "LOC"
  ],
  [
    "EVENONs",
    "LOC"
  ],
  [
    ".d^s",
    "MISC"
  ],
  [
    "àNaples",
    "MISC"
  ],
  [
    "marquis d’Avarello",
    "PER"
  ],
  [
    "T. v. i Rien",
    "PER"
  ],
  [
    "•■ Il ne se rappelait pas sans fureur la noble résistance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malviha",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmirta",
    "PER"
  ],
  [
    "VVILMJSA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "A-lberti",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Qonzalve",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "TÎans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "détrgsse",
    "PER"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "îci",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "dé leui",
    "PER"
  ],
  [
    "WlLMINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eliscâ",
    "MISC"
  ],
  [
    "marquis de Pinellô",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Oiiise",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazarpnis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pise",
    "LOC"
  ],
  [
    "alichâtcau des Souvenirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "EebeâVi:-Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "•faisait",
    "PER"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "sur-le-champ'le",
    "LOC"
  ],
  [
    "•aimer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jestressources dei",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jq",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hômbesbiëniné",
    "LOC"
  ],
  [
    "rét",
    "PER"
  ],
  [
    "•''-■",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pisé aveelëdëgret de ne^pouvoir pimir",
    "PER"
  ],
  [
    "osàit’ljràvér",
    "MISC"
  ],
  [
    "WlLMlNA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul I",
    "PER"
  ],
  [
    "It",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orfée",
    "LOC"
  ],
  [
    "vdyànt",
    "PER"
  ],
  [
    ".<:':'::.'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avaréllo",
    "PER"
  ],
  [
    "Dèsi",
    "LOC"
  ],
  [
    "qu’il.fut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nâples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "îVilla-Rosâ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "-t-jl",
    "PER"
  ],
  [
    "ej1,prGria.9tlla",
    "PER"
  ],
  [
    "offi'",
    "LOC"
  ],
  [
    "awec",
    "ORG"
  ],
  [
    "je- sUfè",
    "PER"
  ],
  [
    "Le marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "inàf",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vnhi-Ros&>J",
    "LOC"
  ],
  [
    "^--fy",
    "PER"
  ],
  [
    "RaoiiL’U^",
    "PER"
  ],
  [
    "ceuxdjonn ib",
    "PER"
  ],
  [
    "Mr • le Qtrôp",
    "PER"
  ],
  [
    "ajeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Il^ë7dj(j^it",
    "MISC"
  ],
  [
    "cbâtê",
    "PER"
  ],
  [
    "TèV",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wl-IÎ.MTI'ÎÏ'",
    "PER"
  ],
  [
    "ecHappet Ijï-",
    "MISC"
  ],
  [
    "j eûne",
    "PER"
  ],
  [
    "comtessasv",
    "MISC"
  ],
  [
    "avaientcxaûs’v jli",
    "PER"
  ],
  [
    "niy'",
    "MISC"
  ],
  [
    "poûssé4 mêmBÎ",
    "LOC"
  ],
  [
    "WSfl&àJa",
    "PER"
  ],
  [
    "l’eiiîçein^p^hâ^éau",
    "MISC"
  ],
  [
    "ijar*- dins",
    "ORG"
  ],
  [
    "p^",
    "MISC"
  ],
  [
    "^^%^P^^^ft55'Weiid^/s’yiciwheii",
    "PER"
  ],
  [
    "luijflvaikfap^irig dequdi Raoul",
    "LOC"
  ],
  [
    "NélmV",
    "PER"
  ],
  [
    "WILM1SA",
    "MISC"
  ],
  [
    "liai",
    "PER"
  ],
  [
    "àccdùrus aiï fiiôrtidre",
    "PER"
  ],
  [
    "v aynt",
    "PER"
  ],
  [
    "nailieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello ajyiiit disparu",
    "MISC"
  ],
  [
    "dejla ^marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Ai-",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINÀ",
    "MISC"
  ],
  [
    "lemande",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fenclos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "W1LMISA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilrriina",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "^ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Grâces",
    "PER"
  ],
  [
    "blotitsans",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allons j c’",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "l5 ombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "statue d’Actéon",
    "LOC"
  ],
  [
    ".w II",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro trèsjoyeuxde",
    "PER"
  ],
  [
    "guetta",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Aen",
    "PER"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "W-JXLM1HA",
    "LOC"
  ],
  [
    "^domestique",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "lé cordon",
    "PER"
  ],
  [
    "dèjux heures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "presqiïe",
    "PER"
  ],
  [
    "dour",
    "PER"
  ],
  [
    "T. v. i",
    "PER"
  ],
  [
    "W.11M1HA",
    "MISC"
  ],
  [
    "La",
    "PER"
  ],
  [
    "desflambeaux",
    "PER"
  ],
  [
    "ùri",
    "MISC"
  ],
  [
    "sôn’",
    "PER"
  ],
  [
    "qiÎH",
    "MISC"
  ],
  [
    "res1",
    "PER"
  ],
  [
    "bffre",
    "PER"
  ],
  [
    "rà3tl’",
    "PER"
  ],
  [
    "J lé tiras’",
    "PER"
  ],
  [
    "naè^^mr",
    "ORG"
  ],
  [
    "eil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mats",
    "MISC"
  ],
  [
    "sesjçttlës 9&",
    "MISC"
  ],
  [
    "roûgë ftioletiî'",
    "PER"
  ],
  [
    "unèJtèihtë",
    "MISC"
  ],
  [
    "reéOuvré' aussitôt’",
    "ORG"
  ],
  [
    "Avarello !",
    "ORG"
  ],
  [
    "j^ai",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "jenie",
    "LOC"
  ],
  [
    "yoùsalr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ebsca",
    "PER"
  ],
  [
    "^effrayent",
    "PER"
  ],
  [
    "ellç",
    "PER"
  ],
  [
    "SOA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tout-à-coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Tetirent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mégère",
    "PER"
  ],
  [
    "ueMort terrible-.l>ifaite.pour",
    "ORG"
  ],
  [
    "contristë",
    "PER"
  ],
  [
    "itçj",
    "MISC"
  ],
  [
    "refid",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Teorarnode",
    "PER"
  ],
  [
    "Avaréllo",
    "PER"
  ],
  [
    "queic’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soupçon",
    "MISC"
  ],
  [
    "ussil",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOH",
    "MISC"
  ],
  [
    "xbrtfk",
    "PER"
  ],
  [
    "Appartement den^iln^inayroû",
    "LOC"
  ],
  [
    "siut",
    "LOC"
  ],
  [
    "H-",
    "MISC"
  ],
  [
    "U",
    "ORG"
  ],
  [
    "yeTte",
    "LOC"
  ],
  [
    ".VJBÛS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mi'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "unlàuteuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "iVontàssassinéei: !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fui",
    "MISC"
  ],
  [
    ".^louce-etiiimàble",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilu>inay Brestu",
    "MISC"
  ],
  [
    "VVILMÏNA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sôti",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "• la chercher partout ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wiknina Oulamort",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "|fï^le",
    "MISC"
  ],
  [
    "étonrtëmeht",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvi'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "—- Non",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "marquise j",
    "PER"
  ],
  [
    "unvalètcrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvià",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "douloureusementla marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulyi.a",
    "MISC"
  ],
  [
    "supéfbê",
    "LOC"
  ],
  [
    "T. v. o",
    "PER"
  ],
  [
    "Elisça",
    "PER"
  ],
  [
    "toutrà-fait",
    "PER"
  ],
  [
    "AvàrelIp",
    "PER"
  ],
  [
    "suj^è déi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cette jusTioeipfoteetricedé l’innocence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "WILM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "-t-elle^",
    "PER"
  ],
  [
    "ïntièrèniënt",
    "LOC"
  ],
  [
    "^âîsfle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vbir",
    "MISC"
  ],
  [
    "sur-le-cfa",
    "PER"
  ],
  [
    "mp",
    "ORG"
  ],
  [
    "LeJd",
    "PER"
  ],
  [
    "©tïiestiqùé",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvîa",
    "LOC"
  ],
  [
    "morèi",
    "LOC"
  ],
  [
    "sKl",
    "MISC"
  ],
  [
    "ïeîcoucher",
    "PER"
  ],
  [
    "existeraplus",
    "PER"
  ],
  [
    "Votre - excellence",
    "MISC"
  ],
  [
    "nia",
    "PER"
  ],
  [
    "WUM1SA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Esculape",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tout-à-coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "^estobùlë",
    "LOC"
  ],
  [
    "i A peine",
    "MISC"
  ],
  [
    "attendrejspn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab !",
    "MISC"
  ],
  [
    "TOis^/t’",
    "PER"
  ],
  [
    "hâtezrvous",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonr » zalve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "sîgnora",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve !",
    "PER"
  ],
  [
    "Destin !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélas !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "ma Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah ! pardonnez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "moimême",
    "LOC"
  ],
  [
    "W1LM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Adieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "A peine Fulvia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "W IL M",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cë",
    "LOC"
  ],
  [
    "i-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "nialgré",
    "PER"
  ],
  [
    "pfesqu’",
    "PER"
  ],
  [
    "Tenabarrasdu",
    "PER"
  ],
  [
    "im-",
    "PER"
  ],
  [
    "rère",
    "LOC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Ejtes",
    "LOC"
  ],
  [
    "pleurersa",
    "PER"
  ],
  [
    "J ais",
    "MISC"
  ],
  [
    "main*. enant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ghartaes-d ?",
    "ORG"
  ],
  [
    "Uneivie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "^endrërhént",
    "ORG"
  ],
  [
    "dbnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "tôuïe ntiâ consolation",
    "PER"
  ],
  [
    "Êhliren",
    "PER"
  ],
  [
    ".|—",
    "LOC"
  ],
  [
    "môVte",
    "ORG"
  ],
  [
    "qtiiSéy",
    "LOC"
  ],
  [
    "màiris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avarello I ' W",
    "PER"
  ],
  [
    "Àvarello ! !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul !",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul !",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "eniends-je",
    "PER"
  ],
  [
    "Lecapuchon du moine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "T. Y.",
    "PER"
  ],
  [
    "W1LM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse !",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "O Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Mâtvina",
    "LOC"
  ],
  [
    "O désespoir !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse !",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "moi-",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse !",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah ! ma soeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Votre Excellence",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "com- plice",
    "PER"
  ],
  [
    "Lerehgieuxs’enaperçut",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "varelito",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "nioi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Wibnina  !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "gnor",
    "PER"
  ],
  [
    "rachant",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "T. v.",
    "MISC"
  ],
  [
    "• et je vous jure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Scélérat !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIXMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "cju",
    "ORG"
  ],
  [
    "Un éclat de rire insultant",
    "MISC"
  ],
  [
    "dé Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "•.-.-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "■■ Après une pause de quelques minutes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "eû\\t",
    "PER"
  ],
  [
    "jouirde",
    "LOC"
  ],
  [
    "sùik",
    "MISC"
  ],
  [
    "MalVina",
    "ORG"
  ],
  [
    "^dbtitialors",
    "LOC"
  ],
  [
    "inaissantee",
    "LOC"
  ],
  [
    "Téussé",
    "PER"
  ],
  [
    ".Elle",
    "PER"
  ],
  [
    "estjfiiatige",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaloux",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse firérit",
    "PER"
  ],
  [
    "Ayariélloi",
    "PER"
  ],
  [
    "ic",
    "ORG"
  ],
  [
    "'iïië",
    "LOC"
  ],
  [
    "I<^£cbn",
    "LOC"
  ],
  [
    "W1L.M1HA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "JÎ.JS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Maivina",
    "PER"
  ],
  [
    "Cours !",
    "MISC"
  ],
  [
    "tu vivras",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "lejcorps",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "nuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Elisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Laza.ro",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilraina",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "WI1M1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "postillon",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "jCommençait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "W1LU1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "Impossible",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "C",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ibse",
    "PER"
  ],
  [
    "Calabrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "position,-malgré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ori",
    "ORG"
  ],
  [
    "rerrilissezsur-le-champ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "à- travers’des bois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "quoiqù'",
    "ORG"
  ],
  [
    "inoitiié",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "coup-d’oeil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Soyeztranquille",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMISA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lâznro",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "sur-le-rhamp",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "La première chose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "leen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tétonnement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "T. v",
    "PER"
  ],
  [
    "W i L M i N A.",
    "PER"
  ],
  [
    "O !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "gissant",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "charmanle",
    "LOC"
  ],
  [
    "W1LM1KA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul survînt",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "our moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pendanfque",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "i T",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Dame !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couro",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Ine",
    "PER"
  ],
  [
    "•change",
    "LOC"
  ],
  [
    "•oute",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "yeu",
    "LOC"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberli",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "En disant ces mots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Quest",
    "MISC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "vôtres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Attendez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "deWilraina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lissée",
    "LOC"
  ],
  [
    "EW monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "iant.de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mail",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hé bien !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Albert",
    "PER"
  ],
  [
    ".et",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "bha",
    "MISC"
  ],
  [
    "soiùnie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonz ive",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah '",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "8l",
    "PER"
  ],
  [
    "Fernando",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "j’et.ns joyeuse !",
    "MISC"
  ],
  [
    "jo",
    "PER"
  ],
  [
    "rand désirderonlinurr",
    "PER"
  ],
  [
    "Don",
    "MISC"
  ],
  [
    "VuYpzdono",
    "MISC"
  ],
  [
    "ja-",
    "PER"
  ],
  [
    "VO'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "euune",
    "MISC"
  ],
  [
    "devanl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "84 W IX M11",
    "MISC"
  ],
  [
    "jnain",
    "PER"
  ],
  [
    "Continuez",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "alade soupira",
    "PER"
  ],
  [
    "marquis d’Avarello",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Itq'ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "jevenais",
    "PER"
  ],
  [
    "alarmans",
    "PER"
  ],
  [
    "Rimini",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lérinde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "annonçât",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "marquis’ usa",
    "PER"
  ],
  [
    "lesignor Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bertrude",
    "PER"
  ],
  [
    "monlèrenl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bertrude",
    "PER"
  ],
  [
    "Lâche et cruel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continuez",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Fier",
    "LOC"
  ],
  [
    "V. 4",
    "MISC"
  ],
  [
    "W IL Ml SA",
    "MISC"
  ],
  [
    "ns",
    "MISC"
  ],
  [
    "comte d’Ain",
    "PER"
  ],
  [
    "eomment Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvixia",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Lérindc",
    "PER"
  ],
  [
    "Unir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ion",
    "PER"
  ],
  [
    "JSous revînmes",
    "PER"
  ],
  [
    "epeiidaul",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarellonous",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "notie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Minora Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "comtesse d Albiiio",
    "PER"
  ],
  [
    "I jura",
    "LOC"
  ],
  [
    "L z r > r",
    "MISC"
  ],
  [
    "ployes",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Bertrude",
    "PER"
  ],
  [
    "maïquis",
    "ORG"
  ],
  [
    "làire",
    "PER"
  ],
  [
    "g4 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enselmé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Bertrude",
    "PER"
  ],
  [
    "Laurenlino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juliel.e",
    "PER"
  ],
  [
    "i ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "g%",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "lille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Cei",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "-i",
    "PER"
  ],
  [
    "conimej",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qf",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "il-",
    "PER"
  ],
  [
    "vînt",
    "PER"
  ],
  [
    ".et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Misérable !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina ! tu m’es",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "IOO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Souffrez",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "épanchemens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "XOa",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "dé nofltyeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "lo4 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Hé quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve !",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon coeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "I' WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "IOD",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "iix",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ÎS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "io6 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "ïpler",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wil mina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "^oins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "nentor",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "stirlesbell",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toscane",
    "LOC"
  ],
  [
    "fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "chamb",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albiri",
    "LOC"
  ],
  [
    "insensibilil",
    "LOC"
  ],
  [
    "qt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alno",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "aie IeTouge",
    "PER"
  ],
  [
    "Oui !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Fuyons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "trars",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tout-à-coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "ItO WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvis",
    "PER"
  ],
  [
    "Tan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tegards",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wi mina !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "vr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "•\"'■i ",
    "PER"
  ],
  [
    "ilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "a\"r",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "homrad",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "e'trange",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "senlimens",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "asez",
    "PER"
  ],
  [
    "Certaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "fuyons",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "I l4 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Disons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cependanl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "e'té parfaite",
    "PER"
  ],
  [
    "duc Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "duc Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "lesbras",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Il6",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le bonheur de ma nièce",
    "MISC"
  ],
  [
    "arentde",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonlve",
    "LOC"
  ],
  [
    "palais Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "moi\"me",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "bonlé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "pasî",
    "LOC"
  ],
  [
    "W1LM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "goûle",
    "ORG"
  ],
  [
    "Maria !",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "resU",
    "LOC"
  ],
  [
    "I 20 W 1 L M 1 N Ai | inexprimable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "j t’obéis",
    "MISC"
  ],
  [
    "scè",
    "ORG"
  ],
  [
    "Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Mari",
    "PER"
  ],
  [
    "généros",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "sanctionnez",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "rosesde",
    "LOC"
  ],
  [
    "ppréts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalveet",
    "PER"
  ],
  [
    "protégéson",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "La nuit était fort avancée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Î24 V",
    "LOC"
  ],
  [
    "IL MI H A.",
    "ORG"
  ],
  [
    "loutcequi",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "sée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î28",
    "LOC"
  ],
  [
    "W1LM1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "l3o W 1 LU I H",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Histoire à'Alphonse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "l3l",
    "ORG"
  ],
  [
    "Adriatique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Almérano",
    "LOC"
  ],
  [
    "l32 WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "l33",
    "LOC"
  ],
  [
    "ï34 WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al phonse",
    "ORG"
  ],
  [
    "rép !",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMISTA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "nn",
    "MISC"
  ],
  [
    "l36 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "Fendroit",
    "LOC"
  ],
  [
    "dérobe^",
    "ORG"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "l37 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "^consolations",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "ustifier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "l42 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "reveni",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toscane",
    "LOC"
  ],
  [
    "duc Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "i44 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "épouserez",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Alruerano",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "IÂ6 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "Vait",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "lems",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "La mort du",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "comlesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Altcrbourg",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "La mienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "l48 WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "En effet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "repassai",
    "PER"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "l5o .WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Abrozzia",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon épouse",
    "MISC"
  ],
  [
    "mienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "honorerez",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "La parole expira sur ses lèvres ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous passâmes une nuit terrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélas’.qui",
    "LOC"
  ],
  [
    "i5a WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennin",
    "LOC"
  ],
  [
    "couvent des Pénitens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lerinde",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Je temps",
    "MISC"
  ],
  [
    "aveuglai",
    "PER"
  ],
  [
    "tombersur",
    "PER"
  ],
  [
    "expirante",
    "PER"
  ],
  [
    "aflermir",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "I 54 W I L M I N A. raisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Allerbourg",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conduisezmoi",
    "PER"
  ],
  [
    "Combien",
    "LOC"
  ],
  [
    "maisqu’",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos de",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "IJ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce'zarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "élaienten",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Lérinde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos ï56 W",
    "PER"
  ],
  [
    "LM1RA",
    "ORG"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "retournasse",
    "PER"
  ],
  [
    "Midvina !! !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMl",
    "LOC"
  ],
  [
    "siguora Maria",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "MISC"
  ],
  [
    "W1LMEINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "l5",
    "LOC"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Mnr'a.",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "• en van je lui promis de passer",
    "MISC"
  ],
  [
    "leloquenee",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "palais Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "iGl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Cocnetti",
    "ORG"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "T. Y. 7",
    "PER"
  ],
  [
    "lG2 W 1 LM",
    "PER"
  ],
  [
    "rdi\"sse poui",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "lendema",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "l63",
    "LOC"
  ],
  [
    "C u-los",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lérinde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jant an ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "W I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Ire",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul d’",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "-t-if ",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "hangemenl",
    "LOC"
  ],
  [
    "iGG WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "jm-e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "devinlplus",
    "PER"
  ],
  [
    "château d’Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "IG8 W I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hé bien !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Partez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rimini",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "s1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rimini",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Indes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "I7I",
    "ORG"
  ],
  [
    "plaisirje vis naîtr e",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Raotd",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "hacun",
    "PER"
  ],
  [
    "ter-eur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arrêtez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos !",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "fqr assassin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul j",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Ronne-Espérance",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer j je laissai sans peine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon cher maître",
    "MISC"
  ],
  [
    "pé-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Onon",
    "LOC"
  ],
  [
    "trèspetite",
    "PER"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Je jetai des cris de désespoir '.Les os de la poitrine de l’infortuné",
    "MISC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "I77",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cafres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Craal",
    "PER"
  ],
  [
    "Sauvages me prodiguèrent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Craal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hottentots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colbe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hottentots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cafrerie",
    "LOC"
  ],
  [
    "craaî",
    "PER"
  ],
  [
    "Cafresetles Hottentots",
    "LOC"
  ],
  [
    "Européen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauvages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "W IL M I N A. prit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Craal",
    "PER"
  ],
  [
    "Colbe",
    "MISC"
  ],
  [
    "duCap-de-Bonne-Espérance",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "quâmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "égarai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "daus",
    "PER"
  ],
  [
    "Lafemme me",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul !",
    "PER"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un rire insultant",
    "MISC"
  ],
  [
    "I86",
    "LOC"
  ],
  [
    "jedevais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul !",
    "PER"
  ],
  [
    "Viens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse  !",
    "PER"
  ],
  [
    "Plût",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "ORG"
  ],
  [
    "Regarde !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse !",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "I88",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tiens !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vois",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "versai",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "usai",
    "ORG"
  ],
  [
    "WILMC1NA",
    "MISC"
  ],
  [
    "expirans",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "celtj",
    "PER"
  ],
  [
    "épuisai",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "voulaientm’",
    "LOC"
  ],
  [
    "venaitde",
    "LOC"
  ],
  [
    "ColoIlia",
    "MISC"
  ],
  [
    "séparai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Ovous !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse d’Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Supérieur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "I98",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "el la marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "auguste",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "AlbinOjdont",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gonzalye",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "W 1 L",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al-",
    "MISC"
  ],
  [
    "bino",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "lemps",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "rafraîchissemens",
    "LOC"
  ],
  [
    "la nuli",
    "MISC"
  ],
  [
    "hyménée",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa-Rosa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence^",
    "PER"
  ],
  [
    "Almérano",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "LM I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lvpàre Ce-",
    "PER"
  ],
  [
    "•zarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Laurentino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "sentiinicnsde",
    "PER"
  ],
  [
    "pourvôtre nièce",
    "PER"
  ],
  [
    "voiis",
    "PER"
  ],
  [
    "xle",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "tètij",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lorsrpi'",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélas’.répondit le bon homme",
    "PER"
  ],
  [
    "de faligue",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "barbar Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Quànd",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "2o5",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "marquise avail",
    "PER"
  ],
  [
    "H",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laurentino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bruno",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina i",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "nomu erons-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souvenirs/ A celte proposition",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonsescntii",
    "PER"
  ],
  [
    "savail",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "W1L",
    "MISC"
  ],
  [
    "ëgaremcns",
    "LOC"
  ],
  [
    "Néanoins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cornetti",
    "ORG"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bianchi",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Va , mon fils",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonia",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Oui !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cetle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalye",
    "PER"
  ],
  [
    "Peuîà",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "gissantes",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "T. V. 9 2IO",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "L MINA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse,-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laurentino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enselme",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Aluhonse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "chévriers",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Almérano",
    "PER"
  ],
  [
    "Aîterbourg",
    "PER"
  ],
  [
    "Innocence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma'",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "-t-d",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Jj’éris",
    "MISC"
  ],
  [
    "marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "ymne",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "O !",
    "MISC"
  ],
  [
    "tamalheu•euse mère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "ttc",
    "ORG"
  ],
  [
    "était’",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Gran Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah ma soeur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "pi us",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albino",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "bonLaurentino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bruno",
    "PER"
  ],
  [
    "donton",
    "PER"
  ],
  [
    "Laurentino",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "I2-I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Laurentino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Vais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonzalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "château des Souvenirs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "dé Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Manha",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "af1 fection",
    "MISC"
  ],
  [
    "abscns",
    "PER"
  ],
  [
    "ducs Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nicetle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juliette et seconde fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Cézarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Sainte Vierge !",
    "PER"
  ],
  [
    "Avarello",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maresco",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Maresco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colonia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maresco.—Signor",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pablo",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maresco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Maresco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mareico",
    "PER"
  ],
  [
    "Wi.min’",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tevëriipie",
    "PER"
  ],
  [
    "Azoly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "a3o WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Alroérano",
    "PER"
  ],
  [
    "WILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "chdnge",
    "PER"
  ],
  [
    "FIN",
    "MISC"
  ]
]