[
  [
    "Caltica Million",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lomane",
    "LOC"
  ],
  [
    "ParTie M.C. de C",
    "MISC"
  ],
  [
    "NIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "A41",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Girard",
    "PER"
  ],
  [
    "Caudemberq",
    "LOC"
  ],
  [
    "louise",
    "PER"
  ],
  [
    "MMe",
    "PER"
  ],
  [
    "Million",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou l'enfant des Apennins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pat Mhel",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Callicasont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collections de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "loin078",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commercial de ces Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cadre d'une publication cadémique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "onf",
    "ORG"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acad́miques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Support",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChOUERIGIPOURACCEDERAUATARITS EIALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "proprieté de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Quelques cContenussontsoumis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceuxcisont",
    "PER"
  ],
  [
    "reutitisation",
    "PER"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "la But",
    "MISC"
  ],
  [
    "S1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas5 de utilisation pŕvue",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Utilisation Commerciale Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "M I",
    "PER"
  ],
  [
    "Do  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "D -   ",
    "PER"
  ],
  [
    "DISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ri Pris",
    "PER"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    ".-- 8     -- ----     d   à deicer",
    "MISC"
  ],
  [
    "a1  ",
    "PER"
  ],
  [
    "A A",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "dd",
    "MISC"
  ],
  [
    "D I",
    "PER"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIF",
    "ORG"
  ],
  [
    "FTTRIERIRIERIR WA1",
    "MISC"
  ],
  [
    "RRESY",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONnA3 Atr",
    "PER"
  ],
  [
    "LelirMlwwkln FInale",
    "PER"
  ],
  [
    "N. A1",
    "PER"
  ],
  [
    "N RMS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "NT",
    "MISC"
  ],
  [
    "LeS S M",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trais",
    "PER"
  ],
  [
    "Ailes aulas deure",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOME CINOUIEME",
    "MISC"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DArt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Libraires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judi des Augustins",
    "PER"
  ],
  [
    "r3 i 2",
    "PER"
  ],
  [
    "DTEMINS",
    "ORG"
  ],
  [
    "NENENT DES",
    "LOC"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "REVENONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celteiniri Gante",
    "PER"
  ],
  [
    "Seigneurs: marquis d'Avallon",
    "MISC"
  ],
  [
    "ct",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Khalid",
    "PER"
  ],
  [
    "S conquete",
    "PER"
  ],
  [
    "guild bientot",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rence",
    "MISC"
  ],
  [
    "détout",
    "PER"
  ],
  [
    "M.JlMlGaf",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "liè de Initialéeta",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cette jeune ct inleressante",
    "MISC"
  ],
  [
    "samus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caracolère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "desa",
    "LOC"
  ],
  [
    "D Memoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vengeancȩe",
    "PER"
  ],
  [
    "Trésoit",
    "LOC"
  ],
  [
    "eri imrmolant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celte innocence",
    "PER"
  ],
  [
    "VICLANE",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Apens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loigne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arol",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ves- poir de découvrir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ipéentra",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Kliquaceroire soM",
    "MISC"
  ],
  [
    "tre Conserve,",
    "LOC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmnind",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "COUrTISanE.",
    "ORG"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vilipend",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lemoine",
    "LOC"
  ],
  [
    "S I 4 e N.7 I D 2 13 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "FILlon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arol",
    "PER"
  ],
  [
    "Honorait",
    "PER"
  ],
  [
    "RAoul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cresture",
    "LOC"
  ],
  [
    "be Crut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Shf sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Tape ainsi heureuse rencontre",
    "MISC"
  ],
  [
    "i",
    "PER"
  ],
  [
    "Quence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lalaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Licorne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Connaissance.de toul",
    "PER"
  ],
  [
    "psesé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avellino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wil mind",
    "PER"
  ],
  [
    "Lerins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malaises",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cision Charme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sc remictlre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bonne Chance",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Circonf",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "olivia",
    "LOC"
  ],
  [
    "ausi",
    "LOC"
  ],
  [
    "i.",
    "PER"
  ],
  [
    "Sa Titrisation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vien",
    "PER"
  ],
  [
    "degurisementla détresse",
    "PER"
  ],
  [
    "Ra-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vari Lection",
    "PER"
  ],
  [
    "marquise d'Arol",
    "PER"
  ],
  [
    "Roul",
    "PER"
  ],
  [
    "Dans Tous ses projets",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "sur-le-",
    "ORG"
  ],
  [
    "TVI L.MIKA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lamarche",
    "PER"
  ],
  [
    "elu",
    "ORG"
  ],
  [
    "Klisca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Venger",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capello",
    "PER"
  ],
  [
    "Couetmerte",
    "PER"
  ],
  [
    "Damon",
    "PER"
  ],
  [
    "Coloniale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aragonais",
    "MISC"
  ],
  [
    "dl'Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Pise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Souvenirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALlemande",
    "ORG"
  ],
  [
    "quelque'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re hrati",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tion",
    "LOC"
  ],
  [
    "lanqueur",
    "PER"
  ],
  [
    "Gore",
    "PER"
  ],
  [
    "Seconde: scs grands jeux noirs i le ren  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "tre",
    "PER"
  ],
  [
    "sant́ i",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comma sur le-champ",
    "MISC"
  ],
  [
    "E. autun douin",
    "PER"
  ],
  [
    "meme",
    "ORG"
  ],
  [
    "obligée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grands moyens de sednction",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mont alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "SErVir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Current Cu",
    "PER"
  ],
  [
    "usd L",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "mépriserspur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Liaind ardenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voirimiri",
    "LOC"
  ],
  [
    "piat",
    "PER"
  ],
  [
    "Outrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "dépit",
    "PER"
  ],
  [
    "Vise",
    "PER"
  ],
  [
    "lejeune Lémherkire",
    "PER"
  ],
  [
    "Ec futbièn'pis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vale",
    "LOC"
  ],
  [
    "nc young",
    "MISC"
  ],
  [
    "IncluRa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Finale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joue de Tout ce que la Mathurin",
    "MISC"
  ],
  [
    "sop",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilfrid ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Conserve",
    "ORG"
  ],
  [
    "elie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eye",
    "MISC"
  ],
  [
    "Separerdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Lou Jours",
    "PER"
  ],
  [
    "clo",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sigpor",
    "ORG"
  ],
  [
    "ellcieut cié. lii premìre d lui offrir ses.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tinpressemnent",
    "LOC"
  ],
  [
    "rl coup",
    "PER"
  ],
  [
    "iranspstfécet foyantiquialle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésir.de Vengeance",
    "PER"
  ],
  [
    "Cupidue.l",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "lewis",
    "PER"
  ],
  [
    "Dès",
    "PER"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dettes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ré",
    "PER"
  ],
  [
    "Willi Mosa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Cire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laveur",
    "LOC"
  ],
  [
    "IIl CeN.prenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "iain dfilisca",
    "PER"
  ],
  [
    "Je suis trop mal fame",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vai",
    "MISC"
  ],
  [
    "mèd Affaires",
    "PER"
  ],
  [
    "Giriiine",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonnes rai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Win",
    "MISC"
  ],
  [
    "rireisuivit cciir",
    "PER"
  ],
  [
    "jolie saillie",
    "PER"
  ],
  [
    "Teni",
    "LOC"
  ],
  [
    "ensi Vellekuieuir",
    "PER"
  ],
  [
    "Vila",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ro5a",
    "LOC"
  ],
  [
    "ii",
    "MISC"
  ],
  [
    "incarne.oklait.a",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cipit",
    "LOC"
  ],
  [
    "parlaiteiieadiifur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laitier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Olaf",
    "PER"
  ],
  [
    "voisins",
    "LOC"
  ],
  [
    "piphanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "fairci",
    "PER"
  ],
  [
    "proniohidiis",
    "PER"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "uil los",
    "MISC"
  ],
  [
    "EMMENA",
    "MISC"
  ],
  [
    "auix ricains",
    "LOC"
  ],
  [
    "l4iptemidre Sentation",
    "PER"
  ],
  [
    "projalsez",
    "PER"
  ],
  [
    "laurent",
    "PER"
  ],
  [
    "Contienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lalisi.:Is.pisorisiofdu Leur",
    "PER"
  ],
  [
    "limiclileisEwchin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "MISeres",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE.y",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ei aee",
    "PER"
  ],
  [
    "daillon  iaui",
    "PER"
  ],
  [
    "Hans",
    "PER"
  ],
  [
    "les.part dins",
    "PER"
  ],
  [
    "vastes.u.il",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ihsl",
    "PER"
  ],
  [
    "fiassihle dess Cacher",
    "PER"
  ],
  [
    "Periencsluiavai.appri",
    "PER"
  ],
  [
    "didier Sacril",
    "PER"
  ],
  [
    "ese biliaire i",
    "PER"
  ],
  [
    "Foniliite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rabilit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ch",
    "PER"
  ],
  [
    "Ia'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enclos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Coupraledlat",
    "MISC"
  ],
  [
    "AManilieriide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Isabelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Ariarellet",
    "PER"
  ],
  [
    "LeS. Obstacles",
    "MISC"
  ],
  [
    "i.",
    "PER"
  ],
  [
    "flushing",
    "PER"
  ],
  [
    "Sul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Targuiee",
    "LOC"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ere",
    "LOC"
  ],
  [
    "pss",
    "ORG"
  ],
  [
    "CATILINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Macd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ressentiment",
    "MISC"
  ],
  [
    "lel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sila",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quisc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gnfirres fussentrctournes",
    "ORG"
  ],
  [
    "SanS",
    "MISC"
  ],
  [
    "C",
    "MISC"
  ],
  [
    "byron",
    "PER"
  ],
  [
    "Donn",
    "PER"
  ],
  [
    "marquis pat sintroduirela nuit",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Servir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mais-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Causes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constance",
    "PER"
  ],
  [
    "sesposer",
    "PER"
  ],
  [
    "Courir Jes",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Joué d'uncintelligenceadinirable",
    "MISC"
  ],
  [
    "vernon Geait",
    "PER"
  ],
  [
    "He",
    "PER"
  ],
  [
    "Cctinconrenient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convenuquequand",
    "PER"
  ],
  [
    "couché",
    "PER"
  ],
  [
    "Klisca",
    "PER"
  ],
  [
    "Lenteur du vestibule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aquila",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilimind",
    "PER"
  ],
  [
    "Raul",
    "PER"
  ],
  [
    "letout",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "TVTLMINA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juliette aVait",
    "PER"
  ],
  [
    "Avallon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Batiments",
    "PER"
  ],
  [
    "Moins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cffraye ",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyant",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "cédéqu",
    "PER"
  ],
  [
    "pr",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sultats représentantes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Traces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct COrman",
    "MISC"
  ],
  [
    "blotitsans Oser res- parer",
    "MISC"
  ],
  [
    "lécuyer",
    "PER"
  ],
  [
    "coles",
    "LOC"
  ],
  [
    "eurimuranl",
    "PER"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cest",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corr",
    "PER"
  ],
  [
    "lagarde",
    "MISC"
  ],
  [
    "LouyoMrs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Leuc",
    "LOC"
  ],
  [
    "WVILMINA",
    "ORG"
  ],
  [
    "oul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liorer",
    "PER"
  ],
  [
    "Grande distance",
    "LOC"
  ],
  [
    "I2 Cachette",
    "PER"
  ],
  [
    "Et sortit de l'enclos sans alit are denouvclles perquisitions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Cahors",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "Visionnaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "cctre fontaine Créature",
    "PER"
  ],
  [
    "Courage surnaturel pour l'action",
    "MISC"
  ],
  [
    "ex́cuter.- Commme.elle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ju Vielle",
    "PER"
  ],
  [
    "Sait",
    "PER"
  ],
  [
    "Sordres",
    "LOC"
  ],
  [
    "ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "lecours decin Journée",
    "MISC"
  ],
  [
    "entréo danis",
    "PER"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "your",
    "LOC"
  ],
  [
    "alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assurer de.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fllcalld",
    "LOC"
  ],
  [
    "décidément dourie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ligures",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abus",
    "MISC"
  ],
  [
    "ct sporimince",
    "PER"
  ],
  [
    "Million",
    "MISC"
  ],
  [
    "bientot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Val",
    "LOC"
  ],
  [
    "WUILVIRA",
    "PER"
  ],
  [
    "N. Suicide fureur",
    "MISC"
  ],
  [
    "depor",
    "PER"
  ],
  [
    "dre devon esprit",
    "PER"
  ],
  [
    "Quun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Galerie",
    "LOC"
  ],
  [
    "ilmina sétait́cheppée",
    "PER"
  ],
  [
    "Secret",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "cur SC",
    "ORG"
  ],
  [
    "Flletrouve",
    "MISC"
  ],
  [
    "louvreaussi dour",
    "PER"
  ],
  [
    "cest gue",
    "PER"
  ],
  [
    "Se-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marseille",
    "LOC"
  ],
  [
    "y. Sa frayeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "cl valouytir",
    "PER"
  ],
  [
    "elléseiseneidut i",
    "PER"
  ],
  [
    ".Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Effroi l'emp̀che de crin",
    "MISC"
  ],
  [
    "afforis",
    "MISC"
  ],
  [
    "muclle sengage",
    "PER"
  ],
  [
    "cuire",
    "PER"
  ],
  [
    "W.  F",
    "PER"
  ],
  [
    "N.d",
    "LOC"
  ],
  [
    "dt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wlrmlwd",
    "PER"
  ],
  [
    "cus",
    "LOC"
  ],
  [
    "s'Positive.a la retenir et a l'entrainer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Culte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lésesterce",
    "LOC"
  ],
  [
    "IA FAison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mruil",
    "PER"
  ],
  [
    "Confus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jen Mer",
    "PER"
  ],
  [
    "cLasperation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cine",
    "MISC"
  ],
  [
    "dégager",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vès",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vedifice--1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dans la Chambre dout alle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jniretientpar od forc",
    "PER"
  ],
  [
    "NorLer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mn",
    "LOC"
  ],
  [
    "SECOnd",
    "ORG"
  ],
  [
    "Joueur elealamiheaun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sonnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "s.Avancent",
    "PER"
  ],
  [
    "Arŕ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bras",
    "PER"
  ],
  [
    "liodicuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Créature",
    "LOC"
  ],
  [
    "iti",
    "ORG"
  ],
  [
    "Revoyant",
    "LOC"
  ],
  [
    "def",
    "ORG"
  ],
  [
    "dentes-",
    "MISC"
  ],
  [
    "T y MInd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Athtirrcirl Quèl",
    "PER"
  ],
  [
    "fLore a.",
    "PER"
  ],
  [
    "J.",
    "PER"
  ],
  [
    "Bras'",
    "LOC"
  ],
  [
    "dini pifuidrdl",
    "PER"
  ],
  [
    "Ençore!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vivé",
    "MISC"
  ],
  [
    "vini hotnine",
    "PER"
  ],
  [
    "Kasper",
    "PER"
  ],
  [
    "COndamn.f",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Létai",
    "LOC"
  ],
  [
    "ou'",
    "LOC"
  ],
  [
    "PeCouwaltro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iufonilie",
    "MISC"
  ],
  [
    "calais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rendront",
    "LOC"
  ],
  [
    "d''telle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Klbsse",
    "PER"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "umCernnl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ses.jbrigs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Siolelizxlle Lourlisicle",
    "PER"
  ],
  [
    "Fegardsisur",
    "PER"
  ],
  [
    "terrifi",
    "LOC"
  ],
  [
    "eric",
    "PER"
  ],
  [
    "ellesfectile tincelle",
    "PER"
  ],
  [
    "liostiinle",
    "PER"
  ],
  [
    "proches",
    "PER"
  ],
  [
    "aussilot.565",
    "LOC"
  ],
  [
    "devicril",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "I.",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caitli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marcello  Ception",
    "PER"
  ],
  [
    "A eiete 20 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "WiLLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Continua la bacchante",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voulons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pleine pas Je me toucher.... DEsserte.pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "nor M",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "tortii  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Tapie",
    "PER"
  ],
  [
    "Lois devon",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rots",
    "LOC"
  ],
  [
    "laipargriels",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyage:",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tout.dCoup",
    "LOC"
  ],
  [
    "TErmes Souvrent",
    "PER"
  ],
  [
    "Vex Mission",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sourd",
    "LOC"
  ],
  [
    "petnissemnent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voirquiina",
    "MISC"
  ],
  [
    "dhumain",
    "PER"
  ],
  [
    "Je meurs !",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVoirperce",
    "MISC"
  ],
  [
    "CEeuF",
    "LOC"
  ],
  [
    "William III A",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ses enis ----  IL MENA",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "sai",
    "PER"
  ],
  [
    "al lanouvelle Mlégerecipire",
    "PER"
  ],
  [
    "Mort",
    "PER"
  ],
  [
    "wanais",
    "LOC"
  ],
  [
    "conirisld'",
    "PER"
  ],
  [
    "Eceur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre sensible et vertueux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ve bruit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eiffarie",
    "PER"
  ],
  [
    "juste'",
    "PER"
  ],
  [
    "Laiterie 2 la Fie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grenelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Tais",
    "PER"
  ],
  [
    "cle-tére",
    "PER"
  ],
  [
    "CI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cause d'évenue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "pei ili",
    "PER"
  ],
  [
    "pre  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "Sirant",
    "PER"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "NV",
    "ORG"
  ],
  [
    "LET",
    "MISC"
  ],
  [
    "jcigusndissoril d IMp",
    "PER"
  ],
  [
    "CMO",
    "ORG"
  ],
  [
    "CRICNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIOATOMCET",
    "MISC"
  ],
  [
    "SAINT Aik Taire",
    "PER"
  ],
  [
    "Fetlf",
    "PER"
  ],
  [
    "paris Locale mouscron",
    "MISC"
  ],
  [
    "SHePpard",
    "ORG"
  ],
  [
    "AussitofAes",
    "MISC"
  ],
  [
    "SoN",
    "MISC"
  ],
  [
    "iea",
    "ORG"
  ],
  [
    "Piece",
    "MISC"
  ],
  [
    "s.esf.il",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rtl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chien Yo Int",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chiliens,;oi ",
    "PER"
  ],
  [
    "Johnson",
    "PER"
  ],
  [
    "rakvant",
    "PER"
  ],
  [
    "Iidareourt.des",
    "LOC"
  ],
  [
    "york",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vers",
    "PER"
  ],
  [
    "Je.lit.dict",
    "LOC"
  ],
  [
    "INdiqu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ptrson",
    "PER"
  ],
  [
    "alle",
    "LOC"
  ],
  [
    "sinc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fauteuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "angeles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Iuoucesctainiable Signal",
    "PER"
  ],
  [
    "Consolation ct touiile Bonheur de mna wie lamia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmtind",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "asie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id",
    "PER"
  ],
  [
    "FilEt",
    "LOC"
  ],
  [
    "VVIEMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "point des Marines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tais Secserdirs",
    "PER"
  ],
  [
    "Est.:pcert  Tre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Couronn",
    "MISC"
  ],
  [
    "md Siliens",
    "MISC"
  ],
  [
    "CROrts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juliette",
    "PER"
  ],
  [
    "ville",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "creature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dutil",
    "PER"
  ],
  [
    "Juliette e",
    "PER"
  ],
  [
    "Lemmerde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chambre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Flic.esl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "Jans.ui",
    "ORG"
  ],
  [
    "WIIHINA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cause n'est pas Naturelle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Infernal ma  et repos forcé",
    "MISC"
  ],
  [
    "ful'",
    "PER"
  ],
  [
    "Peb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pousses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris Nlecouirir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lorsijuen ar",
    "PER"
  ],
  [
    "Cct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laillonrenfermantles",
    "LOC"
  ],
  [
    "desauleurS",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmnind",
    "MISC"
  ],
  [
    "Yonjours",
    "ORG"
  ],
  [
    "Onl'",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Toutes nos recherches icison",
    "MISC"
  ],
  [
    "ApProuver",
    "MISC"
  ],
  [
    "TVILMIAA",
    "PER"
  ],
  [
    "Csi vous tes des ser Voiture dèles",
    "MISC"
  ],
  [
    "CellE Occasion",
    "PER"
  ],
  [
    "bien arnics",
    "ORG"
  ],
  [
    "T2-",
    "MISC"
  ],
  [
    "cruz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alhino !",
    "LOC"
  ],
  [
    "Choisir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Repart",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cause l'enlevenient de sa mince",
    "MISC"
  ],
  [
    "elvis neutralit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continncid'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jarisi",
    "PER"
  ],
  [
    "Gement",
    "LOC"
  ],
  [
    "donie",
    "PER"
  ],
  [
    "F. Y. d^de - dt-",
    "PER"
  ],
  [
    "MILLIER",
    "PER"
  ],
  [
    "Elle tressaille d'horreur",
    "MISC"
  ],
  [
    "tellerie",
    "PER"
  ],
  [
    "Soutenir la Th",
    "PER"
  ],
  [
    "Galerie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clairéessence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouveau",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "ille",
    "LOC"
  ],
  [
    "TU",
    "LOC"
  ],
  [
    "I Flisca",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conysiniqueni",
    "MISC"
  ],
  [
    "tniserabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conomiéc",
    "PER"
  ],
  [
    "Giri",
    "PER"
  ],
  [
    "Parall tont",
    "PER"
  ],
  [
    "d.Pavillon",
    "LOC"
  ],
  [
    "ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "AM.I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cars",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clatant",
    "MISC"
  ],
  [
    "raldique",
    "PER"
  ],
  [
    "Million",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kitle",
    "PER"
  ],
  [
    "Ware  Reainn",
    "PER"
  ],
  [
    "Fran stait",
    "MISC"
  ],
  [
    "lenncini",
    "PER"
  ],
  [
    "redoutable",
    "MISC"
  ],
  [
    "WVILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "ld comtesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sursonlit remport",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cette Consolante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vint",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Une id́e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dane Doute",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce misérable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consentir fil adonner les moyens de la Recouvrir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tre",
    "PER"
  ],
  [
    "Lenouvelespoir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "relle",
    "PER"
  ],
  [
    "MEURTrI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Uligliilest",
    "MISC"
  ],
  [
    "IMknistte",
    "MISC"
  ],
  [
    "ribeiro",
    "PER"
  ],
  [
    "Vérih dupialalte",
    "PER"
  ],
  [
    "Duit",
    "MISC"
  ],
  [
    "VieiAoniestique coil Tut",
    "MISC"
  ],
  [
    "ui",
    "PER"
  ],
  [
    "cantin",
    "PER"
  ],
  [
    "Faisant.tire.profheiauiatise tion",
    "PER"
  ],
  [
    "ct sul",
    "PER"
  ],
  [
    "loirvinchier",
    "LOC"
  ],
  [
    "dition sil",
    "MISC"
  ],
  [
    "pluis",
    "PER"
  ],
  [
    "Corneille Prétend",
    "PER"
  ],
  [
    "estessentiel",
    "PER"
  ],
  [
    "vaisilay administr",
    "PER"
  ],
  [
    "Aciquielsigye",
    "PER"
  ],
  [
    "lai counaissarice",
    "PER"
  ],
  [
    "dins",
    "LOC"
  ],
  [
    "tequila",
    "PER"
  ],
  [
    "TVTIMIAA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Bien long",
    "MISC"
  ],
  [
    "Obtenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "tout6",
    "ORG"
  ],
  [
    "Els dVeculape",
    "PER"
  ],
  [
    "Et s0r- tit",
    "MISC"
  ],
  [
    "pressdit",
    "PER"
  ],
  [
    "Canton",
    "LOC"
  ],
  [
    "micélebre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son Cite rieur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Annon-",
    "LOC"
  ],
  [
    "TAient",
    "MISC"
  ],
  [
    "recommnanild",
    "PER"
  ],
  [
    "hor reur",
    "PER"
  ],
  [
    "Guil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Autoriser A",
    "PER"
  ],
  [
    "dunod heures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eut",
    "LOC"
  ],
  [
    "AI RARS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déja",
    "LOC"
  ],
  [
    "cms",
    "MISC"
  ],
  [
    "ld",
    "MISC"
  ],
  [
    "NaturE",
    "MISC"
  ],
  [
    "neil",
    "LOC"
  ],
  [
    "n. Sidi",
    "LOC"
  ],
  [
    "FeVGIEIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "V'inutile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Publi",
    "ORG"
  ],
  [
    "anpdicsceet la Lonleur",
    "PER"
  ],
  [
    "i Toutdcoup",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jans",
    "LOC"
  ],
  [
    "CoUr",
    "LOC"
  ],
  [
    "ire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gueheureuse nouvelle A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gant veis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vant",
    "PER"
  ],
  [
    "basil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Outils",
    "MISC"
  ],
  [
    "toule l3",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bonheur.. J. Elle",
    "MISC"
  ],
  [
    "s2",
    "MISC"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "attcndreicon Cormplicient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ahl signor",
    "PER"
  ],
  [
    "Tis Cest",
    "LOC"
  ],
  [
    "félicie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ci-",
    "PER"
  ],
  [
    "WVILMIRA",
    "MISC"
  ],
  [
    "A ",
    "PER"
  ],
  [
    "Fons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélas!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con",
    "MISC"
  ],
  [
    "Valve",
    "ORG"
  ],
  [
    "ic",
    "ORG"
  ],
  [
    "C'est a moi, signord",
    "MISC"
  ],
  [
    "demtan",
    "MISC"
  ],
  [
    "carlos",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "vo5",
    "ORG"
  ],
  [
    "mom pere Consent cnn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hom",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charmante",
    "LOC"
  ],
  [
    "tHOM CAEN",
    "ORG"
  ],
  [
    "mmd",
    "ORG"
  ],
  [
    "Albion !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Signord",
    "PER"
  ],
  [
    "felice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inargmise",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmmind",
    "PER"
  ],
  [
    "SE Vanouir",
    "PER"
  ],
  [
    "Lement",
    "LOC"
  ],
  [
    "MEKA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ville",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conjure s2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aces douloureuses pen Sees",
    "MISC"
  ],
  [
    "coirelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conserve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curieuses rellezions Iarelinrent Emeraude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cimeti",
    "PER"
  ],
  [
    "Fh quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "enl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Agence pas me ŕpondre, ah !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh Songe Bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arret",
    "PER"
  ],
  [
    "Ch! trop malheureux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conserve!",
    "MISC"
  ],
  [
    "eric",
    "PER"
  ],
  [
    "Cnlondant larmes",
    "PER"
  ],
  [
    "Legrand",
    "PER"
  ],
  [
    "Hlelis!",
    "PER"
  ],
  [
    "Hat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceeurdutrait",
    "PER"
  ],
  [
    "déchire",
    "LOC"
  ],
  [
    "!",
    "MISC"
  ],
  [
    "funeste",
    "PER"
  ],
  [
    "ima Mince",
    "PER"
  ],
  [
    "nesdis EncOrE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cionralve",
    "PER"
  ],
  [
    "Sent",
    "PER"
  ],
  [
    "ld",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Versent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mn miomncnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "alvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Compassion",
    "MISC"
  ],
  [
    "leffraye",
    "LOC"
  ],
  [
    "dane",
    "PER"
  ],
  [
    "SCS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tesncnl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonralve",
    "LOC"
  ],
  [
    "mna bienaimée",
    "PER"
  ],
  [
    "Aimais",
    "LOC"
  ],
  [
    "l2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ful Vis",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilfrid",
    "PER"
  ],
  [
    "I. Hon",
    "PER"
  ],
  [
    "Virginie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "CC Cot",
    "PER"
  ],
  [
    "Fh",
    "PER"
  ],
  [
    "WUIEHIRA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rieur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dui",
    "LOC"
  ],
  [
    "protegers cnn",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lenek",
    "ORG"
  ],
  [
    "CONfiance gu",
    "MISC"
  ],
  [
    "VouS SeRVirA",
    "PER"
  ],
  [
    "vu5",
    "MISC"
  ],
  [
    "lAller Venger",
    "PER"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct voirépouse !",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jue",
    "PER"
  ],
  [
    "William nc",
    "PER"
  ],
  [
    "Tains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tre",
    "PER"
  ],
  [
    "yotres Ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "coursecut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Secric",
    "MISC"
  ],
  [
    "merguis",
    "PER"
  ],
  [
    "ine",
    "PER"
  ],
  [
    "Seine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jje",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmmina oul",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "sOnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "MarQuis",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signord",
    "PER"
  ],
  [
    "Tulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con-",
    "ORG"
  ],
  [
    "SESpEré nE MEGligeTA",
    "PER"
  ],
  [
    "DUIT",
    "ORG"
  ],
  [
    "TCLTOMVET",
    "ORG"
  ],
  [
    "sc",
    "MISC"
  ],
  [
    "W.IL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cours Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Réchissant",
    "PER"
  ],
  [
    "CHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'un auttrecoté",
    "MISC"
  ],
  [
    "ccuk i.",
    "PER"
  ],
  [
    "SucCCsst Vement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nessératrice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceidernier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liques",
    "LOC"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "découverts ctson",
    "PER"
  ],
  [
    "Leur Cst",
    "PER"
  ],
  [
    "Religieuses I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ful vis",
    "PER"
  ],
  [
    "Etre des consolations",
    "MISC"
  ],
  [
    "JI L. MAH",
    "LOC"
  ],
  [
    "engine",
    "ORG"
  ],
  [
    "Savance",
    "LOC"
  ],
  [
    "s4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lamarche",
    "PER"
  ],
  [
    "Lia",
    "PER"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chent",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Malgre ANalyse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Capuchon",
    "PER"
  ],
  [
    "Convoit",
    "PER"
  ],
  [
    "Goriennèr.a",
    "LOC"
  ],
  [
    "lasiluation",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "ditheulie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celte",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls tve",
    "PER"
  ],
  [
    "June",
    "MISC"
  ],
  [
    "WVILMIHA",
    "PER"
  ],
  [
    "Me Corrunigrier",
    "PER"
  ],
  [
    "Je Nous supplie !",
    "MISC"
  ],
  [
    "RcT",
    "PER"
  ],
  [
    "Londres bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Furia",
    "LOC"
  ],
  [
    "AVoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "FifcsVous bien Assure",
    "MISC"
  ],
  [
    "carriere I.",
    "MISC"
  ],
  [
    "i8",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loulmielcfait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct CNai.pas",
    "PER"
  ],
  [
    "Int",
    "MISC"
  ],
  [
    "sn",
    "PER"
  ],
  [
    "Me Connue !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sansrepondre",
    "PER"
  ],
  [
    "Lout",
    "MISC"
  ],
  [
    "Canaries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Va profond soupir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grace",
    "PER"
  ],
  [
    "trompé",
    "ORG"
  ],
  [
    "estelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "ast Vité.",
    "MISC"
  ],
  [
    "boris",
    "PER"
  ],
  [
    "Vices de mon infortune, cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "un-Lebetendrerhen Aime",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je venais peine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aecorivtir",
    "MISC"
  ],
  [
    "pŕsence",
    "MISC"
  ],
  [
    "faisairtotike india con",
    "PER"
  ],
  [
    "Solation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ti",
    "PER"
  ],
  [
    "Akhienltavni père",
    "PER"
  ],
  [
    "sìge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iy",
    "LOC"
  ],
  [
    "AVaréiia-is",
    "LOC"
  ],
  [
    "le7",
    "ORG"
  ],
  [
    "T MILLIOn",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avallon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Woilin",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul ! bizarre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rouges!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hlé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sétendent CoNtre SHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alle infortune!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cestrailss",
    "PER"
  ],
  [
    "Capuchon",
    "LOC"
  ],
  [
    "FacE Mon",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ful",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct succombint",
    "LOC"
  ],
  [
    "O Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Nature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coeur.... tl recerras",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rélas",
    "LOC"
  ],
  [
    "NUILALIRA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trouver",
    "MISC"
  ],
  [
    "SOEur Toujours Cherie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sur MOM",
    "MISC"
  ],
  [
    "mme",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léroce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qu'ai je dit misérable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je suis!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aimsl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au pieds de l'éternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "Trulli",
    "PER"
  ],
  [
    "Soeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "mes Ennemis",
    "MISC"
  ],
  [
    "resignation",
    "PER"
  ],
  [
    "Sance",
    "PER"
  ],
  [
    "Matie",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "O Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "joubliciis",
    "PER"
  ],
  [
    "Mises",
    "PER"
  ],
  [
    "lesTAppeler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Esprit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dissiper les fumeuses parc Tens de mod",
    "MISC"
  ],
  [
    "Venait",
    "LOC"
  ],
  [
    "enl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "siege",
    "LOC"
  ],
  [
    "ct ly marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Cause Mne Pue",
    "PER"
  ],
  [
    "Cher- Chait",
    "PER"
  ],
  [
    "cliner",
    "PER"
  ],
  [
    "Albin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Omonaimilo",
    "MISC"
  ],
  [
    "clAme, pourquoi faut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lélicité",
    "LOC"
  ],
  [
    "CATILINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jc p3s allende",
    "PER"
  ],
  [
    "inou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse modérer",
    "PER"
  ],
  [
    "Et ne rejeter pa5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Consola",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tions",
    "LOC"
  ],
  [
    "PeGArGAUI SA SOCIT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dui",
    "PER"
  ],
  [
    "ecouter Toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cnlant",
    "PER"
  ],
  [
    "Votre",
    "PER"
  ],
  [
    "coinpatissanle",
    "PER"
  ],
  [
    "Loujorirs",
    "PER"
  ],
  [
    "P'ulria",
    "ORG"
  ],
  [
    "S douce",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah! ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Td soeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "EuropE. Fous pas alois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calinc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alhino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kélas",
    "PER"
  ],
  [
    "Voré",
    "PER"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct um AIDant",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILHTNA",
    "MISC"
  ],
  [
    "fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "Comte",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tisseurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Cir Constance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mince",
    "PER"
  ],
  [
    "SA Nonce",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loquence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "pLique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voire Excellence",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvrant la porte du salon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "COncilE. Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cérable",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voulu vous le cacher",
    "MISC"
  ],
  [
    "enkn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Limit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comn",
    "LOC"
  ],
  [
    "WUILMINAE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A vivre",
    "MISC"
  ],
  [
    "jes Dernis",
    "PER"
  ],
  [
    "Venir",
    "LOC"
  ],
  [
    "sabou ",
    "PER"
  ],
  [
    "Scene Lu-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liereligicnx",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Hle Craignez",
    "PER"
  ],
  [
    "soistemir",
    "PER"
  ],
  [
    "VencE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trulli",
    "LOC"
  ],
  [
    "pul resister",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilkins",
    "PER"
  ],
  [
    "MUSULMAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "CDuservsient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jules",
    "PER"
  ],
  [
    "cHacer",
    "MISC"
  ],
  [
    "On Recouvrait",
    "PER"
  ],
  [
    "A. initie fermés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "Serra douce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tent es main",
    "ORG"
  ],
  [
    "ellis",
    "PER"
  ],
  [
    "Son Capuchon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "pasici",
    "LOC"
  ],
  [
    "signor",
    "PER"
  ],
  [
    "Carmelo",
    "PER"
  ],
  [
    "Pic",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIiMlKa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Notre aine",
    "LOC"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sument",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sole",
    "PER"
  ],
  [
    "MarQuISe SArretd",
    "PER"
  ],
  [
    "sOurire",
    "MISC"
  ],
  [
    "SAT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Parler",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'attente de mod Conversion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caille",
    "LOC"
  ],
  [
    "un'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moindre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crsoin",
    "LOC"
  ],
  [
    "cst fortinutile",
    "PER"
  ],
  [
    "Jure",
    "PER"
  ],
  [
    "Aout",
    "PER"
  ],
  [
    "Sier",
    "PER"
  ],
  [
    "GISTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvia",
    "PER"
  ],
  [
    "Convertir",
    "ORG"
  ],
  [
    "WHITMAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "moi.- Fit bIen",
    "PER"
  ],
  [
    "Roul",
    "PER"
  ],
  [
    "Sevens",
    "LOC"
  ],
  [
    "ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilui  RaS",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "viva  ",
    "PER"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "Déla i oni",
    "PER"
  ],
  [
    "ct cesontsans",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Sens",
    "LOC"
  ],
  [
    "A tout vous pardonner",
    "MISC"
  ],
  [
    "ATouver",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyer",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mne vic i",
    "PER"
  ],
  [
    "ANd-",
    "PER"
  ],
  [
    "barbara",
    "PER"
  ],
  [
    "Gudil la garonne",
    "PER"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "coni i Nud",
    "PER"
  ],
  [
    "t.il",
    "LOC"
  ],
  [
    "INDIANA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Immpoesihsie ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "duvanlsge",
    "PER"
  ],
  [
    "Scélérat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crid.t",
    "MISC"
  ],
  [
    "Visage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Foresti",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciro",
    "PER"
  ],
  [
    "Criminel ct parjure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Concours ME SHomenk Muet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surprise",
    "PER"
  ],
  [
    "Couvrirent",
    "ORG"
  ],
  [
    "aussilot",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouevoisjel",
    "PER"
  ],
  [
    "localis Irlande",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trouve-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allassdssimys",
    "PER"
  ],
  [
    "montlu",
    "MISC"
  ],
  [
    "luiixline",
    "PER"
  ],
  [
    "Aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "cheri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Victime",
    "MISC"
  ],
  [
    "FILI INA",
    "ORG"
  ],
  [
    "IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "angers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi de instruire Ci",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crois pas me tromper",
    "MISC"
  ],
  [
    "tu CS",
    "MISC"
  ],
  [
    "On éclat de rire insultant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kaboul",
    "LOC"
  ],
  [
    "hominid",
    "PER"
  ],
  [
    "nai pluis",
    "PER"
  ],
  [
    "L.il.vectoriel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avort",
    "PER"
  ],
  [
    "Eme Pis",
    "PER"
  ],
  [
    "Eainesmenaces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Routi Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "FIgur",
    "ORG"
  ],
  [
    "paternel ine",
    "PER"
  ],
  [
    "Lentendre",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoul paul iasscmhler Poules",
    "PER"
  ],
  [
    "Corces",
    "PER"
  ],
  [
    "SEs",
    "PER"
  ],
  [
    "Veut",
    "PER"
  ],
  [
    "Limit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "alaska",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ali",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carmine Sil",
    "PER"
  ],
  [
    "Cit",
    "LOC"
  ],
  [
    "imc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Couvrir",
    "LOC"
  ],
  [
    "douloureriee  de cepere",
    "PER"
  ],
  [
    "JEune",
    "MISC"
  ],
  [
    "jeline' huis",
    "PER"
  ],
  [
    "dt Voi queillcuseresistanet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malvina",
    "PER"
  ],
  [
    "souviensisans",
    "PER"
  ],
  [
    "Rendit J ii ",
    "PER"
  ],
  [
    "ruals",
    "PER"
  ],
  [
    "da",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louiti",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jighigrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "maiesanic",
    "LOC"
  ],
  [
    "ati fsi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Veusse ",
    "PER"
  ],
  [
    "Connie quatri",
    "PER"
  ],
  [
    "wousiietieri um",
    "PER"
  ],
  [
    "Autre dans nies",
    "MISC"
  ],
  [
    "I.-ici",
    "PER"
  ],
  [
    "Aille",
    "PER"
  ],
  [
    "lens desire",
    "PER"
  ],
  [
    "audio'de sni",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls pensécuidi",
    "ORG"
  ],
  [
    "S4",
    "MISC"
  ],
  [
    "tellerie",
    "PER"
  ],
  [
    "Chapper",
    "PER"
  ],
  [
    "Vanter",
    "PER"
  ],
  [
    "Crois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aechdimaipwiir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gouralve",
    "LOC"
  ],
  [
    "Linbiftep",
    "PER"
  ],
  [
    "ii",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse Firenexitiincil- Vement",
    "PER"
  ],
  [
    "Wepuiinlottotrizres",
    "PER"
  ],
  [
    "pasi",
    "PER"
  ],
  [
    "Rajouteraislus",
    "LOC"
  ],
  [
    "leicdthide",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rer es lee",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Enl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Chsrine",
    "LOC"
  ],
  [
    "lc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sa",
    "PER"
  ],
  [
    "Que je t'",
    "MISC"
  ],
  [
    "jr jussi",
    "PER"
  ],
  [
    "Causé mod perte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Secondes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croyais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Colalemerit",
    "PER"
  ],
  [
    "O bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edelement Cervi",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Ln",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi : tu naura pas la joie de ne voir clairer Dans les LOurdes",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Estoniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi de Malvina J'cest",
    "MISC"
  ],
  [
    "Autel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gnard",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cours!",
    "MISC"
  ],
  [
    "QUILMINA",
    "PER"
  ],
  [
    "Temps...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cimbiasser",
    "MISC"
  ],
  [
    "mireille",
    "PER"
  ],
  [
    "Lout sonshniy Cel Verse !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fnilin",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vivres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cic",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roul",
    "PER"
  ],
  [
    "convulsil",
    "PER"
  ],
  [
    "ct",
    "PER"
  ],
  [
    "cc dernier allort",
    "PER"
  ],
  [
    "Wis",
    "PER"
  ],
  [
    "Sémissement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alhino",
    "LOC"
  ],
  [
    "cn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alphonse ci Wilimind",
    "PER"
  ],
  [
    "Court",
    "LOC"
  ],
  [
    "mistheureus",
    "LOC"
  ],
  [
    "sophs",
    "PER"
  ],
  [
    "eri surmont",
    "PER"
  ],
  [
    "aer",
    "PER"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "Conte Arrachent des larmes A lout cc",
    "MISC"
  ],
  [
    "UTILISA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siat d'insensibilire",
    "PER"
  ],
  [
    "Cile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilfrid",
    "PER"
  ],
  [
    "Infineon Fiscal",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sols scs",
    "MISC"
  ],
  [
    "hdele lararo",
    "PER"
  ],
  [
    "Besoin Ne SeCOurS.",
    "ORG"
  ],
  [
    "A long-tewny",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amis",
    "ORG"
  ],
  [
    "MWilmmins",
    "MISC"
  ],
  [
    "livie",
    "PER"
  ],
  [
    "Lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "atTention audchors",
    "LOC"
  ],
  [
    "WUILMIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    ".Al",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous Curie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sempare",
    "LOC"
  ],
  [
    "Terne",
    "LOC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cemmne",
    "PER"
  ],
  [
    "Cie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Million",
    "MISC"
  ],
  [
    "Das",
    "MISC"
  ],
  [
    "venice gue cctle",
    "PER"
  ],
  [
    "Crini",
    "PER"
  ],
  [
    "enbn",
    "PER"
  ],
  [
    "Se SAuVer",
    "ORG"
  ],
  [
    "derobé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lararo",
    "PER"
  ],
  [
    "sure-champ d Sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cie",
    "MISC"
  ],
  [
    "cc lripon",
    "PER"
  ],
  [
    "Garonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Coté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Servant",
    "PER"
  ],
  [
    "postillon",
    "PER"
  ],
  [
    "AIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vhcmmine",
    "PER"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "i i",
    "PER"
  ],
  [
    "Paraitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "cOmmentait",
    "PER"
  ],
  [
    "Son Compagnon de voyage",
    "MISC"
  ],
  [
    "WUIIMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quicon-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "fausssele",
    "PER"
  ],
  [
    "Alhino",
    "LOC"
  ],
  [
    "besan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rencier aussilotdans son",
    "PER"
  ],
  [
    "COurage",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "tinais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ol",
    "PER"
  ],
  [
    "COmMencer I",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvraient",
    "ORG"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signor",
    "PER"
  ],
  [
    "r. WIIRIINA",
    "PER"
  ],
  [
    "ternelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "pds",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moi, si les Choses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Celie pen fc mne",
    "PER"
  ],
  [
    "Serez Louche",
    "PER"
  ],
  [
    "md",
    "LOC"
  ],
  [
    "ol",
    "PER"
  ],
  [
    "délivrerinoi de la captivit",
    "PER"
  ],
  [
    "Minent",
    "PER"
  ],
  [
    "Leslie",
    "PER"
  ],
  [
    "Se Suivront les bienfaits et la roconndiscunco une lammille riche ct puissance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Evra",
    "PER"
  ],
  [
    "melle",
    "PER"
  ],
  [
    "irrit",
    "PER"
  ],
  [
    "Cellule",
    "ORG"
  ],
  [
    "Anmoins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Sourire pers de",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Domine ShONneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Chlore tEau",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmmira",
    "PER"
  ],
  [
    "Commettre une action atroce!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lémontrer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Stair Grossier",
    "PER"
  ],
  [
    "SC",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calabrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commme",
    "LOC"
  ],
  [
    "il Fallut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Veau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ln",
    "LOC"
  ],
  [
    "MWilmini",
    "MISC"
  ],
  [
    "MINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car il sC thurms",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "guclgirun reims CC Chemin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "otrc",
    "LOC"
  ],
  [
    "illyrie inoncslreme répil Ance",
    "PER"
  ],
  [
    "cc for plans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "COirisrian",
    "MISC"
  ],
  [
    "reoii lies2sur",
    "PER"
  ],
  [
    "chatmy notre barlareriission",
    "LOC"
  ],
  [
    "nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "William ne douai",
    "PER"
  ],
  [
    "Cit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pensions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "aiisciiot",
    "PER"
  ],
  [
    "jilus affres quences rison gul",
    "PER"
  ],
  [
    "détruite",
    "MISC"
  ],
  [
    "por",
    "ORG"
  ],
  [
    "C7",
    "LOC"
  ],
  [
    "NILA INA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Crime atd sc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Victimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inourir",
    "PER"
  ],
  [
    "Jes",
    "PER"
  ],
  [
    "Cruel vicillaril",
    "PER"
  ],
  [
    "Lourd Ans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les chevaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "lor Quen",
    "PER"
  ],
  [
    "Corde Que",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sistinyrier A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Asc2",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gramile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mammif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lesté",
    "PER"
  ],
  [
    "france bl",
    "PER"
  ],
  [
    "luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "CI AlAn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tenacant.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adresse",
    "PER"
  ],
  [
    "dlentenilre",
    "PER"
  ],
  [
    "u Doyertranguilile",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "i WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Sistent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trouvaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilominsd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cout espoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "tre détruit I",
    "MISC"
  ],
  [
    "plessis",
    "PER"
  ],
  [
    "Cnce",
    "ORG"
  ],
  [
    "Animent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quivensienlile",
    "LOC"
  ],
  [
    "bougedit",
    "PER"
  ],
  [
    "Ant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaise",
    "MISC"
  ],
  [
    "l2",
    "MISC"
  ],
  [
    "En Voyant une jeune",
    "MISC"
  ],
  [
    "personncend",
    "PER"
  ],
  [
    "Romnme",
    "ORG"
  ],
  [
    "PHILIP",
    "MISC"
  ],
  [
    "Luco",
    "LOC"
  ],
  [
    "cldit lout",
    "PER"
  ],
  [
    "ad prisdumiere",
    "PER"
  ],
  [
    "Cris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lont il l3 mnsenacdit",
    "PER"
  ],
  [
    "quil Mourut",
    "PER"
  ],
  [
    "Aballirsur",
    "PER"
  ],
  [
    "ct non- Scullemcnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Le tégager",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLASSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilnsind",
    "PER"
  ],
  [
    "a lararo",
    "PER"
  ],
  [
    "cau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gil'ile parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "CoM",
    "LOC"
  ],
  [
    "daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Lisandro",
    "PER"
  ],
  [
    "rafroidiren",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Lia",
    "PER"
  ],
  [
    "Illumin ",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence !",
    "ORG"
  ],
  [
    "reConnaitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "admirerla",
    "PER"
  ],
  [
    "Ration Causait aur inConnus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cx lique",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guclmmiracle",
    "PER"
  ],
  [
    "Rendit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signord",
    "PER"
  ],
  [
    "Besoin de Secours",
    "ORG"
  ],
  [
    "Voulez Accepter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croupe",
    "LOC"
  ],
  [
    "VouS",
    "PER"
  ],
  [
    "Tex pous",
    "PER"
  ],
  [
    "CATILINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "SES mNAIUAISCS LOCALIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "pitié",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wilmiind",
    "PER"
  ],
  [
    "Emmener",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ains",
    "PER"
  ],
  [
    "Gissant sans Secours",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lararo",
    "PER"
  ],
  [
    "SUrprise",
    "MISC"
  ],
  [
    "SeS ",
    "ORG"
  ],
  [
    "CHAnCE",
    "LOC"
  ],
  [
    "cc Coquin",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrai pihsier de potence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comment pourrir-VouS Penser le SeCOurir Lesmalheureus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charmante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tre Souffrant",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLiaM.",
    "LOC"
  ],
  [
    "C7",
    "LOC"
  ],
  [
    "quon pat sr",
    "PER"
  ],
  [
    "Put",
    "PER"
  ],
  [
    "Lourde",
    "LOC"
  ],
  [
    "avaitterminee",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "pitié",
    "MISC"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Que Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Connaitre le chemin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un autre colé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo MaChinations",
    "PER"
  ],
  [
    "Et Découvrir Ses agents",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS D  d 68",
    "MISC"
  ],
  [
    "WVILMINA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ctson Camarade",
    "PER"
  ],
  [
    "Vinrent a bout, tan",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Couleur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gétapisseries",
    "ORG"
  ],
  [
    "Partissent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Termineŕ",
    "MISC"
  ],
  [
    "oil lon",
    "PER"
  ],
  [
    "Wil-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mind",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avallon",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmplices",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cote",
    "LOC"
  ],
  [
    "VIlipend",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assurant",
    "PER"
  ],
  [
    "Paire  ",
    "PER"
  ],
  [
    "VILMIIKA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chirurgien",
    "PER"
  ],
  [
    "Lieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chose",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "quils",
    "PER"
  ],
  [
    "Arnerdient",
    "ORG"
  ],
  [
    "BoUCles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ressement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assurant",
    "PER"
  ],
  [
    "Villa Ros",
    "LOC"
  ],
  [
    "Penilani",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIIHILRA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "les Rangs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hasard",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "CC95",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sicules",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chel",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ie Coururent",
    "PER"
  ],
  [
    "Jorsquenkin",
    "PER"
  ],
  [
    "loignée",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "i J",
    "PER"
  ],
  [
    "Ccpralve",
    "PER"
  ],
  [
    "Couverte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Signer, répondit le bucheron",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conserve",
    "MISC"
  ],
  [
    "NNILHIEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "alherti",
    "LOC"
  ],
  [
    "cn Change",
    "ORG"
  ],
  [
    "be",
    "LOC"
  ],
  [
    "PUt",
    "PER"
  ],
  [
    "Dune Chaise de poste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celte",
    "PER"
  ],
  [
    "raymond Ses C5- Services",
    "PER"
  ],
  [
    "Consulter les forces du cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pondait",
    "PER"
  ],
  [
    "thonlagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "latique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Place Client",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Le marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "sori",
    "PER"
  ],
  [
    "Leveurs",
    "PER"
  ],
  [
    "miouvemieni",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lémoins",
    "LOC"
  ],
  [
    "QILMIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sespoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "isis",
    "PER"
  ],
  [
    "Minu",
    "MISC"
  ],
  [
    "bientot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tais",
    "PER"
  ],
  [
    "arnoul",
    "PER"
  ],
  [
    "de Cromrlve",
    "PER"
  ],
  [
    "yeu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mourir",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "écrid-til",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courir !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al Cest",
    "PER"
  ],
  [
    "ulvid",
    "ORG"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Terme",
    "LOC"
  ],
  [
    "S5 S0Il",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gars vers le cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélas!",
    "PER"
  ],
  [
    "pauvreśte",
    "PER"
  ],
  [
    "allen'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guerre",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Cou-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chéc",
    "MISC"
  ],
  [
    "pul pouvoir humidit neut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vraiment désesp- i",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chorale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Changes",
    "PER"
  ],
  [
    "Alherti",
    "PER"
  ],
  [
    "O!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comjure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieul vous d preserve de plus grands accident",
    "MISC"
  ],
  [
    "specTre",
    "MISC"
  ],
  [
    "NAIIH",
    "ORG"
  ],
  [
    "V'",
    "PER"
  ],
  [
    "montagnes I",
    "LOC"
  ],
  [
    "djouldli",
    "PER"
  ],
  [
    "T. V.",
    "PER"
  ],
  [
    "VITAMINE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Embrassant laterre",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est inique je dois COUvrir !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nirai mmes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jcuc",
    "PER"
  ],
  [
    "Alherti",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Reureus",
    "LOC"
  ],
  [
    "oh neniend",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilfried",
    "MISC"
  ],
  [
    "fn cemoient",
    "PER"
  ],
  [
    "Chevaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alherti",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "Malaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "sonhilele domcer",
    "PER"
  ],
  [
    "Lique",
    "PER"
  ],
  [
    "Venant",
    "LOC"
  ],
  [
    "LEurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "SMLONLLITES",
    "MISC"
  ],
  [
    "l2",
    "MISC"
  ],
  [
    "QUILMIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sommes presses",
    "ORG"
  ],
  [
    "sUrnomm du cili",
    "PER"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "Rer-",
    "MISC"
  ],
  [
    "CArLOs SOTMIeS",
    "PER"
  ],
  [
    "Secou",
    "MISC"
  ],
  [
    "ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "sc",
    "ORG"
  ],
  [
    "SenIors",
    "MISC"
  ],
  [
    "NouS ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charpes dune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conflit Sion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omon",
    "ORG"
  ],
  [
    "Concilie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vait",
    "PER"
  ],
  [
    "V'",
    "PER"
  ],
  [
    "Honneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "des.brigands",
    "PER"
  ],
  [
    "mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conjure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je l'chevreuse Coup",
    "MISC"
  ],
  [
    "WIL",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chercher !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vrilimnent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Picrtoils",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ir",
    "PER"
  ],
  [
    "AnemC",
    "LOC"
  ],
  [
    "MillS VOici",
    "MISC"
  ],
  [
    "Florence",
    "LOC"
  ],
  [
    "AvEC",
    "MISC"
  ],
  [
    "Think",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jouc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Celte lelre",
    "PER"
  ],
  [
    "Khl monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "crs hennes pen",
    "MISC"
  ],
  [
    "repondre",
    "PER"
  ],
  [
    "Conradi",
    "PER"
  ],
  [
    "Ahl inrsansis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cst",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seniors",
    "MISC"
  ],
  [
    "TerMinA.",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Héhicul",
    "PER"
  ],
  [
    "Aux cherait vous sontinuliles",
    "MISC"
  ],
  [
    "men tn",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "marquise d'Arol",
    "PER"
  ],
  [
    "Lafseois",
    "PER"
  ],
  [
    "Balancent , enfin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberti",
    "PER"
  ],
  [
    "ct sc",
    "PER"
  ],
  [
    "Croupe derriere Soul Compagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "sn camtusiesn",
    "ORG"
  ],
  [
    "ct gue le Courage  Lectricit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lance",
    "PER"
  ],
  [
    "Nant",
    "LOC"
  ],
  [
    "etshurli",
    "LOC"
  ],
  [
    "dt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Misent olt rous resourcE la comtesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Trois ligues ilici",
    "ORG"
  ],
  [
    "SoMihivall",
    "MISC"
  ],
  [
    "ci cit li Jirensiere maison",
    "PER"
  ],
  [
    "Sulivisnl Lirours",
    "PER"
  ],
  [
    "Lejeune",
    "PER"
  ],
  [
    "Mlesudulli pe dla Taulucre",
    "PER"
  ],
  [
    "Alherti",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suivre Origine Jaurra",
    "MISC"
  ],
  [
    "LM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ville Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "Transport",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bant",
    "PER"
  ],
  [
    "Tent pels 5C",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tals",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lourmircist",
    "PER"
  ],
  [
    "Genres ii'ailleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sistitric Guilstrou-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vérent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vid ct",
    "ORG"
  ],
  [
    "ardifulilmlsl pression hosni",
    "PER"
  ],
  [
    "Lillois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cuniaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "louth",
    "LOC"
  ],
  [
    "ricorde unelirr",
    "PER"
  ],
  [
    "paur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lilcinitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brillait dle",
    "PER"
  ],
  [
    "Minimal",
    "MISC"
  ],
  [
    "A 1I MIE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOulignent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convenable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mémie CMtierement",
    "PER"
  ],
  [
    "Avellino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sawyer",
    "PER"
  ],
  [
    "Confiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "La protection du Ciel sen",
    "MISC"
  ],
  [
    "cmcore",
    "PER"
  ],
  [
    "Vale",
    "PER"
  ],
  [
    "Calculait le tes",
    "PER"
  ],
  [
    "sécouler",
    "PER"
  ],
  [
    "Cessilircinent",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "peul-Tre",
    "LOC"
  ],
  [
    "fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "Soir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lunettes Circonstances",
    "PER"
  ],
  [
    "CAncer",
    "MISC"
  ],
  [
    "jules",
    "PER"
  ],
  [
    "V'",
    "PER"
  ],
  [
    "Champ",
    "LOC"
  ],
  [
    "MILLioN.-",
    "LOC"
  ],
  [
    "dAuphin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celte dernire",
    "PER"
  ],
  [
    "Je ne me Serais pas perinis Le venir",
    "MISC"
  ],
  [
    "CoinnicCa Pous Enrayer San",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nest",
    "MISC"
  ],
  [
    "cst",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conterieno det",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmnina",
    "PER"
  ],
  [
    "jignarsis",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnuri",
    "PER"
  ],
  [
    "C'est bien par un portail hasard",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pauvres pecheur",
    "PER"
  ],
  [
    "Lulle ChamiC",
    "PER"
  ],
  [
    "wells",
    "PER"
  ],
  [
    "Granier fetes arrire",
    "PER"
  ],
  [
    "Cuti",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Miis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cicdi",
    "MISC"
  ],
  [
    "c. Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sigurd",
    "PER"
  ],
  [
    "pauvre morilsund D'u",
    "PER"
  ],
  [
    "platirer el",
    "PER"
  ],
  [
    "geuris Semiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "Cherchais",
    "PER"
  ],
  [
    "Consoler",
    "PER"
  ],
  [
    "MaiS i cenest",
    "PER"
  ],
  [
    "Jc voil",
    "PER"
  ],
  [
    "Synode",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Sams CCSsc uNI COLiCrseur",
    "MISC"
  ],
  [
    "CI",
    "LOC"
  ],
  [
    "laut pilier",
    "PER"
  ],
  [
    "lout pret",
    "PER"
  ],
  [
    "Barlir",
    "PER"
  ],
  [
    "Ch ailer",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand",
    "PER"
  ],
  [
    "Cial",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lothaire dlunsiinst",
    "PER"
  ],
  [
    "pisir ra  Franchir",
    "PER"
  ],
  [
    "poitrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Penser, sicuor",
    "MISC"
  ],
  [
    "jr lui at",
    "PER"
  ],
  [
    "ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aussit",
    "PER"
  ],
  [
    "Aurore",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "r ed",
    "PER"
  ],
  [
    "lua pai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Incliner",
    "PER"
  ],
  [
    "unr",
    "PER"
  ],
  [
    "Viyerilesne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sleeluris",
    "LOC"
  ],
  [
    "ja SCr",
    "PER"
  ],
  [
    "Localis Iluil",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIi Lune",
    "PER"
  ],
  [
    "rCinsisinanile",
    "PER"
  ],
  [
    "Quisaitlll",
    "LOC"
  ],
  [
    "UTILISA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Serais",
    "LOC"
  ],
  [
    "VVilinind",
    "MISC"
  ],
  [
    "LaUtaRO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assis pres Anson",
    "MISC"
  ],
  [
    "percut",
    "PER"
  ],
  [
    "Csl",
    "PER"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "cHile les Crimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Curllsont aucuN gionale Duel dsCsinlorlunes cl",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "CCLinStanl",
    "PER"
  ],
  [
    "Daurreyardler",
    "PER"
  ],
  [
    "lucille",
    "LOC"
  ],
  [
    "moribond",
    "PER"
  ],
  [
    "Lais",
    "PER"
  ],
  [
    "Soul Clommerment",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Pupille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilniind",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aan",
    "PER"
  ],
  [
    "li hon",
    "PER"
  ],
  [
    "Cémarini! ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bicili",
    "PER"
  ],
  [
    "Lid",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILMIN",
    "MISC"
  ],
  [
    "scs",
    "ORG"
  ],
  [
    "1d wVifattendrissement",
    "ORG"
  ],
  [
    "lens sans Doute",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commandant A",
    "PER"
  ],
  [
    "Relever Vilaine",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cn Cc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vicu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ariki",
    "PER"
  ],
  [
    "Hirtlalslr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Silence A",
    "MISC"
  ],
  [
    "li canicusioil de cct iulir",
    "PER"
  ],
  [
    "Lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sulspicmelani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Piller",
    "PER"
  ],
  [
    "l.Mairesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boulogne CC",
    "LOC"
  ],
  [
    "aujuurilhui",
    "PER"
  ],
  [
    "li roi du Salut 13",
    "PER"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "HIHA",
    "ORG"
  ],
  [
    "lidisd sd Matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signe de Consentement",
    "MISC"
  ],
  [
    "ct garila",
    "PER"
  ],
  [
    "yeuX",
    "PER"
  ],
  [
    "séparle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cévarini",
    "LOC"
  ],
  [
    "ClAire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lt Maladie dispara",
    "MISC"
  ],
  [
    "rt Conlinuld",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce5",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme je vous l'ai dit, Anesil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Acplliais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "lorcyiil",
    "ORG"
  ],
  [
    "capitals",
    "PER"
  ],
  [
    "Sil joune",
    "PER"
  ],
  [
    "Malhcurclie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cuycniant li",
    "PER"
  ],
  [
    "Ils'",
    "MISC"
  ],
  [
    "poi",
    "ORG"
  ],
  [
    "ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aura aires perle pilier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Servir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lur Malgr- Quisel",
    "PER"
  ],
  [
    "lul",
    "ORG"
  ],
  [
    "Verellidla",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clrcurriteitvce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wariner",
    "PER"
  ],
  [
    "lott- Jours",
    "PER"
  ],
  [
    "WILLIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Payer",
    "PER"
  ],
  [
    "dsserlicn",
    "PER"
  ],
  [
    "Morts alarmanTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Epouse a Infini",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comipdgner",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lériode",
    "PER"
  ],
  [
    "Chambre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compte Et parl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Consentir",
    "ORG"
  ],
  [
    "ahioluliient",
    "PER"
  ],
  [
    "Sonepous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tuufllels",
    "MISC"
  ],
  [
    "siguor Alhino",
    "PER"
  ],
  [
    "Comtesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Semimiei",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vint d clar nouvelle",
    "PER"
  ],
  [
    "marquis nsd",
    "PER"
  ],
  [
    "t.il",
    "LOC"
  ],
  [
    "ILLUMIN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Obtenait",
    "PER"
  ],
  [
    "Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Violentequejamiais",
    "PER"
  ],
  [
    "imc SC",
    "ORG"
  ],
  [
    "COMtrdignil pluS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nee ComteSse",
    "PER"
  ],
  [
    "Outrage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Flic",
    "MISC"
  ],
  [
    "chelsea",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lie",
    "PER"
  ],
  [
    "Raoullui déclara",
    "PER"
  ],
  [
    "aue",
    "ORG"
  ],
  [
    "neshle résistance de la signord",
    "PER"
  ],
  [
    "sisnor Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Flélis !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dans cette meme claire que rous langues",
    "MISC"
  ],
  [
    "VIlipend",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lararo",
    "PER"
  ],
  [
    "Nourriture pros NILMIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gere",
    "PER"
  ],
  [
    "Lersd Victime",
    "MISC"
  ],
  [
    "i Fnkn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jersuada",
    "PER"
  ],
  [
    "Gertrude",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cennie Mu con- Ferme",
    "PER"
  ],
  [
    "Ble",
    "PER"
  ],
  [
    "morncnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "scs mesures acc",
    "PER"
  ],
  [
    "Gagne",
    "PER"
  ],
  [
    "IDuICrTSine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct monlerenl",
    "LOC"
  ],
  [
    "chambre de la Comtesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALatheurcusement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bertrnde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jemtenilis",
    "PER"
  ],
  [
    "Complot",
    "MISC"
  ],
  [
    "asse2",
    "ORG"
  ],
  [
    "PNTLMTNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Courus Arriver mol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ct Nols",
    "PER"
  ],
  [
    "CM aMibUscaLe",
    "PER"
  ],
  [
    "Arrites",
    "PER"
  ],
  [
    "P'écoulés",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gili",
    "PER"
  ],
  [
    "SOuterrains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mous",
    "PER"
  ],
  [
    "CNIR",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOs Gardes",
    "MISC"
  ],
  [
    "bientot apres",
    "PER"
  ],
  [
    "Sanguins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Scud",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lache eteriiel",
    "PER"
  ],
  [
    "TVILAIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Persecuieur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ln miénic Remplis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sciences",
    "PER"
  ],
  [
    "Valet",
    "PER"
  ],
  [
    "li rryoused",
    "PER"
  ],
  [
    "vivlenlie",
    "PER"
  ],
  [
    "londres",
    "LOC"
  ],
  [
    "VIlmorin Ezérent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "PER"
  ],
  [
    "SingUli",
    "MISC"
  ],
  [
    "lii initi",
    "PER"
  ],
  [
    "rou5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Uicn Qur",
    "PER"
  ],
  [
    "Crimes !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oltrae",
    "PER"
  ],
  [
    "pre Voyance",
    "PER"
  ],
  [
    "Buresr!",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mllisilrreee AiudcstneE",
    "PER"
  ],
  [
    "FC Prix Lectro",
    "ORG"
  ],
  [
    "tremlilanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "sen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pic d'liminer Gion Dire",
    "LOC"
  ],
  [
    "F. V.",
    "PER"
  ],
  [
    "S u",
    "LOC"
  ],
  [
    "A0",
    "LOC"
  ],
  [
    "TVIfhilnA.",
    "LOC"
  ],
  [
    "lens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ac",
    "PER"
  ],
  [
    "Quilaille",
    "PER"
  ],
  [
    "L1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clair ligue nesivclio",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hilio",
    "PER"
  ],
  [
    "blilrind",
    "LOC"
  ],
  [
    "Houston",
    "LOC"
  ],
  [
    "Im",
    "LOC"
  ],
  [
    "el iunrirail",
    "PER"
  ],
  [
    "Se lul",
    "LOC"
  ],
  [
    "titele",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ahovrcur",
    "LOC"
  ],
  [
    "SC.pisir",
    "LOC"
  ],
  [
    "qualit",
    "PER"
  ],
  [
    "Soulirrsin",
    "PER"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "AVen Cni dr",
    "PER"
  ],
  [
    "Mairie urre",
    "PER"
  ],
  [
    "Mue",
    "MISC"
  ],
  [
    "CElle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sd Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "coiilsre",
    "PER"
  ],
  [
    "pluscruol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sétail apple A",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bauheur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allawi",
    "PER"
  ],
  [
    "l. Il uni",
    "MISC"
  ],
  [
    "alfrensc Vi",
    "PER"
  ],
  [
    "lil quaternaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "al1 lican",
    "PER"
  ],
  [
    "cisr",
    "LOC"
  ],
  [
    "li veritable assassin",
    "PER"
  ],
  [
    "Slf nora Alalvind",
    "PER"
  ],
  [
    "VII FlN",
    "PER"
  ],
  [
    "ile la Couiilessr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mue i.",
    "PER"
  ],
  [
    "Jr ls",
    "PER"
  ],
  [
    "Gui",
    "PER"
  ],
  [
    "CMdit- Mre",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand asile Totalis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sétisil Cute Coppee pour sil lisle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Surlinice",
    "LOC"
  ],
  [
    "lerilanl",
    "MISC"
  ],
  [
    "lac Ilureyiis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Carla",
    "PER"
  ],
  [
    "cl nr visils",
    "PER"
  ],
  [
    "CellCchaimbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crpemilant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lérinc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me clitrn- bre de lslezmesril",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chutait clcseparir lor5",
    "PER"
  ],
  [
    "jc saydile la culture",
    "PER"
  ],
  [
    "ille",
    "LOC"
  ],
  [
    "iic",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me alis tourisme",
    "PER"
  ],
  [
    "Visslihce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mlle j'culermari",
    "MISC"
  ],
  [
    "dutroux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wlanis",
    "PER"
  ],
  [
    "propesrliesn",
    "PER"
  ],
  [
    "Lraiteinrlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "pusrcussir alis ives illinois projet",
    "PER"
  ],
  [
    "C de   d-- --- ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do VILAINS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turicux",
    "LOC"
  ],
  [
    "ele wc",
    "PER"
  ],
  [
    "el ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Phiscvelle rivent'AM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les Bean",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rlicn tre",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilausine",
    "PER"
  ],
  [
    "Blesse sc cauri",
    "PER"
  ],
  [
    "liourrile sor Milit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cf i apres avoir rondé iles",
    "MISC"
  ],
  [
    "cClsetreun",
    "MISC"
  ],
  [
    "CCS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Double lemaitre cre Curiosit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dont je Acwsitule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parti chalet",
    "ORG"
  ],
  [
    "lones",
    "LOC"
  ],
  [
    "piriaeciti lii cumpsalsies",
    "PER"
  ],
  [
    "Oheri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Label italien",
    "ORG"
  ],
  [
    "sIciliens cysesulart",
    "PER"
  ],
  [
    "Pavillon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "SElon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ctreapriee cglilliy",
    "PER"
  ],
  [
    "Culicioni MobIl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sailles reyrarll",
    "LOC"
  ],
  [
    "ju",
    "PER"
  ],
  [
    "WildllHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chercher antic surete",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eleslamle reSecsihlalier diff",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOMilozie",
    "MISC"
  ],
  [
    "AAllrinres",
    "MISC"
  ],
  [
    "qur ciclle",
    "LOC"
  ],
  [
    "inlurtunee sponsor",
    "PER"
  ],
  [
    "ile let",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alincolue",
    "PER"
  ],
  [
    "Miaifzisie parisien",
    "MISC"
  ],
  [
    "prlureulc Jarr",
    "PER"
  ],
  [
    "Feriliilenil-is-limit iMlilecesillsle",
    "LOC"
  ],
  [
    "LCtiicitil",
    "MISC"
  ],
  [
    "jurcuideijourithisi",
    "MISC"
  ],
  [
    "N Minine",
    "PER"
  ],
  [
    "ue Silienne Ccs",
    "PER"
  ],
  [
    "WVilinisril",
    "MISC"
  ],
  [
    "ii",
    "PER"
  ],
  [
    "IIluielit",
    "MISC"
  ],
  [
    "C. Gut",
    "PER"
  ],
  [
    "Begirmle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lrrisssr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ge la EUr",
    "PER"
  ],
  [
    "Cl",
    "LOC"
  ],
  [
    "luijueun",
    "LOC"
  ],
  [
    "1d I",
    "PER"
  ],
  [
    "WVILMIHA",
    "PER"
  ],
  [
    "so1",
    "PER"
  ],
  [
    "knsclmne mercier",
    "PER"
  ],
  [
    "usigis",
    "PER"
  ],
  [
    "Célail",
    "LOC"
  ],
  [
    "L.drs ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "lietirrisz",
    "LOC"
  ],
  [
    "ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cecil",
    "PER"
  ],
  [
    "Slenoril",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Eur ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "houllier",
    "PER"
  ],
  [
    "corine",
    "PER"
  ],
  [
    "Classe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Birtruile",
    "LOC"
  ],
  [
    "liWullire",
    "MISC"
  ],
  [
    "aChrevaile lisaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Aire",
    "LOC"
  ],
  [
    "timlis",
    "PER"
  ],
  [
    "chircinsls",
    "PER"
  ],
  [
    "Erulunit",
    "LOC"
  ],
  [
    "delivery le4",
    "PER"
  ],
  [
    "atseulelennur leresle I..",
    "PER"
  ],
  [
    "Aléliii",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coureurs :",
    "MISC"
  ],
  [
    "Utilis.c",
    "LOC"
  ],
  [
    "peri pisisiquelle cst A voli",
    "PER"
  ],
  [
    "Cis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cranil Dien!. Jois",
    "PER"
  ],
  [
    "wolfe eceur",
    "PER"
  ],
  [
    "Coup ai parler",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "diles",
    "LOC"
  ],
  [
    "PVILHINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sites",
    "MISC"
  ],
  [
    "Puce",
    "MISC"
  ],
  [
    "dr!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Change d'Ralistes",
    "ORG"
  ],
  [
    "irr I alit la Comtesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Alisait",
    "PER"
  ],
  [
    "Clate sos Maudits",
    "PER"
  ],
  [
    "J Si cela csl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heather",
    "PER"
  ],
  [
    "Neut-ctrc",
    "PER"
  ],
  [
    "Caine lIl cmcore",
    "PER"
  ],
  [
    "Aliterresiryfsit",
    "PER"
  ],
  [
    "cl hicmlotous paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mars",
    "PER"
  ],
  [
    "lost soci mia cieuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "mid",
    "ORG"
  ],
  [
    "pluslo",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al!",
    "ORG"
  ],
  [
    "dcri",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sans Route",
    "MISC"
  ],
  [
    "aiguille lille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caressesilune",
    "LOC"
  ],
  [
    "POssible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sle dui Me",
    "PER"
  ],
  [
    "lslyraiceslesoicut rennes",
    "PER"
  ],
  [
    "larry",
    "PER"
  ],
  [
    "Dicis",
    "PER"
  ],
  [
    "Je dois empire le Concilier",
    "MISC"
  ],
  [
    "LamOur Raoul",
    "MISC"
  ],
  [
    "CU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sispuerses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ncs",
    "PER"
  ],
  [
    "Virus Concierge",
    "MISC"
  ],
  [
    "dine pai ",
    "PER"
  ],
  [
    "Lerinages",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raoul",
    "PER"
  ],
  [
    "Scs remiorile",
    "PER"
  ],
  [
    "ot",
    "PER"
  ],
  [
    "Soi similairétion neil glise Silla",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiliTer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mioineril sidus lloris cul",
    "MISC"
  ],
  [
    "CATILINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "devon lit",
    "PER"
  ],
  [
    "Ct ter  mina",
    "PER"
  ],
  [
    "lazaro",
    "PER"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Parer",
    "LOC"
  ],
  [
    "vinten",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corc.a",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soustraire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nou5",
    "LOC"
  ],
  [
    "Castello-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bianco",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnordi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "noh",
    "ORG"
  ],
  [
    "Continue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Léc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Infortune",
    "MISC"
  ],
  [
    "dAlhino",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cétail",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gue",
    "PER"
  ],
  [
    "William détourn",
    "PER"
  ],
  [
    "Un  cridhorreur",
    "PER"
  ],
  [
    "Lemoine frissonnd",
    "PER"
  ],
  [
    "dde  M E",
    "PER"
  ],
  [
    "FVILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "LararO CM",
    "MISC"
  ],
  [
    "VCESAHL LII",
    "MISC"
  ],
  [
    "rel Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Aleureusemerit",
    "PER"
  ],
  [
    "preservs",
    "PER"
  ],
  [
    "Chalimwent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Misérable",
    "LOC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Joute",
    "PER"
  ],
  [
    "Lieu des",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arns",
    "PER"
  ],
  [
    "SoN. Chemmple",
    "PER"
  ],
  [
    "Nerveux pardon",
    "MISC"
  ],
  [
    "recewcrledonc",
    "PER"
  ],
  [
    "A. Condition",
    "MISC"
  ],
  [
    "LOMLe cLIENTe",
    "LOC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Annulant",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "reConnais",
    "MISC"
  ],
  [
    "COeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "pore Cier",
    "LOC"
  ],
  [
    "riniavec",
    "PER"
  ],
  [
    "Vive erotion",
    "PER"
  ],
  [
    "Loujoiirs",
    "PER"
  ],
  [
    "WVTLMINA",
    "MISC"
  ],
  [
    "e méine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dénéreur  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Auré",
    "LOC"
  ],
  [
    "I Dour",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ans VOIre ChAMBre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bientot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmnind",
    "LOC"
  ],
  [
    "sc lev",
    "MISC"
  ],
  [
    "Domine",
    "PER"
  ],
  [
    "Jai",
    "PER"
  ],
  [
    "Oi estelle ?",
    "ORG"
  ],
  [
    "estelle rédétait ume",
    "PER"
  ],
  [
    "Vint",
    "PER"
  ],
  [
    "COeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "asd",
    "LOC"
  ],
  [
    "cer",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gonzalve paul",
    "PER"
  ],
  [
    "dr",
    "PER"
  ],
  [
    "Cronralve",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trouble extremes ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "W ILLuMIN",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'Place rds Annoncer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coup terrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mneni",
    "PER"
  ],
  [
    "AnC",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur Son",
    "PER"
  ],
  [
    "CoCIt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et de l'autre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je digne pro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smesietone p",
    "PER"
  ],
  [
    "CC",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cénohite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Accus de ma chère Wilmmind",
    "ORG"
  ],
  [
    "Va Voir obtenue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon pere",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consentement",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "IIMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "cEpendant je suis déla informé de tout",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce Qui",
    "MISC"
  ],
  [
    "louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Vousle don",
    "MISC"
  ],
  [
    "celieu cicst pen Propre",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Invit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Miliband",
    "ORG"
  ],
  [
    "Conduisit",
    "LOC"
  ],
  [
    "allemagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cham",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sc",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "NU VLMIHAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Courts I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Core",
    "ORG"
  ],
  [
    "stis",
    "PER"
  ],
  [
    "COntrat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dérance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mme",
    "PER"
  ],
  [
    "Menthourrcléc",
    "PER"
  ],
  [
    "Bile",
    "PER"
  ],
  [
    "Vad",
    "PER"
  ],
  [
    "Lion Couvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laric penilcnce",
    "PER"
  ],
  [
    "CAntonAle COMME SCILCTenI",
    "PER"
  ],
  [
    "CC IMO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanger",
    "PER"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "Ressentit leyenne",
    "PER"
  ],
  [
    "Avellino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car.le",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Punition",
    "MISC"
  ],
  [
    "WU NIVEAU",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colomid",
    "PER"
  ],
  [
    "Jy ajouterai meine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lout",
    "PER"
  ],
  [
    "lequeliout",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Castres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jene",
    "PER"
  ],
  [
    "Souriant",
    "PER"
  ],
  [
    "Cre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alhino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Savouerla",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lecomte d'Alhino",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loui",
    "PER"
  ],
  [
    "ilestsans",
    "MISC"
  ],
  [
    "NILMTHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "marquise d'Arol",
    "PER"
  ],
  [
    "Alhino I",
    "PER"
  ],
  [
    "MIATGUIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Centrale !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Wilmins avEC Altenulrisscment",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardonner",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "cénére",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fran Vien",
    "PER"
  ],
  [
    "sécial.il",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon coeur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al ponse",
    "PER"
  ],
  [
    "hocine",
    "PER"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alhino",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frouvcreri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "CULMINE",
    "MISC"
  ],
  [
    "K la Montagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bien l'en- are abńgation de lui-m̂me",
    "MISC"
  ],
  [
    "Partir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ila",
    "MISC"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Missans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilfried",
    "MISC"
  ],
  [
    "auQuEl SOn",
    "PER"
  ],
  [
    "CoUrs",
    "PER"
  ],
  [
    "Len",
    "PER"
  ],
  [
    "scs souls",
    "MISC"
  ],
  [
    "quelquearnertume",
    "PER"
  ],
  [
    "iéler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilfrid",
    "PER"
  ],
  [
    "VUILMIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd lanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "AI",
    "ORG"
  ],
  [
    "SaVourait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dar AVanCE",
    "LOC"
  ],
  [
    "La douceur des premiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Solide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciepen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avallon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conserve",
    "MISC"
  ],
  [
    "CraintEs",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Cémarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Quisc d'Arol",
    "PER"
  ],
  [
    "sarrcler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voil ",
    "PER"
  ],
  [
    "Pea",
    "PER"
  ],
  [
    "von Geait",
    "PER"
  ],
  [
    "Curent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Heureux Circonstance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alberli",
    "PER"
  ],
  [
    "ATLANTA",
    "ORG"
  ],
  [
    "0n AILATTIVESuTCESeNLrelaiteS",
    "PER"
  ],
  [
    "CharlES AVOIT",
    "PER"
  ],
  [
    "Compense",
    "MISC"
  ],
  [
    "madison",
    "PER"
  ],
  [
    "Slberti",
    "PER"
  ],
  [
    "SouS",
    "PER"
  ],
  [
    "VillaRdi",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Corne",
    "PER"
  ],
  [
    "Creux",
    "LOC"
  ],
  [
    "brisco de luco",
    "PER"
  ],
  [
    "Corps de ce miserahle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lin",
    "PER"
  ],
  [
    "Wilmmina",
    "PER"
  ],
  [
    "Sm",
    "LOC"
  ],
  [
    "rIcain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rentr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aimant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Scs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cause",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANATH SuT",
    "ORG"
  ],
  [
    "WV II",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiNA",
    "MISC"
  ],
  [
    "wit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alais",
    "LOC"
  ],
  [
    "bell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Toula",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chemin découvert",
    "LOC"
  ],
  [
    "L Quenté",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOn CUr",
    "PER"
  ],
  [
    "savourdtout",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reurensretomr",
    "PER"
  ],
  [
    "Cbtic ron",
    "PER"
  ],
  [
    "lani",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avellino",
    "LOC"
  ],
  [
    "cone aLbin",
    "PER"
  ],
  [
    "J etait resté",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vi Voir unéanti",
    "MISC"
  ],
  [
    "so1",
    "PER"
  ],
  [
    "chl",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILHELM",
    "ORG"
  ],
  [
    "The marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd Victime Cxpirante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Taient Kes",
    "PER"
  ],
  [
    "Pression Sardoni Me",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alphonse issa ui",
    "PER"
  ],
  [
    "Oma",
    "PER"
  ],
  [
    "Alalvind",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ligre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léroce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sanglottant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al ino",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "diclcrou",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaboul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crise",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcello",
    "PER"
  ],
  [
    "wI",
    "LOC"
  ],
  [
    "CoutidCoup WM",
    "MISC"
  ],
  [
    "NVILHIHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jumelle de vois",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIeu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fulvio Suspenducenire",
    "PER"
  ],
  [
    "Caus",
    "PER"
  ],
  [
    "SOuvre",
    "MISC"
  ],
  [
    "cest Vi Tuind I",
    "PER"
  ],
  [
    "Illumin cintirassanl S",
    "PER"
  ],
  [
    "EnCourt",
    "MISC"
  ],
  [
    "I rEconnu",
    "PER"
  ],
  [
    "arnie !",
    "ORG"
  ],
  [
    "inckprimable",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ln",
    "LOC"
  ],
  [
    "le honkieurpt ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rieur I",
    "MISC"
  ],
  [
    "ina Lement Pic!",
    "PER"
  ],
  [
    "Victimes de la joie",
    "MISC"
  ],
  [
    "PV IH MENA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Celait",
    "PER"
  ],
  [
    "S0n Cach",
    "PER"
  ],
  [
    "ia- r perdue pourtonjours !",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonyalve",
    "PER"
  ],
  [
    "Cémarini lout",
    "PER"
  ],
  [
    "Lesceeattendrissante",
    "PER"
  ],
  [
    "Ivresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cenest",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fulvio",
    "PER"
  ],
  [
    "ls gloire",
    "PER"
  ],
  [
    "CTayecclle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commence",
    "MISC"
  ],
  [
    "AccOmplir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sy",
    "PER"
  ],
  [
    "Train",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signord",
    "PER"
  ],
  [
    "Maria",
    "PER"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "COUrt",
    "LOC"
  ],
  [
    "CAlle",
    "ORG"
  ],
  [
    "Connais",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHlore",
    "MISC"
  ],
  [
    "i^",
    "MISC"
  ],
  [
    "N.72",
    "MISC"
  ],
  [
    "QUIL MICHA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ses Livres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car.",
    "MISC"
  ],
  [
    "S ",
    "PER"
  ],
  [
    "Sigle",
    "PER"
  ],
  [
    "Foul potissdun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cri rage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quil nav",
    "PER"
  ],
  [
    "Tourn",
    "PER"
  ],
  [
    "Thode",
    "PER"
  ],
  [
    "guil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et autres ne l'ayant pas apercu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciel!q",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oiseval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmmins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quipe d'un lom sOlennel",
    "MISC"
  ],
  [
    "quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Moul",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lemoine",
    "PER"
  ],
  [
    "Certaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Louchant",
    "PER"
  ],
  [
    "Gonralve",
    "LOC"
  ],
  [
    "Albin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Appui",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALphonse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vap-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Partement de la margulise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cerarini",
    "PER"
  ],
  [
    "Lavord",
    "PER"
  ],
  [
    "Sans  les courts intervalles de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connaissance",
    "MISC"
  ],
  [
    "T. V. d",
    "PER"
  ],
  [
    "WUILMINA",
    "LOC"
  ],
  [
    "divinit́",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lout",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma- Lois",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnes inśparables",
    "ORG"
  ],
  [
    "impiétésenkn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monstre Aucune mnortdigne desa Vic",
    "PER"
  ],
  [
    "Accce dune rage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et avec le d́sespoir de n'avoir pil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Disons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amisreuaisenan COnnie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enchantement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cruelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCOLAIRÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "MLOMICIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nas",
    "PER"
  ],
  [
    "Vertueux Céimprim",
    "PER"
  ],
  [
    "londres",
    "LOC"
  ],
  [
    "eVil",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiKA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceinturant",
    "PER"
  ],
  [
    "Apennins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qualors",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonis",
    "PER"
  ],
  [
    "Centrale",
    "LOC"
  ],
  [
    "sonaicul",
    "PER"
  ],
  [
    "VersIonS reserve A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lectines Voulut",
    "PER"
  ],
  [
    "etonnd loutre",
    "PER"
  ],
  [
    "Veu dins",
    "LOC"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "Annonce le duc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonis",
    "ORG"
  ],
  [
    "lesbras durévérend don louis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pale  rie e cois - 716 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "WIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "MeNA",
    "MISC"
  ],
  [
    "grace",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "William",
    "PER"
  ],
  [
    "Barrassée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contenance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyant ACCOmPagne",
    "PER"
  ],
  [
    "AcuY personneS",
    "PER"
  ],
  [
    "pŕsence",
    "MISC"
  ],
  [
    "COurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Courut",
    "MISC"
  ],
  [
    "COuvrit de Baisers",
    "MISC"
  ],
  [
    "sd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quil viens",
    "PER"
  ],
  [
    "mna cher enfantdans",
    "PER"
  ],
  [
    "ille !",
    "PER"
  ],
  [
    "Marquise",
    "PER"
  ],
  [
    "Illumin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convaincu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cour enfil",
    "ORG"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "nice",
    "LOC"
  ],
  [
    "i Maintenant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Com-",
    "MISC"
  ],
  [
    "palais Colonie oilje",
    "LOC"
  ],
  [
    "Externe plaisir? craignait de me voir partagera ficiaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "linqui ",
    "MISC"
  ],
  [
    "aveC Lant",
    "PER"
  ],
  [
    "SEPTIME",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ahlsignor",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gonralve",
    "LOC"
  ],
  [
    "He ine",
    "PER"
  ],
  [
    "VOUS EN CONJITE",
    "PER"
  ],
  [
    "SAMS AVOIR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Locales",
    "MISC"
  ],
  [
    "WILLIAM",
    "PER"
  ],
  [
    "NAIt",
    "MISC"
  ],
  [
    ".74",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciémarini",
    "ORG"
  ],
  [
    "Causait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "Colonis",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lorsque le idoine",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiLItant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Wilmsina",
    "MISC"
  ],
  [
    "CCeurest",
    "MISC"
  ],
  [
    "scp",
    "MISC"
  ],
  [
    "imier",
    "PER"
  ],
  [
    "luioflrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arou",
    "LOC"
  ],
  [
    "LeS AraCC",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clémence",
