[
  [
    "Gallica  M eryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "M marcel",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Mme Bentégea",
    "PER"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcel",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Bentégea",
    "ORG"
  ],
  [
    "Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France \f \f \f \f \f \f \f    PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DENTU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "CENTRALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Galerie d'Orléans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boulevard des Italiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "ie cn  er",
    "MISC"
  ],
  [
    "EXIT PU",
    "MISC"
  ],
  [
    "#",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cu u",
    "LOC"
  ],
  [
    "U",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM  23$C \f M",
    "MISC"
  ],
  [
    "VERSAILLES",
    "LOC"
  ],
  [
    "IMPRIMERIE CERF",
    "ORG"
  ],
  [
    "RUE DU PLESSIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "59 \f Es 2 CET  MERYEM  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE LA VIE ALGÉRIENNE",
    "PER"
  ],
  [
    "MARCEL",
    "PER"
  ],
  [
    "ILLE PÉRIER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "EnU UT MS OO",
    "MISC"
  ],
  [
    "À + ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEAU",
    "ORG"
  ],
  [
    "SU Trie ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "CU E",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT Tate",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DENTU",
    "ORG"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIBRAIRIE DE LA SOCIÉTÉ DES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE LETTRES",
    "PER"
  ],
  [
    "GALERIE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ORLÉANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "EL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Berger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turc",
    "LOC"
  ],
  [
    "PERRET EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tes DE CE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abri",
    "PER"
  ],
  [
    "Arbre",
    "PER"
  ],
  [
    "Romains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "TR \f «  MERYEM 3  blanchit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jeune officier de chas- leurs était",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Tana",
    "LOC"
  ],
  [
    "Staff",
    "ORG"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "CR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Staff",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sidi-Daoud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIT E",
    "MISC"
  ],
  [
    "DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pyrénées",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îes",
    "PER"
  ],
  [
    "Sance",
    "LOC"
  ],
  [
    "pute amer",
    "PER"
  ],
  [
    "til eat",
    "MISC"
  ],
  [
    "ds eee men M PS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ne D A",
    "MISC"
  ],
  [
    "ME",
    "LOC"
  ],
  [
    "cpu",
    "ORG"
  ],
  [
    "PP",
    "ORG"
  ],
  [
    "ET A AO QE PU r",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'était le bruit d'un cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Insu-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "loppée",
    "PER"
  ],
  [
    "Re DE TE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "tégés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "DR AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pr TE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "sé- rieuses",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îa  h = le",
    "MISC"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "A nan",
    "MISC"
  ],
  [
    "PQ MP",
    "ORG"
  ],
  [
    "TN AE - -",
    "ORG"
  ],
  [
    "TT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce petit idéal bien rai- sonné en amateur du beau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au régiment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.Garou",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mercosur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aussi-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfin!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Lau-",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alsacien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "el vous.savez",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "a+ sen",
    "PER"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "LV",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vérdiez",
    "MISC"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "guêre",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "sé- journé",
    "PER"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Toulouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toulouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toulousains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "TO RP A \f Re  + me  12",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laquelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Non!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dur-",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune lieutenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "La couronne de cheveux blonds",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ger- ges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "cliner",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "LAlgérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "ché",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jouir",
    "PER"
  ],
  [
    "Lune VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ppp t r Ê",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Extérieure-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Qüt",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeu de physionomie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "PER"
  ],
  [
    "J'espère?  — Certainement",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le PERMET Le PE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "co- lonel",
    "ORG"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Deût",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 19  blonde fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "nèére",
    "PER"
  ],
  [
    "Chère fille",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "au- tre blonde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ïl",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! quelle femme!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Distinguons",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bravo!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Lauzun",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 21",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  Le colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de J uilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "l‘ardente",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Crut",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "Le coup d'œil sûr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Santa-Cruz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mers-el-Kébir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "en- tra",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Cère",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "protesia",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comment !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volontiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ma-  ",
    "PER"
  ],
  [
    "REPARTI",
    "ORG"
  ],
  [
    "ST T ENTRE  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EAPRE R AM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consid- der mes liaisons",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "S ‘écriérent",
    "PER"
  ],
  [
    "Soirée",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de juilly el",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "TP APTE ANT LUS TE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie de Juilly !",
    "PER"
  ],
  [
    "rai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "m'’effraie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!  — Ou du moins",
    "MISC"
  ],
  [
    "la- rail",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Shin",
    "PER"
  ],
  [
    "PE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PAs T te * * # a.",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re OR D  98",
    "MISC"
  ],
  [
    "sé- rieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeunefille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sonnée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Joyeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Je dois diner chez eux dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "D É S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "SOUpIR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Jai",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Homme le plus assommant du monde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Si vous ne tenez pas à m'endormir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cher",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "VIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "LOC"
  ],
  [
    "ERP TEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je frôlement soyeux et incessant de volants qui se couvraient au soleil d’une poudre étincelante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour de fête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "lœil",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île mur de l'église",
    "LOC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Eïle",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel bleu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Saluer",
    "LOC"
  ],
  [
    "im- Poser",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "montagne de Dufour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "INcarnation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Padmirant",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce serait une possession bien innocente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "S'écria-t-elle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "continuez done",
    "PER"
  ],
  [
    "Autre  jour ?  — Presque tout... et presque rien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joyeuse-",
    "PER"
  ],
  [
    "La jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Insouciante",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "deà",
    "ORG"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fagitait",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 30",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonne mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Soyez Sans crainte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "É-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "Qui",
    "MISC"
  ],
  [
    "bois de Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "ga- ",
    "PER"
  ],
  [
    "ZOne verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur des rampes escarpées",
    "MISC"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "rs  Ze - Br",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fr sr  er \f 36 MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Icurs branches",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jaime",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Objets qui me frappent",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 37",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sylphes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ondine",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnome",
    "MISC"
  ],
  [
    "joignant",
    "PER"
  ],
  [
    "en- laça",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "murmure",
    "PER"
  ],
  [
    "Toujours!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Venez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caron",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "CÔLé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "UT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ETAT AA ET  FEAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "PR S ET PO THP",
    "MISC"
  ],
  [
    "License TE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PEER",
    "ORG"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur Caron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai à vous montrer mon album",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "IX  Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "rêt",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "balbulie el \f ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dernier",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "lHeure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Confiant",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "ST \f &2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges 5e",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M.Baron",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "De LIRE mere qe  Lead ti TRE",
    "PER"
  ],
  [
    "TBT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PT A PTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Bravo! bravo! bravo!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ger- ges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le ; jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur Aaron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "A T on ” ct",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noun",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gèéorges päli",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georgés",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Comment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Breton",
    "PER"
  ],
  [
    "FAO TONNES ER",
    "ORG"
  ],
  [
    "UT",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER  mr",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARR CETTE",
    "LOC"
  ],
  [
    "RP AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "PT SEP EP",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM 45",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Bretagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vitré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "lAlgérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juil{y",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "gie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heureux !",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "A A m A me \f 46",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Sétait",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Solitude",
    "MISC"
  ],
  [
    "lIndifférence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re",
    "LOC"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ASE",
    "ORG"
  ],
  [
    "LES ET ET +  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "RSR",
    "MISC"
  ],
  [
    "DR TT te pe",
    "ORG"
  ],
  [
    "CR RE  MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soyez tranquille",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "La fermeté de mon amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Üne",
    "PER"
  ],
  [
    "Publi",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "rm nn",
    "PER"
  ],
  [
    "ES DE ET LE Panier mn + Ag ms AR ge A D ue",
    "MISC"
  ],
  [
    "= ss tn",
    "LOC"
  ],
  [
    "A4",
    "LOC"
  ],
  [
    "AN éme hé",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT Er u ",
    "LOC"
  ],
  [
    "TES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Permit TT ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LÉFRÉRAR ARTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE PATTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "TNT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rate",
    "LOC"
  ],
  [
    "LARry ET ",
    "PER"
  ],
  [
    "RE CO PS om D",
    "ORG"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine des Barres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "de- Salt-1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Of !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Âh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisiennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al- gérie",
    "MISC"
  ],
  [
    "château du Dauphiné",
    "LOC"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Re \f 50 MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ger- ges",
    "MISC"
  ],
  [
    "SIOnS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Turner",
    "PER"
  ],
  [
    "|  Mademoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Javanaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Piste mms",
    "MISC"
  ],
  [
    "PPT",
    "MISC"
  ],
  [
    "4 - \f ME 8",
    "LOC"
  ],
  [
    "LURPRMPNITEZ",
    "ORG"
  ],
  [
    "F4",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LUN Loue ET A La _ : !",
    "MISC"
  ],
  [
    "SA DRAP",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERP RER CET",
    "PER"
  ],
  [
    "lè- vres rouges",
    "PER"
  ],
  [
    "ti",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Intimité",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Lasdun",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Casier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "OSait disputer la palme de la beauté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hé-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "D2",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "George",
    "PER"
  ],
  [
    "Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène ra- lentit",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "es- clare",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constantine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "TA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "OPAREE RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "PET er RE Fos PER",
    "MISC"
  ],
  [
    "SERRE TOU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ï RÉ RES",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Étienne",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Àtable!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "L =",
    "LOC"
  ],
  [
    "L À |  6",
    "MISC"
  ],
  [
    "A de D 3e RS 2 LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car si made- ",
    "MISC"
  ],
  [
    "moselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chut!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tas-",
    "PER"
  ],
  [
    "tàcher",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "ser",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "ha-",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu’'avez",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 55",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "1S Contre Son mari",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sang Circulait",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soulevait",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Séparait",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Il surprenait parfois madame de Juillyseule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérêse",
    "PER"
  ],
  [
    "ce-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly Pépan-",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lasdun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "trichet",
    "PER"
  ],
  [
    "aloës",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je comptais chaque année beau- coup de journées",
    "MISC"
  ],
  [
    "lme",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Serrent",
    "LOC"
  ],
  [
    "l'Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Jaime",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "l’Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Camps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je n’aurais jamais cru",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonisation",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "at- trayant",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "achevât",
    "PER"
  ],
  [
    "velle",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je voudrais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Te Re ET de m me t Te de De",
    "MISC"
  ],
  [
    "ir dde tn",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "|  Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vraiment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Pleurer!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Folle!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "PP",
    "ORG"
  ],
  [
    "LEE DE pale",
    "MISC"
  ],
  [
    "ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ps !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryemt",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeunes filles",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges pa-",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRAME",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dei Mure",
    "ORG"
  ],
  [
    "RARE HER",
    "MISC"
  ],
  [
    "APPRRE ME A EL ET RE Ta",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRET AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "”  DT",
    "MISC"
  ],
  [
    "TS SR PT NT NT TT AT T",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dur- per",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Île pays du soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles sables",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "7e pere te MA d = + e = CE TS SE at ge",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIII  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quant au colonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "COUP",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Vraiment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Cher Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "élai",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "moselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Massot",
    "PER"
  ],
  [
    "AE mms",
    "PER"
  ],
  [
    "TR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Empressa",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ïla passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Cieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "En cr  72 MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jesus",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Bar",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Va ron",
    "PER"
  ],
  [
    "prendreé",
    "PER"
  ],
  [
    "M.de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 13  faisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Je moyen de se tirer d’em- barras",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jene",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Consentement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cœur",
    "PER"
  ],
  [
    "Cepen-",
    "PER"
  ],
  [
    "DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "JE Saurai",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je le sache",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Il ne serait pas refusé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ger- ges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "les.soirées",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja.-",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Laurier",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce peut-être fait frémir madame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lari- Zier",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnoles",
    "LOC"
  ],
  [
    "OEM N A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Étienne",
    "PER"
  ],
  [
    "ls",
    "PER"
  ],
  [
    "Étienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lari-",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "CROP AN PSE PANETTIERE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Tas-",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "pius",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "” T",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardon",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "le- riez plaisir",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "reprilil",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Claudia",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUppose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Loudun",
    "PER"
  ],
  [
    "colonel de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise charmante",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Recevez",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siderécit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bäres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "La-",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons !  Et elle entraîna son cavalier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYENM  blair",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "lâle",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Silence!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Emmenons Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise el M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ordre d°",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame",
    "PER"
  ],
  [
    "Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Navez",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "CORRE  ni er  84 MEURENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bras",
    "MISC"
  ],
  [
    "clouë",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "ap-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "COn- jecterês",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "FAi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sabre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Pas moi qui vous la disputera",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston eùt",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "raisonn",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dur-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlem-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "PE RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 87",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Laurier",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "ble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "qe",
    "MISC"
  ],
  [
    "gr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Er",
    "LOC"
  ],
  [
    "ML LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "EC",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Reposez",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Indigné :  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "A FATTNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 89",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cessons",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "sie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cessons",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ai bien la figure d’une femme aimée",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "vanouir",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Île jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon cher Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cer-",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "A A",
    "LOC"
  ],
  [
    "De A 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEMEURENT  der si",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ras-[e Jeter",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "supplierais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon cher Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Œ@ux",
    "PER"
  ],
  [
    "Mariant",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je campais dans la pro- vince de Constantine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "séparmi",
    "ORG"
  ],
  [
    "La vis",
    "LOC"
  ],
  [
    "trocés",
    "PER"
  ],
  [
    "Éann",
    "PER"
  ],
  [
    "es- clare",
    "PER"
  ],
  [
    "Îa",
    "PER"
  ],
  [
    "Tu.es",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saharien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quel-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "sé-",
    "PER"
  ],
  [
    "Süplia",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saharienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aiïssa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Infatigable",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "La vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marek",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "cale d'Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ai- tiez pas Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "mons",
    "LOC"
  ],
  [
    "tiche",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "|  XVI  Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "À  son éducation",
    "MISC"
  ],
  [
    "im- ",
    "PER"
  ],
  [
    "Pression des races civilisées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compta",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "nante",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "À peu prés le même âge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "La cause de ses larmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 97",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tait",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise de M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges pour Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je vais lui trouver toutes les qualités",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Occupons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pourrasœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "cel",
    "MISC"
  ],
  [
    "ets'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "La remit sur son fauteuil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Il t'aime!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Varori",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrer Marie",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "cachât",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ôté",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "HenriLaudun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieult mademoiselle",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 101  yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "porte d'",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Jançait",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!l'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soyez",
    "ORG"
  ],
  [
    "GeOrges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sou-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parlez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "VéCU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "M£REM 1063  Pai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Demploi-",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! toujours!  — La femme arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cemment",
    "PER"
  ],
  [
    "pourépondre",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille la main",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "capt- taine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges échan:-",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "tée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dans ces excellentes intentions",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Je sais que je ne vous inspire pas de confiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise de July",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tissot",
    "PER"
  ],
  [
    "Laissez-",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ÉDFIS !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Made-",
    "LOC"
  ],
  [
    "moselle",
    "LOC"
  ],
  [
    "viva cilé",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mark",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "voi",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉREM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Comment! répondit-1l",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "amour d’Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Landon",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "In main plus vivement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je’",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "La chambre de la malade",
    "MISC"
  ],
  [
    "el madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "La tris- tesse étrange de sa fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "La chambre de sa fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "préluda",
    "MISC"
  ],
  [
    "done sf",
    "PER"
  ],
  [
    "Exigez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Sic",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! jel'en prie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îl",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crois-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de July",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Je ne sais pas la consoler !  —",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laisse-moi pleurer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Aimée",
    "PER"
  ],
  [
    "répéla Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Palpitante",
    "ORG"
  ],
  [
    "angoiss",
    "PER"
  ],
  [
    "Interrogeant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Loi !  Et elle se cacha le front",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 113  L'explosion",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise, ah ! tu m'aimes trop!  Elles s’embrassèrent de nouveau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou un regret",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise gliss des bras",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "beäcoup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Saillements",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vous étiez là",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Un regard",
    "MISC"
  ],
  [
    "unesigrande",
    "PER"
  ],
  [
    "Bohème",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "usa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "sée de Impossible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lête",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "PER"
  ],
  [
    "Baron.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "entédre",
    "PER"
  ],
  [
    "Sopposcrait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chère Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sécha",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "mira",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "es- poir",
    "PER"
  ],
  [
    "Mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de J lily",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "lé colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Alcérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM  Jeter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pair",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYUM",
    "MISC"
  ],
  [
    "im-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kou",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "aùt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "he mr ns ae",
    "PER"
  ],
  [
    "La jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lais-toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Musulman",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "La femme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Yamina",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que sur nos Coussins",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOUS avons UN Jardin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Passeoit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Île jour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ue- Mander",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Puissance de l’amour élevé à la hauteur de lideal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ignorance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "coup Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amin",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Yamina",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Surco",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresque des fou- lards",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Maures-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Getle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cansaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "PET  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tu verras Sidi-Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tierce",
    "MISC"
  ],
  [
    "La fantasia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damian",
    "PER"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damian",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hama",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidr- Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 129  re de la patrie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Afssa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Heureuse !",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Chambas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Secouant la tête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "cOmmotion péable",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "lille de Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "J  — El-Remari",
    "MISC"
  ],
  [
    "dé S",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEURENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Attaque de front",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Chère Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "st blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ivoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "L es malade",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si je pouvais donner mon sang pour se rendre la santé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! ma chère enfant!  Et madame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "SŒur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "9  Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaise longue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Malheureuse!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îla",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mäfresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "fa lille",
    "PER"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ailier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son pere..  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jirai",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "LL",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa !  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Tomari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÀX",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jour de fête militaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Léglise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car  = 0 mn",
    "MISC"
  ],
  [
    "MENRYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "asia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lôte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Allas",
    "LOC"
  ],
  [
    "oas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie Voyait",
    "PER"
  ],
  [
    "À cette distance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "regard(d",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie retomb",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "avaitélé",
    "PER"
  ],
  [
    "Aiss",
    "PER"
  ],
  [
    "stl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î& \f MERYEM 133  exploits guerriers",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "si-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Demandez-moi ma vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Césser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quite",
    "PER"
  ],
  [
    "Non!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Officier",
    "PER"
  ],
  [
    "Sts",
    "PER"
  ],
  [
    "SAIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu vicnuras",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déjà Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise pàle",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tais-toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meyrem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "voil tu me reconnais!",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "js AT pe",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le +  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hne Ja",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "I sinforma",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pat-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "lle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune officier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM 139  Puits 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tète",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sebdou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Invisible",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ger- ues",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "lille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oüest",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "province d'Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "tranchaïet",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "grelis",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Un Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston Turner",
    "PER"
  ],
  [
    "MINERAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ausud",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damian",
    "MISC"
  ],
  [
    "deleurschameaux",
    "PER"
  ],
  [
    "velle",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "rige",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchés et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Damian",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "s- lil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cou-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lisent",
    "PER"
  ],
  [
    "Une e dans l'autre",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voilà Ja per sée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damian",
    "MISC"
  ],
  [
    "nätr",
    "LOC"
  ],
  [
    "unelk",
    "PER"
  ],
  [
    "s0l",
    "LOC"
  ],
  [
    "voi",
    "PER"
  ],
  [
    "Da telet",
    "MISC"
  ],
  [
    "À fait courir à la mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Opposition",
    "ORG"
  ],
  [
    "Damian",
    "PER"
  ],
  [
    "Jins haies",
    "PER"
  ],
  [
    "Tunis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coussins",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sèvres",
    "LOC"
  ],
  [
    "S appuyà",
    "PER"
  ],
  [
    "Sol \f MERYÆENM 145  bras",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "De ]4 famille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Société",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gal",
    "PER"
  ],
  [
    "| |  Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monde civilisé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sou",
    "PER"
  ],
  [
    "nelle Emportait",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cause de sa beauté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dait",
    "ORG"
  ],
  [
    "ces pensäcs",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Git",
    "MISC"
  ],
  [
    "KhadiJa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soudan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tunis",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma fille est couverte de bijoux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "gard calme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chamba",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nos guer- riers",
    "MISC"
  ],
  [
    "exCités",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Tomari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi Hamza",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romani",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sili-Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges !",
    "PER"
  ],
  [
    "Nat",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune fille, fraîche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "LAissa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ont toujours l’air de chercher et d’attendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "TS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MINERAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "ju-",
    "PER"
  ],
  [
    "Jet'aimera !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem fensive",
    "PER"
  ],
  [
    "Îe",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "guus Sommes",
    "PER"
  ],
  [
    "Rassure-1o1",
    "LOC"
  ],
  [
    "EI-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh! dit Kadidja",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXII  Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "La peine de dissimuler",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mervemsurprise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Affection de Kadidja",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Fran-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Écoute, ma cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "le-",
    "PER"
  ],
  [
    "À 2 \f ",
    "MISC"
  ],
  [
    "co-",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "sé- annuit",
    "PER"
  ],
  [
    "TS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Regardez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kabyle",
    "MISC"
  ],
  [
    "lesFrançats",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'écriant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "lai Hospitalité",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Fran-",
    "ORG"
  ],
  [
    "pecter",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ei-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "mnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "QT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Per-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îe",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "HUIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "El Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "évivre",
    "LOC"
  ],
  [
    "vê- \f me meme one UN =  156 MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prendäs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille sur son.  cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saharienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malheureuse!",
    "MISC"
  ],
  [
    "El- Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Ka- didja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "nan",
    "LOC"
  ],
  [
    "ss 4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sun ho jus es",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pars",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Tomari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "fl",
    "PER"
  ],
  [
    "ce- lüi",
    "PER"
  ],
  [
    "Meyrem",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "naïl",
    "PER"
  ],
  [
    "ve-",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "ia Main",
    "PER"
  ],
  [
    "Le chérif ne pr'nonça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Li  LL",
    "PER"
  ],
  [
    "RC CE ET DE ER ET ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "jarrive",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidya",
    "LOC"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Lapis",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "LoMbardi",
    "PER"
  ],
  [
    "La mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sous sa tente",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romaric",
    "LOC"
  ],
  [
    "ter el",
    "PER"
  ],
  [
    "RTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah! soupir Kadidja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "En Jeune arbre sous un vent d’or age",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Partirais",
    "PER"
  ],
  [
    "LoMbardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "gr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "PC ah pe matt pm 0",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji Fait il Aime!  XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "À. rem et l'explosion de colère",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "-t-Il",
    "PER"
  ],
  [
    "Ahlïe",
    "PER"
  ],
  [
    "Durer",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Amitié",
    "PER"
  ],
  [
    "Je vous sauvera",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hamians",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON père",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Espérez",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "LEE TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ai voulu m écarter de liliéraire tracé",
    "MISC"
  ],
  [
    "eté",
    "ORG"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouled-Sidi Chezïk",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je serai mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'ai à profiter de votre visite",
    "MISC"
  ],
  [
    "el Je vois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "EYES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lie Sente",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 163",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jamais le mari de madero- selle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Où",
    "LOC"
  ],
  [
    "a-t-1l Jong-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pargnez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courage",
    "PER"
  ],
  [
    "la- Mour",
    "PER"
  ],
  [
    "Venue des régions de flamme",
    "MISC"
  ],
  [
    "COM-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous n'avez pas deviné que l'amour éternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Autre, plan d'idéal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges! demandaMeryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le mot de son désespoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cision",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Adieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Je rant- mer",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT ue nan pe PP",
    "MISC"
  ],
  [
    "og mt na \f MERYENM 165  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOUVENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "CEUX",
    "ORG"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ses Yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alors, les lèvres du mourant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "toul",
    "LOC"
  ],
  [
    "dicis battements",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardon! pardon!  La figure du mourant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Sourtué",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pleure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "À- rabe",
    "ORG"
  ],
  [
    "ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Faisais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jel’",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "mére Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Lêle",
    "PER"
  ],
  [
    "Kai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "La gloire et de la puissance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ville",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ai cru voir mon frère et je l'ai trouvée si",
    "MISC"
  ],
  [
    "ahinée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "questr Loi!  Meriem",
    "MISC"
  ],
  [
    "pasle bonheur",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Subiuguait",
    "PER"
  ],
  [
    "Mrivoise",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "MEURENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce serait la volonté et non la tienne qui n''atlirerait vers toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je choisirai mon heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'aimeras-tu",
    "PER"
  ],
  [
    "Iis",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "sée",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Attendait.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM 169  gourdir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza' répondit",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "La voix de Sidi-HAmza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meriem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Ro-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia de-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je l’aime !",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "ché- rif",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Connuës",
    "PER"
  ],
  [
    "Aïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tue cet homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et-Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "El Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadid]a",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "berrañ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "De longues réflexions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Appeler",
    "ORG"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaid",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi Hamza",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "As-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM  _",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "f’",
    "PER"
  ],
  [
    "C'était un chef puissant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouled-Sidi-Cheikh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sielie Fa",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ait",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "L aimes Le chérif",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Enfant!",
    "MISC"
  ],
  [
    "EI-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Feureusementles",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Empêcha",
    "PER"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pardonnez",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaduija",
    "LOC"
  ],
  [
    "ET-Ro-",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je vous aime toutes deux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E-Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM  Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Folle ! folle!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le- Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Heu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "davis",
    "PER"
  ],
  [
    "Saad",
    "PER"
  ],
  [
    "pos tentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "apercevri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "voudras",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je veillerai sur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 175  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Laïd tressaillit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Île seuil de h",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "i je t'avais tué",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kaïl",
    "PER"
  ],
  [
    "Ïonne-moiMeryern",
    "LOC"
  ],
  [
    "reprisE-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sais vivre | |  € front du Aïd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meriem",
    "PER"
  ],
  [
    "câr",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moi- éme",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ku- lidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem me suffira",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais!",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "ave Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "EURo-",
    "PER"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "bell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Damian",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Béni-Amer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "ANV",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bar-",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Zu bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Chut!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paraissait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise!  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ïl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma sœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "R",
    "LOC"
  ],
  [
    "M4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh mon Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Moins",
    "LOC"
  ],
  [
    "La sœur!  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "gorge d’Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Baron",
    "PER"
  ],
  [
    "Je ne Pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Int",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges veutmourir",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise la",
    "PER"
  ],
  [
    "Me-",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem !",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "Joie que le devoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meyen",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilfy",
    "PER"
  ],
  [
    "Sfs  bras",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérése",
    "PER"
  ],
  [
    "Embrasse-moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Me- rem",
    "PER"
  ],
  [
    "{u",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma mère!",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "SItÔE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tiens!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "brusqueré",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérése",
    "PER"
  ],
  [
    "XX VI  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem ful",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Damian",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles côteaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lois d’oliviers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sahara au Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "El- ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Laïd",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Remari lPoublierait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "PER"
  ],
  [
    "Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd fermât",
    "PER"
  ],
  [
    "Säa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Merÿet",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et-Remari",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Remari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Üne",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romaric",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "|  El-Remari",
    "PER"
  ],
  [
    "Cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "répéla",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi Hamza",
    "PER"
  ],
  [
    "LOMbardi",
    "PER"
  ],
  [
    "lAutruche",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Satan",
    "PER"
  ],
  [
    "Dispute-la donc à elle-même !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Khadidja",
    "MISC"
  ],
  [
    "dée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haïsa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi- Hamza",
    "PER"
  ],
  [
    "XXVII  Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 187  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "fiécreuse",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui disait le colonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'il était vivant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "lionnelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Glise",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Sorte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "mo- Ment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
