[
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALFRED",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE MUSSET",
    "PER"
  ],
  [
    "UN PORTRAIT DE L’AUTEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "EUGÈNE LIMI",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Legenisol ET UNE EAU",
    "PER"
  ],
  [
    "LALAUZE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bida",
    "PER"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "G. CHARPENTIER",
    "PER"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "HUS DIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION i z l ENFANT DU SIÈCLE PAnI.",
    "MISC"
  ],
  [
    "OMONT ET V. RENAULT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Poitevins",
    "LOC"
  ],
  [
    "ALFRED",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE MUSSET",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN",
    "MISC"
  ],
  [
    "JpMT DU",
    "PER"
  ],
  [
    "U^",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE L’AUTEUR L",
    "PER"
  ],
  [
    "ilguine",
    "PER"
  ],
  [
    "Eugène",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Legenisel",
    "PER"
  ],
  [
    "DE m. LALITZE",
    "PER"
  ],
  [
    "Bida",
    "PER"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "G. CHARPENTIER",
    "PER"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "IIUE DE URENELLE",
    "PER"
  ],
  [
    "CCOiFESSIOM",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE : ",
    "MISC"
  ],
  [
    "PREMIÈRE PARTIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÎY",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE II",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Empire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eu-",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "ilne",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Austerlitz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Murat",
    "PER"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Azraël",
    "PER"
  ],
  [
    "Océan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Arlequin",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "UEmpire",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Wellington",
    "PER"
  ],
  [
    "Blücher",
    "PER"
  ],
  [
    "Salvatoribiis",
    "PER"
  ],
  [
    "Moscou",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil des Pyramides",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "roi de France",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Cannes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Faites-vous prêm tres !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clamart",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un étrange sourire leur passa suiies lèvres à cette triste",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Océan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "q-uelque navire",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Empire",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pygmalion Galatée",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Strasbourg",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saarwerden",
    "LOC"
  ],
  [
    "Napoléon",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Napoléon",
    "PER"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "NapoLéon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Napoléon",
    "PER"
  ],
  [
    "Napoléon",
    "PER"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Sainte-Hélène",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un sentiment de malaise inexprimable commença donc à fermenter dans tous les jeunes cœurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Talma",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Verrières",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ronainviile",
    "PER"
  ],
  [
    "I ",
    "PER"
  ],
  [
    "deu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Napoléor",
    "PER"
  ],
  [
    "Gœthe",
    "PER"
  ],
  [
    "Werther",
    "MISC"
  ],
  [
    "Faust",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Byro",
    "PER"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manfred",
    "MISC"
  ],
  [
    "chanl ez",
    "PER"
  ],
  [
    "Connaissiez la vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "mffert",
    "PER"
  ],
  [
    "Bthe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Byron",
    "PER"
  ],
  [
    "Ravenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Itali",
    "LOC"
  ],
  [
    "Adriatique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "comr",
    "PER"
  ],
  [
    "idé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gœthe",
    "PER"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "uri métal jaune",
    "MISC"
  ],
  [
    "jouissanc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pareille",
    "PER"
  ],
  [
    "Gange",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chateaubriand",
    "PER"
  ],
  [
    "comInença",
    "MISC"
  ],
  [
    "poëtes",
    "PER"
  ],
  [
    "Ilnais",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Versailles",
    "LOC"
  ],
  [
    "communion du Christ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heureux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "cei",
    "ORG"
  ],
  [
    "sar",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "État",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montes quieu",
    "PER"
  ],
  [
    "laquell",
    "LOC"
  ],
  [
    "pui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Scythes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hérodote",
    "PER"
  ],
  [
    "État",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montesquieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Constantinople",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélio-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caracalla",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Néron",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE n iul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tibère",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toi qui m’opprime tu n’es",
    "MISC"
  ],
  [
    "antag nistes du Christ",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Guerre au riche !",
    "MISC"
  ],
  [
    "jouissan",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "lfeblanchir",
    "PER"
  ],
  [
    "vé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Attendez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou je me trompe étrangement",
    "MISC"
  ],
  [
    "lai sueur",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ous jouirez",
    "PER"
  ],
  [
    "lallx",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHAPITRE III",
    "PER"
  ],
  [
    "Gans",
    "PER"
  ],
  [
    "i- vresse",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "KSSIOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "3 vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "îllier",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "machinalemeii",
    "PER"
  ],
  [
    "poëtes",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgena",
    "PER"
  ],
  [
    "bois de Vincennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "résistai",
    "PER"
  ],
  [
    "onvive",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jus d’une fois nous avons soupé ensemble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes témoins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Va-t’",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ilédecin",
    "ORG"
  ],
  [
    "It impossible de me panser sur-le-champ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je secouai 1 ; tête pour toute réponse ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "efro",
    "MISC"
  ],
  [
    "m.",
    "PER"
  ],
  [
    "compref nais",
    "ORG"
  ],
  [
    "S ! j’étais son mari",
    "MISC"
  ],
  [
    "concevrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trime",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "réponIre",
    "ORG"
  ],
  [
    "paq",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ah ! infidèle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "ava",
    "ORG"
  ],
  [
    "elli",
    "PER"
  ],
  [
    "genouj",
    "LOC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "étene",
    "PER"
  ],
  [
    "sta2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "ser",
    "PER"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ap1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rentré chez moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "rouverl",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "r.",
    "PER"
  ],
  [
    "tmme",
    "PER"
  ],
  [
    "lEst",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bis-le-corps",
    "MISC"
  ],
  [
    "vix-tu ?",
    "ORG"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soit !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Viens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecoute moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "veij",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "renversai",
    "PER"
  ],
  [
    "déi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Plaisantez",
    "MISC"
  ],
  [
    "nIez",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "IIUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ilut-être en êtes",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dese nais",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "estique",
    "LOC"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    ".ns",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE IV",
    "PER"
  ],
  [
    "aui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mon seul trésor",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "L",
    "ORG"
  ],
  [
    "KWESSJON",
    "ORG"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SlECLK",
    "MISC"
  ],
  [
    "L voyais monter dans le ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "sez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tel",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon existence était sédentaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri III",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raphaël",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus-Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Renaissance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis XIII",
    "PER"
  ],
  [
    "Tel",
    "PER"
  ],
  [
    "Jnais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sfc",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Indes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ias",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ià",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idmirable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah 1 ma blessure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Macbeth",
    "PER"
  ],
  [
    "Duncan",
    "PER"
  ],
  [
    "Océan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "ca-f",
    "MISC"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "Toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lâche !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lissez",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE V Quand Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "ec",
    "ORG"
  ],
  [
    "ap.jyé",
    "MISC"
  ],
  [
    "bres",
    "PER"
  ],
  [
    "les oiseaux des champs",
    "MISC"
  ],
  [
    "citisont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "aue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Daphnis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chloé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Héro",
    "PER"
  ],
  [
    "Léandre",
    "PER"
  ],
  [
    "Pyran",
    "PER"
  ],
  [
    "Thisbé",
    "PER"
  ],
  [
    "qt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "rossignoii",
    "PER"
  ],
  [
    "Beethoven",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "sen",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cepen",
    "LOC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Caton",
    "PER"
  ],
  [
    "rs",
    "ORG"
  ],
  [
    "ts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Supposons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raphaël",
    "PER"
  ],
  [
    "déIllvert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou un muscle hors nature",
    "MISC"
  ],
  [
    "IIlIlme",
    "PER"
  ],
  [
    "Gladiateur antique",
    "MISC"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "songe2 Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "r.",
    "PER"
  ],
  [
    "deront",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Us",
    "MISC"
  ],
  [
    "i1",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Océan",
    "LOC"
  ],
  [
    "ille",
    "LOC"
  ],
  [
    "ltez",
    "PER"
  ],
  [
    "� uiour éternel",
    "PER"
  ],
  [
    "fusi siez",
    "PER"
  ],
  [
    "vresse",
    "PER"
  ],
  [
    "Remerciez Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "cie !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les oiseaux euxi",
    "MISC"
  ],
  [
    "sobn",
    "PER"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "rie i de tout cela",
    "PER"
  ],
  [
    "seult r ment",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "glo",
    "MISC"
  ],
  [
    "mx",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espagnoles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italiennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les Anglaises",
    "MISC"
  ],
  [
    "Françaises",
    "LOC"
  ],
  [
    "aperi",
    "PER"
  ],
  [
    "Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lacédélone",
    "PER"
  ],
  [
    "Sor",
    "PER"
  ],
  [
    "Malines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "È",
    "LOC"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaillot",
    "PER"
  ],
  [
    "Auxerre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bourse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maintenan",
    "PER"
  ],
  [
    "trouvi",
    "PER"
  ],
  [
    "Elli",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "ayez des iUrtisanes",
    "MISC"
  ],
  [
    "JUs",
    "PER"
  ],
  [
    "tlOse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aimer",
    "MISC"
  ],
  [
    "jarcher",
    "PER"
  ],
  [
    "Dinploter",
    "PER"
  ],
  [
    "Priape",
    "PER"
  ],
  [
    "Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE VI Je fus",
    "PER"
  ],
  [
    "bois de Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "porte Maillot",
    "LOC"
  ],
  [
    "repassai",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Le-",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "laide",
    "PER"
  ],
  [
    "¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "r. Enfin",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh bien ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "ditesle-lui",
    "PER"
  ],
  [
    "versai",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "pufS",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levasseur",
    "PER"
  ],
  [
    ".le",
    "ORG"
  ],
  [
    "poifr",
    "PER"
  ],
  [
    "incer taine",
    "PER"
  ],
  [
    "hu",
    "PER"
  ],
  [
    "bois de Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "éga rées",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "In silence profond",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Levasseur",
    "PER"
  ],
  [
    "rtagée",
    "PER"
  ],
  [
    "Levasseur",
    "PER"
  ],
  [
    "mpuyé",
    "LOC"
  ],
  [
    "PO LA CONFESSION",
    "ORG"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHAPITRE VII",
    "PER"
  ],
  [
    "COMFESSIOK",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mitres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis XV",
    "PER"
  ],
  [
    "Irt",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dussé",
    "MISC"
  ],
  [
    "IOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eh bien, criai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choisissez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Répondsmoi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecclésiaste",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "espémce",
    "ORG"
  ],
  [
    "Assieds-toi là et prends encore ceci ; »",
    "MISC"
  ],
  [
    "avoii",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "S6 LA CONFESSION CHAPITRE VIII Je ne voulais pourtant pas céder",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "dée",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemand",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon bon monsieur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fantôme, fantôme ! es-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "rue de l’Observance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sèvres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chaille",
    "LOC"
  ],
  [
    "cloaqu",
    "PER"
  ],
  [
    "laissan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Aimez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Portugal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tels",
    "PER"
  ],
  [
    "Galilée",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE IX",
    "PER"
  ],
  [
    "grin",
    "PER"
  ],
  [
    "ngé",
    "LOC"
  ],
  [
    "isseau",
    "ORG"
  ],
  [
    "ii",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel sommeil !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assurémei",
    "PER"
  ],
  [
    "luifra",
    "PER"
  ],
  [
    "malheuk",
    "LOC"
  ],
  [
    "0 Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Irons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adam",
    "PER"
  ],
  [
    "den",
    "PER"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "pei",
    "PER"
  ],
  [
    "af",
    "ORG"
  ],
  [
    "soupeine",
    "PER"
  ],
  [
    "C~ .ï",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme j’avais bu précitmment",
    "MISC"
  ],
  [
    "sjip-des-c^rtes oûtantes",
    "PER"
  ],
  [
    "Ne  ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "élégan j",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "us’",
    "MISC"
  ],
  [
    "bom",
    "MISC"
  ],
  [
    "souper",
    "PER"
  ],
  [
    "comiu",
    "PER"
  ],
  [
    "ain",
    "LOC"
  ],
  [
    "vînt",
    "PER"
  ],
  [
    "baretier",
    "PER"
  ],
  [
    "Qui es",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "IUO LA",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "sen tis",
    "PER"
  ],
  [
    "mortell",
    "ORG"
  ],
  [
    "vraimenl",
    "LOC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "fOI",
    "LOC"
  ],
  [
    "enne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tétait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE X",
    "MISC"
  ],
  [
    "inme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mab",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes livres",
    "MISC"
  ],
  [
    "amenai",
    "PER"
  ],
  [
    "bor heur",
    "PER"
  ],
  [
    "Uvenu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Théodore",
    "PER"
  ],
  [
    "Lope de Vega",
    "PER"
  ],
  [
    "Fortune !",
    "MISC"
  ],
  [
    "mmençai",
    "PER"
  ],
  [
    "Altra volta gieri biele",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bianch",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma ora nô",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consumatis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mab",
    "MISC"
  ],
  [
    "aiour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Faust",
    "PER"
  ],
  [
    "Brokei",
    "LOC"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "endormii",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Paul-Louis Mrier",
    "PER"
  ],
  [
    "Chambres",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "huine",
    "PER"
  ],
  [
    "agiotages",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bourse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "lcrsqu’",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bourse",
    "LOC"
  ],
  [
    "VOl bonheur d’or",
    "PER"
  ],
  [
    "vc",
    "ORG"
  ],
  [
    "ressouvenez",
    "PER"
  ],
  [
    "Abeilard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Héloïse",
    "PER"
  ],
  [
    "itan",
    "MISC"
  ],
  [
    "jidide",
    "PER"
  ],
  [
    "SaÜl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abeilard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Courier",
    "PER"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "mr",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEUXIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "trousi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Iunc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nantissement",
    "LOC"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "HO LA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quiconque marche à la mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "voula",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Iment",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ceuqui",
    "LOC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Napoléon",
    "PER"
  ],
  [
    "Pre vidence",
    "ORG"
  ],
  [
    "COF51OI1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs !",
    "MISC"
  ],
  [
    "nde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Illber",
    "PER"
  ],
  [
    "Vinsi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oesgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "nancé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les amis de Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "lté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "mme",
    "PER"
  ],
  [
    "fonje",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon impatience",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "i dole",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plus je réfléchissais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "If8",
    "ORG"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "pondais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi dans la rue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vraiment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desf nais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enl",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon ami",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Immobile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "tral",
    "LOC"
  ],
  [
    "vinj",
    "LOC"
  ],
  [
    "ui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Railler !",
    "PER"
  ],
  [
    ".r",
    "ORG"
  ],
  [
    "nde",
    "MISC"
  ],
  [
    "téfins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "aui",
    "ORG"
  ],
  [
    "aim",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ilut",
    "MISC"
  ],
  [
    "aéeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Vis",
    "LOC"
  ],
  [
    "¡¡",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desge-",
    "LOC"
  ],
  [
    "mausolée de r amour ",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE II pprentissage de la débauche",
    "PER"
  ],
  [
    "Italien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damoclès",
    "MISC"
  ],
  [
    "III",
    "MISC"
  ],
  [
    "masti",
    "LOC"
  ],
  [
    "On les caresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "JI",
    "LOC"
  ],
  [
    "calqu’",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mazeppa",
    "PER"
  ],
  [
    "cenj",
    "PER"
  ],
  [
    "iis",
    "MISC"
  ],
  [
    "^qués",
    "LOC"
  ],
  [
    "Régence",
    "ORG"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "HbertiiH",
    "PER"
  ],
  [
    "Héliogabale",
    "PER"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "oul",
    "ORG"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aspasie",
    "PER"
  ],
  [
    "Aicibiade",
    "PER"
  ],
  [
    "Socrate",
    "PER"
  ],
  [
    "Champagi",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Boccace",
    "PER"
  ],
  [
    "Bandello",
    "MISC"
  ],
  [
    "Shakspeare",
    "PER"
  ],
  [
    "désinvole",
    "PER"
  ],
  [
    "Décaméron",
    "PER"
  ],
  [
    "iv",
    "MISC"
  ],
  [
    "secousses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri IV",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "saturnales",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Priape",
    "PER"
  ],
  [
    "Parc-aux-Cerfs",
    "LOC"
  ],
  [
    "mé",
    "PER"
  ],
  [
    "argout",
    "MISC"
  ],
  [
    "mercn des Cendres",
    "MISC"
  ],
  [
    "descente de la",
    "LOC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "tiSur",
    "MISC"
  ],
  [
    "J.",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ile-d’Amour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romainville",
    "LOC"
  ],
  [
    "rs",
    "MISC"
  ],
  [
    "récipita",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE III Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "grai",
    "PER"
  ],
  [
    "r.",
    "PER"
  ],
  [
    "R it",
    "MISC"
  ],
  [
    "j.",
    "PER"
  ],
  [
    "Kimains",
    "LOC"
  ],
  [
    "T",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "cre",
    "ORG"
  ],
  [
    "bâtimeiu",
    "PER"
  ],
  [
    "fr",
    "LOC"
  ],
  [
    ".lI- tre",
    "PER"
  ],
  [
    "chevt",
    "PER"
  ],
  [
    "AiL",
    "ORG"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dcsgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "vomère",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon ami",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "aim",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "TI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Làsus",
    "PER"
  ],
  [
    "Saturne",
    "LOC"
  ],
  [
    "L ccord",
    "PER"
  ],
  [
    "Tue",
    "PER"
  ],
  [
    "Et si tu l’aimes, toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "i çon",
    "MISC"
  ],
  [
    "ain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aimer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mithridate",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Titan",
    "PER"
  ],
  [
    "mys\"es",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien, ni le travail ni l’étude",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Courage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Styx",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "des semenci",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "jei",
    "LOC"
  ],
  [
    "saint Augustin",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "■ii abîme",
    "PER"
  ],
  [
    "It rouvrir ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Uors",
    "PER"
  ],
  [
    "reveInt",
    "LOC"
  ],
  [
    "ien",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "bc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "COHFKSSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ibitudes",
    "PER"
  ],
  [
    "sc",
    "MISC"
  ],
  [
    "jerésolus aussitôtdene",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "c mirai",
    "PER"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "rs",
    "MISC"
  ],
  [
    "A mon gré",
    "MISC"
  ],
  [
    "têl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dégoûté de la vie que je menais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Simigliante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Che",
    "PER"
  ],
  [
    "puo trovar",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma con dar volta suo dolore scherma",
    "PER"
  ],
  [
    "DANTE",
    "PER"
  ],
  [
    "comr",
    "PER"
  ],
  [
    "ml",
    "MISC"
  ],
  [
    ".ns",
    "MISC"
  ],
  [
    "semblae",
    "LOC"
  ],
  [
    "ii",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Lamartine",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma lubie d’un enfant gâté",
    "MISC"
  ],
  [
    "brune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciblés de costumes grotesques",
    "MISC"
  ],
  [
    "chariri",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous trouvâmes un cocher",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "intimida",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chaussé d’Antin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lisbonne",
    "LOC"
  ],
  [
    "jtnme",
    "LOC"
  ],
  [
    ".a",
    "ORG"
  ],
  [
    "jant",
    "PER"
  ],
  [
    "S’E coude",
    "MISC"
  ],
  [
    "J honnêtes mains",
    "MISC"
  ],
  [
    "publiqu Trente",
    "PER"
  ],
  [
    "dédaignen",
    "PER"
  ],
  [
    "Ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "CenIon",
    "ORG"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "restl -",
    "PER"
  ],
  [
    "traVt",
    "LOC"
  ],
  [
    "L Je la menaçai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenai",
    "PER"
  ],
  [
    "celles-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idlemagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "panère",
    "PER"
  ],
  [
    "mincin",
    "LOC"
  ],
  [
    "extrênj",
    "PER"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "symp t thique",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "r i i-je",
    "PER"
  ],
  [
    "Mélusine !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mélusine",
    "PER"
  ],
  [
    "j-fum",
    "LOC"
  ],
  [
    "¡¡lules",
    "MISC"
  ],
  [
    "0 Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hallé",
    "PER"
  ],
  [
    "jmboldt",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Spallanzani",
    "LOC"
  ],
  [
    "ave",
    "MISC"
  ],
  [
    "clli",
    "LOC"
  ],
  [
    "CU\"F¡¡>lul’i.",
    "PER"
  ],
  [
    "IIC",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ire",
    "PER"
  ],
  [
    "Liche",
    "PER"
  ],
  [
    "jfaisais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah 1 ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Milan",
    "LOC"
  ],
  [
    "pprocher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "vienlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "ODieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "It",
    "MISC"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "Cepennt",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lppa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous souperons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vulcain",
    "PER"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "forgel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inheur",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupitcrv",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons souper",
    "PER"
  ],
  [
    "Le souper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "brillai",
    "PER"
  ],
  [
    "Chypre",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lido",
    "LOC"
  ],
  [
    "bambino mio",
    "PER"
  ],
  [
    "vidai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jne",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Maru",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chypre",
    "LOC"
  ],
  [
    "L but d’un trait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "As-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lime",
    "LOC"
  ],
  [
    "IQu’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "PÈ",
    "LOC"
  ],
  [
    "genterie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Viens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "tremblei",
    "PER"
  ],
  [
    "Constantinople",
    "LOC"
  ],
  [
    "immo1 ité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un faible soupir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "tournai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Viendrez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "fs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Luxembourg",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ihle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luxembourg",
    "LOC"
  ],
  [
    "parteri",
    "PER"
  ],
  [
    "l:.nsis j",
    "PER"
  ],
  [
    "Virgile",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louison",
    "PER"
  ],
  [
    "ain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Morte !",
    "MISC"
  ],
  [
    "lle",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE V",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madeleine",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "Si j’étais peintre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien, dis-je, si je m’explique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desi nais",
    "MISC"
  ],
  [
    "OCtFSSSiGK",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voilà ta vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "maîesse",
    "PER"
  ],
  [
    "risqueras",
    "ORG"
  ],
  [
    "joy",
    "ORG"
  ],
  [
    "memt",
    "PER"
  ],
  [
    "pencheras",
    "ORG"
  ],
  [
    "rde",
    "ORG"
  ],
  [
    "rde",
    "PER"
  ],
  [
    "raitre",
    "PER"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "lr plaine immense",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prends garde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ISi",
    "PER"
  ],
  [
    "Meurs !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "PER"
  ],
  [
    "SOR",
    "MISC"
  ],
  [
    "dome-i",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "TROISIÈME PARTIE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeul",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon sieur",
    "MISC"
  ],
  [
    "voi sine",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon père",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "versai",
    "PER"
  ],
  [
    "tinée",
    "LOC"
  ],
  [
    "bouta",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE II",
    "PER"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "rt",
    "ORG"
  ],
  [
    "assey",
    "PER"
  ],
  [
    "jiger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon domestique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "din",
    "PER"
  ],
  [
    "dérangeàt pou",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "jos",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ml",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "IDI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "Quel bonheur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "Renfei",
    "PER"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "Océan",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "donne-les-moi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "¡herchant",
    "MISC"
  ],
  [
    "cei",
    "ORG"
  ],
  [
    "jardinag",
    "MISC"
  ],
  [
    "besc",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu béniss",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE III",
    "PER"
  ],
  [
    "parusi",
    "PER"
  ],
  [
    "hevreau",
    "PER"
  ],
  [
    "saluai",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rentré chez moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "rj",
    "LOC"
  ],
  [
    "tournai",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "lorsoi",
    "PER"
  ],
  [
    "vouis",
    "PER"
  ],
  [
    "entendisse",
    "PER"
  ],
  [
    "madame ",
    "PER"
  ],
  [
    "erson",
    "PER"
  ],
  [
    "Je m’attendais si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "fc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigit la Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "pourqu",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "S is",
    "MISC"
  ],
  [
    "vov",
    "MISC"
  ],
  [
    "ste",
    "LOC"
  ],
  [
    "Di r « Qu’",
    "MISC"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "cabi",
    "LOC"
  ],
  [
    "lle",
    "MISC"
  ],
  [
    ".,te",
    "LOC"
  ],
  [
    "sisi",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "conLssez",
    "ORG"
  ],
  [
    ".'orage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lorsuil",
    "PER"
  ],
  [
    "Jbien",
    "LOC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "vx",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "lse",
    "PER"
  ],
  [
    "S02",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION A cette parole grossière",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ë-",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ati",
    "MISC"
  ],
  [
    "bienw",
    "PER"
  ],
  [
    "jl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "réveilleh",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE IV 'us",
    "PER"
  ],
  [
    "Queléclairs",
    "LOC"
  ],
  [
    "i attiédi",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "mev",
    "ORG"
  ],
  [
    "bien1",
    "LOC"
  ],
  [
    "rs",
    "LOC"
  ],
  [
    "cttre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyez 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE V",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ilai",
    "PER"
  ],
  [
    "¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "nantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "sinii i",
    "PER"
  ],
  [
    "Qel",
    "PER"
  ],
  [
    "GO",
    "LOC"
  ],
  [
    "estta",
    "LOC"
  ],
  [
    "jeli",
    "LOC"
  ],
  [
    "libr",
    "ORG"
  ],
  [
    "hirond",
    "LOC"
  ],
  [
    "cie plane",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous parlâmes littérature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFRSSIOK",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ivec",
    "LOC"
  ],
  [
    "jts",
    "MISC"
  ],
  [
    "ace sérénité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montaigne",
    "PER"
  ],
  [
    "f¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quel bonheur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "S’,fJ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous descendîmes au jardin",
    "MISC"
  ],
  [
    "aperç",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "sombrit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sulpice",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de B",
    "PER"
  ],
  [
    "maie Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sulp Ne",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "canson",
    "PER"
  ],
  [
    "Vergniaud",
    "PER"
  ],
  [
    "Vergniaud",
    "PER"
  ],
  [
    "asseoi",
    "PER"
  ],
  [
    "madal Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "luand",
    "LOC"
  ],
  [
    "tladame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "ortàt",
    "PER"
  ],
  [
    "Monir",
    "PER"
  ],
  [
    "T",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Jès",
    "PER"
  ],
  [
    "J Le soir venu",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu so loué !",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE VI",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "avef",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bruyère",
    "PER"
  ],
  [
    "dt",
    "ORG"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quoi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "0 Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vivre, oui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "ilà",
    "MISC"
  ],
  [
    "lesqu",
    "PER"
  ],
  [
    "ca",
    "MISC"
  ],
  [
    "0 Dieu 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oudrais",
    "LOC"
  ],
  [
    "mada Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "impI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parler d’amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "déi",
    "ORG"
  ],
  [
    "lIirait",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Is",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "il’",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "V",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE VII",
    "PER"
  ],
  [
    "udame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "^nêtre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ttajit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "jo",
    "PER"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "nné",
    "MISC"
  ],
  [
    "i- >ir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gi",
    "MISC"
  ],
  [
    "\\'amitié",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte PIERSON",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE VIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "to ner",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "NU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "léchir",
    "PER"
  ],
  [
    "r-le-champ",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Desprez",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Perine",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "jter",
    "PER"
  ],
  [
    "Proviice",
    "MISC"
  ],
  [
    "nvoyez",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vou croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "En disant ces mots",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vosges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Strasbourg",
    "LOC"
  ],
  [
    "IX i",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "M. R. Jà Strasbourg",
    "PER"
  ],
  [
    "iais",
    "LOC"
  ],
  [
    "No reprîmes bientôt nos premières habitudes",
    "MISC"
  ],
  [
    "auparaya",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "était’",
    "LOC"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "jamaistf i",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Phi",
    "PER"
  ],
  [
    "Vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "fia* de ma vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "L",
    "ORG"
  ],
  [
    "pou-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "LOC"
  ],
  [
    "If",
    "LOC"
  ],
  [
    "1UP",
    "MISC"
  ],
  [
    "enez",
    "PER"
  ],
  [
    "lagrin",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "prunté",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pier",
    "PER"
  ],
  [
    "dejournée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mae Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "taine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouveau salut",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "ipre mouvement",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "préti",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "CO.FE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "grand’rue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "retardai",
    "PER"
  ],
  [
    "js",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs",
    "ORG"
  ],
  [
    "insenle",
    "PER"
  ],
  [
    "De son côté",
    "MISC"
  ],
  [
    "pori",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sainte-Luce",
    "LOC"
  ],
  [
    "pc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je fus",
    "MISC"
  ],
  [
    "ttc",
    "ORG"
  ],
  [
    "rté",
    "MISC"
  ],
  [
    "tè1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "fau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reg dez-moi",
    "PER"
  ],
  [
    "Partons",
    "LOC"
  ],
  [
    "oas de cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "coi tre",
    "PER"
  ],
  [
    "vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "deelle",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE X",
    "MISC"
  ],
  [
    "àns du joaillier",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "abél",
    "PER"
  ],
  [
    "saisissaient.1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "adame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "irté",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "tr'",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHAPITRE XI Ange éternel des nuits heureuses",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "iTselle",
    "MISC"
  ],
  [
    "attpe éternelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Amour",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "tmon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ill",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aue",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "conten1",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "LOC"
  ],
  [
    "acidée",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "NOl",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "séve",
    "LOC"
  ],
  [
    "Stradella",
    "PER"
  ],
  [
    "morcea",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eh bien, dit-elle quand e eut fini",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stradella",
    "PER"
  ],
  [
    "arrifi",
    "PER"
  ],
  [
    "vc t en étiez",
    "PER"
  ],
  [
    "Monstrueuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qi",
    "PER"
  ],
  [
    "Isé",
    "MISC"
  ],
  [
    "chanto",
    "LOC"
  ],
  [
    "ws",
    "MISC"
  ],
  [
    "hg",
    "ORG"
  ],
  [
    "L propre démence ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vraient",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "grani",
    "PER"
  ],
  [
    "pos languissants",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon amie",
    "MISC"
  ],
  [
    "ille",
    "LOC"
  ],
  [
    "atin",
    "PER"
  ],
  [
    "Icœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Î64",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous lûmes ensemble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "c libertin",
    "PER"
  ],
  [
    "sitais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon orgueil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "fc",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "q tre mois",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "oin",
    "ORG"
  ],
  [
    "gorgqfrv",
    "LOC"
  ],
  [
    "Uri gitte",
    "PER"
  ],
  [
    "betp",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rentré chez moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "i\"¡ oaysans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte la Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Toussaint",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "quelc",
    "PER"
  ],
  [
    "i oinqui",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "Dane me sortait pas de la tête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Igré",
    "LOC"
  ],
  [
    "ur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "tux",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "madame P",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "cha CElF",
    "LOC"
  ],
  [
    "SSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "1S",
    "MISC"
  ],
  [
    "•généreux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "J",
    "LOC"
  ],
  [
    "voulusse",
    "PER"
  ],
  [
    "cov",
    "MISC"
  ],
  [
    "V",
    "PER"
  ],
  [
    "abu",
    "PER"
  ],
  [
    "lli",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les biches",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "i • ; légèreté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "ii cun",
    "PER"
  ],
  [
    "sapEe",
    "LOC"
  ],
  [
    "JI e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Uversais",
    "LOC"
  ],
  [
    "oensai",
    "LOC"
  ],
  [
    "tournai",
    "LOC"
  ],
  [
    "aperç",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "baisai",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "rcanson",
    "PER"
  ],
  [
    "confrontais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "Tiens",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte làcl",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "silenci",
    "LOC"
  ],
  [
    "H irigitte",
    "ORG"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "nv",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "asseyezus",
    "LOC"
  ],
  [
    "étranres",
    "PER"
  ],
  [
    "Fort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte 1",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "pc",
    "MISC"
  ],
  [
    "dégradez",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitti",
    "PER"
  ],
  [
    "SMirie",
    "MISC"
  ],
  [
    "ii",
    "ORG"
  ],
  [
    "ltt oute",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jin",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ut",
    "MISC"
  ],
  [
    "i Larive",
    "PER"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "a,%",
    "PER"
  ],
  [
    "aujo",
    "PER"
  ],
  [
    "dl r",
    "MISC"
  ],
  [
    "gir",
    "ORG"
  ],
  [
    "pc",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dale",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE II Une",
    "PER"
  ],
  [
    "onté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je sourire du dégoût",
    "MISC"
  ],
  [
    "jouisnce",
    "LOC"
  ],
  [
    "ésister",
    "PER"
  ],
  [
    "les déaigue",
    "LOC"
  ],
  [
    "calamii",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "zarre",
    "MISC"
  ],
  [
    "homr",
    "PER"
  ],
  [
    "touren ridicule",
    "PER"
  ],
  [
    "déli1",
    "MISC"
  ],
  [
    "It mes bons moments",
    "MISC"
  ],
  [
    "chère",
    "PER"
  ],
  [
    "Isque",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "EHe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "rep",
    "ORG"
  ],
  [
    "lameillei",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien, me",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "pc",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ai-je l’air",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ote",
    "PER"
  ],
  [
    "Lavons",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte tra",
    "PER"
  ],
  [
    "Pauvre âme dévouée !",
    "MISC"
  ],
  [
    "rav",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "¡ la première",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bri3",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "coqui",
    "LOC"
  ],
  [
    "terie",
    "LOC"
  ],
  [
    "din",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigi",
    "PER"
  ],
  [
    "-li",
    "PER"
  ],
  [
    "jrs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Voyez, disais-je, • nme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "mélac",
    "PER"
  ],
  [
    "pro menade",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte la mercia",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "our moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ijien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Vest",
    "LOC"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Tilleuls",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous trouvâmes à la préfecture",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Dlaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iou",
    "LOC"
  ],
  [
    "lemain",
    "PER"
  ],
  [
    "eproches",
    "PER"
  ],
  [
    "Jlle",
    "PER"
  ],
  [
    "Offrir mes bizarreries",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "ers",
    "ORG"
  ],
  [
    "réquai",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "LOC"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "N1",
    "LOC"
  ],
  [
    "pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "i la parole",
    "MISC"
  ],
  [
    "fei¡",
    "MISC"
  ],
  [
    "versai",
    "PER"
  ],
  [
    "accablai",
    "PER"
  ],
  [
    "Je me dis que je n’étais un fou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je courus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ji",
    "MISC"
  ],
  [
    "eetrouver",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "IVr",
    "PER"
  ],
  [
    "pti",
    "MISC"
  ],
  [
    "poi-1 Elle se leva",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE III",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "tousioj",
    "LOC"
  ],
  [
    "n<»t",
    "MISC"
  ],
  [
    "mélancaa",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous allions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "def",
    "ORG"
  ],
  [
    "vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "nson",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "oublai",
    "PER"
  ],
  [
    "sansafl ger",
    "PER"
  ],
  [
    "I¡ tit corps d’écolier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "vc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous arrivâmes tout essoufflés ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lor",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bi gitte",
    "PER"
  ],
  [
    ".r",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ions",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "anson de Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ren tre",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "al jur",
    "MISC"
  ],
  [
    "J onée",
    "PER"
  ],
  [
    "toif",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "dée",
    "MISC"
  ],
  [
    "apparea",
    "PER"
  ],
  [
    "pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oc",
    "LOC"
  ],
  [
    "cr tinée",
    "PER"
  ],
  [
    "nps",
    "ORG"
  ],
  [
    "IrAme de mauvaise vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "ur de Jtre",
    "LOC"
  ],
  [
    "forcff",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allemagi",
    "MISC"
  ],
  [
    "maintenai",
    "PER"
  ],
  [
    "tave",
    "PER"
  ],
  [
    "Providence",
    "LOC"
  ],
  [
    "alade",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "amiel",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma mèi",
    "ORG"
  ],
  [
    "pemallè",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE IV",
    "PER"
  ],
  [
    ".:Í",
    "PER"
  ],
  [
    "Jdre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma tante est morte",
    "MISC"
  ],
  [
    "ihakspeare",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Ion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quittez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "0 Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "abanlonnez",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "rOve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Br gitte",
    "LOC"
  ],
  [
    "soufïïi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jo mo",
    "PER"
  ],
  [
    "Bri3",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "allée des tilleuls",
    "LOC"
  ],
  [
    "fat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "El",
    "MISC"
  ],
  [
    "E",
    "PER"
  ],
  [
    "Prands",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigi",
    "PER"
  ],
  [
    "bourrea",
    "PER"
  ],
  [
    "Ainsi je me parlais à moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "mlevai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "IL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "vre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte !",
    "PER"
  ],
  [
    "Attendez",
    "PER"
  ],
  [
    "Souvenez",
    "PER"
  ],
  [
    "Ruth",
    "PER"
  ],
  [
    "aIL",
    "ORG"
  ],
  [
    "D",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "ît",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Jr,utation",
    "MISC"
  ],
  [
    "A canson",
    "PER"
  ],
  [
    "I(tre",
    "LOC"
  ],
  [
    "baï'ds",
    "MISC"
  ],
  [
    "e pos",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Oit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous nous répétâmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "nc méprisions",
    "PER"
  ],
  [
    "Changer",
    "PER"
  ],
  [
    "nr",
    "ORG"
  ],
  [
    "levh",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE V",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jire",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte la Rose",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte la",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "genp",
    "PER"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "aue",
    "ORG"
  ],
  [
    "CHAPITRE VI",
    "PER"
  ],
  [
    "Mercanson",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dalens",
    "PER"
  ],
  [
    "déjeum",
    "LOC"
  ],
  [
    "S9",
    "MISC"
  ],
  [
    "qi i",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitft",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "mr temps",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte our",
    "PER"
  ],
  [
    "laintenant",
    "LOC"
  ],
  [
    "J",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "¡u'ils me devenaient insupportables",
    "MISC"
  ],
  [
    "enendre",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "poifl",
    "PER"
  ],
  [
    "rnr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ètes",
    "LOC"
  ],
  [
    "brune",
    "LOC"
  ],
  [
    "verduiu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "rar",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte t B",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Dmpait",
    "PER"
  ],
  [
    "P",
    "LOC"
  ],
  [
    "bieoi",
    "PER"
  ],
  [
    "Sortions",
    "MISC"
  ],
  [
    "MI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lecteur",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "étrao",
    "PER"
  ],
  [
    "Iole",
    "PER"
  ],
  [
    "pleulis",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Jsquelles",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Bri- gitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Lorsque je lui dem ; dais pardon",
    "MISC"
  ],
  [
    "épaul",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ne sais",
    "MISC"
  ],
  [
    "méchai ceté",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ions",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "lIIun",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Déguisons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Nons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "armoi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte écriit",
    "PER"
  ],
  [
    "¡..ant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Jament",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "iLîtresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "nmpte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "Pri",
    "MISC"
  ],
  [
    "mêu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Tu pars, emmènemoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "CINQUIÈME PARTIE CHAPITRE PREMIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "jaais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Auta",
    "PER"
  ],
  [
    "Inclinée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Quel repentir me pénétrait à la vue de beau et tranquille visage qui souriait à 1 venir, pâle encore des douleurs du pas ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Projets de mheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "reti nir mes larmes ;",
    "PER"
  ],
  [
    "Si mon amour pour ma première maîtres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Br",
    "LOC"
  ],
  [
    "rob de cette femme",
    "ORG"
  ],
  [
    "sanglo",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thomas du Titien",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauveur",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ias",
    "ORG"
  ],
  [
    "lésordre",
    "LOC"
  ],
  [
    "I ! chère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "q.",
    "PER"
  ],
  [
    "b. i.",
    "PER"
  ],
  [
    "K",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sicile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gênes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Apennim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Florepi J",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rhin",
    "LOC"
  ],
  [
    "l’Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Partons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ocdve",
    "ORG"
  ],
  [
    "Picrson",
    "LOC"
  ],
  [
    "ciriez",
    "PER"
  ],
  [
    "i vëz",
    "PER"
  ],
  [
    "Itur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "J-'A-",
    "ORG"
  ],
  [
    "S.JT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "rc 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meure",
    "LOC"
  ],
  [
    "DW",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ji",
    "MISC"
  ],
  [
    "lte tilleuls",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Je vous aurai tel que vous êtes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ali",
    "ORG"
  ],
  [
    "touq rs là",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Genève",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bri",
    "PER"
  ],
  [
    "HS mon cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vevay",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oberland",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont Rose",
    "LOC"
  ],
  [
    "ILombardie",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "ille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "lèvr",
    "ORG"
  ],
  [
    "invol¡ lirement",
    "PER"
  ],
  [
    "Be.ançon",
    "MISC"
  ],
  [
    "CHAPITRE II",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "nettemei",
    "PER"
  ],
  [
    "fortui",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "L",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dans l’état",
    "MISC"
  ],
  [
    "oupçon",
    "PER"
  ],
  [
    "inconance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "jefaiais",
    "LOC"
  ],
  [
    ".'attendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "trc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ser",
    "PER"
  ],
  [
    "rencontrt",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "auiv",
    "LOC"
  ],
  [
    "iiurquoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Britte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte lisant préciséme i",
    "MISC"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "éCIJ",
    "ORG"
  ],
  [
    "ancieii",
    "PER"
  ],
  [
    "ei I",
    "MISC"
  ],
  [
    "COI seils",
    "MISC"
  ],
  [
    "La profonde tristesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "ifléchir",
    "PER"
  ],
  [
    "Irhèverez",
    "LOC"
  ],
  [
    "ort",
    "ORG"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "îot",
    "ORG"
  ],
  [
    "Briritte",
    "PER"
  ],
  [
    "Genèv",
    "LOC"
  ],
  [
    "pr noncés",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mf",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte mo",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "pr",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "distanc ",
    "PER"
  ],
  [
    "Iiétude",
    "PER"
  ],
  [
    "Iattendue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "■ isage",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "moilême",
    "LOC"
  ],
  [
    "orté",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "madan",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Franc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quanta",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "vinsse",
    "LOC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "IOn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jisinage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jlait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et ta sœi",
    "MISC"
  ],
  [
    "courageusemt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plus j’examinais ce jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "sévé ! rité",
    "MISC"
  ],
  [
    "ell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lequel",
    "PER"
  ],
  [
    "venaient.1 de se rencontrer",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "uri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un frisson terrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souffrez",
    "PER"
  ],
  [
    "vec",
    "MISC"
  ],
  [
    "asez bon",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE III Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Toujours triste",
    "MISC"
  ],
  [
    "méla-ncolie",
    "ORG"
  ],
  [
    "elme",
    "PER"
  ],
  [
    "reveni",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Quo",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bric tte",
    "MISC"
  ],
  [
    "tadame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    ".'était",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- nière",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    ".9",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte Quel",
    "PER"
  ],
  [
    "bied",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "dar t ia",
    "PER"
  ],
  [
    "ignc",
    "PER"
  ],
  [
    "blâmabll",
    "PER"
  ],
  [
    "Elit",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONFESS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "rappelât",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "PouTait",
    "MISC"
  ],
  [
    "juand",
    "ORG"
  ],
  [
    "nortel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "hel",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Ifre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Peil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Até",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Assis",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "N***c",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Je leu faisais des questions ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIECLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "peuisif",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Diane",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "nosmallea",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Comme je revenai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Il la froissa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "leune",
    "PER"
  ],
  [
    "Étiez",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "avecforce",
    "PER"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "canton de Vaud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigues",
    "LOC"
  ],
  [
    "nantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Audessus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Irons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "traçai",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "JUvert",
    "MISC"
  ],
  [
    "our quelque affaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "atlention",
    "PER"
  ],
  [
    "Pl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE IV ",
    "PER"
  ],
  [
    "cepei dant je tardais",
    "PER"
  ],
  [
    "Quan Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "repc",
    "PER"
  ],
  [
    "lystère",
    "PER"
  ],
  [
    "js",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "atmdre",
    "PER"
  ],
  [
    "attenais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "mouvemei",
    "PER"
  ],
  [
    "pont ROyi",
    "LOC"
  ],
  [
    "granl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je vis deux mains",
    "MISC"
  ],
  [
    ".ne",
    "LOC"
  ],
  [
    ".'espérance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Desgenais",
    "LOC"
  ],
  [
    "vienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "our",
    "ORG"
  ],
  [
    "A Or",
    "MISC"
  ],
  [
    "malheii",
    "PER"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "CO",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "doi ter",
    "PER"
  ],
  [
    "comirn",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "It :J entrailles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que dis-je ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iein",
    "MISC"
  ],
  [
    "luinême",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "monol gues",
    "PER"
  ],
  [
    "seboucher",
    "PER"
  ],
  [
    "Catoft",
    "PER"
  ],
  [
    "GOHFESSION",
    "ORG"
  ],
  [
    "Du mal prouvé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jatan",
    "LOC"
  ],
  [
    "lIus",
    "MISC"
  ],
  [
    "st",
    "PER"
  ],
  [
    "Roc foucauld",
    "MISC"
  ],
  [
    "I ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "empol",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "demanai",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "enais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Opéra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "fix i",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Il’Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "poui",
    "PER"
  ],
  [
    "Br gitte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "voi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mets-toi",
    "PER"
  ],
  [
    "Uumière",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHAPITRE V Effroyable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "apiers",
    "PER"
  ],
  [
    "ls",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "ot’eitle",
    "MISC"
  ],
  [
    "mau",
    "ORG"
  ],
  [
    "li liberté !",
    "PER"
  ],
  [
    "Éternsl Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mémoires dt Constant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salsdorf",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christian",
    "PER"
  ],
  [
    "deWagram",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amédée de Kerbourg",
    "PER"
  ],
  [
    "Salsdorf",
    "PER"
  ],
  [
    "Salsdorf",
    "PER"
  ],
  [
    "Vienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salsdorf",
    "PER"
  ],
  [
    "Pauvre rêveur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "madamej Pierson",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Iplus",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Genève",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "partou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Imés",
    "LOC"
  ],
  [
    "croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "VI",
    "PER"
  ],
  [
    "dt",
    "MISC"
  ],
  [
    "annor cer",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "férer",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Ii",
    "PER"
  ],
  [
    "ivoii",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nouveau silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Heni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Demeuré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "doi",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Partons",
    "LOC"
  ],
  [
    "soyez frar che",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "surv",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh bien, je t’aime plus que ma vie !",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un instant",
    "MISC"
  ],
  [
    ".¡les",
    "LOC"
  ],
  [
    "N",
    "LOC"
  ],
  [
    "elleimême",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siiis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "mu mure",
    "PER"
  ],
  [
    "Octavi",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bi gitte",
    "PER"
  ],
  [
    "tave",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "I me disais-je ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "jMgnore",
    "PER"
  ],
  [
    "Expliquez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien, peut-être",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "croyez",
    "MISC"
  ],
  [
    "atInd",
    "PER"
  ],
  [
    "tttez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pauvre garçon !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "déi",
    "ORG"
  ],
  [
    "SJ bre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ell",
    "PER"
  ],
  [
    "silencenqu’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pauvre malheureux !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Fême",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Te voilà seul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diderot",
    "PER"
  ],
  [
    "Arcis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "renversai",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien, ma chère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh ! mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Le sang me monta au visage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Écoutez-moi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "entendr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voi",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "toutf",
    "MISC"
  ],
  [
    "fût-el",
    "LOC"
  ],
  [
    "déshor",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fout",
    "LOC"
  ],
  [
    "our",
    "ORG"
  ],
  [
    "léfende",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien, m’écriai-je",
    "MISC"
  ],
  [
    "Achevez",
    "PER"
  ],
  [
    "tou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Bien insensé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "soui",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "souveni",
    "LOC"
  ],
  [
    "croyez-mosi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "bri ser",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Folle que je suis !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Folle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Folle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Folle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "têtE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Folle folle !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah 1 cher enfant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Suisse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Douter de toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meurs !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "aviliras",
    "ORG"
  ],
  [
    "0 Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "CHAPITRE VI Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "sotti triste amour",
    "PER"
  ],
  [
    "cir-i",
    "MISC"
  ],
  [
    "ailleursj",
    "PER"
  ],
  [
    "-ii",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "c1",
    "ORG"
  ],
  [
    "fai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFESSION",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "consen",
    "PER"
  ],
  [
    "Une démence horrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Regardela",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Altra volta gieri biele",
    "ORG"
  ],
  [
    "Blanch",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma ora no",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consumatis",
    "LOC"
  ],
  [
    "pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Regarde-la",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanglotant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOH",
    "MISC"
  ],
  [
    "1E Providence",
    "MISC"
  ],
  [
    "It mal !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "trompépar",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Je fermais les yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeme",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Néron",
    "PER"
  ],
  [
    "Brutus",
    "PER"
  ],
  [
    "Platon",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon pauvre ami",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "¡",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si tu sors",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIËCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    ".'avais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "dédaignais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Quei",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel autre parti te",
    "MISC"
  ],
  [
    "criât",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh quoi me dis-je",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte heureuse",
    "PER"
  ],
  [
    "CONFES5IQS",
    "LOC"
  ],
  [
    "parIl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ibeaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "pencheras",
    "ORG"
  ],
  [
    "dou ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Bri gitte",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Estce",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave de T",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaquài",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voltaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Holà !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Herschell",
    "PER"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "im-",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Seigneur mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seigneur mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "baisai",
    "PER"
  ],
  [
    "Dors",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je ne t’ai jamais cherché dans les temples ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "gnez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "NU",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHAPITRE VII",
    "PER"
  ],
  [
    "jardin du Palais-Royal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frères-Provençaux",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quit’",
    "MISC"
  ],
  [
    "UN ENFANT DU SIÈCLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "C('NFJ",
    "LOC"
  ],
  [
    "IIOl’ 0",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Octave",
    "PER"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "A votre premier amour",
    "MISC"
  ],
  [
    "jo",
    "PER"
  ],
  [
    "Smith",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrai ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "redescendrai",
    "PER"
  ],
  [
    "Croyez-moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Restons amis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "In.pr",
    "PER"
  ],
  [
    "CAPIQMQNT",
    "MISC"
  ],
  [
    "V. RENAULT",
    "PER"
  ],
  [
    "Poitevins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voilà un beau soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Brigitte",
    "PER"
  ],
  [
    "Fontainebleau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fin lmp",
    "MISC"
  ],
  [
    "CAPIOMONT",
    "MISC"
  ],
  [
    "V. RENAULT",
    "PER"
  ],
  [
    "r. des Poitevins",
    "PER"
  ],
  [
    "PETITE",
    "MISC"
  ],
  [
    "1 Prix de chaque vulume : 4 francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALFRED",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE MUSSET",
    "PER"
  ],
  [
    "Waliner",
    "PER"
  ],
  [
    "Bida",
    "LOC"
  ],
  [
    "ml",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Confession d’un Enfant du siecle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eugène Lami",
    "PER"
  ],
  [
    "Bida 1 VOl",
    "PER"
  ],
  [
    "Poésies Nouvelles",
    "MISC"
  ],
  [
    "LéÕpold Flaroeng",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ëida",
    "LOC"
  ],
  [
    "Proverbes",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gayarni",
    "PER"
  ],
  [
    "Bida",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mezzara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bida",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouvelles, dcs",
    "MISC"
  ],
  [
    "ios",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eugène Lami",
    "PER"
  ],
  [
    "Bida",
    "PER"
  ],
  [
    "PROSPER MÉRIMÉE CoJomba",
    "PER"
  ],
  [
    "M. J. Worins",
    "PER"
  ],
  [
    "ALPHONSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DAUDET",
    "PER"
  ],
  [
    "chebis",
    "PER"
  ],
  [
    "Edmond Morin",
    "PER"
  ],
  [
    "JULES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Serbeau",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Bastien Lepage",
    "PER"
  ],
  [
    "Scîglîôrc",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maurice Helair",
    "PER"
  ],
  [
    "GAUTIER",
    "PER"
  ],
  [
    "niaupiu",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Eugôue Giraud",
    "PER"
  ],
  [
    "Fortunio",
    "MISC"
  ],
  [
    "Théophile Gautier",
    "PER"
  ],
  [
    "PAUL DE MUSSET",
    "PER"
  ],
  [
    "Ut",
    "MISC"
  ],
  [
    "G. Rochegrosse",
    "PER"
  ]
]