[
  [
    "M arcel",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Mme Bentégea",
    "PER"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marcel",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Bentégea",
    "ORG"
  ],
  [
    "Périer",
    "PER"
  ],
  [
    "Camille",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France \f \f \f \f \f \f \f    PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DENTU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "CENTRALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Galerie d'Orléans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boulevard des Italiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "ie cn  er",
    "MISC"
  ],
  [
    "EXITI PU",
    "MISC"
  ],
  [
    "#",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cu u",
    "LOC"
  ],
  [
    "U",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM  23$C \f M",
    "MISC"
  ],
  [
    "VERSAILLES",
    "LOC"
  ],
  [
    "IMPRIMERIE CERF",
    "ORG"
  ],
  [
    "RUE DU PLESSIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "59 \f Es 2 CET  MERYEM  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE LA VIE ALGÉRIENNE",
    "PER"
  ],
  [
    "MARCEL",
    "PER"
  ],
  [
    "ILLE PÉRIER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "EnU UT MS OO",
    "MISC"
  ],
  [
    "À + DEPU:i To Ua",
    "MISC"
  ],
  [
    "SU Tpie ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "CU E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fe  es AA Se",
    "LOC"
  ],
  [
    "AT Tate",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DENTU",
    "ORG"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIBRAIRIE DE LA SOCIÉTÉ DES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE LETIRES",
    "PER"
  ],
  [
    "GALERIE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ORLÉANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "EL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "srand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Berber",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turc",
    "LOC"
  ],
  [
    "PERRET EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tes DE CE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pabri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parbre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Romains",
    "LOC"
  ],
  [
    "haul",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "TR \f «  MERYEM 3  blanchit",
    "ORG"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jeune oflicier de chas- seurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Safsaf",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "CR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Safsaf",
    "LOC"
  ],
  [
    "révant",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Daoud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ha ville  me cer pme me mers",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIT E",
    "MISC"
  ],
  [
    "DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "cimes de l'Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pyrénées",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parisien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îes",
    "PER"
  ],
  [
    "Sance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mb Vitihes août",
    "LOC"
  ],
  [
    "pute amer",
    "PER"
  ],
  [
    "til eat",
    "MISC"
  ],
  [
    "ds eee men M",
    "PER"
  ],
  [
    "Ne D",
    "MISC"
  ],
  [
    "ME",
    "LOC"
  ],
  [
    "cpu",
    "ORG"
  ],
  [
    "PP",
    "ORG"
  ],
  [
    "ET A AO QE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'était le bruit d'un cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Insou-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "loppée",
    "PER"
  ],
  [
    "f’",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM 7",
    "MISC"
  ],
  [
    "tégés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "coldgel de ”",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "DR AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pre QE",
    "LOC"
  ],
  [
    "OT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "sé- rieuses",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ku’",
    "PER"
  ],
  [
    "Îa  h = ae PS Re ane A nan",
    "MISC"
  ],
  [
    "PQ MP",
    "ORG"
  ],
  [
    "TN AE - -",
    "ORG"
  ],
  [
    "TT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce petit idéal bien rai- sonné en amateur du beau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au régiment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.Varou",
    "PER"
  ],
  [
    "place du",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aussi-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfin!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conversation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Lau-",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alsacien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allemand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "haïc",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "el vous.savez",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "a+ sen",
    "PER"
  ],
  [
    "nn",
    "LOC"
  ],
  [
    "ue",
    "ORG"
  ],
  [
    "LV",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vérdiez",
    "MISC"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Durner",
    "ORG"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "guêre",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "sé- journé",
    "PER"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Toulouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toulouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toulousains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "TO RP A \f Re  + me  12",
    "MISC"
  ],
  [
    "existail",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laquelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Non!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dur-",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune lieutenant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "mirez Cela",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia",
    "PER"
  ],
  [
    "Geor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "cliner",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "l’Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "PAlgérie",
    "MISC"
  ],
  [
    "ché",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jouir",
    "PER"
  ],
  [
    "Lvne VII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pptp t r Ê",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "dain",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Extérieure-",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Qüt",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeu de physionomie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "PER"
  ],
  [
    "J'espère?  — Certainement",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- dame",
    "PER"
  ],
  [
    "Juiily",
    "PER"
  ],
  [
    "Ie",
    "PER"
  ],
  [
    "Etun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le PERMET Le PE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oran",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "co- lonel",
    "ORG"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Feût",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 19  blonde fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "nèére",
    "PER"
  ],
  [
    "Chère fille",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "au- tre blonde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ïl",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! quelle femme!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Distinguons",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bravo!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 21",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  Le colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de J uilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "l‘ardente",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Crut",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "Le coup d'œil sûr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Santa-Cruz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mers-el-Kébir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "en- tra",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juitly",
    "PER"
  ],
  [
    "Cère",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "protesia",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "colonef",
    "PER"
  ],
  [
    "VOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comment !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volontiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ma-  ",
    "PER"
  ],
  [
    "REPARTI",
    "ORG"
  ],
  [
    "ST T",
    "MISC"
  ],
  [
    "EAPRE R AM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Consnli-",
    "MISC"
  ],
  [
    "letambour",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "S ‘écriérent",
    "PER"
  ],
  [
    "Soirée",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de",
    "PER"
  ],
  [
    "fuilly el",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capilaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "TP APTE ANT LUS TE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie de Juilly !",
    "PER"
  ],
  [
    "rai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "m'’effraie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!  — Ou du moins",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "im-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer ae",
    "LOC"
  ],
  [
    "Shin",
    "PER"
  ],
  [
    "PE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PCs",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re OR D  98",
    "MISC"
  ],
  [
    "sé- rieux",
    "PER"
  ],
  [
    "abrutissanis",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeunefille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sionnée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Joyeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Je dois diner chez eux dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "D qe \f D É S",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "SOUpPIr",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "colonci",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jai",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Fhomme",
    "PER"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Si vous ne tenez pas à m'endormir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cher",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "VIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "LOC"
  ],
  [
    "ERP TEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je frôlement soyeux et incessant de volants qui se couvraient au soleil d’une poudre étincelante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour de fête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "TE",
    "LOC"
  ],
  [
    "lœil",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "lPéglise",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île mur de l'église",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juiliy",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Eïle",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ciel bleu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Saluer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pavait",
    "MISC"
  ],
  [
    "im- Poser",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Djafour",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "FPincarnation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Padmirant pendart",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce serait une possession bien innocente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "deboul",
    "PER"
  ],
  [
    "S'écria-t-elle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "continuez done",
    "PER"
  ],
  [
    "Pautre  jour ?  — Presque tout... et presque rien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joyeuse-",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "cetle Insouciante",
    "PER"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fagitait",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 30",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Bonne mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Soyez Sans crainte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "É-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "bois de Boulogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "ZOns verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur des rampes escarpées",
    "MISC"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "rs  Ze - Br",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fr sr  er \f 36 MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Icurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "cepter",
    "PER"
  ],
  [
    "Îe",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jaime",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Objets qui me frappent",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 37",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sylphes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ondine",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnome",
    "MISC"
  ],
  [
    "moides",
    "PER"
  ],
  [
    "joignant",
    "PER"
  ],
  [
    "en- laça",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise recut les caresses",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Toujours!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Venez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "CÔLé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gvorges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "LATE ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "UT",
    "ORG"
  ],
  [
    "License TE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PEER",
    "ORG"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai à vous montrer mon album",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "IX  Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "balbulie el \f ",
    "PER"
  ],
  [
    "Saderie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "lPheure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Confiant",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "ST \f &2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges 5e",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "daus",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "meitre Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M.Varon",
    "LOC"
  ],
  [
    "LL 1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lead ti TRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "TBT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RRMASTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PT A PTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "VE S  T2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coup",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Bravo! bravo! bravo!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Geor-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le ; jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monsieur Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "A DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Noun",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardon",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gèéorges päli",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georgés",
    "LOC"
  ],
  [
    "rasse",
    "LOC"
  ],
  [
    "ïls",
    "MISC"
  ],
  [
    "Iui",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Comment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "talenis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Breton",
    "PER"
  ],
  [
    "UT",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER  mr",
    "MISC"
  ],
  [
    "AARR",
    "MISC"
  ],
  [
    "RP AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "PT SEP EP",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM 45",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Bretagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vitré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Aloérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "lAlgérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juil{y",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "re- marquable",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "gie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Heureux !",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Te 20 qe",
    "MISC"
  ],
  [
    "rm AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Pétait",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Solitude",
    "MISC"
  ],
  [
    "ple",
    "ORG"
  ],
  [
    "noblrs courages",
    "ORG"
  ],
  [
    "lPindifférence",
    "MISC"
  ],
  [
    "mêine",
    "PER"
  ],
  [
    "Re es PS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASE",
    "ORG"
  ],
  [
    "FES ET TT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RSR",
    "MISC"
  ],
  [
    "DR TT te pe em CR RE  MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soyez tranquille",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ia",
    "PER"
  ],
  [
    "reslerai",
    "LOC"
  ],
  [
    "mesurerai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Üne",
    "PER"
  ],
  [
    "Poubli",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "rm nn",
    "PER"
  ],
  [
    "ES EE CET LE Panier mn + Ag ms AR ge A D ue mt = ss tn",
    "MISC"
  ],
  [
    "A4",
    "LOC"
  ],
  [
    "do mi ae",
    "PER"
  ],
  [
    "AN éme hé",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT Er u ",
    "LOC"
  ],
  [
    "TES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grmitr TT ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LÉFRÉRAR ARTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "RE PATTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "TNT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lau",
    "PER"
  ],
  [
    "Rate",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE CO PS om D",
    "ORG"
  ],
  [
    "us",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine des Barres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Pavait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salt-1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Of !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Âh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Parisiennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al- gérie",
    "MISC"
  ],
  [
    "château du Dauphiné",
    "LOC"
  ],
  [
    "PT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Re \f 50 MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Geor- ges",
    "ORG"
  ],
  [
    "SIOnS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Javanaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "devanr",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Piste mms",
    "MISC"
  ],
  [
    "PPT",
    "MISC"
  ],
  [
    "4 - \f ME 8",
    "LOC"
  ],
  [
    "LURPRMPNITEZ",
    "ORG"
  ],
  [
    "F4",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LUN Loue UT A Lau",
    "ORG"
  ],
  [
    "nee SA DRRP",
    "ORG"
  ],
  [
    "RER CET",
    "LOC"
  ],
  [
    "KOANIR",
    "MISC"
  ],
  [
    "lè- vres rouges",
    "PER"
  ],
  [
    "ti",
    "PER"
  ],
  [
    "ver Jaide",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pintimité",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Sasier",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "OSait disputer la palme de la beauté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hé-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "D2",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "George",
    "PER"
  ],
  [
    "Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène ra- lentit",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Constantine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "TA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "OPAREE RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "PET er RE Fos PER",
    "MISC"
  ],
  [
    "SRERRUE TOU",
    "MISC"
  ],
  [
    "TAENIERR SE",
    "LOC"
  ],
  [
    "ï RÉ RES",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Étienne",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Àtable!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "rt",
    "LOC"
  ],
  [
    "LT",
    "ORG"
  ],
  [
    "L À |  6",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ad",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS 2 LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Car si made- moiselle Tassot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chut!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tas-",
    "PER"
  ],
  [
    "tàcher",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "ha- sard",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu’'avez",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 55",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Durner",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! pour ma part",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "t’'empêchera",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "cetle",
    "PER"
  ],
  [
    "1S Ccnire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sang Circulait",
    "PER"
  ],
  [
    "batire  CS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Soulevait",
    "PER"
  ],
  [
    "femine",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Séparait",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Il surprenait parfois madame de Juillyseule",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérêse",
    "PER"
  ],
  [
    "ce-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juiliy",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ca-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Yerdure",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly Pépan-",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji",
    "PER"
  ],
  [
    "Youlait",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Durner",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "aloës",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je comptais chaque année beau- coup de journées",
    "MISC"
  ],
  [
    "lme",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Serrent",
    "LOC"
  ],
  [
    "l'Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sible",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Jaime",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "l’Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Camps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je n’aurais jamais cru",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colonisation",
    "ORG"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "pius adorable",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "at- trayant",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Agérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "achevât",
    "PER"
  ],
  [
    "velle",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je voudrais que les deux peuples n’en fissent qu’un!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "l'Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "cipal",
    "LOC"
  ],
  [
    "rs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Te Re ET ee mt me rt Te ue Te mm",
    "MISC"
  ],
  [
    "ir dde tn",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "échangcaït",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "|  Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vraiment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Pleurer!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Folle!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "PP",
    "ORG"
  ],
  [
    "LEE DE pale",
    "MISC"
  ],
  [
    "4 ds ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ps ! N  |  66 MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryemt",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem!  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeunes filles",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gerorges",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges pa-",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRAME",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dei Mure",
    "ORG"
  ],
  [
    "RARE HER",
    "MISC"
  ],
  [
    "APPRRE ME AA EL PET",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRET AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "”  DT",
    "MISC"
  ],
  [
    "TS SR PT NT NT TT AT T ms",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dur- per étreignil le poignet",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Île pays du soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îles sables",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caravanes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "mauame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "7e pere te MA w = + e = CE TS SE at ge",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIIT  Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quant au colonel",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "COUP",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Vraiment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Quard",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îles ageraver",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Cher Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "élai",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "pasi",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "LOC"
  ],
  [
    "nn",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE mms",
    "PER"
  ],
  [
    "TR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Sempressa",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ïa passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "Cieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "RME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Len cr",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jesuis",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Bar",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Va ron",
    "PER"
  ],
  [
    "M.de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 13  faisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "co-",
    "ORG"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Sarres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Je moyen de se tirer d’em- barras",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jene",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Consentement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cœur",
    "PER"
  ],
  [
    "Cepen-",
    "PER"
  ],
  [
    "DT",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "JG Saurai",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je le sache",
    "MISC"
  ],
  [
    "eette lettre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Il ne serait pas refusé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Geor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "les.soirées",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja.-",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Larizier",
    "PER"
  ],
  [
    "Ce peut-être fit frémir madame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lari- Zier",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagnoles",
    "LOC"
  ],
  [
    "OEM NP A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Étienne",
    "PER"
  ],
  [
    "ls",
    "PER"
  ],
  [
    "Étienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lari-",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "CROP AN PSE PANETTIERE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Tas-",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "pius",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Capitaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheval",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "” T",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es Les nr ET  78 MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Pardon",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Juillv",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "reprilil",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Lauduan",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUppose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "colonel de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise charmante",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Recevez",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mlonsieur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sicerécit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bärres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Lau-",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Allons !  Et elle entraîna son cavalier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "ter",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Silence!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Emmenons Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise el M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "ordre d°",
    "ORG"
  ],
  [
    "madame Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame",
    "PER"
  ],
  [
    "Etienne",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Navez",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "CORRE  ni er  84 MERYENI",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bras",
    "MISC"
  ],
  [
    "clouë",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "ap-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "COn- jecturês",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉE LS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PA PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEM 85 mols du sérieux Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sabrez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "Pas moi qui vous la disputerai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston eùt",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Dur-",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlem-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "PE RE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 87",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame Larizier",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "ble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "qe",
    "MISC"
  ],
  [
    "gr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Er",
    "LOC"
  ],
  [
    "ML LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "EC",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Reposez",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Indigné :  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "A FATTNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 89",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Cessons",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Cessons",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ai bien la figure d’une femme aimée",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "vanouir",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Île jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cer-",
    "ORG"
  ],
  [
    "A A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ge A 1 mem dE ul \f ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE E SPA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DENMERETR",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Juily",
    "PER"
  ],
  [
    "homie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeter les yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "supplierais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Œ@ux",
    "PER"
  ],
  [
    "Mariant",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je campais dans la pro- vince de Constantine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "séparai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ia vis",
    "LOC"
  ],
  [
    "atrocés",
    "PER"
  ],
  [
    "Îa",
    "PER"
  ],
  [
    "Tu.es",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saharien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quel-",
    "LOC"
  ],
  [
    "dtlaquée",
    "PER"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "F'",
    "MISC"
  ],
  [
    "sé-",
    "PER"
  ],
  [
    "Süpplia",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saharienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aiïssa",
    "ORG"
  ],
  [
    "Infatigable",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marek",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "cale d'Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "mons",
    "LOC"
  ],
  [
    "tichez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "|  XVI  Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "À  son éducation",
    "MISC"
  ],
  [
    "im- ",
    "PER"
  ],
  [
    "Pression des races civilisées",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compta",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Ha",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "nante",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "À peu prés le même âge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 97",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Gtait",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Pavaient",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise de M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges pour Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sœur",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Je vais lui trouver toutes les qualités",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Occupons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pourtasœur",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "cel",
    "MISC"
  ],
  [
    "ets'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "PER"
  ],
  [
    "Il t'aime!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comment!",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Varori",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrer Marie",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "cachât",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "macemoiselle Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Ôté",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "HenriLaudun",
    "MISC"
  ],
  [
    "chevaurher",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieult mademoiselle",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "fencore",
    "LOC"
  ],
  [
    "terre",
    "LOC"
  ],
  [
    "fixail",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 101  yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "porte d'",
    "LOC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Jançait",
    "PER"
  ],
  [
    "cueval",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!l'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie gaic- ment",
    "PER"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soyez",
    "ORG"
  ],
  [
    "GeOrges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sou-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Parlez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "VéCU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "M£RYEM 1063  Pai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Souvenirs el mes nouvelles croyances",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mademoi-",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! toujours!  — La femme arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cemment",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "autanl",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille la main",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "capt- taine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges échan:- ceant d’heureux regards",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri Laudun",
    "PER"
  ],
  [
    "tée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dans ces excellentes intentions",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "conversatiol",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georgts",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Je sais que je ne vous inspire pas de confiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laudun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise de July",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tassot",
    "PER"
  ],
  [
    "lenez",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ÉDFIS !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "tience",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Made-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "viva cilé",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mark",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "voi",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉRYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Comment! répondit-1l",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "amour d’Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Landun",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "In main plus vivement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je’",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Juill",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja chambre de la malade",
    "MISC"
  ],
  [
    "el madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie saus",
    "PER"
  ],
  [
    "préluda",
    "MISC"
  ],
  [
    "done sf",
    "PER"
  ],
  [
    "Fexigez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Sic",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! jel'en prie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îl",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crois-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de July",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Je ne sais pas la consoler !  —",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laisse-moi pleurer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Aimée",
    "PER"
  ],
  [
    "répéla Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Palpitante",
    "ORG"
  ],
  [
    "angoiss",
    "PER"
  ],
  [
    "lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Finterrogeant",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "accablét",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Loi !  Et elle se cacha le front",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 113  L'explosion",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise, ah ! tu m'aimes trop!  Elles s’embrassèrent de nouveau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ou un regret",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Calme gn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Saillements",
    "MISC"
  ],
  [
    "lenant",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous étiez là",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Un regard",
    "MISC"
  ],
  [
    "unesigrande",
    "PER"
  ],
  [
    "saudal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bohème",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "usa",
    "LOC"
  ],
  [
    "ménagements ave",
    "PER"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "sée de Fimpossible",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lête",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges!",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sopposcrait",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chère Thérèse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sécha",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja loyauté",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "mira",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ma- dame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "es- poir",
    "PER"
  ],
  [
    "Mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de J uily",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "lé colonel",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Alcérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "si- lencieuses",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM  Jeter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pair",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYUM",
    "MISC"
  ],
  [
    "im-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kou",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "désignantla",
    "PER"
  ],
  [
    "he mr ns ae",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lais-toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Musulman",
    "ORG"
  ],
  [
    "SAVONSs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Yamina",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que sur nos Coussins",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOUS avons UN Jardin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Passeoit",
    "LOC"
  ],
  [
    "cun",
    "LOC"
  ],
  [
    "Île jour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ue- Mander",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Puissance de l’amour élevé à la hauteur de lideal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pignorance",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "coup Séida",
    "MISC"
  ],
  [
    "Yamin",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cetle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Yamina",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Furco el",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresque des fou- lards",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mau-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Maures-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Getle",
    "PER"
  ],
  [
    "Cansaient",
    "MISC"
  ],
  [
    "PArabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tu verras Sidi-Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tiemcem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia fantasia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hamian",
    "ORG"
  ],
  [
    "Française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hamian",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hama",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidr- Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "rulurelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM 129  re de la patrie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ajssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Heureuse !",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "PER"
  ],
  [
    "Chambas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Etil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Secouant la tête",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "cCommotion pémble",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "lmille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "J  —",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "qe nn dé PS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Attaque de front",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "jt",
    "PER"
  ],
  [
    "madamt",
    "PER"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Chère Ma- rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "LOC"
  ],
  [
    "st blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pivoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lu es malade",
    "PER"
  ],
  [
    "Toi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "soulfrir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh! ma chère enfant!  Et madame de Juilly",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "ly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "fa têle",
    "PER"
  ],
  [
    "SŒur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "9  Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaise longue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jui",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Malheureuse!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îla",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "venoux",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mäuresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "fa lille",
    "PER"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ilier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son pere..  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jirai",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "LL",
    "MISC"
  ],
  [
    "S",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Turco",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa !  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "manifesia",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "1l",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÀX",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jour de fête militaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "rie",
    "PER"
  ],
  [
    "Féglise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car  = 0 mn",
    "MISC"
  ],
  [
    "MENRYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "iasia",
    "PER"
  ],
  [
    "Maures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tures",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Méchouar",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aux fenêtres et aux portes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lôte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Allas",
    "LOC"
  ],
  [
    "oas",
    "ORG"
  ],
  [
    "foum",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie Voyait",
    "PER"
  ],
  [
    "À cette distance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie retomi",
    "PER"
  ],
  [
    "abar",
    "PER"
  ],
  [
    "avaitélé",
    "PER"
  ],
  [
    "Aiss",
    "PER"
  ],
  [
    "stl",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î& \f MERYEM 133  exploits guerriers",
    "MISC"
  ],
  [
    "élle",
    "LOC"
  ],
  [
    "l'Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mademoiselle Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Élise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "si-",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gelui",
    "PER"
  ],
  [
    "gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Demandez-moi ma vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Césser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quite",
    "PER"
  ],
  [
    "Non!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fofficier",
    "PER"
  ],
  [
    "Sts",
    "PER"
  ],
  [
    "nne folle ivresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "SAIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "\\jarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "rcdouter",
    "PER"
  ],
  [
    "quitieras",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lu vicnuras",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déjà Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise pàle",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "sanglols",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tais-toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Élise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meyrem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "ele",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Hne Ja",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "I sinforma",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pat-",
    "PER"
  ],
  [
    "iui",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "PER"
  ],
  [
    "lle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune oflicier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Favait",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "étendail",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 139  Puits 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lète",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sebdou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Invisible",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Geor-",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Lous",
    "LOC"
  ],
  [
    "lille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oüest",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "province d'Alger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "grelis",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Un Jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYUAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ausud",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hamian",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jeur",
    "PER"
  ],
  [
    "deleurschameaux",
    "PER"
  ],
  [
    "velle",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "ltradition",
    "PER"
  ],
  [
    "rige",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marchés et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hamian",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cou-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Linent",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja victoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pune ef",
    "MISC"
  ],
  [
    "fes",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voilà Ja per sée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hamian",
    "LOC"
  ],
  [
    "nuätr",
    "LOC"
  ],
  [
    "cofçoit la femme",
    "PER"
  ],
  [
    "el ropéenne",
    "PER"
  ],
  [
    "unelk",
    "PER"
  ],
  [
    "s0l",
    "LOC"
  ],
  [
    "harël",
    "PER"
  ],
  [
    "voi",
    "PER"
  ],
  [
    "Da celet",
    "MISC"
  ],
  [
    "À fait courir à la mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "qnand",
    "ORG"
  ],
  [
    "meltre Opposition",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hamian",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jins haies",
    "PER"
  ],
  [
    "Tunis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cuussins",
    "LOC"
  ],
  [
    "l'Afrique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sèvres",
    "LOC"
  ],
  [
    "gräppes",
    "LOC"
  ],
  [
    "jelte",
    "LOC"
  ],
  [
    "S appuyà",
    "PER"
  ],
  [
    "Sol \f MERYÆENM 145  bras",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ce-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Ge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Société",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gal",
    "PER"
  ],
  [
    "| |  Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monde civilisé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sou",
    "PER"
  ],
  [
    "nelle Pemportait",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gause",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dait",
    "ORG"
  ],
  [
    "ces pensäcs",
    "PER"
  ],
  [
    "devani",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma- jestueuse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Git",
    "MISC"
  ],
  [
    "KadidJja",
    "ORG"
  ],
  [
    "Soudan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tunis",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma fille est couverte de bijoux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "poserun re- ",
    "PER"
  ],
  [
    "gard calme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chamba",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nos guer- riers",
    "MISC"
  ],
  [
    "exCités",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi Hamza",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romani",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sili-Hamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Georges !",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune fille, fraîche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja souril",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "WAissa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ont toujours l’air de chercher et d’attendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "PS",
    "ORG"
  ],
  [
    "TS 2 re re \f ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "ju-",
    "PER"
  ],
  [
    "Jlt'aimera !",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Îe",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "El Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "lon",
    "PER"
  ],
  [
    "Sommes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rassure-1o1",
    "LOC"
  ],
  [
    "EI-Romari",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oh! dit Kadidja",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXIIT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sahariennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mervemsurprise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paffection",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Fran-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "com- plete",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Écoute, ma cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "le-",
    "PER"
  ],
  [
    "Se 7 * ss °°",
    "MISC"
  ],
  [
    "À 2 \f ",
    "MISC"
  ],
  [
    "co-",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "sé- anouit",
    "PER"
  ],
  [
    "TS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Regardez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kabyle",
    "MISC"
  ],
  [
    "lesFrançats",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'écriant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "lai Fhospitalité",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Fran-",
    "ORG"
  ],
  [
    "pecter",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "de- mantler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ei-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pon",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "mnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "QT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tui",
    "LOC"
  ],
  [
    "Per-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Îe",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "El Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "nr",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Collre",
    "LOC"
  ],
  [
    "vê- \f me meme one UN =  156 MERYEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prenäs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeune fille sur son.  cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saharienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malheureuse!",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Ka- didja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "nan",
    "LOC"
  ],
  [
    "ss 4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sun ho jus es",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Themcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pars",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "fl",
    "PER"
  ],
  [
    "ce- lüi",
    "PER"
  ],
  [
    "Meyrem",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "naïl",
    "PER"
  ],
  [
    "lemps",
    "PER"
  ],
  [
    "ve-",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "ia Main",
    "PER"
  ],
  [
    "Le chérif ne pr'ononça",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Li  LL",
    "PER"
  ],
  [
    "RC CE EE DE ER ET ES",
    "ORG"
  ],
  [
    "MERYEd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "jarrive",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidya",
    "LOC"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Lapis",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "ElRomari",
    "ORG"
  ],
  [
    "La mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eveiile",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sous sa tente",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "aui",
    "ORG"
  ],
  [
    "ter el",
    "PER"
  ],
  [
    "RTE qe",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Me-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jeune fille",
    "MISC"
  ],
  [
    "imquiète de nou- veau",
    "PER"
  ],
  [
    "Toi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "FArabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "En Jeune arbre sous un vent d’or age",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pavertirai moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ElRomari",
    "ORG"
  ],
  [
    "ramger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "gr",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "PC ah pe matt pm 0",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Ji Faimet il Paime",
    "PER"
  ],
  [
    "NXIV",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston Durner",
    "PER"
  ],
  [
    "li",
    "PER"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "-t-Il",
    "PER"
  ],
  [
    "Ahlïe",
    "PER"
  ],
  [
    "Durner",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Amitié",
    "PER"
  ],
  [
    "Je vous sauverai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hamians",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON père",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Espérez",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "ue te pdt te nn oh",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE TT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sahara”",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'ai voulu m écarter de lilinéraire tracé",
    "MISC"
  ],
  [
    "re- vêuir",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouled-Sidi Cheiïk",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je serai mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'ai à profiter de votre visite",
    "MISC"
  ],
  [
    "el Je vois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "EYES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lie Sntees",
    "PER"
  ],
  [
    "DS 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "MERYEM 163",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jamais le mari",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaston",
    "PER"
  ],
  [
    "Où",
    "LOC"
  ],
  [
    "a-t-1l Jong- lemps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pavez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Îles coussirs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Courage",
    "PER"
  ],
  [
    "la- Mour",
    "PER"
  ],
  [
    "Venue des régiuns de flamme",
    "MISC"
  ],
  [
    "COM-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous n'avez pas deviné que l'amour éternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fautre",
    "LOC"
  ],
  [
    "plen d'idéal",
    "ORG"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges! demandaMeryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le mot de son désespoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Casion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Je rant- mer",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT ue nan pe PP",
    "MISC"
  ],
  [
    "og mt na \f MERYENM 165  ",
    "ORG"
  ],
  [
    "SOUVENIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "CEUX",
    "ORG"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "UN jour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ses Yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alors, les lèvres du mourant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "toul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pardon! pardon!  La figure du mourant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sourtué",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeune homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pleure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaston",
    "MISC"
  ],
  [
    "À- rabe",
    "ORG"
  ],
  [
    "ct",
    "PER"
  ],
  [
    "Faimais",
    "PER"
  ],
  [
    "Jel’",
    "MISC"
  ],
  [
    "ut Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Jl",
    "PER"
  ],
  [
    "Lêle",
    "PER"
  ],
  [
    "Kai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "àme",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fa gloire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qille",
    "PER"
  ],
  [
    "Nour",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'ai cru voir mon frère et je l'ai trouvée si",
    "MISC"
  ],
  [
    "ahinée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mervem",
    "PER"
  ],
  [
    "pasle bonheur",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Subiuguait",
    "PER"
  ],
  [
    "Mrivoise",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce serait ma volonté et non ls tienne qui n''atlirerait vers toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je choisirais mon beure",
    "MISC"
  ],
  [
    "de- vancer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'aimeras-tu",
    "PER"
  ],
  [
    "nuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Iis",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "sée",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Falttendait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM 169  sourdir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza' répondit",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja voix de Sidi-FHamza",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mervem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Ro-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ia de-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "leauel",
    "PER"
  ],
  [
    "Je l’aime !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "ché- rif",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conuuës",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tue cet homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et-Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "lPéclat",
    "MISC"
  ],
  [
    "El Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadid]a",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "sestapis",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "berrañ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja",
    "MISC"
  ],
  [
    "De longues réflexions",
    "MISC"
  ],
  [
    "etcomme",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fappeler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaid",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kadidia",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi Hanmza",
    "LOC"
  ],
  [
    "ane erreur terrible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "As-tu",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "MERYEM  _",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "f’",
    "PER"
  ],
  [
    "C'était un chef puissant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouled-Sidi-Cheiks",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Sielie Fa",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aht",
    "PER"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aïssa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "heureuset",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Enfant!",
    "MISC"
  ],
  [
    "EI-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Feureusementles",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pempêcha",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pardonnez",
    "PER"
  ],
  [
    "Kaduija",
    "LOC"
  ],
  [
    "ET-Ro-",
    "PER"
  ],
  [
    "Ar",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je vous aime toutes deux",
    "MISC"
  ],
  [
    "E-Romari",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM  Meryem",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja deses bras",
    "PER"
  ],
  [
    "Folle ! folle!",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "Heu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem repril",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saad",
    "PER"
  ],
  [
    "pos tentes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "OS feinines",
    "MISC"
  ],
  [
    "apercevri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Le honheur",
    "LOC"
  ],
  [
    "voudras",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "Je veillerai sur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kl-Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "MERYEM 175  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Île seuil de h",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "i je t'avais tué",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kaïl",
    "PER"
  ],
  [
    "Ïonne-moiMeryern",
    "LOC"
  ],
  [
    "Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "Sais vivre | |  € front du",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mervem",
    "PER"
  ],
  [
    "Seurs",
    "PER"
  ],
  [
    "câr",
    "ORG"
  ],
  [
    "lre triba",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi- éme",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ku- lidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem me suffira",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aissa",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais!",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "LOC"
  ],
  [
    "ave Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Sidi-Hamza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kaïd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "EFRo-",
    "PER"
  ],
  [
    "Tell",
    "LOC"
  ],
  [
    "El-Romari",
    "PER"
  ],
  [
    "bell",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hamian entreprenaitle voyage annuel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Béni-Amer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Atlas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "ANV",
    "ORG"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tlemcen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juilly",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bar-",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Zu bonheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Chut!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paraissail",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "madame de Juilly",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise!  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ïl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ma sœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Meryem",
    "PER"
  ],
  [
    "Barres",
    "PER"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "R",
    "LOC"
  ],
  [
    "ceite",
    "PER"
  ],
  [
    "M4",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kadidja",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh mon Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Moins, je t’en prie",
    "MISC"
  ],
  [
    "La sœur!  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Elise",
    "PER"
  ],
  [
    "Meryem",
    "LOC"
  ],
  [
    "tomher",
    "PER"
  ],
  [
    "Georges",
    "MISC"
  ],
  [
    "gorgv d’Elise",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Varon",
    "PER"
  ],
  [
    "Je ne Pai",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Barres",
