[
  [
    "COMPLÈTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE Pierre loti ",
    "PER"
  ],
  [
    "Suède",
    "LOC"
  ],
  [
    "Norvège",
    "LOC"
  ],
  [
    "I M P R I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oeuvres",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE DE",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "MOSQUÉE VERTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "LÉVY",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÉDITEUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANCIENNE MAISON",
    "MISC"
  ],
  [
    "FRÈRES",
    "PER"
  ],
  [
    "AUBER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Où sont mes frères de rêve",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie Pétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "I Oasis de Moïse",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Edriss",
    "PER"
  ],
  [
    "Pierre Loti",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaban",
    "PER"
  ],
  [
    "OMAR Fils",
    "PER"
  ],
  [
    "Edriss",
    "PER"
  ],
  [
    "El Senoussi El Hosni Sous la tente",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senoussi",
    "PER"
  ],
  [
    "Moghred",
    "LOC"
  ],
  [
    "séïd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie orientale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "El-Arich",
    "LOC"
  ],
  [
    "Angleterre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amérique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nackel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Egypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Européen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hedjaz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hier matin encore",
    "MISC"
  ],
  [
    "le Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "là-bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fontaine de Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "désert Sinaïtique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Européens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Israélites",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "xv",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vendredi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nil",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toujours plus fort",
    "MISC"
  ],
  [
    "III Samedi",
    "PER"
  ],
  [
    "route,.dans",
    "PER"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Çà",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "IV Dimanche",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie sinaïtique",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Nil",
    "LOC"
  ],
  [
    "chamaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et maintenant le soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moise",
    "PER"
  ],
  [
    "V Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Cheminer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et c’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "VI",
    "PER"
  ],
  [
    "Rephidim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Nil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marché tout le matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sénégal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Obock",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Myrrhe",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mercredi",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "VIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "grésil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "XVI",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "IX Marché tout le matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "grésil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "A'",
    "MISC"
  ],
  [
    "X Or",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éternel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeudi",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eternel",
    "PER"
  ],
  [
    "Tremblant de froid",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Supérieur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Patriarche du Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frère portier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grimpons",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prince de Beauvau",
    "PER"
  ],
  [
    "reperds",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ouvrir sa porte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aladin",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Justinien",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sainte-Sophie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "sainte Catherine",
    "PER"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "III",
    "MISC"
  ],
  [
    "Buisson",
    "PER"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Exode",
    "MISC"
  ],
  [
    "VIe",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saintes",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "XIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Byzance",
    "LOC"
  ],
  [
    "saint Basile",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Chrysostome",
    "PER"
  ],
  [
    "Théodose",
    "PER"
  ],
  [
    "suintant—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sortis de l’humidité glacée des cloîtres et des chapelles",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouin",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "A moi !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Combien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sept !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "hadji",
    "PER"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouin",
    "PER"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nackel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nackel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous voilà donc, pour trois jours",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Père Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Justinianus",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous rentrons décidément",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père",
    "PER"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIV ",
    "PER"
  ],
  [
    "Samedi",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pan !",
    "MISC"
  ],
  [
    "sarrasine",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tore",
    "LOC"
  ],
  [
    "XV Dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "amoncelée",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Frère au beau visage de cire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "XIIe",
    "MISC"
  ],
  [
    "sainte Catherine",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ ensevelisseur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Théodose",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Primitifs",
    "LOC"
  ],
  [
    "En bas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Père Économe",
    "PER"
  ],
  [
    "XVI Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Justinianus Imperator",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "par- LE DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Père Daniel",
    "PER"
  ],
  [
    "Père Économe",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous montons",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "XVII Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheminé",
    "LOC"
  ],
  [
    "monotone",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "gazelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT 67",
    "MISC"
  ],
  [
    "limpidités",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "XVIII Mercredi",
    "PER"
  ],
  [
    "Un soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "désert Sinaïtique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vallée de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oued-el-Aïn",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "cet Éden",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nackel",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeudi 8 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oued-el-Aïn",
    "LOC"
  ],
  [
    "ancien Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "peindre cet Éden",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éden",
    "LOC"
  ],
  [
    "gazelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Barkil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vendredi 9 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bizum adem gueldi",
    "PER"
  ],
  [
    "bienvenue",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "MohammedJahl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Stamboul",
    "PER"
  ],
  [
    "Vallée de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "croulantes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Rouge",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "DjebelTih",
    "PER"
  ],
  [
    "Grises les hautes cimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouest",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cueilli",
    "PER"
  ],
  [
    "califourchon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous disons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vallée de la Fontaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Djebel-Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "mimosas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et pas d’eau",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXI Samedi 10 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Djebel-Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "ânons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noirs",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oued-el-Aïn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eden",
    "MISC"
  ],
  [
    "Djebel-Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "golfe d’Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "île Sinaïtique",
    "LOC"
  ],
  [
    "golfe de Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chemin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Audessus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheminé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "N’Nouébia",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nouébia",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Terre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grande Arabie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bengale",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "là-bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXII Dimanche",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grande Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "retrempé",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "strombes",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bernard-l’ermite",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grande Arabie Déserte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous campons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXIII Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Grande Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grande Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eziongaber",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saba",
    "PER"
  ],
  [
    "roi ",
    "PER"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "lointaine Ophir",
    "LOC"
  ],
  [
    "AElana",
    "MISC"
  ],
  [
    "Romains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "golfe d’",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous pénétrons là dedans, et la voûte magnifique des palmes nous met subitement dans l’ombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stamboul",
    "PER"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "Audessus",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXIV Mardi 13 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Turc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kérak",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "au Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "S. E. Mouktar",
    "PER"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "au Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mohammed",
    "PER"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kérak",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "délin",
    "PER"
  ],
  [
    "Éden",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Smyrne",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une odeur de cadavre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXV Mercredi 14 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stamboul",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Plan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Plan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Plan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cs !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXVI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brousse rouge",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "vôtres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nackel",
    "ORG"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "au Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "kamsin",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "MohammedJahl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kérak",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tafileh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tiens !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Smyrne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mustapha",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chine",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orientaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes deux amis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Stamboul",
    "PER"
  ],
  [
    "Ismir",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et bientôt je suis égaré seul, dans cette obscurité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrai cimetière du désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Une bête qui était là, mangeant je ne sais quoi d’effroyable",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Terre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "mur de cailloux et de terre",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXVII Jeudi 15 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Plan",
    "ORG"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dès le soleil levé",
    "MISC"
  ],
  [
    "MohamedJahl",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT 125",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un soleil brûlant et splendide éclaire l’oasis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prusse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "PER"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes compagnons de route",
    "MISC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Mohammed",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "jo- LE DÉSERT",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "caïmacam",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inch-Allah !",
    "PER"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "David",
    "PER"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu des Déserts",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXVIII Vendredi 16 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tih",
    "PER"
  ],
  [
    "Isambert",
    "PER"
  ],
  [
    "Chauvet",
    "PER"
  ],
  [
    "Itinéraire d’",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie Pétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amalékites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palmyre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amalékites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Djebel-Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amalékites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baudoin Ier",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "iElana",
    "MISC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Elana",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eziongaber",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie Déserte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Edom",
    "MISC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amalékites",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Egypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "sainte Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Halte habituelle des multitudes",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Poucet",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous allons bon train maintenant ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conversation d’un instant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beyrouth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cham",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouin de Pétra",
    "PER"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "cheik Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "PER"
  ],
  [
    "Bagdad",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brahim",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "prince de Céclar",
    "PER"
  ],
  [
    "Esaïe",
    "MISC"
  ],
  [
    "LX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ézéchiel",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXVII",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aït",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "cheik Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "LOC"
  ],
  [
    "chibouck",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouin",
    "PER"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Estce",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samedi",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abdoul",
    "PER"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brahim",
    "PER"
  ],
  [
    "Une bête merveilleuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Gazal",
    "PER"
  ],
  [
    "Gazal !",
    "PER"
  ],
  [
    "cheik Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Net",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous voulons coucher ce soir en un lieu appelé l’",
    "MISC"
  ],
  [
    "OuedGherafeh",
    "MISC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "dore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oued-Gherafeh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "désert de Tih",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Ait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brahim",
    "PER"
  ],
  [
    "Hou !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "Hou !",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXI Dimanche 18 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rameaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXVII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akabah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madianites",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXII Lundi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Çà",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous campons le soir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouady-Loussein",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXXIII ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouady-Loussein",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au soleil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ramenez les dromadaires !",
    "MISC"
  ],
  [
    "I allah",
    "PER"
  ],
  [
    "djib djimmel !",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouady-Loussein",
    "PER"
  ],
  [
    "jais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brahim",
    "PER"
  ],
  [
    "Sortis du désert de Pharan",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédar",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédar",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérémie",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédar",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouady-Caïciré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabie Pétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Des fleurs en miniature",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ait",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXXIV Mercredi 21 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXV Jeudi 22 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Temps lourd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mékinez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tanger",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chanaan",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouin",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "étiolés",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXVI Vendredi 23 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vendredi saint",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Consolateur",
    "PER"
  ],
  [
    "Bédouines",
    "MISC"
  ],
  [
    "califourchon",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Terre Promise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cheminé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauce",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Campé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chanaan",
    "PER"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "LOC"
  ],
  [
    "dore",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aït",
    "PER"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Edom",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Kérak",
    "MISC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Mohammed-Jahl",
    "PER"
  ],
  [
    "Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Réveil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chanaan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dromadaire légère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérémie",
    "PER"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous y croisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oued-Gheraf",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beder-Khan",
    "PER"
  ],
  [
    "Kurdistan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constantinople",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pharan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXXVIII Dimanche 25 mars",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dimanche de Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Égyptiens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Philistins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Josué",
    "PER"
  ],
  [
    "XI",
    "PER"
  ],
  [
    "Assyriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Romains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marnas",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "sycomores",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pays de ruines et de poussière",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baal",
    "PER"
  ],
  [
    "Débris",
    "LOC"
  ],
  [
    "ânons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nébiel-Hachem",
    "PER"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Egire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés de foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Croisés naïfs ;",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rédempteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "fête de Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samson",
    "PER"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Philistins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juges",
    "MISC"
  ],
  [
    "XVI",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Esaie",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXI",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉSERT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pétra",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DÉSERT",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hassan",
    "PER"
  ],
  [
    "Aït",
    "PER"
  ],
  [
    "Demain matin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "LOTI VII",
    "MISC"
  ],
  [
    "I O crux",
    "MISC"
  ],
  [
    "ave",
    "MISC"
  ],
  [
    "spes unica ! Jérusalem !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sages",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rédempteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Espérance Unique",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "II Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maronites",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Interminables",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Beït-Djibrin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vraie vallée de la Terre Promise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beït-",
    "LOC"
  ],
  [
    "III Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "montons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethogabris",
    "PER"
  ],
  [
    "Ptolémée",
    "PER"
  ],
  [
    "Eleutheropolis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Septime-Sévère",
    "PER"
  ],
  [
    "la Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Là-bas serpente",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "liège",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "dore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous montons",
    "LOC"
  ],
  [
    "tombeaux d’Abraham",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sarah",
    "MISC"
  ],
  [
    "Isaac",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Sara",
    "PER"
  ],
  [
    "Manbré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chanaan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Genêse",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXIII",
    "ORG"
  ],
  [
    "mosquée d’Abraham",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Macpélah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éphron",
    "PER"
  ],
  [
    "Éthéen",
    "ORG"
  ],
  [
    "Séor",
    "PER"
  ],
  [
    "Les Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Antonin le Martyr",
    "PER"
  ],
  [
    "prince de Galles",
    "PER"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "roi David",
    "PER"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 207",
    "MISC"
  ],
  [
    "David",
    "PER"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Manbré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Éphron",
    "PER"
  ],
  [
    "Séor",
    "PER"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXIII",
    "ORG"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "vallée de Beït-Djibrin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ensevelissez",
    "PER"
  ],
  [
    "champ d’Éphron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Héthéen",
    "PER"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Sara",
    "PER"
  ],
  [
    "Isaac",
    "PER"
  ],
  [
    "Rébecca",
    "PER"
  ],
  [
    "Lia",
    "PER"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XLIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nuit bruyante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "IV Mercredi",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "La campague",
    "LOC"
  ],
  [
    "Provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghrabis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Égypte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cook",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 213 d’heure",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Consolateur perdu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecclésiaste",
    "MISC"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ecclésiaste",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saladin",
    "PER"
  ],
  [
    "palais de l’Ecclésiasie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "cheiks moghrabis",
    "PER"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ecclésiasie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "cintrées.—",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moghrabis !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vierge Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "nos Primitifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nativité",
    "MISC"
  ],
  [
    "grotte de la Nativité",
    "LOC"
  ],
  [
    "Franciscains",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Victoria",
    "PER"
  ],
  [
    "Autriche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Boedeker",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 219",
    "MISC"
  ],
  [
    "IIe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Bethléem antique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Latins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Distraitement",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "terre",
    "LOC"
  ],
  [
    "sainte Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Constantin",
    "PER"
  ],
  [
    "Noël",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baudoin Ier",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saladin",
    "PER"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grèce antique",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "seigneur Amaury",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frères",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand Souvenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vierge Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mon Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Évangiles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Évangiles écrits presque un siècle après lui, tout radieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russie",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "V Jeudi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous arrivons dans un creux profond",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "VI Vendredi",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Américains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anglais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. L",
    "PER"
  ],
  [
    "Pères Dominicains",
    "ORG"
  ],
  [
    "JERUSALEM",
    "PER"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dominicains",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "porte de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eudoxie",
    "PER"
  ],
  [
    "Khosroës",
    "ORG"
  ],
  [
    "VIIe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "saint Étienne",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eudoxie",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 231 Les Dominicains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII Samedi",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dominicains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Distraitement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 233 A mesure",
    "MISC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "basilique du Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "SaintÉtienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "el Komamah",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cophtes",
    "LOC"
  ],
  [
    "matouchkas",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abyssins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Latins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Place",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abyssins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madeleine",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sainte-Hélène",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Sainte-Hélène",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abyssinie",
    "LOC"
  ],
  [
    "SainteHélène",
    "LOC"
  ],
  [
    "sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "rocher du Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Esprit",
    "ORG"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rédempteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "sommes—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauveur",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JERUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 243 VIII Dimanche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mahométans.—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père S",
    "PER"
  ],
  [
    "Dominicain",
    "PER"
  ],
  [
    "sanslequel",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Haram-ech-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "PoncePilate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "lapis",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vénus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dieu de l’Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entrons dans la mosquée mystérieuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 24 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cordoue",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Maintenant",
    "ORG"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Perse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "mont Moriah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oman",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jébuséen",
    "LOC"
  ],
  [
    "roi David",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "II Rois",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXIV",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Paralipomènes",
    "PER"
  ],
  [
    "XXI",
    "MISC"
  ],
  [
    "David",
    "PER"
  ],
  [
    "I Paralipomènes",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXII",
    "PER"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "temple du Seigneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moriah",
    "LOC"
  ],
  [
    "David",
    "PER"
  ],
  [
    "David",
    "PER"
  ],
  [
    "Oman",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jébuséen",
    "MISC"
  ],
  [
    "II Paralipomènes",
    "MISC"
  ],
  [
    "III",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moriah",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nabuchodonosor",
    "PER"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Antonius IV",
    "PER"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Titus",
    "PER"
  ],
  [
    "Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Adrien",
    "PER"
  ],
  [
    "temple du Seigneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abd-elMelek",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "XIIe",
    "LOC"
  ],
  [
    "XIVe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "rocher de David",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saladin",
    "PER"
  ],
  [
    "Francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Couronnant",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Coran",
    "MISC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Écritures",
    "MISC"
  ],
  [
    "Messie Jésus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Verbe",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trinité",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sura",
    "MISC"
  ],
  [
    "IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "les Pharaons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Ka'ba",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Haramech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Médine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "temple du Seigneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint des Saints",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "El Aksa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mosquée Éloignée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Templiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rocher",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu d’Abraham",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Rabbim",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéhovah",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père",
    "PER"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 255 Le Gethsémani !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tenez !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Absalon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Josaphat",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Sortes de catacombes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-echChérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Templiers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "porte Dorée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Rameaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père S",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "porte Double",
    "MISC"
  ],
  [
    "Milieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "reine de",
    "PER"
  ],
  [
    "Saba",
    "PER"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "porte Double",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Temple du Seigneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "IX Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Rencontré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pères de Sainte-Anne",
    "ORG"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pilate",
    "PER"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "sinistre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Béthesda",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sainte-Anne",
    "LOC"
  ],
  [
    "vierge Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Carmel",
    "ORG"
  ],
  [
    "II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haramech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pilate",
    "PER"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "chapelle des Pères de Sainte-Anne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hic flagellavit",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemin de la Croix",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pères de Sainte-Anne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ecce Homo",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Jean",
    "PER"
  ],
  [
    "Filles de Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sauveur",
    "PER"
  ],
  [
    "La Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Filles de Sion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les cantiques des Filles de Sion",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "muézins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "sainte",
    "PER"
  ],
  [
    "sainte",
    "PER"
  ],
  [
    "La Voie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand Souvenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judiciaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bazar de l’huile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caucase",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "naïve—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "X Mardi",
    "ORG"
  ],
  [
    "couvent des Filles de Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 265",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "crénelures sarrasines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haram-echChérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haram",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Filles de Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ecce Homo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prétoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pilate",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prétoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prétoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Mère",
    "PER"
  ],
  [
    "Pilate",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Prétoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Jean",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint Jean",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ponce-Pilate",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "XI Mercredi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dominicains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père S",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gordon",
    "PER"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "PER"
  ],
  [
    "Dominicains",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus-Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sauveur",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "conjecturées",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 273 deuxième",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dominicains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "porte de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chrétiens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "couvent des Filles de Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Basilique",
    "LOC"
  ],
  [
    "base du Golgotha",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Luc",
    "PER"
  ],
  [
    "XXIV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 275",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "XII Jeudi",
    "PER"
  ],
  [
    "Erré à cheval",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Campagnes de pierres grisâtres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saladin",
    "PER"
  ],
  [
    "Sanhédrin",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIII Vendredi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père S",
    "PER"
  ],
  [
    "Josapbat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "suivons—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sélim II",
    "PER"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lieu habituel du morne silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Descendons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vierge",
    "LOC"
  ],
  [
    "IVe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mahométans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abyssins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cophtes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Latins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Extérieurement",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "grabats",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mahométans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "saint Joseph",
    "PER"
  ],
  [
    "sainte Anne",
    "PER"
  ],
  [
    "Çà",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éphèse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éphèse",
    "LOC"
  ],
  [
    "saint Jean",
    "PER"
  ],
  [
    "sainte Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Croisés",
    "MISC"
  ],
  [
    "reparue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Musulmans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Madame Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "la Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "XIVe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "la Passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mathieu",
    "PER"
  ],
  [
    "XXVI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marc",
    "PER"
  ],
  [
    "XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un jardinet mignard",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chemin de Croix",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand Souvenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Franciscains",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 283 ches antiques",
    "MISC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Père blanc",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Siloë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Haramech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enceinte Sacrée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Évangile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siloë",
    "MISC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Absalon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Josaphat",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Jacques",
    "PER"
  ],
  [
    "Jugement dernier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Passion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père blanc",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Siloë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temple",
    "LOC"
  ],
  [
    "Siloë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "villes—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghrabis",
    "PER"
  ],
  [
    "mont Moriah",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temple",
    "LOC"
  ],
  [
    "les Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "temple de Salomon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lamentations",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Temple",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Safardim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pologne",
    "LOC"
  ],
  [
    "brocantages",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ackenazim",
    "LOC"
  ],
  [
    "d’Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérémie",
    "PER"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mur des Pleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mur des Pleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Temple",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "hâtetoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et les vieilles mains",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "mont Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baïram",
    "PER"
  ],
  [
    "XIV Samedi",
    "PER"
  ],
  [
    "Un bruit de cloches d’église",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cook",
    "PER"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chypre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "cetteétrange",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 295 de sécheresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chanaan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alentour",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gomorrhe et de Sodome",
    "MISC"
  ],
  [
    "XV Dimanche",
    "PER"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Arabie Pétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Idumée",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pentapole",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vallée des bois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cho-",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 299 dorlahomor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sodome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Adama",
    "PER"
  ],
  [
    "Séboïm",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ségor",
    "PER"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XIV",
    "PER"
  ],
  [
    "Siddim",
    "MISC"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sodome et Gomorrhe",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 301",
    "MISC"
  ],
  [
    "liège",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jadis",
    "PER"
  ],
  [
    "Titus",
    "PER"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beyrouth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 303 solitaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Halliers",
    "LOC"
  ],
  [
    "baumier-de-Galaad",
    "ORG"
  ],
  [
    "spina-Christi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "golfe de Gênes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salomon",
    "PER"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "de cannes",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Josué",
    "PER"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Élisée",
    "PER"
  ],
  [
    "Élie",
    "PER"
  ],
  [
    "Antoine",
    "PER"
  ],
  [
    "Cléopâtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cléopâtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "Vespasien",
    "PER"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Adrien",
    "PER"
  ],
  [
    "IVe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fini",
    "PER"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 305",
    "MISC"
  ],
  [
    "baumiers-de-Galaad",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont de la Quarantaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Thébaïde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sodomitide",
    "PER"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "garVII",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont de la Quarantaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "de-Galaad",
    "LOC"
  ],
  [
    "Berlin",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 307 muables des vieux soirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Passé minuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "rossignols",
    "PER"
  ],
  [
    "XVI Lundi",
    "PER"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "308 JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sodomitide",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russes",
    "LOC"
  ],
  [
    "bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arkhangel",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Blanche",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéricho",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 311 vieilles toiles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Capoul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Serbes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer Morte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Béthanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous mettons pied à terre au milieu d’enfants en haillons charmants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mecque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Çà",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lazare",
    "PER"
  ],
  [
    "Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "Madeleine",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Béthanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Béthanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "XVII Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Visité",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trésor des Latins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naples",
    "LOC"
  ],
  [
    "République de Venise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Autriche-",
    "LOC"
  ],
  [
    "l’Italie",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Napoléon III",
    "PER"
  ],
  [
    "Notre-Dame de Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Renaissance espagnole",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trésor",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Votre Grandeur »",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre Béatitude",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand Sou-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trésor des Franciscains",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "fête de Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "cette Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Galilée",
    "LOC"
  ],
  [
    "lac de Thibériade",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ de l’Évangile",
    "MISC"
  ],
  [
    "XVIII Mercredi",
    "PER"
  ],
  [
    "Visité",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem antique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 319 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Russes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sauveur",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Avant-hier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Baïram",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "mont Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghrabis",
    "LOC"
  ],
  [
    "DERNIÈRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "TROMPETTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jugement",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 323",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et je me rappelai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trésor des Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rameaux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Custode",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trésor",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 325 phandres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jésus",
    "PER"
  ],
  [
    "croix du Christ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Kamsin",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du vague",
    "MISC"
  ],
  [
    "mont des Oliviers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 327 XX Vendredi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Galilée",
    "PER"
  ],
  [
    "lac de Génésareth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Patriarche des Grecs",
    "PER"
  ],
  [
    "Pères dominicains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dames de Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Lui",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jugement dernier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siloë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "saint Jacques",
    "PER"
  ],
  [
    "Absalon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Josaphat",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieux",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 331 ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siloë",
    "LOC"
  ],
  [
    "Midi français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lourdes",
    "LOC"
  ],
  [
    "mur du Temple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vieilles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Là-bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chrétiens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "XXI Samedi",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Arménie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si le Trésor des Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Patriarche",
    "PER"
  ],
  [
    "mont Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israélites",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Béatitude",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinaï",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 335",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turquie",
    "LOC"
  ],
  [
    "fête de Pâques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arméniens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trésor",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grecs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trésor des Arméniens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Missel",
    "PER"
  ],
  [
    "reine de",
    "PER"
  ],
  [
    "Mitres",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "saint Jacques",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compostelle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Brousse",
    "PER"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 337 sables",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arménie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Khosroës II",
    "PER"
  ],
  [
    "Perse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Khosroës",
    "ORG"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "mont Sion",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mur des Pleurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "En- ",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 341 ceinte Sacrée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Pour toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "SaintÉtienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madame-Marie",
    "PER"
  ],
  [
    "vallée de Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kremlin",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au coeur de la vallée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Absalon",
    "LOC"
  ],
  [
    "saint Jacques",
    "PER"
  ],
  [
    "Josaphat",
    "LOC"
  ],
  [
    "Osman Pacha",
    "PER"
  ],
  [
    "Ghazi",
    "PER"
  ],
  [
    "Plevna",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ophel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah !",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "Franciscains",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assieds-toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédron",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 345",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contre l’olivier",
    "MISC"
  ],
  [
    "SaintSépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Viens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et, l’âme plus déçue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 347 fanal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voie Douloureuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "d’Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXII Dimanche",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Soeurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Frères",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bethléem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mauresques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Abyssinie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouines",
    "LOC"
  ],
  [
    "rue là-bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 349 Avant de quitter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abyssins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cophtes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Muézin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Isis",
    "PER"
  ],
  [
    "Baal",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Omar",
    "PER"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 351",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gabriel",
    "PER"
  ],
  [
    "Les sanetuaires des musulmans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haram-ech-Chérif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Islam",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXIII O crux",
    "PER"
  ],
  [
    "ave",
    "MISC"
  ],
  [
    "spes unica Lundi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Galilée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Europe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hélène",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "MISC"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "roc du Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "croix de Jésus",
    "ORG"
  ],
  [
    "pélerine",
    "PER"
  ],
  [
    "Évangile",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Écriture",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Évangile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Mal et la Mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Rédemption",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "messie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Évangiles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gethsémani",
    "PER"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "JÉRUSALEM 359 du",
    "LOC"
  ],
  [
    "Golgotha",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Calvaire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ !",
    "PER"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cherchez-Le",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le rencontrer de venir pompeusement à",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Il est partout",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMI Leo",
    "MISC"
  ],
  [
    "thémèze MON",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPAGNON DE",
    "PER"
  ],
  [
    "LOTI Préface",
    "MISC"
  ],
  [
    "Galilée",
    "PER"
  ],
  [
    "Nazareth",
    "LOC"
  ],
  [
    "mer de Thibériade",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Gâlil",
    "PER"
  ],
  [
    "LOTI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "porte de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Damas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Galilée",
    "PER"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sinistre départ",
    "PER"
  ],
  [
    "Béïtine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Transis",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Béthel",
    "PER"
  ],
  [
    "Luza",
    "ORG"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "XXVIII",
    "MISC"
  ],
  [
    "Béïtine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Béthel",
    "PER"
  ],
  [
    "Luza de la Genèse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Isaac",
    "PER"
  ],
  [
    "Béthel",
    "PER"
  ],
  [
    "Arche de l’Alliance",
    "MISC"
  ],
  [
    "sanctuaire de Jéhovah",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéroboam",
    "PER"
  ],
  [
    "temple du Veau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senghel",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "II Mercredi",
    "PER"
  ],
  [
    "Senghel",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Syriens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syriennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sichem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Genèse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jésus-Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "Flavia Neapolis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vespasien",
    "PER"
  ],
  [
    "royaume des Francs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA GALILÉE",
    "PER"
  ],
  [
    "Hébron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaza",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frondeuse",
    "PER"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pères",
    "MISC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jérusalem",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Saint-Sépulcre",
    "LOC"
  ],
  [
    "France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sichem-Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Manassé",
    "PER"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salmanazar",
    "PER"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assyrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Israélites",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abraham",
    "PER"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pentateuque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Messie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "PER"
  ],
  [
    "XIVe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Benjamin de Tudèle",
    "PER"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Lévi",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jéhovah",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Pentateuque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pentateuque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Occident",
    "LOC"
  ],
  [
    "Manassé",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus-Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "serge",
    "PER"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Babylone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Pentateuque",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Garizim",
    "PER"
  ],
  [
    "Pâque samaritaine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Est du Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bédouins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplousien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Français",
    "MISC"
  ],
  [
    "Français",
    "LOC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Syrie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moghreb",
    "LOC"
  ],
  [
    "Algérien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hindou",
    "LOC"
  ],
  [
    "pèlerinage de Terre Sainte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Père Économe",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Litfellah",
    "PER"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pères",
    "MISC"
  ],
  [
    "henneh",
    "LOC"
  ],
  [
    "Léo",
    "PER"
  ],
  [
    "henneh",
    "LOC"
  ],
  [
    "III Jeudi",
    "PER"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jetez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pères",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous montons",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nuits",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant peinturlurées de fleurs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacob",
    "PER"
  ],
  [
    "Pentateuque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nazareth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "PER"
  ],
  [
    "Moriah",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jéhovah",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALILÉE 383",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sannabalète",
    "LOC"
  ],
  [
    "JésusChrist",
    "PER"
  ],
  [
    "Hyrcan",
    "PER"
  ],
  [
    "temple de Jupiter",
    "LOC"
  ],
  [
    "Zénon",
    "PER"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Justinien",
    "PER"
  ],
  [
    "Neapolis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gaule",
    "LOC"
  ],
  [
    "la Bible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "le Seigneur votre Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seigneur votre Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Deutéronome",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un peu au-dessous de nous et à un millier de mètres de distance",
    "MISC"
  ],
  [
    "mont Hébal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moïse",
    "PER"
  ],
  [
    "mont Hébal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "PER"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hébreux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "VII",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "vallée du Jourdain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Couchant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ephraïm",
    "LOC"
  ],
  [
    "plaine de Saron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Méditerranée",
    "LOC"
  ],
  [
    "miciel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Samaritaines",
    "LOC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pâque",
    "MISC"
  ],
  [
    "Turcs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pâque",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA GALILÉE",
    "PER"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jaffa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Palestine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "royaume d’Israël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salmanazar",
    "PER"
  ],
  [
    "Couth",
    "LOC"
  ],
  [
    "Babel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samaritains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Garizim",
    "PER"
  ],
  [
    "Jésus-Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Alexandre le Grand",
    "PER"
  ],
  [
    "Sébastien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hérode",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sabast",
    "PER"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sarrasins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "soleil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Naplouse",
    "LOC"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ouest",
    "LOC"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Sébastieh Hérodienne",
    "PER"
  ],
  [
    "Achab",
    "PER"
  ],
  [
    "Jézabel",
    "PER"
  ],
  [
    "Baal",
    "PER"
  ],
  [
    "GALILÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "église de Saint-Jean-Baptiste",
    "LOC"
  ],
  [
    "Croisés francs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "Julien l’Apostat",
    "PER"
  ],
  [
    "saint Jean-Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Elisée",
    "PER"
  ],
  [
    "Samarie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allah",
    "PER"
  ],
  [
    "Mahomet",
    "PER"
  ],
  [
    "Judée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quatre heures de marche",
    "MISC"
  ],
  [
    "Djéninn",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA GALILÉE",
    "PER"
  ],
  [
    "Sânour",
    "PER"
  ],
  [
    "Béthulie",
