[
  [
    "Caltica",
    "PER"
  ],
  [
    "Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compenses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Alexandre Sotet",
    "PER"
  ],
  [
    "NIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "A41",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alexandre",
    "PER"
  ],
  [
    "département de l'Oise",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compenses",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Alexandre",
    "PER"
  ],
  [
    "I1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Callicasont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collections de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "loin078",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commercial de ces Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cadre d'une publication cadémique",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charles",
    "PER"
  ],
  [
    "onf",
    "ORG"
  ],
  [
    "de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Calice.Onf.fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contenus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Acad́miques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Service",
    "ORG"
  ],
  [
    "Support",
    "LOC"
  ],
  [
    "ChOUERIGIPOURACCEDERAUATARITS EIALA",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "proprieté de la Bnf",
    "MISC"
  ],
  [
    "I Quelques cContenussontsoumis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ceuxcisont",
    "PER"
  ],
  [
    "reutitisation",
    "PER"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "la But",
    "MISC"
  ],
  [
    "S1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cas5 de utilisation pŕvue",
    "LOC"
  ],
  [
    "I1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commerciale Contre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEPARTEMENT DE LOISE",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPENSES",
    "MISC"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. ALEXANDRE SOREL",
    "PER"
  ],
  [
    "Cour imṕriale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "ME",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "IE I  D I",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seen Ω",
    "PER"
  ],
  [
    "LIBRAIRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PLACE SAINT SAUVEUR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jari",
    "PER"
  ],
  [
    "DE LINPRIMRRIE ROUSSEAU",
    "PER"
  ],
  [
    "LEON",
    "PER"
  ],
  [
    "DPERSENIY PIE VIPMIeE",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "DEPARTEMENT DE",
    "PER"
  ],
  [
    "LA Ŕ",
    "PER"
  ],
  [
    "COMPTÈCRE ET MARAIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fragment historique F",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chacin",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Socít́ des Jacobins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mondéc",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand acte Constitutionnel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cherche d propagerses idćes",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et, bientot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand",
    "LOC"
  ],
  [
    "dese",
    "PER"
  ],
  [
    "Deix",
    "LOC"
  ],
  [
    "Correspondance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ce nombre Grandit celle de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seconde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moniteur 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cent cinquante Environ",
    "MISC"
  ],
  [
    "un0  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ea",
    "PER"
  ],
  [
    "lee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Composer la socít́ des amis de la a Constitution",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éclairer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Communes des Campagnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contribution",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "arrelés de la Socialé des Amis de la Constitution de Compagnie",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "J0",
    "PER"
  ],
  [
    "Cotierernent inedits",
    "PER"
  ],
  [
    "Eurent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "PER"
  ],
  [
    "guy J",
    "PER"
  ],
  [
    "Ainsi la Marche progressive des idees revalutionnaires",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "VIl",
    "MISC"
  ],
  [
    "D. 884",
    "MISC"
  ],
  [
    "VrIl",
    "LOC"
  ],
  [
    "D. 697",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Tiraill",
    "PER"
  ],
  [
    "Fauteuil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lection",
    "MISC"
  ],
  [
    "Successeur M. Stanislas",
    "PER"
  ],
  [
    "Celte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Socít́ des Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution du royaume decrelée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Assembĺe  nationale",
    "ORG"
  ],
  [
    "acceptée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Conrint",
    "PER"
  ],
  [
    "St.Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mirabeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Corps y serdientinviles",
    "MISC"
  ],
  [
    "society",
    "ORG"
  ],
  [
    "J. le 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "Communication",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Messieurs de Noyon",
    "PER"
  ],
  [
    "Conc",
    "PER"
  ],
  [
    "Vance",
    "PER"
  ],
  [
    "Entrevue",
    "PER"
  ],
  [
    "Contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "aDministrations",
    "MISC"
  ],
  [
    "Emporter u ct Garer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Celte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Corps minist i ratives",
    "ORG"
  ],
  [
    "Égal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sein",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vendit",
    "PER"
  ],
  [
    "J. a Cour dterminer le but",
    "MISC"
  ],
  [
    "Doivent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caracteres",
    "MISC"
  ],
  [
    "placée Galement d la tete du registre",
    "PER"
  ],
  [
    "Sur u le Cachet",
    "MISC"
  ],
  [
    "POPELI SUPREMA",
    "PER"
  ],
  [
    "Consquence",
    "LOC"
  ],
  [
    "5E",
    "MISC"
  ],
  [
    "Clairer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Occuper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coins de Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "deprier M. Massif",
    "PER"
  ],
  [
    "Membre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Renard",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Assidu",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "ter",
    "PER"
  ],
  [
    "athliatinn des Jacobins de Paris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grand plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "allilicc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mlassicul",
    "PER"
  ],
  [
    "Annonceurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "socíté-mère",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Jacques Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "Celte",
    "LOC"
  ],
  [
    "adoptée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Massif",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rainville",
    "PER"
  ],
  [
    "Et du cure de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Libert",
    "PER"
  ],
  [
    "Penon",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution civile du Clerǵ",
    "ORG"
  ],
  [
    "A. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Sean-Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Serge",
    "PER"
  ],
  [
    "NoinMicr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "KlatsGeneraux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eut ch",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis",
    "PER"
  ],
  [
    "rEflechi",
    "MISC"
  ],
  [
    "jai k",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "ina patrie",
    "ORG"
  ],
  [
    "co-  trihuaie",
    "PER"
  ],
  [
    "Cruel",
    "PER"
  ],
  [
    "lhumanit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Consquence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Massieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Epousd la Elle du maire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Givet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bruzcllcs",
    "PER"
  ],
  [
    "Com-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connaitre u aussibien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Son propos Verbal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "pricéde",
    "PER"
  ],
  [
    "felicita",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massif dontil",
    "PER"
  ],
  [
    "Ver-  tus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compìgne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car sensible",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Concevoir de la reunion prochaine des esprits",
    "MISC"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Semenis de L. Massif",
    "PER"
  ],
  [
    "w.",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massique",
    "PER"
  ],
  [
    "Gibert",
    "PER"
  ],
  [
    "Causéde",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Longue de leurs talents u ct",
    "MISC"
  ],
  [
    "intérite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Continueraient",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ml",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis Joseph.-Stanislas",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiegnoiso",
    "PER"
  ],
  [
    "Aussit",
    "PER"
  ],
  [
    "End",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. Feront",
    "PER"
  ],
  [
    "Bertrand",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Chabanon",
    "PER"
  ],
  [
    "Quarante de l'Academie",
    "MISC"
  ],
  [
    "FranCaise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "arnold",
    "PER"
  ],
  [
    "St. Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "délune",
    "LOC"
  ],
  [
    "Corps Administratifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Militaires de vouloir bien sy",
    "MISC"
  ],
  [
    "Senter",
    "PER"
  ],
  [
    "Epitaphe",
    "PER"
  ],
  [
    "lhonneur du Commandant",
    "PER"
  ],
  [
    "Conseil déneral de",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Conseil central",
    "ORG"
  ],
  [
    "Assemble nationale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Couronne civique",
    "ORG"
  ],
  [
    "Consquence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Epitaphes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil déneral de la Commune",
    "ORG"
  ],
  [
    "Connue",
    "LOC"
  ],
  [
    "u Sa mort",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Carte",
    "PER"
  ],
  [
    "tou5",
    "PER"
  ],
  [
    "grand Evénement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Accepte la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Comn Bienne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "lettre du FroidEs-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis HV1",
    "PER"
  ],
  [
    "Base Certain",
    "MISC"
  ],
  [
    "u Nation",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution de Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dead",
    "MISC"
  ],
  [
    "Taient",
    "PER"
  ],
  [
    "Garantie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Citoyens de la ville",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cie rares de la liste",
    "MISC"
  ],
  [
    "MMt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Thibaut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Berger",
    "PER"
  ],
  [
    "Saiget",
    "PER"
  ],
  [
    "Chauffour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercier",
    "PER"
  ],
  [
    "Courtois",
    "PER"
  ],
  [
    "Veron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rey",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauyraod",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chambon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monies",
    "MISC"
  ],
  [
    "COmmune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil céneral",
    "ORG"
  ],
  [
    "HtMl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Auger",
    "PER"
  ],
  [
    "Thi baut",
    "PER"
  ],
  [
    "Tienne Poulain",
    "PER"
  ],
  [
    "Rouges par la Socialé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pendante",
    "LOC"
  ],
  [
    "Supprimé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et que celui de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Leéron licopt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conclusions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con-",
    "ORG"
  ],
  [
    "HI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commandant",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cmtpresscmnent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conclusions du procureur de la commune",
    "MISC"
  ],
  [
    "Leéron",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sevr LON",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ciant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cherchérent d Conjurer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arabié SUivant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Socicte",
    "MISC"
  ],
  [
    "M Membres",
    "ORG"
  ],
  [
    "Centrale sd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct peul Etablir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Visc",
    "PER"
  ],
  [
    "Huit cst impossible d six",
    "MISC"
  ],
  [
    "COANIeMCES",
    "LOC"
  ],
  [
    "A arreté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sfances",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arrlle",
    "PER"
  ],
  [
    "1V",
    "LOC"
  ],
  [
    "En Concurrence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bourelle",
    "PER"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Ŕpublique ",
    "ORG"
  ],
  [
    "l'Auditoire",
    "LOC"
  ],
  [
    "lci",
    "ORG"
  ],
  [
    "Composition de Cette seconde association",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "2Juin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "1d Royaume",
    "PER"
  ],
  [
    "Et les premieres journes",
    "MISC"
  ],
  [
    "vul SC Consommer Ces Massacres",
    "ORG"
  ],
  [
    "sIdentiels",
    "MISC"
  ],
  [
    "perrin",
    "PER"
  ],
  [
    "Confiance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Energie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cart",
    "MISC"
  ],
  [
    "Virus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Binlc-Maric",
    "LOC"
  ],
  [
    "Muc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Corneille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comspilgne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "COmpare",
    "MISC"
  ],
  [
    "Constitutionnel",
    "PER"
  ],
  [
    "leroi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Citoyen propos",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comme ayant Spf",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cialement",
    "PER"
  ],
  [
    "Revolution liquidit",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compìgne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ct laseance",
    "PER"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Savoie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cle décid",
    "PER"
  ],
  [
    "Citoyennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Collet",
    "PER"
  ],
  [
    "Composait",
    "LOC"
  ],
  [
    "LEmMICS",
    "PER"
  ],
  [
    "Wus",
    "PER"
  ],
  [
    "Sences",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convenu",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sicur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un a autre ou un autre s.",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ruse",
    "LOC"
  ],
  [
    "C'estuaire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfants les dénerdient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chanter ld a dernìre strophe de l'hymne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagnard",
    "PER"
  ],
  [
    "w. Quon",
    "PER"
  ],
  [
    "Conseil",
    "ORG"
  ],
  [
    "Change",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lambert de Ballyhier",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie historique",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bisnumentale",
    "MISC"
  ],
  [
    "D. 279",
    "MISC"
  ],
  [
    "fs",
    "MISC"
  ],
  [
    "leurs Ennemis",
    "MISC"
  ],
  [
    "cnroye",
    "MISC"
  ],
  [
    "Engager",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fonctionnaires",
    "ORG"
  ],
  [
    "salarís",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Fonction publique sans Tre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ee",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cent",
    "MISC"
  ],
  [
    "cn- u",
    "PER"
  ],
  [
    "Citoyens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chemins",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "F1",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tranges",
    "PER"
  ],
  [
    "Cambrai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Favorables Sur a l'etat de la frontìre",
    "MISC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valenciennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quesnoy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Caire",
    "LOC"
  ],
  [
    "On Change quelques Colt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le18",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Culottes Compiegnois",
    "PER"
  ],
  [
    "Marmaletaur de re",
    "PER"
  ],
  [
    "prince Quatre jours apres",
    "PER"
  ],
  [
    "Curé u apres",
    "MISC"
  ],
  [
    "charlalan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tnlin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un incident Cauet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cmo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Voici Contient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conc",
    "PER"
  ],
  [
    "Eté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monstre : Je suis bon royaliste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Republique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cole",
    "PER"
  ],
  [
    "On A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commissaires",
    "ORG"
  ],
  [
    "Evenements",
    "MISC"
  ],
  [
    "arabiée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salle dépose",
    "LOC"
  ],
  [
    "vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adopté.",
    "PER"
  ],
  [
    "revolutionndire",
    "PER"
  ],
  [
    "Dragons Assisteront",
    "MISC"
  ],
  [
    "LC Citoyen Li",
    "MISC"
  ],
  [
    "u Dragons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Con u Certes ensemble pour découvrir le Coupable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un Citoyen",
    "MISC"
  ],
  [
    "fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cetincident",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis de la Ŕpublique de Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Publiciste de la Ŕpublique frangaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ut redeat miseris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beat i fortuna supervis",
    "PER"
  ],
  [
    "VALe",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "RwanDais6",
    "LOC"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Citoyen gislateur",
    "MISC"
  ],
  [
    "C'est parce que j'iti",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je vous adresse les détails Conjoint",
    "MISC"
  ],
  [
    "Usage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitgenkotf",
    "MISC"
  ],
  [
    "Separtement de Mayenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "loire",
    "LOC"
  ],
  [
    "sUr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albite",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commandement",
    "ORG"
  ],
  [
    "arḿe de lint́rieur",
    "PER"
  ],
  [
    "Causé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Connais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compense",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ourscamp",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Procureur de notre Commune",
    "LOC"
  ],
  [
    "SOnnes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitgenkoff",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assemblée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Causant",
    "PER"
  ],
  [
    "B",
    "LOC"
  ],
  [
    "Centres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cideront Cour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ctions Charges",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toient Condées",
    "PER"
  ],
  [
    "Assembĺe",
    "ORG"
  ],
  [
    "Douzaine",
    "LOC"
  ],
  [
    "totalé",
    "MISC"
  ],
  [
    "CessaIre",
    "ORG"
  ],
  [
    "paules clos",
    "PER"
  ],
  [
    "Jaco- bin",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et, trois jours apres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sommes paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous Arri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ame infernale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Journee",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cruel cornelis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eŝt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Citoyen",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car ici",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connus, Qu'd peine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Osf je rous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Connais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ro-",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Connaitre",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "I8",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Voil",
    "LOC"
  ],
  [
    "pŕvention",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Minute",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prend plaisir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Géneral ue",
    "PER"
  ],
  [
    "Relever l'assurance des sentiments d'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compieynoise",
    "PER"
  ],
  [
    "Aussitdt",
    "PER"
  ],
  [
    "indignée",
    "MISC"
  ],
  [
    "d li rille",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "dopuit are de suisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Plut arrelé",
    "MISC"
  ],
  [
    "d Blardt",
    "PER"
  ],
  [
    "Dit",
    "PER"
  ],
  [
    "roi devon journal",
    "PER"
  ],
  [
    "Mathieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lart",
    "PER"
  ],
  [
    "Certain",
    "LOC"
  ],
  [
    "Faire",
    "PER"
  ],
  [
    "Sfances",
    "LOC"
  ],
  [
    "Patrice Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "meme oit",
    "PER"
  ],
  [
    "Charlotte Corday",
    "PER"
  ],
  [
    "Encore Cet Rendement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croirait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Annonc",
    "PER"
  ],
  [
    "Conduite du Me regi l ment d'hussards",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bientot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "lIgnée",
    "LOC"
  ],
  [
    "II",
    "LOC"
  ],
  [
    "lasalle",
    "LOC"
  ],
  [
    "J. S. Rous-",
    "PER"
  ],
  [
    "Seau",
    "ORG"
  ],
  [
    "Brutus",
    "PER"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Mort Martyr e  ",
    "PER"
  ],
  [
    "Celébrerdit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hommage dod mÉmoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Citoyen de Venette",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nomme  le Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Ci",
    "MISC"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "presenter u",
    "MISC"
  ],
  [
    "Venette.n",
    "LOC"
  ],
  [
    "Surpte Nante",
    "MISC"
  ],
  [
    "Commune de Compagnie",
    "MISC"
  ],
  [
    "u de Malfrats-Oise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convertit celte proposition",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et demanda que u le drapeau",
    "MISC"
  ],
  [
    "quon ensubstitudt",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand",
    "PER"
  ],
  [
    "Commune de Marshals-Oise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Adopte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "socí̂te",
    "ORG"
  ],
  [
    "Adopte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Charger",
    "MISC"
  ],
  [
    "pre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sident",
    "PER"
  ],
  [
    "Appuyée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constituent Ct nommces",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eglises",
    "LOC"
  ],
  [
    "leto",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Celebration",
    "MISC"
  ],
  [
    "5O.",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cortege",
    "LOC"
  ],
  [
    "Curicus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cout",
    "PER"
  ],
  [
    "nerie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sod",
    "LOC"
  ],
  [
    "Republiqueune",
    "MISC"
  ],
  [
    "li socicté",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Citoyens des deux Sexes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Clencher",
    "MISC"
  ],
  [
    "la ḿmoire",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Lustres martyrs de la Re ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Solation frangaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Clatante",
    "MISC"
  ],
  [
    "1a Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "reunis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cour d'une maison nationale",
    "LOC"
  ],
  [
    "sícles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Capett",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Canon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Groupe de l'arḿe révolutionnaire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupe de Tambours",
    "ORG"
  ],
  [
    "gardons nos Cœurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juste",
    "PER"
  ],
  [
    "Rovsskaw",
    "PER"
  ],
  [
    "Tonne d'enfants et de femmes portant des drapeaux tricolores",
    "MISC"
  ],
  [
    "Calibres de Cet homme i Mortel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupe de musiciens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Buste de MaRa précéde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ami du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "bui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Poignard",
    "PER"
  ],
  [
    "Cŕpe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amour",
    "PER"
  ],
  [
    "GRoupe de citoyennes portant des Leurs et be flambeau de la Raison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Buste de Pelletier Saint Fargeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Croupe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Citoyennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Groupe de freres d'Armes",
    "ORG"
  ],
  [
    "rue de la",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cédération 2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Court Loge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Pel",
    "PER"
  ],
  [
    "Serment solennel grave dans tous les",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cours vraiment ŕpublicains",
    "MISC"
  ],
  [
    "Taient",
    "PER"
  ],
  [
    "SENCES CuiVre",
    "PER"
  ],
  [
    "DOmine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cet Loge",
    "ORG"
  ],
  [
    "Grands Hommes",
    "MISC"
  ],
  [
    "E. Aujourdhui",
    "PER"
  ],
  [
    "rue d'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Orleans",
    "LOC"
  ],
  [
    "J. Place",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ct",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ch",
    "LOC"
  ],
  [
    "Canon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cris reptilés de vive la",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cendres",
    "MISC"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loquent",
    "PER"
  ],
  [
    "Éconter",
    "PER"
  ],
  [
    "Conscience",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Egalit́. 11",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levéque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Epouse",
    "PER"
  ],
  [
    "Couronne",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tappele",
    "PER"
  ],
  [
    "Cours Etaient mus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Siecle odieux de la tyrannie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Societé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chanta",
    "ORG"
  ],
  [
    "libert",
    "PER"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "cHances",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Mardi",
    "PER"
  ],
  [
    "Drapeaux",
    "LOC"
  ],
  [
    "séance",
    "PER"
  ],
  [
    "Cn bas relief et de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Colossale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Citoyens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saisi acc Empressement",
    "PER"
  ],
  [
    "montbrison",
    "PER"
  ],
  [
    "Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "sUr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cie arrcle",
    "PER"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conserver la memoire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Promesses de concourir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Citoyennes Vertueuses Ct malgaches d' la patrie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dit l'ornement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qui Consacre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aulx imb́ciles",
    "LOC"
  ],
  [
    "particll",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ŕpublique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Visible ct intarissable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Strophe Amour sacré de la",
    "MISC"
  ],
  [
    "Patrie d Et Chantée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeanne levee",
    "PER"
  ],
  [
    "louis AV1",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "mme Toi",
    "PER"
  ],
  [
    "Quand par l'organe du lieutenant genérale son bailliage",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. de Pron-",
    "PER"
  ],
  [
    "Nay",
    "LOC"
  ],
  [
    "A DARE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Combien de justice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Caurs VouS",
    "PER"
  ],
  [
    "Louis-Le-Bienfaisant",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "aiḿe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sa Vedette inviolable",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sjour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Conservons",
    "MISC"
  ],
  [
    "dechet",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Cdeles",
    "LOC"
  ],
  [
    "meme Etle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Notre Gloire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Su",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vostre",
    "PER"
  ],
  [
    "Wisus",
    "PER"
  ],
  [
    "Daigne2",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bire",
    "LOC"
  ],
  [
    "AveC ",
    "PER"
  ],
  [
    "Grand Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "vostre Terne",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie mériter d'etre lonjours",
    "ORG"
  ],
  [
    "Votre Majest́",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chaque anńe",
    "MISC"
  ],
  [
    "bussy gloricus",
    "PER"
  ],
  [
    "Cont esperer Ros Vecuz",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vostre Majest",
    "PER"
  ],
  [
    "Doiton sHonneur",
    "PER"
  ],
  [
    "Compagnie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Regi et regno",
    "MISC"
  ],
  [
    "T",
    "LOC"
  ],
  [
    "A. Vatont",
    "PER"
  ],
  [
    "Chateau de Compìgne",
    "LOC"
  ],
  [
    "D. 499",
    "MISC"
  ],
  [
    "lls'",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cnlraidement",
    "MISC"
  ],
  [
    "A Conscience",
    "MISC"
  ],
  [
    "Accomplis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cours",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cote",
    "LOC"
  ],
  [
    "desert meme",
    "PER"
  ],
  [
    "sar aaues Carte",
    "PER"
  ],
  [
    "reyes",
    "PER"
  ],
  [
    "imcatigite",
    "PER"
  ],
  [
    "PIN",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE I N D Iie",
    "PER"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ]
]