[
  [
    "FRAGMENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "alexandre sorel Cévocat",
    "PER"
  ],
  [
    "Cour impériale de 'Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "LIBRAIRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PLACE SAINT-SAUVEUR",
    "LOC"
  ],
  [
    "ARRAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "L IMPRIMERIE ROUSSEAU",
    "ORG"
  ],
  [
    "LEROT",
    "MISC"
  ],
  [
    "département de l’oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "TENDANT",
    "ORG"
  ],
  [
    "LA RÉVOLUTION COMP1ÈGNE ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fragment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Société des Jacobins",
    "ORG"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "département de l’Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moniteura",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Liste des citoyens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Contribution",
    "MISC"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution de Compiègne",
    "ORG"
  ],
  [
    "van II",
    "PER"
  ],
  [
    "département de l’Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Réimpression du Moniteur",
    "MISC"
  ],
  [
    "t. Vil",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Stanislas Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Assemblée nationale",
    "ORG"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "St-Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mirabeau",
    "PER"
  ],
  [
    "Le M",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Président",
    "PER"
  ],
  [
    "Messieurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pénétrée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUPREMA LEXESTO",
    "ORG"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jacobins de Paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "département de l’Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Renard",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution de Noyon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacobins de Paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Beauvais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean-Jacques-Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rainville",
    "PER"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gibert",
    "PER"
  ],
  [
    "président Penon",
    "PER"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Jean-Baptiste",
    "PER"
  ],
  [
    "Sergy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Senlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "États-Généraux",
    "LOC"
  ],
  [
    "département de l’Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Massieu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Givet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bruxelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "district de Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "verci tus",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noyon",
    "LOC"
  ],
  [
    "embras",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Massieu",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Gibert",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Louis-Joseph-Stanislas Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "Bertrand",
    "PER"
  ],
  [
    "M. Chabanon",
    "PER"
  ],
  [
    "Académie Française",
    "ORG"
  ],
  [
    "Corps Administratifs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Militaires de vouloir bien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil général de Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conseil général assemblé",
    "ORG"
  ],
  [
    "Assemblée nationale",
    "ORG"
  ],
  [
    "La seconde",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Assemblée nationale relative",
    "ORG"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution de Compiègne",
    "ORG"
  ],
  [
    "assocomposé de",
    "PER"
  ],
  [
    "Duchauffour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mercier",
    "PER"
  ],
  [
    "Courtois",
    "PER"
  ],
  [
    "Lambin",
    "PER"
  ],
  [
    "Veron",
    "PER"
  ],
  [
    "Rey",
    "PER"
  ],
  [
    "Beaugrand",
    "PER"
  ],
  [
    "Cuambon",
    "PER"
  ],
  [
    "Mosnies",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conseil",
    "ORG"
  ],
  [
    "MM.d’Auger",
    "PER"
  ],
  [
    "Thibaut",
    "PER"
  ],
  [
    "Etienne Poulain",
    "PER"
  ],
  [
    "Société des Amis de la Constitution de cette ville",
    "ORG"
  ],
  [
    "tendante",
    "LOC"
  ],
  [
    "rue d’Enfer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "Conseil",
    "ORG"
  ],
  [
    "M.",
    "PER"
  ],
  [
    "rue d’Enfer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leféron",
    "PER"
  ],
  [
    "rue d’Enfer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arrête",
    "MISC"
  ],
  [
    "an IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la Constitution",
    "ORG"
  ],
  [
    "Amis de la République",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sainte-Marie",
    "LOC"
  ],
  [
    "dins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Saint-Corneille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amis de la République",
    "ORG"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacobins",
    "ORG"
  ],
  [
    "la Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "la France",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Savoie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Montagnard",
    "PER"
  ],
  [
    "Lambert de Ballyhier",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "t. i",
    "PER"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cambrai",
    "LOC"
  ],
  [
    "du Nord",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valenciennes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quesnoy",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "enf",
    "MISC"
  ],
  [
    "an II",
    "MISC"
  ],
  [
    "Republique",
    "LOC"
  ],
  [
    "Louis XVII",
    "PER"
  ],
  [
    "Le citoyen C",
    "MISC"
  ],
  [
    "fr",
    "LOC"
  ],
  [
    "seu I ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Amis de la République de Compiègne",
    "ORG"
  ],
  [
    "hPubliciste de la République française",
    "MISC"
  ],
  [
    "Y Ami du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ut redeat miseris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "République française",
    "ORG"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jeviens",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "département de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mayenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loire",
    "LOC"
  ],
  [
    "iis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Albite",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vitgen",
    "PER"
  ],
  [
    "Celte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ourscamp",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vitgenkoff",
    "PER"
  ],
  [
    "Tuileries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assemblée",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marseillais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Assemblée législative",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jacobin",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Robespierre",
    "PER"
  ],
  [
    "Montagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Recevez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiégnoise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "C",
    "MISC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Mathieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "futchargé",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous ignorons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Patriote Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Charlotte Corday",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Y Ami du peuple",
    "MISC"
  ],
  [
    "J.-J. Rousseau",
    "PER"
  ],
  [
    "Brutus",
    "PER"
  ],
  [
    "Lepclletier-Saint-Fargeau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "En attendant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Venette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "W",
    "PER"
  ],
  [
    "Venette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat-sur-Oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Commune de Marat-sur-Oise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Convention",
    "MISC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "au-30-brumaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "République",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Révolution française",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "Capet",
    "PER"
  ],
  [
    "Groupe de l’armée révolutionnaire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupe de tambours",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Buste de ROUSSEAU",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupe de musiciens",
    "ORG"
  ],
  [
    "MARAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes portant des fleurs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Raison",
    "PER"
  ],
  [
    "Groupe de citoyens",
    "ORG"
  ],
  [
    "Buste de Pelletier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Groupe de citoyennes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Groupe de frères d’armes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fédération 2",
    "ORG"
  ],
  [
    "Saint-Jacques",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Loi 3",
    "MISC"
  ],
  [
    "rue d’Orléans",
    "LOC"
  ],
  [
    "Place de l’Hôtel de Ville",
    "LOC"
  ],
  [
    "République",
    "MISC"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "République",
    "LOC"
  ],
  [
    "Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Levêque",
    "PER"
  ],
  [
    "Patrie les enfants",
    "ORG"
  ],
  [
    "Liberté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Pelletier",
    "PER"
  ],
  [
    "Marat",
    "PER"
  ],
  [
    "Révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "temple de la Raison",
    "LOC"
  ],
  [
    "République française",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eglise Saint-Antoine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Amour sacré de la Patrie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis XVI",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. de Pronnay",
    "PER"
  ],
  [
    "SIRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Louis.le-Bienfaisant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouy",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Daignez",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Roy",
    "PER"
  ],
  [
    "Puisse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Votre Majesté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "Vostre Majesté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Régi et regno",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vatout",
    "PER"
  ],
  [
    "Château de Compiègne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bossuet",
    "PER"
  ],
  [
    "FIN",
    "MISC"
  ]
]