[
  [
    "M. Victor Séjour",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Théâtre-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Victor Séjour",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Séjour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Victor",
    "PER"
  ],
  [
    "Diéparias",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "L.s  G + CE",
    "MISC"
  ],
  [
    "el épilogue",
    "MISC"
  ],
  [
    "VENUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ley Sunaraises",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE Scribe",
    "PER"
  ],
  [
    "ere ee     DRAMATIQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AU DIX-NEUVIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vices AN modernes",
    "ORG"
  ],
  [
    "Air é DE 6  ® 4",
    "ORG"
  ],
  [
    "V4 inUtile",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "BRALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE CERTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us",
    "LOC"
  ],
  [
    "LS LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sat :",
    "MISC"
  ],
  [
    "NE PER",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÈS TES",
    "ORG"
  ],
  [
    "ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "ss w' +  #  PARTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EDITEUR",
    "ORG"
  ],
  [
    "BEZOL",
    "ORG"
  ],
  [
    "PAOPRIETALAT DE LA FRANCE DRAMATIQUE",
    "PER"
  ],
  [
    "EALARS",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALERIE DE CHARTRES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ne 9 ET 3",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dhsrecue",
    "PER"
  ],
  [
    "Utéâtref rancars",
    "PER"
  ],
  [
    "RÉ REURS",
    "MISC"
  ],
  [
    "E Li hd | é Le | £",
    "PER"
  ],
  [
    "Ë Ù",
    "PER"
  ],
  [
    "FU",
    "LOC"
  ],
  [
    "El",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le  EU           Teen",
    "MISC"
  ],
  [
    "nee 2  ANR  7”",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRRAARRD",
    "LOC"
  ],
  [
    "PEER",
    "ORG"
  ],
  [
    "k RE \f       ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRAME EN CINQ",
    "ORG"
  ],
  [
    "AÛLES ET EN VERS",
    "MISC"
  ],
  [
    "M. VICTOR",
    "PER"
  ],
  [
    "Senté é",
    "PER"
  ],
  [
    "Pictures Fra st",
    "LOC"
  ],
  [
    "be",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "AN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Castres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nasa",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGABIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "DEA VALLEY",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABC-HERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "rophon RE",
    "PER"
  ],
  [
    "MARRANT",
    "ORG"
  ],
  [
    "SON SE",
    "LOC"
  ],
  [
    "SAM LAB",
    "ORG"
  ],
  [
    "UN BANQUE D'ALCOBA",
    "ORG"
  ],
  [
    "anne K",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "® Este sn",
    "PER"
  ],
  [
    "HOUEET",
    "MISC"
  ],
  [
    "meceserrs ere meeus ee Matins",
    "PER"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "i MN GAËTAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "céricher dé",
    "PER"
  ],
  [
    "KARAT",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE GHOMAERR",
    "LOC"
  ],
  [
    "euclide mosruunous",
    "PER"
  ],
  [
    "MATHIEU",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ones mmonccnuvente ua Hu",
    "PER"
  ],
  [
    "Apr MÉLIQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRIFEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEAUVALLET",
    "ORG"
  ],
  [
    "Témoignage de rerncimainanre +1 d'admiration",
    "MISC"
  ],
  [
    "SÉJOUE",
    "ORG"
  ],
  [
    "RRSXNTIIXILONRNEDALENEEENPIIREIARNSRNIDEPAPIIBNITLRERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE PREMIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diéparias",
    "LOC"
  ],
  [
    "police der ant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luis €i",
    "PER"
  ],
  [
    "asus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Joan",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "NX JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "VON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Émis",
    "MISC"
  ],
  [
    "La violent",
    "MISC"
  ],
  [
    "D'oû",
    "LOC"
  ],
  [
    "Er de La Tendresse",
    "LOC"
  ],
  [
    "joe et mon ivresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous VOUS Trompez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bien sortira",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "La main",
    "MISC"
  ],
  [
    "D présage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'ai-te",
    "MISC"
  ],
  [
    "Orique",
    "ORG"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AN JEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Un malheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'un paiement remords",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monts",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seat",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éésl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dur VOUS uNEs à quel point je [vous aime",
    "MISC"
  ],
  [
    "rahir mao",
    "PER"
  ],
  [
    "PO JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "NEÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "din Jan",
    "PER"
  ],
  [
    "AMAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "UNIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fiat",
    "ORG"
  ],
  [
    "D'honneur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contredire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le croirait con  Dan futail inoui",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jussi",
    "PER"
  ],
  [
    "cisrére",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "SON BÊTE",
    "LOC"
  ],
  [
    "dun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "F4",
    "MISC"
  ],
  [
    "HUN JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je suis jeune et riche et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lane",
    "LOC"
  ],
  [
    "mu mom puissant el gardien",
    "MISC"
  ],
  [
    "avaleré oui cele",
    "PER"
  ],
  [
    "Déparias",
    "PER"
  ],
  [
    "Ghoulé",
    "PER"
  ],
  [
    "priére",
    "PER"
  ],
  [
    "La chirète raison",
    "MISC"
  ],
  [
    "CL EUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "FA",
    "ORG"
  ],
  [
    "La anse? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LON",
    "LOC"
  ],
  [
    "ALLER  Ah",
    "MISC"
  ],
  [
    "bUM JUAN",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni, Vous plaisanier",
    "MISC"
  ],
  [
    "JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Len",
    "PER"
  ],
  [
    "Deuil",
    "PER"
  ],
  [
    "muir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monde",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ousnd",
    "ORG"
  ],
  [
    "Qu'on entend mme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sù",
    "PER"
  ],
  [
    "Car je suis",
    "MISC"
  ],
  [
    "exlave ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Cor vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Immenses",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que porfots je me sens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les deux genoux Le beswir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ft",
    "LOC"
  ],
  [
    "CA pon",
    "LOC"
  ],
  [
    "LOS JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je suis our",
    "MISC"
  ],
  [
    "Faure",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉR",
    "ORG"
  ],
  [
    "papinée",
    "LOC"
  ],
  [
    "LR",
    "ORG"
  ],
  [
    "CES dansresmomensqueieseos",
    "MISC"
  ],
  [
    "taibehmme,  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "man îme",
    "MISC"
  ],
  [
    "VON DEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "OM !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mon bonheur ne peut qu'éire Je n'ai point",
    "MISC"
  ],
  [
    "BNL",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "dou Ju",
    "PER"
  ],
  [
    "JF45",
    "PER"
  ],
  [
    "jar 13 fenétre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme  S'Ù",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bus Juan",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sérille",
    "PER"
  ],
  [
    "Enés",
    "LOC"
  ],
  [
    "INS",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON 3VAD",
    "MISC"
  ],
  [
    "Regarde-la donc",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "mé",
    "PER"
  ],
  [
    "Guadalquivir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lutte avec l'Avatar de lune",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sérille",
    "PER"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Guadalquivir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soit élégant «1 benu",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Lerreur",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon pire",
    "MISC"
  ],
  [
    "BON JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mai",
    "LOC"
  ],
  [
    "HON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Poutre",
    "LOC"
  ],
  [
    "ere k",
    "PER"
  ],
  [
    "cc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Besse",
    "PER"
  ],
  [
    "abs",
    "ORG"
  ],
  [
    "4 posrisnl",
    "PER"
  ],
  [
    "@e'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Na",
    "PER"
  ],
  [
    "Que La main me sou  BON TA",
    "MISC"
  ],
  [
    "frisbee",
    "PER"
  ],
  [
    "DOM JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DELA SON MALHONN",
    "MISC"
  ],
  [
    "HART",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le retenait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voire",
    "MISC"
  ],
  [
    "VON JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "CHINLUTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AS CENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUSpERMAUT",
    "PER"
  ],
  [
    "sci QUE",
    "PER"
  ],
  [
    "SAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fair",
    "LOC"
  ],
  [
    "At eujmwhe",
    "PER"
  ],
  [
    "NEÈS",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "PER"
  ],
  [
    "D oise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "S6ivre",
    "PER"
  ],
  [
    "CUITE",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE 1",
    "ORG"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lest",
    "PER"
  ],
  [
    "Le dervsmt dé 13 scûne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Froid et désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lien !",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'omer sm",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Oni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dai",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu je suis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un trouble",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îbeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "éiouilée !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Regardant le ciel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si Dieu m'avait dome",
    "MISC"
  ],
  [
    "Où!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lénébres Ser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tombant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sent",
    "PER"
  ],
  [
    "Toujours",
    "MISC"
  ],
  [
    "Phégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "GENE AN",
    "ORG"
  ],
  [
    "CEE EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EREEEEE PERS",
    "ORG"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PARÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MISSAIRe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les aus",
    "MISC"
  ],
  [
    "MHÉGLISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "nen",
    "PER"
  ],
  [
    "BIREAUNAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Melle",
    "LOC"
  ],
  [
    "tros",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÈGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Neon",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "COLLIER Vous allez",
    "PER"
  ],
  [
    "CLLEA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Autre Esveilence",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGANTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "enés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégaris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "précide",
    "PER"
  ],
  [
    "But-Mebri",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIÈGANIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Virement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Loës",
    "LOC"
  ],
  [
    "ORNEMENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diémarins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abul-Deétri",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BEKRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'inclinant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aîlab",
    "PER"
  ],
  [
    "DIELGARLAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "albert",
    "PER"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Fb",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABUL-RENTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volet des preuves",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "P NÉE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CAE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grasssn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castro",
    "PER"
  ],
  [
    "RAC",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Ligue 15",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "FAIT",
    "MISC"
  ],
  [
    "RollEÉVert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raul ÉVÉRER ENT",
    "PER"
  ],
  [
    "Vousmetlantotiemmit",
    "ORG"
  ],
  [
    "SÉLE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pe- Lire #1 moi",
    "PER"
  ],
  [
    "Taudisque",
    "PER"
  ],
  [
    "Esse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Foy aude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maistre nn prisonnier",
    "PER"
  ],
  [
    "Riva demoins",
    "ORG"
  ],
  [
    "MÉAMI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sc nt",
    "LOC"
  ],
  [
    "dun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Tournai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pas un mot de don",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "ABR-BER NI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diction",
    "MISC"
  ],
  [
    "DONS mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "RENDRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "A marche cons baisser de traces",
    "MISC"
  ],
  [
    "sé",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Reculé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frappant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le parchenia",
    "MISC"
  ],
  [
    "AbuiBahri",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Conquise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "PIRGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Læ",
    "PER"
  ],
  [
    "Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Ta-1-il",
    "PER"
  ],
  [
    "APEL-NASRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "fdëke",
    "PER"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Auer",
    "PER"
  ],
  [
    "Prénes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ice rodes ÉDEMANDE",
    "MISC"
  ],
  [
    "PMIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABC-REENL  FEnseur",
    "LOC"
  ],
  [
    "ain",
    "LOC"
  ],
  [
    "MORIN",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉSANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ZQUEZ",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABC",
    "ORG"
  ],
  [
    "DEFENCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉÈCANIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "An tai",
    "MISC"
  ],
  [
    "COMÉRNIRL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es Léte",
    "LOC"
  ],
  [
    "SA eur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Li Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "Ossnd it",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arrélet",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "# A essaya d'abord",
    "MISC"
  ],
  [
    "Di",
    "PER"
  ],
  [
    "ET sur l barre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jel'élandis sanglant d'un coup de cimeterre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Excellence",
    "PER"
  ],
  [
    "Juan de Teil",
    "PER"
  ],
  [
    "réé",
    "ORG"
  ],
  [
    "est-8-dire",
    "MISC"
  ],
  [
    "EX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lettre",
    "MISC"
  ],
  [
    "bedtan",
    "PER"
  ],
  [
    "Frappant sur là lettre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Al",
    "LOC"
  ],
  [
    "rome mn juif",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÉSA",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABUL-BRRRS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT UN SONNETÉ PATENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ns",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "La porte du saini",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dies...  LU",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Y. 5  {A Tégariss",
    "MISC"
  ],
  [
    "ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "mantigneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "AVOuEz",
    "ORG"
  ],
  [
    "Remonterait",
    "MISC"
  ],
  [
    "COMBLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ai hs fau",
    "MISC"
  ],
  [
    "TR A  +",
    "MISC"
  ],
  [
    "sam raison",
    "PER"
  ],
  [
    "# IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "deus mille ducati d'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Cid l'labrador",
    "MISC"
  ],
  [
    "SpA Dim",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quai Serait encor pis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lile",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Constitue",
    "ORG"
  ],
  [
    "ANCIENÈNRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Without",
    "MISC"
  ],
  [
    "rita",
    "LOC"
  ],
  [
    "Belle,  a",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dis-huitans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le teint rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les cieux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contre,  w Dans la chapelle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Devine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "ABBAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hi",
    "PER"
  ],
  [
    "La petite,  Son vai",
    "MISC"
  ],
  [
    "vec mn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Énoalte",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "LOC"
  ],
  [
    "De'",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Que in",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEKBI",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER €",
    "ORG"
  ],
  [
    "BAROM AR!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le roi!     ",
    "PER"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Abul-Bekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Y. Le ROI",
    "PER"
  ],
  [
    "DEÉGARIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ILÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DID",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah! PIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oai",
    "PER"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "EU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon pour sis celui doublons...",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dona Quicmiar",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bon",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENéparis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vite",
    "MISC"
  ],
  [
    "Endur",
    "LOC"
  ],
  [
    "F0",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hâle-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉCARIA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Duignera m'éconter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est grave",
    "LOC"
  ],
  [
    "LS NO",
    "MISC"
  ],
  [
    "NIÉÈPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "LE NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LE no! D'obéir !",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉÈPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE RO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ébrauné",
    "LOC"
  ],
  [
    "VIÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "SATIRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mitié",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maui diam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le chor publique",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ms",
    "LOC"
  ],
  [
    "Et tout ce sombre amas d'effrayantes pates",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me doutes débureau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qai",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Erôle d'un roi Se change",
    "MISC"
  ],
  [
    "OM!",
    "ORG"
  ],
  [
    "De la mort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edivré",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉGRANDS",
    "LOC"
  ],
  [
    "KE",
    "LOC"
  ],
  [
    "el demain",
    "PER"
  ],
  [
    "assad",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous s'iésiterions",
    "MISC"
  ],
  [
    "lirer",
    "MISC"
  ],
  [
    "soLdats",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kio",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUr Ron 1",
    "PER"
  ],
  [
    "altandé",
    "PER"
  ],
  [
    "Or",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paco",
    "PER"
  ],
  [
    "Ves",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hète-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "CEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉCARIA",
    "LOC"
  ],
  [
    "mellon",
    "LOC"
  ],
  [
    "ul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Routes",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGAMINS",
    "ORG"
  ],
  [
    "dx mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un danger !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Queen",
    "ORG"
  ],
  [
    "PIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dons ns",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOUS tre arrélé",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "La havre",
    "LOC"
  ],
  [
    "} LE no",
    "LOC"
  ],
  [
    "Là freisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Core",
    "ORG"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "AUÉGANTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Que l'élal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "Trop",
    "LOC"
  ],
  [
    "ls vichonor",
    "PER"
  ],
  [
    "Liesse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Enchainer",
    "PER"
  ],
  [
    "D'allumer La discorde",
    "MISC"
  ],
  [
    "La guerre civile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éville Vous pouviez",
    "PER"
  ],
  [
    "Abattre par le pied l'arbre de trahison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lies folles",
    "MISC"
  ],
  [
    "sère",
    "LOC"
  ],
  [
    "grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Asser",
    "PER"
  ],
  [
    "LA MO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fiéri-",
    "ORG"
  ],
  [
    "aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ke roi",
    "PER"
  ],
  [
    "M'arracher de de trûme",
    "MISC"
  ],
  [
    "suis alioché",
    "PER"
  ],
  [
    "fn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Joueur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Signer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du sang!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fe hs  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "sie?  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA MO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Giant laplome",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Hire",
    "PER"
  ],
  [
    "VOTre CANTONNE",
    "PER"
  ],
  [
    "Een",
    "PER"
  ],
  [
    "HIÉGRANDS",
    "LOC"
  ],
  [
    "De trop de bonté nuit à la grandeur suprême",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je dois me ranger du côté de nus bris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Veutét",
    "PER"
  ],
  [
    "ae it \f Æ  Bee ÈS ES  - AIReÈARR",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE VI",
    "MISC"
  ],
  [
    "7  CHEVAL 15",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pondentsomvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "téil",
    "PER"
  ],
  [
    "LE AU",
    "MISC"
  ],
  [
    "Négre",
    "MISC"
  ],
  [
    "De baines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Altemdail",
    "LOC"
  ],
  [
    "La exit M aa plein de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gours",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elie",
    "MISC"
  ],
  [
    "AN RO",
    "ORG"
  ],
  [
    "AVEC TÉ {Himes",
    "PER"
  ],
  [
    "Le serai sc couvrir du sans de trois victimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIRGSRIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Altesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Festénie",
    "PER"
  ],
  [
    "Et de cabine et la paix",
    "MISC"
  ],
  [
    "ax NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÈGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "CONTENUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "La troisième fois conspiré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éiouliaée",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juan !",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE MON",
    "MISC"
  ],
  [
    "se5 trahisons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mme",
    "PER"
  ],
  [
    "Erreurs d'enfant ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oeil",
    "LOC"
  ],
  [
    "devon",
    "PER"
  ],
  [
    "el peser ma vengeance",
    "MISC"
  ],
  [
    "égariss",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "DNéparias",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Don Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "POS SANCRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "LE RO",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souche",
    "PER"
  ],
  [
    "De ma part",
    "MISC"
  ],
  [
    "SANCHE",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Difgariss",
    "PER"
  ],
  [
    "Dhémarins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Li     op",
    "PER"
  ],
  [
    "SUÈNE V1",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh ‘!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mourir!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le mouvement de sortir ét",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENéparias",
    "MISC"
  ],
  [
    "© quon",
    "PER"
  ],
  [
    "eusintenant",
    "PER"
  ],
  [
    "Donnez Le secret de dérateur mon pére",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRUE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SCENE VAL",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIEGARTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LAÉGARTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Te voilà revenue ? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "UNES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "eur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trop 164 7",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi qui sois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le fardeau de l'âge",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ouest",
    "LOC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "diles",
    "PER"
  ],
  [
    "Le cui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si f'élais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fussent",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGANIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "SurÉOnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fu toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi DIÉGANTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ésMution",
    "MISC"
  ],
  [
    "c",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LES",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'étais lé",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉCGARAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon bon pére",
    "PER"
  ],
  [
    "Vus Moins UT El RAS S ÈTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÈGAMINS",
    "LOC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vivement",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lamort",
    "PER"
  ],
  [
    "Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "diles",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÈPARIBAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÈS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Coire",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ya las",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du courage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Appelle sur sa vie ne prompt justice",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Répagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cer",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Un roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Libre et sans contraire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mériter",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Essayant de ternir l'écess de votre vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn saches",
    "PER"
  ],
  [
    "Ge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Frappes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "snès",
    "LOC"
  ],
  [
    "omigaenr",
    "PER"
  ],
  [
    "el cela hauleatal",
    "PER"
  ],
  [
    "Que pour la vous n'avez",
    "MISC"
  ],
  [
    "résenlieuel",
    "PER"
  ],
  [
    "Mécher",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGAMINS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Anglaise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rainer",
    "PER"
  ],
  [
    "laîr",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sir",
    "PER"
  ],
  [
    "pau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ove parker",
    "PER"
  ],
  [
    "TEs-",
    "PER"
  ],
  [
    "Honore kes verlust",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGANIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mais 6 demain quipe'un",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aer",
    "ORG"
  ],
  [
    "wilde Béchifirant",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "van dernier",
    "PER"
  ],
  [
    "Mani",
    "LOC"
  ],
  [
    "lumber",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je sois re",
    "MISC"
  ],
  [
    "kr m'esagére Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "aidü",
    "PER"
  ],
  [
    "Le mystère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Achetez",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Lieu",
    "PER"
  ],
  [
    "vaisjespprendre",
    "PER"
  ],
  [
    "Éconle-mol",
    "PER"
  ],
  [
    "À J'écoute",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes amis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "is Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chrétienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ésuess",
    "MISC"
  ],
  [
    "BNÉES",
    "PER"
  ],
  [
    "bes",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "F0i5",
    "LOC"
  ],
  [
    "Répondez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "por mul",
    "PER"
  ],
  [
    "vel",
    "ORG"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Les yeux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Disra ts mére",
    "PER"
  ],
  [
    "Edo",
    "LOC"
  ],
  [
    "r mans",
    "PER"
  ],
  [
    "RE  ACTE 1 SCENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amd",
    "LOC"
  ],
  [
    "repr— Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "ane",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A anal",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sims",
    "MISC"
  ],
  [
    "De me gain Fapçcacher gar eesgeut",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fan",
    "PER"
  ],
  [
    "ANES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qa'",
    "LOC"
  ],
  [
    "RIELARTANS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ëx",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "DGA RES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "ea Ge!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ines",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Et bien * MHAIGAMIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me fl",
    "PER"
  ],
  [
    "BAÉGANIAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Les -nains liés coupe un isfane",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je vis deux vis laquais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dés",
    "LOC"
  ],
  [
    "JUSqU'",
    "MISC"
  ],
  [
    "HANGARS",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'onde fai",
    "MISC"
  ],
  [
    "UuNss",
    "PER"
  ],
  [
    "VHÉANTAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "ave mnt ronde couvitasse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pourail",
    "MISC"
  ],
  [
    "aprés Lou",
    "PER"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Mason",
    "PER"
  ],
  [
    "Musique à faire envie à tous nos grands d'Espagne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Remontant",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Charlemagne",
    "PER"
  ],
  [
    "Pouvait-5l",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avant tout f'étuis pif",
    "MISC"
  ],
  [
    "LAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÉGATIONS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASC",
    "ORG"
  ],
  [
    "C'est-a-dit qu buse Qu'on repousse du pl",
    "MISC"
  ],
  [
    "ONs'",
    "MISC"
  ],
  [
    "CET HS ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Où! du calo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lau",
    "PER"
  ],
  [
    "DRASS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "RER ALE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "lurguet",
    "PER"
  ],
  [
    "Le pour",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me be true",
    "PER"
  ],
  [
    "J'avais él d'eau shecke",
    "MISC"
  ],
  [
    "generalée",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EX",
    "MISC"
  ],
  [
    "BILRARGRAS  Ds cer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et tuer cœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyons!a",
    "LOC"
  ],
  [
    "Heures",
    "PER"
  ],
  [
    "Gréce",
    "MISC"
  ],
  [
    "Miche",
    "PER"
  ],
  [
    "Fuyait!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Langue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bianca",
    "PER"
  ],
  [
    "dns",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le désir d'étre qu jour trassgeter",
    "MISC"
  ],
  [
    "c6s",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le désir fal mia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le cachait eva croyance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nul ue",
    "PER"
  ],
  [
    "Liaison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Êt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bun Jacques de Telle",
    "PER"
  ],
  [
    "Santa-Fret",
    "LOC"
  ],
  [
    "iNis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "EN ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Part",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juste ciel” GR A NRA",
    "MISC"
  ],
  [
    "EN FRET",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aeneutaut",
    "PER"
  ],
  [
    "gésaisir",
    "PER"
  ],
  [
    "Et dire qu'ét est mort wants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bo",
    "PER"
  ],
  [
    "cserié",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Gi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es ré !",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIEGABLAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "H'eneunca",
    "PER"
  ],
  [
    "Le tunes et avenir bassement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "ENÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "démpetèr Mercier",
    "PER"
  ],
  [
    "5j",
    "PER"
  ],
  [
    "avé One astor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ages pitié dé ei",
    "MISC"
  ],
  [
    "HAEGA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cornet",
    "PER"
  ],
  [
    "UnES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss pets",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÉGROSSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "En amiraut",
    "PER"
  ],
  [
    "gas ati",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEUR Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "blue ee Paroié ee",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'",
    "LOC"
  ],
  [
    "fem Burt",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ME ur tit",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "POTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu Sonia",
    "PER"
  ],
  [
    "DES ar SIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dit : on Eden : Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "FO Ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "És",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lis dus",
    "MISC"
  ],
  [
    "AU projet",
    "MISC"
  ],
  [
    "La R",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous éles ss alles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "ANÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEME",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Man Are",
    "MISC"
  ],
  [
    "roms mao ÉTONL.— PIÉGAMINS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corréint",
    "MISC"
  ],
  [
    "obs 0e",
    "PER"
  ],
  [
    "bER 08 MERGENCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "À A",
    "MISC"
  ],
  [
    "À ",
    "ORG"
  ],
  [
    "CUSISONSONDIIISESIDIENSINPIDEONRIPTEIRATENVISEPILIÈER",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE DEUXIEME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mont",
    "LOC"
  ],
  [
    "QU'A prune ace  SCENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lil",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGAUSS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ROUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "HENRI",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABLE",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "paiGanas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abri-Badri",
    "PER"
  ],
  [
    "CT",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méponds",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIESABIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fer dE. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lai",
    "PER"
  ],
  [
    "ITSe @ui",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sur La 1able",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nomment duc Maes",
    "PER"
  ],
  [
    "Pers extie bourse",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈGANIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "dns Ses mali",
    "ORG"
  ],
  [
    "SIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dai",
    "PER"
  ],
  [
    "MILanAis",
    "PER"
  ],
  [
    "Combien",
    "LOC"
  ],
  [
    "conTient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abri-Rekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Dar piles",
    "LOC"
  ],
  [
    "pis GE",
    "ORG"
  ],
  [
    "} Oni",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGRANDS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si le métal maudit",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méme pour Le mars d'en homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "AECL-PERRY",
    "PER"
  ],
  [
    "Cent vingt doublons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Aimerai",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fort beau dender",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qu'en dis-tu?",
    "MISC"
  ],
  [
    "DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Formes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi, seigneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "mme",
    "PER"
  ],
  [
    "Tan de jules",
    "PER"
  ],
  [
    "LOUE",
    "PER"
  ],
  [
    "PEDRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS- Où soul tes champs !",
    "ORG"
  ],
  [
    "ADLLRERME",
    "PER"
  ],
  [
    "COUT SOU MERE",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉGABITS",
    "LOC"
  ],
  [
    "matraut be camel",
    "LOC"
  ],
  [
    "cel",
    "MISC"
  ],
  [
    "La:-A9",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "Digue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lopés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Chevalier de Saint-Jacque",
    "PER"
  ],
  [
    "Akamatsu",
    "PER"
  ],
  [
    "parker el votre",
    "PER"
  ],
  [
    "ABVLHENUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prenant irs doudou",
    "PER"
  ],
  [
    "MAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le cas Plus tard",
    "MISC"
  ],
  [
    "AMEL-DEN NT",
    "LOC"
  ],
  [
    "pont de ges",
    "LOC"
  ],
  [
    "La rate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fort bite",
    "LOC"
  ],
  [
    "A pan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si ta savais le secret",
    "MISC"
  ],
  [
    "La, Tu te repentirais d'",
    "MISC"
  ],
  [
    "Four",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "momeignenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Le cabinet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Attirer !  OR CONSID",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE OS",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE DL",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Toul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Somnber",
    "PER"
  ],
  [
    "Pers",
    "LOC"
  ],
  [
    "La conaie",
    "MISC"
  ],
  [
    "US",
    "LOC"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diémarins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vois",
    "PER"
  ],
  [
    "DMIRGADIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Disse",
    "LOC"
  ],
  [
    "CHUTe",
    "MISC"
  ],
  [
    "PENSE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oui, maitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eme liendrai",
    "PER"
  ],
  [
    "Là, sous rétie fenêtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÊNE IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lau",
    "PER"
  ],
  [
    "Sr da",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Perds sat",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉSAMAAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "UNE lécercle",
    "MISC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Ju",
    "PER"
  ],
  [
    "Marais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Leiut nase",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fétoile",
    "PER"
  ],
  [
    "Les ciens",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "La kite! Ma caché de non",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menu secret",
    "MISC"
  ],
  [
    "De cotmut",
    "PER"
  ],
  [
    "ERA",
    "ORG"
  ],
  [
    "deursa",
    "PER"
  ],
  [
    "Fieegarde",
    "PER"
  ],
  [
    "bes draperies",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Views",
    "PER"
  ],
  [
    "don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "alleud",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dos",
    "PER"
  ],
  [
    "D O D no ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIN JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Corée",
    "LOC"
  ],
  [
    "AE perte on mantes Sur de étre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bnés",
    "LOC"
  ],
  [
    "E oiain",
    "MISC"
  ],
  [
    "da preël",
    "PER"
  ],
  [
    "Don dan SaHLAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfin!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mettait",
    "PER"
  ],
  [
    "Eul",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÈGANTS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "BON JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "An!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "seu",
    "ORG"
  ],
  [
    "DOM JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉSANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "De ne pas sur-le-champ me venger de l'outrage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Je serai cer",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos rom",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aventurer",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "martin",
    "PER"
  ],
  [
    "quéque",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉORGANIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Êtré",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGAHIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Victimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA Un baise 9 em",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rép SUN",
    "PER"
  ],
  [
    "Be Pépetit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trés",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGARDES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si j'étais",
    "MISC"
  ],
  [
    "uaerienenr",
    "PER"
  ],
  [
    "tn Termine",
    "PER"
  ],
  [
    "Aee",
    "LOC"
  ],
  [
    "el sus",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lors de Tai",
    "PER"
  ],
  [
    "Love",
    "MISC"
  ],
  [
    "mie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vorer-vons",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos feriez éclater ton haine el mot couronne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laver",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah",
    "PER"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aéritiers",
    "PER"
  ],
  [
    "Gui",
    "PER"
  ],
  [
    "Olesoné",
    "PER"
  ],
  [
    "beers fämies",
    "PER"
  ],
  [
    "Cachent sous de grands noms des lächetés infämes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Onilecrent Serons",
    "ORG"
  ],
  [
    "BALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AREAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fhhwlé",
    "PER"
  ],
  [
    "Écrotius",
    "PER"
  ],
  [
    "La péleur dé mon front",
    "MISC"
  ],
  [
    "tés",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le désespoir meet dé mon éme sensée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ne vorrs",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÉHÉCANIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Se CoNénent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Attaché Pianiste",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et de us laiss",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien! nragré vel",
    "MISC"
  ],
  [
    "Père désipéré",
    "PER"
  ],
  [
    "Déni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vévillard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le Sos",
    "LOC"
  ],
  [
    "ke respéet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oo",
    "LOC"
  ],
  [
    "À ma vis",
    "MISC"
  ],
  [
    "mhesoyez pas rebelle",
    "PER"
  ],
  [
    "prélie altére",
    "PER"
  ],
  [
    "cha— Vent",
    "PER"
  ],
  [
    "LOS JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉGARES",
    "PER"
  ],
  [
    "La mir:  Venez",
    "MISC"
  ],
  [
    "OM!",
    "ORG"
  ],
  [
    "rome un serov",
    "LOC"
  ],
  [
    "serez lon",
    "PER"
  ],
  [
    "Fonbtierai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Venez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DPON JUAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Imposable",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vue Loeb",
    "MISC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non, je vons crois point",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "ls niort",
    "PER"
  ],
  [
    "Fait de ses dia bail ans un des an ishimhenrt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "Verne",
    "PER"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prénet",
    "PER"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "Allez pas qu'oubliant ma ferlé",
    "MISC"
  ],
  [
    "vachéte",
    "PER"
  ],
  [
    "Énace",
    "LOC"
  ],
  [
    "Font homme pour moi qui de à la me- SH",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "dvèé éaphéshon",
    "PER"
  ],
  [
    "EN bién!",
    "ORG"
  ],
  [
    "suez mardiit !",
    "PER"
  ],
  [
    "stanley dns",
    "PER"
  ],
  [
    "Pouvant",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'",
    "LOC"
  ],
  [
    "EN voilà",
    "MISC"
  ],
  [
    "berre H",
    "PER"
  ],
  [
    "james",
    "PER"
  ],
  [
    "Joan",
    "PER"
  ],
  [
    "sôyer",
    "PER"
  ],
  [
    "sopèr",
    "PER"
  ],
  [
    "Lei noiréet ti péchemin",
    "PER"
  ],
  [
    "#st our tà baie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont",
    "LOC"
  ],
  [
    "D0",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE Y.  PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diémarins DM",
    "ORG"
  ],
  [
    "BIÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Réléthierry",
    "PER"
  ],
  [
    "DOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes paroles sonnent som pleines d'american",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jamais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fortement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dico",
    "PER"
  ],
  [
    "Cethomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "vérilé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entrez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abel-Demi",
    "PER"
  ],
  [
    "Verset",
    "MISC"
  ],
  [
    "don Fun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Distants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Janez pes",
    "PER"
  ],
  [
    "DON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ta te trompes",
    "MISC"
  ],
  [
    "jé suis caline",
    "PER"
  ],
  [
    "Me voilà!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sormais",
    "LOC"
  ],
  [
    "La sombre imisnilié :  D",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Castille entière  Que",
    "LOC"
  ],
  [
    "aïtère",
    "PER"
  ],
  [
    "dore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comte",
    "PER"
  ],
  [
    "1e chètiment #72",
    "PER"
  ],
  [
    "Allô",
    "PER"
  ],
  [
    "Eons tb je sms",
    "MISC"
  ],
  [
    "rette beaut",
    "PER"
  ],
  [
    "béle-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "#5 ln",
    "MISC"
  ],
  [
    "joe je meurs",
    "PER"
  ],
  [
    "Abou-Prekri",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jude",
    "PER"
  ],
  [
    "H",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maltais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ini",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jus",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ne!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "toutéer",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvrant Es porte du Bond",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hola!",
    "MISC"
  ],
  [
    "GARDE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉCARITAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Approche-loi.— Montrant don Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement de don Juan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "citoonsianre",
    "LOC"
  ],
  [
    "An gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oréassez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DOM JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Moment l'hédition",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS UT OU",
    "MISC"
  ],
  [
    "AC UE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE D ",
    "PER"
  ],
  [
    "ABUL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "dns te food",
    "MISC"
  ],
  [
    "Malteé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ds conviction",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dati$ mon Me",
    "MISC"
  ],
  [
    "done tont-puisant",
    "PER"
  ],
  [
    "ASCL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "MiÉSARISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont en j'ais  ‘o les états chancelant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toi",
    "PER"
  ],
  [
    "app",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me espérance",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "To",
    "MISC"
  ],
  [
    "ésiste pa",
    "PER"
  ],
  [
    "ABC-PREMI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABC-DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Un seat",
    "MISC"
  ],
  [
    "nÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABUL-DIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "SUrrÉ Bi de Faut",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Server",
    "MISC"
  ],
  [
    "DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "bikcantAs",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABC-BENI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "rep long-temp",
    "PER"
  ],
  [
    "Accepta",
    "LOC"
  ],
  [
    "Là, dans mon me imporinne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "notre corinne",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉPARIBAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ta ds!",
    "MISC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "pifcanias",
    "PER"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grére",
    "LOC"
  ],
  [
    "Où m'avait entrainé ma première maltresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enl je",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Volont",
    "PER"
  ],
  [
    "Au juif Besoin",
    "MISC"
  ],
  [
    "de2r",
    "PER"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madril",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dien oil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tenteré",
    "PER"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dosmme",
    "PER"
  ],
  [
    "Vous-rème,—Avant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que j'ai de mon rôté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tonnes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Landis",
    "PER"
  ],
  [
    "Ésister tn mom",
    "PER"
  ],
  [
    "Cache per",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li europe",
    "PER"
  ],
  [
    "Fonds",
    "ORG"
  ],
  [
    "Droit les d'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "méthon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi, je tribunal des jours",
    "MISC"
  ],
  [
    "pen",
    "PER"
  ],
  [
    "sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Où",
    "LOC"
  ],
  [
    "De maudire Le ciel et d'arroser",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le ser",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja lempète",
    "PER"
  ],
  [
    "Pins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Terrain",
    "PER"
  ],
  [
    "Entr'ouvrant",
    "LOC"
  ],
  [
    "sblame bèsat",
    "PER"
  ],
  [
    "emile",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mérement",
    "PER"
  ],
  [
    "Que ne le Sites-vons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lombé",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos comprenez? DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ovi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sortirë",
    "LOC"
  ],
  [
    "étre",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Loire",
    "LOC"
  ],
  [
    "D vous sui",
    "MISC"
  ],
  [
    "SEEN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cor",
    "PER"
  ],
  [
    "EN s'étoute  | comme de flot mourant",
    "MISC"
  ],
  [
    "bonjour",
    "LOC"
  ],
  [
    "pikésais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fiat.il",
    "ORG"
  ],
  [
    "voi wine raillerte",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "IE DE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE EN",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRARBI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lois",
    "PER"
  ],
  [
    "Moment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Le cour montrer trop de mépris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon valel!",
    "PER"
  ],
  [
    "ALL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Psese",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dh !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ministre de Castille",
    "PER"
  ],
  [
    "piicantias",
    "ORG"
  ],
  [
    "D'étre digne de lui",
    "MISC"
  ],
  [
    "AML-DERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Verne",
    "PER"
  ],
  [
    "pibéanias",
    "PER"
  ],
  [
    "DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Songez",
    "MISC"
  ],
  [
    "MÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abel-Behsi",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégarixs",
    "PER"
  ],
  [
    "Able-Tekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "La poitrine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diéyariss",
    "PER"
  ],
  [
    "Monde je vons serai dire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ségoël",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "|  {ma ennemie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai-je jamais Été",
    "MISC"
  ],
  [
    "La cour d'inn palais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Empeonimen fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Wie",
    "ORG"
  ],
  [
    "mu berté",
    "PER"
  ],
  [
    "Œ1",
    "LOC"
  ],
  [
    "élèl mure",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉCARITAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mon Dieu !  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Camille",
    "PER"
  ],
  [
    "DHotsée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mettre ni bras d'un grand seigneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dom",
    "PER"
  ],
  [
    "venué le déshonneur",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGUERRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Là paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arrière!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et je liens",
    "MISC"
  ],
  [
    "La vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "AN!",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABC-BARRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "lendtre",
    "LOC"
  ],
  [
    "fenétre Me",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Maïheur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Perés",
    "LOC"
  ],
  [
    "ve chérs",
    "PER"
  ],
  [
    "Un guet-2pens'.",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pus",
    "PER"
  ],
  [
    "Dies véneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "secoursble",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAnquent de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diérariss rétombant",
    "PER"
  ],
  [
    "La tte",
    "MISC"
  ],
  [
    "ŸL",
    "LOC"
  ],
  [
    "PRÉS",
    "PER"
  ],
  [
    "GARGAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Déraisons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avila",
    "PER"
  ],
  [
    "Excellence",
    "PER"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Long2 dilirénce",
    "LOC"
  ],
  [
    "PISCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PrËs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diééswiss",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉCARDS",
    "MISC"
  ],
  [
    "pig",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le  16 DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CREDSANSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASE",
    "ORG"
  ],
  [
    "NLATETRIR",
    "MISC"
  ],
  [
    "TROISIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "cole 3 l'Alcazar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cstétu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Gréios",
    "PER"
  ],
  [
    "Du Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "uaterié",
    "PER"
  ],
  [
    "lib",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON GAETAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les SEIGNEURS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son Altesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tabimitus",
    "PER"
  ],
  [
    "DOS SACHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "mike contraté de La",
    "PER"
  ],
  [
    "carteré",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'Avis  N'",
    "MISC"
  ],
  [
    "GARGAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "D0N SAND",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tan",
    "LOC"
  ],
  [
    "DOS ÉARTAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le bras «5",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ames",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loin, ee ge :  Et riche des vingt ans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Den Sache",
    "PER"
  ],
  [
    "Pite-",
    "ORG"
  ],
  [
    "jet destriiiont js scéhe.|     SCÈNE 11",
    "PER"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Snicritis",
    "LOC"
  ],
  [
    "SANTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'EN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Resteront",
    "LOC"
  ],
  [
    "petit-Are",
    "MISC"
  ],
  [
    "tucstionrs",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hire",
    "PER"
  ],
  [
    "Feist",
    "PER"
  ],
  [
    "Non pour v.%s",
    "MISC"
  ],
  [
    "ser Toul re gel",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni pour l'aire an",
    "MISC"
  ],
  [
    "lermelé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Astre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Onels",
    "PER"
  ],
  [
    "Les lasers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous sommes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trop",
    "LOC"
  ],
  [
    "É de     LE CONNÉTABLE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Au Fait",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pices ,  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Leél",
    "PER"
  ],
  [
    "Le sori",
    "MISC"
  ],
  [
    "niort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soyons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fréres",
    "LOC"
  ],
  [
    "deroms",
    "PER"
  ],
  [
    "done",
    "PER"
  ],
  [
    "À'Avil  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Berges es en rümers",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valladolid",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fait croire Le malheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "CN SEIGNEUR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les trims #",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON SANCRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "fsnmmmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean dens",
    "PER"
  ],
  [
    "Ebetmmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qm'avons-nôs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ÿ  |  DON",
    "LOC"
  ],
  [
    "SANCRR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ecs miiérié LA",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEN 4 NME",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONNÈTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DDR SANTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ajoutez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arason",
    "PER"
  ],
  [
    "Que néons nurens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trolier Selsmenqer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tolède",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lorsér",
    "LOC"
  ],
  [
    "Forest jar Ava",
    "LOC"
  ],
  [
    "celle-1d",
    "PER"
  ],
  [
    "veni cile-t3",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "brangner",
    "ORG"
  ],
  [
    "SANCRY",
    "ORG"
  ],
  [
    "Attendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "tontoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lan!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noms devrions trembler de notre nation",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choque",
    "PER"
  ],
  [
    "Pése",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quand 2e bei souhaïté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nous aïons",
    "LOC"
  ],
  [
    "leiler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "roland",
    "PER"
  ],
  [
    "Dom",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "PER"
  ],
  [
    "Assezétir",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON SANÈNE",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "PER"
  ],
  [
    "Nons",
    "PER"
  ],
  [
    "SÉfORTEMENT SON past",
    "PER"
  ],
  [
    "Tence",
    "LOC"
  ],
  [
    "De-Oro",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sir",
    "PER"
  ],
  [
    "CAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégariss",
    "PER"
  ],
  [
    "LE Sô!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "Ds",
    "MISC"
  ],
  [
    "Altesse",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUr",
    "PER"
  ],
  [
    "Gent TE O",
    "ORG"
  ],
  [
    "CICR AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "COLIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LY AO",
    "LOC"
  ],
  [
    "uriqn'",
    "PER"
  ],
  [
    "cenen pers ton Deél",
    "ORG"
  ],
  [
    "Urois",
    "PER"
  ],
  [
    "mr 61",
    "PER"
  ],
  [
    "Arras",
    "LOC"
  ],
  [
    "1IL",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Don",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE O1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Espèrr",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGABIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "Sre",
    "PER"
  ],
  [
    "Lx",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ton",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉPARIBAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Devons resister",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE ROI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Résister?",
    "MISC"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "Diéparias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dee Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jin",
    "PER"
  ],
  [
    "Série 61 dcr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Approcher",
    "PER"
  ],
  [
    "Abuse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "ROL Écoutez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Loc ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Pedro Viennent d'étre arrétés",
    "PER"
  ],
  [
    "Ensmañ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castro ",
    "PER"
  ],
  [
    "mme genre",
    "MISC"
  ],
  [
    "el 5083",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ves étes",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON TAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menseisnenr",
    "PER"
  ],
  [
    "A0",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vonsderez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les sapplices Oni vons",
    "MISC"
  ],
  [
    "mme",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Demeure",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cri vous rez",
    "MISC"
  ],
  [
    "eh trabire",
    "PER"
  ],
  [
    "mme tile",
    "PER"
  ],
  [
    "Qc",
    "PER"
  ],
  [
    "Disbie! LE RO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Amiraut",
    "PER"
  ],
  [
    "bourréin",
    "LOC"
  ],
  [
    "eté",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dégradins votre tom",
    "PER"
  ],
  [
    "Raison votre éarmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fransmellre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ki",
    "PER"
  ],
  [
    "Là parole du maitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Da roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fait à ba",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sire.",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE no!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Péféchissez",
    "PER"
  ],
  [
    "Hi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÊNE Ÿ.  DON JUAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "vesi",
    "PER"
  ],
  [
    "Autrement",
    "PER"
  ],
  [
    "Diémarins",
    "ORG"
  ],
  [
    "lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Der me dégrader !",
    "MISC"
  ],
  [
    "véderni.—",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ab !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Joc",
    "PER"
  ],
  [
    "|  pichon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abal-Berri",
    "PER"
  ],
  [
    "Fou",
    "MISC"
  ],
  [
    "L PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABUL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "L=s Sastneths",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fétourant",
    "LOC"
  ],
  [
    "En'",
    "PER"
  ],
  [
    "DAY JEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "dei prenset",
    "PER"
  ],
  [
    "Où!",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEL-DRR RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sort",
    "PER"
  ],
  [
    "Avex",
    "ORG"
  ],
  [
    "Osi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Où!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fond de la néhenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le tralire semtira",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes?  ASTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABUL-BERNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "poitrine emmengisnebe",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement de dé Jaun : #4",
    "ORG"
  ],
  [
    "Écoute",
    "MISC"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Son vale",
    "PER"
  ],
  [
    "el perl",
    "LOC"
  ],
  [
    "ls incin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Continue",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sem",
    "PER"
  ],
  [
    "Triens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "DIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dies!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABEL",
    "PER"
  ],
  [
    "BRER",
    "ORG"
  ],
  [
    "Atari",
    "ORG"
  ],
  [
    "roms",
    "MISC"
  ],
  [
    "ITA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Physique-le… Voyons",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEN JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "Tu dale!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ADEL-SERA",
    "LOC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "D v2",
    "MISC"
  ],
  [
    "AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi enère",
    "PER"
  ],
  [
    "Cie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fès",
    "LOC"
  ],
  [
    "EEEES PA",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUÈNE VIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les Mmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lx ROÏ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jen",
    "PER"
  ],
  [
    "Do JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jon",
    "PER"
  ],
  [
    "ACTE Ni",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE VIII 19 LE MOD",
    "MISC"
  ],
  [
    "sireé",
    "MISC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'marston",
    "PER"
  ],
  [
    "deront",
    "PER"
  ],
  [
    "Liésanta",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dons re dernier warfare",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îla",
    "LOC"
  ],
  [
    "men groupe",
    "ORG"
  ],
  [
    "BON ITA",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE RO!",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Doncée",
    "LOC"
  ],
  [
    "ULe voi",
    "PER"
  ],
  [
    "ASCL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jan",
    "PER"
  ],
  [
    "Écette",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ds",
    "MISC"
  ],
  [
    "héks",
    "PER"
  ],
  [
    "Dion",
    "PER"
  ],
  [
    "RO1",
    "PER"
  ],
  [
    "Rélevez",
    "PER"
  ],
  [
    "VIN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Las",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "fes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inès",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABC",
    "ORG"
  ],
  [
    "nee reRker",
    "PER"
  ],
  [
    "Contrat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Votre Alterne",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu hot",
    "PER"
  ],
  [
    "Fort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Remettent",
    "ORG"
  ],
  [
    "Its je parchemin} Voiré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éstiguer ma thémence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Liés",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRÈS",
    "PER"
  ],
  [
    "Le roi sapeé os comitat",
    "MISC"
  ],
  [
    "alis l'amivire",
    "PER"
  ],
  [
    "Un Mancini",
    "PER"
  ],
  [
    "mos",
    "ORG"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "biicanias",
    "PER"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacob Elkiacin",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "perl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maïbeur !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diégrise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Situent de Démia",
    "PER"
  ],
  [
    "po JT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sinon re 5 lot",
    "MISC"
  ],
  [
    "Publiquement powellé",
    "LOC"
  ],
  [
    "ser",
    "PER"
  ],
  [
    "Qui t'",
    "MISC"
  ],
  [
    "réponds-môt",
    "PER"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "sarbir",
    "PER"
  ],
  [
    "ABC-BERRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Écariset",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈGARSAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oct!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "éRoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Traitre.—pecire",
    "PER"
  ],
  [
    "Là tombe Poor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ations",
    "LOC"
  ],
  [
    "viéillard",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu'on ‘te",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab ésaisons.| Fear",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "c !",
    "MISC"
  ],
  [
    "inde",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diéparias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toi dont le cœur sincère",
    "MISC"
  ],
  [
    "tonl à la",
    "PER"
  ],
  [
    "veris",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "irène",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Austin de l'Alcazar",
    "PER"
  ],
  [
    "Doni",
    "PER"
  ],
  [
    "La splendeur, Qu'on prudente valet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Savoiré",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes services",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon abnégalion aus sôans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon song",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laissez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Largeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mouvement de joie #",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abel-Reiri",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu noi",
    "PER"
  ],
  [
    "Aa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "sère",
    "LOC"
  ],
  [
    "INQUISITEUR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉcantAl",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'HNeCISrrEU A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand Dieu!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gens dons L'avenir des étale",
    "MISC"
  ],
  [
    "ellroi",
    "PER"
  ],
  [
    "fe sombre impléié",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Diégrise",
    "MISC"
  ],
  [
    "ssis",
    "PER"
  ],
  [
    "Juste ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "IROTISITRES",
    "PER"
  ],
  [
    "Peut pas lé tien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Den",
    "PER"
  ],
  [
    "tn we feinèrés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois médit |!",
    "MISC"
  ],
  [
    "D mÈS",
    "PER"
  ],
  [
    "Larmes box 1è8x",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nop",
    "PER"
  ],
  [
    "Du Dien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "ENQEMITELR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Înës",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le prenant 13 mn",
    "MISC"
  ],
  [
    ".  Sois courageuse",
    "LOC"
  ],
  [
    "entonn",
    "PER"
  ],
  [
    "Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "bee obolinée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Chrétienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parions",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma Mile !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Deégaris",
    "PER"
  ],
  [
    "Émotion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hs'é oct us",
    "PER"
  ],
  [
    "Ên",
    "PER"
  ],
  [
    "réle",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "sc transit aus jensen de roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "grèce",
    "MISC"
  ],
  [
    "grèce !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Où !",
    "MISC"
  ],
  [
    "ms Sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eñle",
    "LOC"
  ],
  [
    "chrétitre",
    "LOC"
  ],
  [
    "vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "En train du roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE nÔ!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dilonaÿias",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "bee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grèce!  LE RO!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "BiÈSanIas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Déésoumis",
    "ORG"
  ],
  [
    "fi snpplié",
    "PER"
  ],
  [
    "pee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'est-re encpr",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "FÉNERgIE Sombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "AUTE IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE IL 21  ABUL-DERRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "dom be kameni",
    "PER"
  ],
  [
    "Esse",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le consÉTaBLe",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lslssnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "bupie el",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Rollais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fons",
    "LOC"
  ],
  [
    "mo-",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jeune Bara",
    "PER"
  ],
  [
    "dell Torres",
    "PER"
  ],
  [
    "Laëna",
    "PER"
  ],
  [
    "Flores",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cabir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Archidioc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gibraltar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Labellis",
    "LOC"
  ],
  [
    "To tres devoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le brise à tes pois d'une main prompte etûre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méirissnre",
    "LOC"
  ],
  [
    "US",
    "LOC"
  ],
  [
    "Zahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alcantara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dont",
    "LOC"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Kédempteur",
    "LOC"
  ],
  [
    "M",
    "PER"
  ],
  [
    "Dréparias",
    "PER"
  ],
  [
    "Souche",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIÉMARINS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Contre d'Aleora",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lai Tail",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ton!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi jeune e1 sans",
    "MISC"
  ],
  [
    "dRoit",
    "PER"
  ],
  [
    "Lite",
    "ORG"
  ],
  [
    "Viens-tu?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lopez",
    "PER"
  ],
  [
    "La peux suivre cel homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "mére",
    "PER"
  ],
  [
    "La vie de s2",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEOIELADISIDEDESISIIRIIIASDEDDESDESESTIRIESISEIDIUESED",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE QUATRIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégeriss,— Tont",
    "PER"
  ],
  [
    "Cait nuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perès",
    "LOC"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARÈS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ents",
    "PER"
  ],
  [
    "Pauvre femme!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atieni",
    "ORG"
  ],
  [
    "ete",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aussiôt",
    "PER"
  ],
  [
    "Madame",
    "PER"
  ],
  [
    "lodie hate",
    "LOC"
  ],
  [
    "PERS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ier",
    "PER"
  ],
  [
    "Pris",
    "PER"
  ],
  [
    "Ont proclamé",
    "MISC"
  ],
  [
    "La crois,  Que Henri",
    "MISC"
  ],
  [
    "Deples",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "Asile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ponts",
    "PER"
  ],
  [
    "Vori mumeignenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Diérariss",
    "PER"
  ],
  [
    "Hi",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE",
    "PER"
  ],
  [
    "El soù chapeau",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un fauteuil",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perte",
    "LOC"
  ],
  [
    "ME A LU",
    "MISC"
  ],
  [
    "GR L ENS",
    "LOC"
  ],
  [
    "IL DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "One air sombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "2vec",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "Près",
    "LOC"
  ],
  [
    "sinn!",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mont Le Retire",
    "LOC"
  ],
  [
    "lopez De",
    "PER"
  ],
  [
    "De tab",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us ami!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes rœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "O révolution",
    "MISC"
  ],
  [
    "Musique spirale",
    "MISC"
  ],
  [
    "En me portant de Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "cicairiser",
    "PER"
  ],
  [
    "vironl",
    "PER"
  ],
  [
    "gues",
    "PER"
  ],
  [
    "Pouse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sombre réanté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Due destin m'es-te fol",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh quoi! Dons tes indians",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu",
    "LOC"
  ],
  [
    "enémé",
    "LOC"
  ],
  [
    "À: 1:11!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jermente",
    "PER"
  ],
  [
    "roi d'Aragon",
    "PER"
  ],
  [
    "den!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Conomie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grenade",
    "LOC"
  ],
  [
    "home Faiske",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quesé rharun",
    "PER"
  ],
  [
    "Cherche des jours meilleurs dans l'insurrection",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi seul, emprisonné dons ea rage imynisente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mol",
    "PER"
  ],
  [
    "Front",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hot",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je vis",
    "MISC"
  ],
  [
    "OuesT",
    "MISC"
  ],
  [
    "|  Te paris",
    "PER"
  ],
  [
    "In éreis  Que la poterie",
    "MISC"
  ],
  [
    "rédit cnla",
    "PER"
  ],
  [
    "Aboissent",
    "PER"
  ],
  [
    "Des pour me pleinère",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dom",
    "PER"
  ],
  [
    "symbian",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn veu",
    "MISC"
  ],
  [
    "juan Pol",
    "PER"
  ],
  [
    "sahel sans Libre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ose",
    "PER"
  ],
  [
    "Lois",
    "PER"
  ],
  [
    "Moment de silence.-— Diaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "Desèes",
    "PER"
  ],
  [
    "À Ports",
    "MISC"
  ],
  [
    "Près",
    "LOC"
  ],
  [
    "Us homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "rénis",
    "PER"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "mtbsAnIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Perès",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCÉNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégories",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Casillas",
    "PER"
  ],
  [
    "inès",
    "PER"
  ],
  [
    "shrnoture",
    "PER"
  ],
  [
    "Ser",
    "LOC"
  ],
  [
    "pibsasias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un Dome",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us ennemi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le trahison ? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Done",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai-je un nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "win",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'on envier",
    "MISC"
  ],
  [
    "More",
    "PER"
  ],
  [
    "DIRGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Se rérètie",
    "LOC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aojrerdhei",
    "PER"
  ],
  [
    "ACTE JV",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Y. 23",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bons artsle",
    "PER"
  ],
  [
    "ets Dont hague",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le trésor",
    "MISC"
  ],
  [
    "aùt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dieu m'espoirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dessai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le voil obscur I pare",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re es Suns",
    "MISC"
  ],
  [
    "It",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉCHARLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lenoïs l'avenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lèthe",
    "PER"
  ],
  [
    "Principautés",
    "LOC"
  ],
  [
    "l'Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "lentr Cheriemage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Dico!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pouvez",
    "PER"
  ],
  [
    "Ai-je encor quéiques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi, l'indigne soutien de vos pas thancelone",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et dont je souple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dicaments",
    "PER"
  ],
  [
    "Viens",
    "PER"
  ],
  [
    "Tan pére",
    "PER"
  ],
  [
    "Mès",
    "PER"
  ],
  [
    "—  Vopom",
    "PER"
  ],
  [
    "bére",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "Peris",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PARÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ISA RIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "évoné",
    "LOC"
  ],
  [
    "PISCGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dons un homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prats",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu'ils ne peuvent montrer 2 grand jour leur  MIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pers",
    "LOC"
  ],
  [
    "ue nons",
    "MISC"
  ],
  [
    "crea",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉMARIAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "bebe",
    "PER"
  ],
  [
    "Explique",
    "MISC"
  ],
  [
    "PaRËS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes yeux m'ont sheé",
    "MISC"
  ],
  [
    "pens-étre",
    "LOC"
  ],
  [
    "ser nie Foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "Milanais",
    "LOC"
  ],
  [
    "rome!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "ser sn front",
    "PER"
  ],
  [
    "Nerié",
    "PER"
  ],
  [
    "Fais entrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "iVeres",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIiÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "L'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diéparias",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCENE Ÿ.  DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les prci",
    "MISC"
  ],
  [
    "MALGR  L'ONDE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "recomammnt",
    "LOC"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "es li",
    "PER"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Épaiseis 1on véleurs",
    "PER"
  ],
  [
    "proierlenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Cor",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégarros",
    "PER"
  ],
  [
    "Vais-je encor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apéès",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moment de genre",
    "MISC"
  ],
  [
    "A'ROMANS",
    "ORG"
  ],
  [
    "MANONÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jem'",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souvenez",
    "PER"
  ],
  [
    "Moment de Silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉSABIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beaucoup.—Anus",
    "PER"
  ],
  [
    "” Que vous avez anssi deviné le message",
    "MISC"
  ],
  [
    "ras eme qe  BIÉCARITAS",
    "PER"
  ],
  [
    "choserare",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valldoïd",
    "PER"
  ],
  [
    "Aragon",
    "LOC"
  ],
  [
    "Navarre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Salamanque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soutiennent le parti des rebelles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bis èn",
    "MISC"
  ],
  [
    "#nûen",
    "PER"
  ],
  [
    "Bis",
    "PER"
  ],
  [
    "Anciens",
    "PER"
  ],
  [
    "Grenade",
    "LOC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "s0n",
    "MISC"
  ],
  [
    "End",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abondant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dei",
    "ORG"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "HONN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contient,  Je ne veni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maïs",
    "MISC"
  ],
  [
    "cÜté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tournant",
    "PER"
  ],
  [
    "La pôle famine Dont l'approche déj mons æoége",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Peut.il.premi",
    "MISC"
  ],
  [
    "sé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non.—A:1",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non.--Bes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ROME MASTÉ",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "cottimernt",
    "PER"
  ],
  [
    "Gens de tombiiion el",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Men laumé",
    "PER"
  ],
  [
    "Bité",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "DISGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "serris",
    "LOC"
  ],
  [
    "thore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Demain ne armée Vicane mous attraper",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pier",
    "PER"
  ],
  [
    "Lrompes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ffm",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pondrait-H ur",
    "PER"
  ],
  [
    "hONN",
    "ORG"
  ],
  [
    "PIÉSORMAIS",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haut",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉÈPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Son Altesse À pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "mel",
    "ORG"
  ],
  [
    "charun le délaless",
    "PER"
  ],
  [
    "Etle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jacob Garcia",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi, le juif",
    "MISC"
  ],
  [
    "jé Lensois",
    "PER"
  ],
  [
    "Trène",
    "PER"
  ],
  [
    "Foi 0",
    "ORG"
  ],
  [
    "biÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "pene",
    "PER"
  ],
  [
    "gu'",
    "PER"
  ],
  [
    "L Tout juif",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lei",
    "PER"
  ],
  [
    "L'union Mao",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Ellen",
    "PER"
  ],
  [
    "hécembre",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "affirmént",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon pars!",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'HOMME MASQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Cassinié",
    "LOC"
  ],
  [
    "lou",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉCARITAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "| Vousaroserts",
    "PER"
  ],
  [
    "MOIGNEnT",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRIT RUSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "mé notre mère gorille",
    "PER"
  ],
  [
    "houtaine",
    "PER"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Revenons",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "méle mme",
    "PER"
  ],
  [
    "votreé maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "milanais",
    "LOC"
  ],
  [
    "L De vos",
    "MISC"
  ],
  [
    "déa",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sujet : ",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Wons",
    "PER"
  ],
  [
    "imoï",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pons marek",
    "PER"
  ],
  [
    "bonte",
    "PER"
  ],
  [
    "éle pen Loue",
    "PER"
  ],
  [
    "por",
    "ORG"
  ],
  [
    "don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "ri",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASOEÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MÉSANaS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loiné",
    "PER"
  ],
  [
    "sn",
    "PER"
  ],
  [
    "| Entraïtre",
    "PER"
  ],
  [
    "mnt",
    "ORG"
  ],
  [
    "ARNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "La vengeance",
    "MISC"
  ],
  [
    "dérnière joe",
    "PER"
  ],
  [
    "Montr",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A quoi m'as-tu rédait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castille L.",
    "PER"
  ],
  [
    "La",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "HouSE maAsoTÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "srbsanias",
    "PER"
  ],
  [
    "Don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "MASONÉ",
    "ORG"
  ],
  [
    "NAGESÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégaris.|",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î+",
    "PER"
  ],
  [
    "mageé pos",
    "PER"
  ],
  [
    "les  verrous",
    "MISC"
  ],
  [
    "F 96",
    "MISC"
  ],
  [
    "MASOEÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Don Sence",
    "PER"
  ],
  [
    "DON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ître",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ousnd",
    "LOC"
  ],
  [
    "vhs",
    "MISC"
  ],
  [
    "DeN sAREEE",
    "PER"
  ],
  [
    "De Temps",
    "MISC"
  ],
  [
    "Longèt",
    "PER"
  ],
  [
    "Dos Sat",
    "MISC"
  ],
  [
    "MILITARIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "S6e",
    "PER"
  ],
  [
    "sr",
    "PER"
  ],
  [
    "DEN sANINr",
    "PER"
  ],
  [
    "Étome",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIÉSANIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ACTE IN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DE        Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "PhÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON SANCRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "Noms serons apprés des bonsæenis",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÈGALAIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nissan",
    "ORG"
  ],
  [
    "HIÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Combien",
    "LOC"
  ],
  [
    "SANCRT",
    "MISC"
  ],
  [
    "duras",
    "LOC"
  ],
  [
    "PILRAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PONS SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIEGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "c2",
    "PER"
  ],
  [
    "comm nn cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Devant toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "el toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "La tenueéte",
    "MISC"
  ],
  [
    "De volant lost",
    "MISC"
  ],
  [
    "En moi ne imprimer que vengeance",
    "MISC"
  ],
  [
    "A den Sentier",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ma phare",
    "MISC"
  ],
  [
    "niv éré",
    "ORG"
  ],
  [
    "PON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vins",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON SANCHE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Plus-to",
    "MISC"
  ],
  [
    "Onard",
    "PER"
  ],
  [
    "Sin Af-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que a têle",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉMARIAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "bonte",
    "PER"
  ],
  [
    "Bancs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "RUSSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer l'blond b",
    "LOC"
  ],
  [
    "ner",
    "ORG"
  ],
  [
    "PABGA RES",
    "MISC"
  ],
  [
    "NEc me ue raide",
    "PER"
  ],
  [
    "VI NÉS",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fond",
    "PER"
  ],
  [
    "| négasies An europé",
    "PER"
  ],
  [
    "DAÉGALLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "PelonsrpnL.",
    "MISC"
  ],
  [
    "AD!",
    "ORG"
  ],
  [
    "men rabat",
    "PER"
  ],
  [
    "Dec me men",
    "MISC"
  ],
  [
    "he por pu does",
    "ORG"
  ],
  [
    "mÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Fons",
    "LOC"
  ],
  [
    "BAISSE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ben Hesse",
    "PER"
  ],
  [
    "APPORTER",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "dossèee",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "elme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dia",
    "MISC"
  ],
  [
    "jones C'enù",
    "PER"
  ],
  [
    "” Pomme de Time",
    "MISC"
  ],
  [
    "NA     SCÈNE IL",
    "ORG"
  ],
  [
    "DEÈS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sete |  Mon Diss",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apsreerent nn parcherais",
    "PER"
  ],
  [
    "Mmé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Queen",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cote Clone",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes sur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le pos encor Ouvrira",
    "MISC"
  ],
  [
    "T'opirencs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ven",
    "LOC"
  ],
  [
    "Du mures gas",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss FER",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUÊNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CINOQUIENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUÈNE 1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Joss",
    "PER"
  ],
  [
    "our mn Roux",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lx",
    "PER"
  ],
  [
    "chtds de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moë.i",
    "PER"
  ],
  [
    "ax GULIER",
    "PER"
  ],
  [
    "pos JE2R. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "pol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Boire d'arsir",
    "PER"
  ],
  [
    "dion",
    "PER"
  ],
  [
    "Sasrangaons",
    "PER"
  ],
  [
    "Bis",
    "PER"
  ],
  [
    "Sur sen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que diable Font la? LE COLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONCENTR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mauvaise radeon",
    "ORG"
  ],
  [
    "Regarde ma des",
    "MISC"
  ],
  [
    "De cour de La prison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toi, more sacre vale",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voies vons-mémer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Là entre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un échafaud !",
    "MISC"
  ],
  [
    "CA meotier",
    "ORG"
  ],
  [
    "L'esi done",
    "MISC"
  ],
  [
    "SFOLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "D port",
    "MISC"
  ],
  [
    "Déles",
    "PER"
  ],
  [
    "Dies seal",
    "MISC"
  ],
  [
    "DOM JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rat # l'échelon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toni",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu TROLIER",
    "LOC"
  ],
  [
    "OS JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "hesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Huit breres",
    "MISC"
  ],
  [
    "La goubier",
    "PER"
  ],
  [
    "Sega",
    "ORG"
  ],
  [
    "dun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "SUNT",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'ai de Temps",
    "MISC"
  ],
  [
    "om EN Dr SCENE HN",
    "MISC"
  ],
  [
    "aout",
    "LOC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes combles à Sa, je me puis tue défendre Du souvenir d'émés qui me bre be cer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Candide",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fai",
    "PER"
  ],
  [
    "ÎLa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Von",
    "PER"
  ],
  [
    "Gui",
    "PER"
  ],
  [
    "Pris.",
    "MISC"
  ],
  [
    "GUEULES",
    "LOC"
  ],
  [
    "LAÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERES",
    "ORG"
  ],
  [
    "TROLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entrez",
    "PER"
  ],
  [
    "Bien qui vous en- {vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "laëe",
    "PER"
  ],
  [
    "Jus",
    "ORG"
  ],
  [
    "remodeer",
    "PER"
  ],
  [
    "DOS JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "TÉTIe",
    "ORG"
  ],
  [
    "GEOLILR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Accordé",
    "MISC"
  ],
  [
    "ssl",
    "MISC"
  ],
  [
    "conan Lou",
    "PER"
  ],
  [
    "bee",
    "ORG"
  ],
  [
    "AD bei means de parchemin",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÉD",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sorel",
    "LOC"
  ],
  [
    "Son Abesse",
    "PER"
  ],
  [
    "Lait re",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lait",
    "PER"
  ],
  [
    "sai",
    "LOC"
  ],
  [
    "uw DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "UD AUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SNÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "eumte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éah — MON FAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DÉMRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eau ?  C'est vous qui",
    "MISC"
  ],
  [
    "ane cover!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ma-  Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Li",
    "PER"
  ],
  [
    "nm Rte",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moareiswer BON",
    "PER"
  ],
  [
    "DERNIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grôre",
    "MISC"
  ],
  [
    "SES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Melon",
    "LOC"
  ],
  [
    "MON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "SD'É AR",
    "PER"
  ],
  [
    "Made",
    "PER"
  ],
  [
    "Aa",
    "LOC"
  ],
  [
    "dÉne",
    "MISC"
  ],
  [
    "M moine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab!",
    "ORG"
  ],
  [
    "ete beurr",
    "PER"
  ],
  [
    "Qi",
    "PER"
  ],
  [
    "Door Four",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Ésites",
    "MISC"
  ],
  [
    "france",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hesani",
    "MISC"
  ],
  [
    "toni",
    "PER"
  ],
  [
    "Lant",
    "PER"
  ],
  [
    "Lait",
    "LOC"
  ],
  [
    "Famset",
    "LOC"
  ],
  [
    "Malle",
    "PER"
  ],
  [
    "robertson",
    "PER"
  ],
  [
    "ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "BE mn'ess dns de pilier",
    "MISC"
  ],
  [
    "j'3i DE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ms open fon él",
    "MISC"
  ],
  [
    "D",
    "PER"
  ],
  [
    "En or desole UN tien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Erns rou",
    "PER"
  ],
  [
    "MI MAX",
    "MISC"
  ],
  [
    "msn norme",
    "ORG"
  ],
  [
    "Unessende",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le oné",
    "PER"
  ],
  [
    "ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "MN PERS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ms ui",
    "PER"
  ],
  [
    "A 42 is",
    "LOC"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "el Bic",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'ai Ph",
    "MISC"
  ],
  [
    "Larson",
    "PER"
  ],
  [
    "Jo",
    "PER"
  ],
  [
    "descir",
    "PER"
  ],
  [
    "madame",
    "PER"
  ],
  [
    "2à pis",
    "PER"
  ],
  [
    "NOYEr",
    "PER"
  ],
  [
    "MSÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Las",
    "LOC"
  ],
  [
    "phAné",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jai",
    "PER"
  ],
  [
    "Eat Tenez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le phalie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Si j'ai quelques pourér",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIse-vass",
    "PER"
  ],
  [
    "DOPRI-SUNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ml ae Rural",
    "MISC"
  ],
  [
    "BON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRE AUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÉREPR",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les pres Ex sis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ver",
    "LOC"
  ],
  [
    "ON PA",
    "ORG"
  ],
  [
    "MS ME Point DE STE",
    "MISC"
  ],
  [
    "TT een PRIE",
    "ORG"
  ],
  [
    "asianet",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eee den cel",
    "MISC"
  ],
  [
    "voi desant Tien",
    "PER"
  ],
  [
    "SOS SUPER",
    "MISC"
  ],
  [
    "sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sä",
    "LOC"
  ],
  [
    "balmer",
    "PER"
  ],
  [
    "En de pont",
    "MISC"
  ],
  [
    "mme seniors el mx",
    "MISC"
  ],
  [
    "SÈS",
    "LOC"
  ],
  [
    "emrainaut",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pécomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lee",
    "PER"
  ],
  [
    "Vrorz",
    "MISC"
  ],
  [
    "FiCES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jane",
    "PER"
  ],
  [
    "Monitor",
    "LOC"
  ],
  [
    "éci",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pin JEAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "5 Éate",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLEA Doute",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ka ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "émnséinn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pers",
    "LOC"
  ],
  [
    "PEER RG",
    "ORG"
  ],
  [
    "SÈNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "GEOLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEmainèt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nbre ef moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Poil meme nn tradition",
    "MISC"
  ],
  [
    "Potier",
    "PER"
  ],
  [
    "Rare",
    "ORG"
  ],
  [
    "}  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ds poise",
    "MISC"
  ],
  [
    "lee",
    "MISC"
  ],
  [
    "gorie",
    "LOC"
  ],
  [
    "dgobe 2 1545 ls",
    "PER"
  ],
  [
    "Eee semi dhninlishe",
    "MISC"
  ],
  [
    "tre réfraises",
    "PER"
  ],
  [
    "}  Lu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juin",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "SU Sas",
    "PER"
  ],
  [
    "Lopérie",
    "PER"
  ],
  [
    "Tésaisis",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Boyer !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Y",
    "MISC"
  ],
  [
    "SUÈNE V1",
    "MISC"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "s8 GEOLIER",
    "LOC"
  ],
  [
    "MSA RSS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vous alles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dies ke prisonnier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dôh",
    "PER"
  ],
  [
    "be dogs",
    "MISC"
  ],
  [
    "EDS",
    "ORG"
  ],
  [
    "MÉPARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Libre... es-tu Don",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tail Grèce",
    "MISC"
  ],
  [
    "At",
    "LOC"
  ],
  [
    "panchonmin",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈSANIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dent  we ou d'ail",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lai mmttiamn",
    "PER"
  ],
  [
    "rai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Regarde bre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Avec mat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Croatie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ve d'es",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tromper",
    "LOC"
  ],
  [
    "PE",
    "ORG"
  ],
  [
    "GEOLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "van be parchemin",
    "PER"
  ],
  [
    "GUARDIAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "LS GEOLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "piÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "grère",
    "PER"
  ],
  [
    "GLACIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Des dei ke mile",
    "ORG"
  ],
  [
    "rombisnie",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCÉNE Vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jo me meurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈSABSAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Deés",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Vas",
    "PER"
  ],
  [
    "num",
    "ORG"
  ],
  [
    "SNÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Île rapaille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Boni",
    "PER"
  ],
  [
    "MMÂPARIBAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Délerins",
    "LOC"
  ],
  [
    "enés",
    "LOC"
  ],
  [
    "pes inssersbie",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉSANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "-mei",
    "PER"
  ],
  [
    "vuër nini",
    "PER"
  ],
  [
    "Panne",
    "LOC"
  ],
  [
    "}  ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vos de Larmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Boissons re",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monirigeres",
    "LOC"
  ],
  [
    "MES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS ÈS",
    "MISC"
  ],
  [
    "0e houston",
    "PER"
  ],
  [
    "A béçains",
    "ORG"
  ],
  [
    "DAÉPARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Vons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ayez pisié de mur",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉGASRIA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ver",
    "LOC"
  ],
  [
    "sondes-3",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Vivres moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "pifssniss",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lui",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "H)ÉCARITAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Devoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "AS",
    "ORG"
  ],
  [
    "perl",
    "MISC"
  ],
  [
    "provence",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "wwe",
    "ORG"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vue r'est vous",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fous, mon père urbainé..",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kb",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perkins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rer",
    "PER"
  ],
  [
    "Les mains... Je devais Poire",
    "MISC"
  ],
  [
    "n Morphème",
    "PER"
  ],
  [
    "Reni",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai bite ones dj de lou",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vois Fes 108 Semer",
    "PER"
  ],
  [
    "Y  A",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ameur",
    "PER"
  ],
  [
    "Lrobi",
    "MISC"
  ],
  [
    "édé",
    "ORG"
  ],
  [
    "0e",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bsré",
    "PER"
  ],
  [
    "Bvrani",
    "MISC"
  ],
  [
    "MAÉSABLE  ",
    "PER"
  ],
  [
    "laère",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma mire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Là ont, me voil 3 vos peRenx",
    "MISC"
  ],
  [
    "L Grèce!",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE VII",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DEÈGARIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ax GEOLIER",
    "LOC"
  ],
  [
    "jun",
    "ORG"
  ],
  [
    "DE pt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ajoie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fries",
    "PER"
  ],
  [
    "Dan",
    "PER"
  ],
  [
    "pen males",
    "PER"
  ],
  [
    "CPE",
    "MISC"
  ],
  [
    "pepe Ë         ",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉCINIOS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous les me grand vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "osh",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "MÉGRANDS",
    "LOC"
  ],
  [
    "TEUR",
    "ORG"
  ],
  [
    "GARDES",
    "MISC"
  ],
  [
    "e8- Cire",
    "LOC"
  ],
  [
    "RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "VErRE",
    "PER"
  ],
  [
    "madame",
    "PER"
  ],
  [
    "rad",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son âme ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pas de l'épons",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Béposs-s",
    "PER"
  ],
  [
    "Male ur+     ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Écette",
    "PER"
  ],
  [
    "SCENE PRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "N'ISRNNTETS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sre",
    "PER"
  ],
  [
    "Neré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Teil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Den",
    "PER"
  ],
  [
    "Di fon Pair",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pour-étre sauver-acs l'empère",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le coroner",
    "PER"
  ],
  [
    "S D",
    "PER"
  ],
  [
    "Diémani",
    "LOC"
  ],
  [
    "sd nt Instant",
    "MISC"
  ],
  [
    "rm",
    "LOC"
  ],
  [
    "DARSABIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "| Sombre somme",
    "MISC"
  ],
  [
    "be pingle",
    "PER"
  ],
  [
    "Lo",
    "LOC"
  ],
  [
    "Abc 9 he Die | 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "ossi ei Ce",
    "PER"
  ]
]