[
  [
    "M. Victor Séjour",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Théâtre-",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "M. Victor Séjour",
    "PER"
  ],
  [
    "Paris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Séjour",
    "LOC"
  ],
  [
    "Victor",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bibliothèque nationale de France",
    "LOC"
  ],
  [
    "CLIQUER ICI",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACCÉDER",
    "ORG"
  ],
  [
    "TARIFS ET",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA LICENCE  2/",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L.2112-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "BnF",
    "ORG"
  ],
  [
    "L341-1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gallica",
    "MISC"
  ],
  [
    "L.s  G + CE ns 2e combde",
    "MISC"
  ],
  [
    "prokigus el épiiogue",
    "PER"
  ],
  [
    "VENSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ley Sunaraises",
    "MISC"
  ],
  [
    "por DE Scribe",
    "PER"
  ],
  [
    "ere ee     DRAMATIQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AU DIX-NELUVIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "© hoir de Virces",
    "PER"
  ],
  [
    "Air é DE 6  ® 4",
    "ORG"
  ],
  [
    "V4 itCilte",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIS",
    "ORG"
  ],
  [
    "BRATE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE ACEELS",
    "PER"
  ],
  [
    "Us",
    "LOC"
  ],
  [
    "LS LS",
    "MISC"
  ],
  [
    "na EE k es Se 0 44 #",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sat :",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "NE PER",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÈS TES",
    "ORG"
  ],
  [
    "ns",
    "LOC"
  ],
  [
    "ss w' +  #  PARTS",
    "MISC"
  ],
  [
    "TRESSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EDITEUR",
    "ORG"
  ],
  [
    "BEZOL",
    "ORG"
  ],
  [
    "PAOPRIETALAT",
    "ORG"
  ],
  [
    "EALARS",
    "MISC"
  ],
  [
    "GALERIE DE CHAGTRES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ne 9 ET 3",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dhsrecue",
    "PER"
  ],
  [
    "Utéâtref rancars",
    "PER"
  ],
  [
    "RÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "RÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "E Li hd | é Le | £",
    "PER"
  ],
  [
    "Ë Ù",
    "PER"
  ],
  [
    "FU",
    "LOC"
  ],
  [
    "El",
    "LOC"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "F",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le  EU           Teen",
    "MISC"
  ],
  [
    "nee 2  ANR  7”",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRRAARRD",
    "LOC"
  ],
  [
    "PEER",
    "ORG"
  ],
  [
    "SRNATEPARRRRARREREIRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "k RE \f       ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRANE EN CINQ",
    "ORG"
  ],
  [
    "ET EN VERS",
    "PER"
  ],
  [
    "M. VICTOR SEIOUR",
    "PER"
  ],
  [
    "Senté é",
    "PER"
  ],
  [
    "be",
    "LOC"
  ],
  [
    "E",
    "LOC"
  ],
  [
    "DENRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nasa",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGABIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Castiibe",
    "PER"
  ],
  [
    "DEA VALLEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABCL-HERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "rsphon RME",
    "LOC"
  ],
  [
    "CRETE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MON HUAX",
    "MISC"
  ],
  [
    "MR",
    "ORG"
  ],
  [
    "SON SE",
    "LOC"
  ],
  [
    "SAM LAB",
    "ORG"
  ],
  [
    "UN BANQUE D'ALOOBA",
    "ORG"
  ],
  [
    "anne K",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "® Este sn",
    "PER"
  ],
  [
    "HOUEET",
    "MISC"
  ],
  [
    "Re desc cesase meceserrs",
    "MISC"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "i MN GAËTAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "célicher dé",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE GHOMAERR",
    "LOC"
  ],
  [
    "MAUHIES",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ones mmonccnuvente ua Hu",
    "PER"
  ],
  [
    "Apr MÉLINQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRIFEN",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEAUVALLET",
    "ORG"
  ],
  [
    "Témoignage de rerncimainanre +1 d'admiration",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vicros SÉJOLE",
    "PER"
  ],
  [
    "RRSXNTIIXILONRNEDALENEEENPIIREIARNSRNIDEPAPIIBNITLRERE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE PREMIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "regie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Luis €i",
    "PER"
  ],
  [
    "Joan",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "NX JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "VON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Émis",
    "MISC"
  ],
  [
    "La pilenrt… ",
    "MISC"
  ],
  [
    "D'oû",
    "LOC"
  ],
  [
    "lursque",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ber de La Lendresie",
    "PER"
  ],
  [
    "joe et mon ivresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ouand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous VOUS Irompez",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bien sonrral",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "D iprésage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Osrique mmère",
    "PER"
  ],
  [
    "Lon",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AN JEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "allranchir d'u",
    "PER"
  ],
  [
    "Un malheur Qu'un inrement remords",
    "MISC"
  ],
  [
    "ARLES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Seat",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éésl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dur VOUS uNVeS",
    "PER"
  ],
  [
    "mom pére 64",
    "PER"
  ],
  [
    "rahir mao",
    "PER"
  ],
  [
    "PO JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "din Jan",
    "PER"
  ],
  [
    "UN AUAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "UNIX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fiat",
    "ORG"
  ],
  [
    "D'houneur !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Contemdre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le croirait con  Dan futail inoui",
    "MISC"
  ],
  [
    "ANES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jusai dispestr",
    "PER"
  ],
  [
    "cisrére",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "SON BÊTE",
    "LOC"
  ],
  [
    "dun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "F4",
    "MISC"
  ],
  [
    "one",
    "MISC"
  ],
  [
    "dt",
    "ORG"
  ],
  [
    "HUN JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que je sois jeune et riche et",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lane",
    "LOC"
  ],
  [
    "mu mom puisiint el ghariens",
    "ORG"
  ],
  [
    "analeré oui cele",
    "PER"
  ],
  [
    "Désarias",
    "PER"
  ],
  [
    "lon pére",
    "PER"
  ],
  [
    "Gooulé",
    "LOC"
  ],
  [
    "priére",
    "PER"
  ],
  [
    "La chirète raison",
    "MISC"
  ],
  [
    "CL EUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "FA",
    "ORG"
  ],
  [
    "La anse? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "LON",
    "LOC"
  ],
  [
    "enrore",
    "PER"
  ],
  [
    "LLLER  Ah: quim'affranthire",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn",
    "PER"
  ],
  [
    "parrils ennuis",
    "PER"
  ],
  [
    "bUM JUAN",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni, Vous plaisanier tonjours",
    "MISC"
  ],
  [
    "JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Len",
    "PER"
  ],
  [
    "sépuicre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Deuil et triste",
    "MISC"
  ],
  [
    "muir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Onsnd nosjours",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ousnd",
    "ORG"
  ],
  [
    "Qe'on eniend mme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sù",
    "LOC"
  ],
  [
    "Car je suis",
    "MISC"
  ],
  [
    "exlave ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Cor vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les Jemmenes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que porfots je me sens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les deux genoux Le beswir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ft",
    "LOC"
  ],
  [
    "CA pon",
    "LOC"
  ],
  [
    "JTAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Faure",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉR",
    "ORG"
  ],
  [
    "De sécher dans ses veus les peurs pri es st",
    "MISC"
  ],
  [
    "LR",
    "ORG"
  ],
  [
    "CES dansresmomensqueieseos",
    "MISC"
  ],
  [
    "taibehmme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Owe",
    "PER"
  ],
  [
    "VON DEA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "OM !",
    "ORG"
  ],
  [
    "jesuis Mon",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon bonbeur we",
    "MISC"
  ],
  [
    "j'aitrompé mon pére",
    "PER"
  ],
  [
    "BNL",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "dou Ju",
    "PER"
  ],
  [
    "JF45",
    "PER"
  ],
  [
    "jar 13 fenétre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comme  S'Ù m'eutemait pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vobci ke jour",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bus Juan",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sérille",
    "PER"
  ],
  [
    "Enés",
    "MISC"
  ],
  [
    "sl",
    "ORG"
  ],
  [
    "INUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Megarde",
    "LOC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "mé",
    "PER"
  ],
  [
    "Guadalquivir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lutle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Akazar de lune",
    "LOC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jorme",
    "PER"
  ],
  [
    "Sérille",
    "PER"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gundslquivir",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soit élégant «1 benu",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Lesreur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Come",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon pire",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mai",
    "LOC"
  ],
  [
    "HON",
    "MISC"
  ],
  [
    "AUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Proutre",
    "LOC"
  ],
  [
    "ere k sai",
    "PER"
  ],
  [
    "cc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Besse",
    "PER"
  ],
  [
    "abs",
    "ORG"
  ],
  [
    "4 posrisnl",
    "PER"
  ],
  [
    "Vouoir @e'",
    "MISC"
  ],
  [
    "vuir-lo",
    "PER"
  ],
  [
    "doul gerdre",
    "PER"
  ],
  [
    "OMR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Na",
    "PER"
  ],
  [
    "Que La main me sou  BON",
    "MISC"
  ],
  [
    "TA",
    "LOC"
  ],
  [
    "fibempe",
    "PER"
  ],
  [
    "DOM JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DELA SON IMAULONN",
    "MISC"
  ],
  [
    "GUY",
    "MISC"
  ],
  [
    "HART",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le netonait",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voire",
    "MISC"
  ],
  [
    "VON JEAN",
    "PER"
  ],
  [
    "CHINLUTE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AS CENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUSpERMAUT",
    "PER"
  ],
  [
    "sci QUE",
    "PER"
  ],
  [
    "Tuwt",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fair",
    "LOC"
  ],
  [
    "At eujmwhe",
    "PER"
  ],
  [
    "éciaclie",
    "PER"
  ],
  [
    "NEÈS",
    "MISC"
  ],
  [
    "conduie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comie",
    "PER"
  ],
  [
    "Sd",
    "PER"
  ],
  [
    "Don Juas digarnit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fenchée",
    "PER"
  ],
  [
    "S6ivre",
    "PER"
  ],
  [
    "CUITE",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE 1",
    "ORG"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rerense",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le dervsmt dé 13 scûne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Froid et désert",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lien !",
    "MISC"
  ],
  [
    "S'omey sm",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Oni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dai",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu je suis",
    "MISC"
  ],
  [
    "trisle 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un trouble",
    "MISC"
  ],
  [
    "nn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îbeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "éiouilée !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reganlant",
    "PER"
  ],
  [
    "Si Dieu m'avait dome",
    "MISC"
  ],
  [
    "Où!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lénébreus",
    "PER"
  ],
  [
    "Tombant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sent",
    "PER"
  ],
  [
    "Loujours",
    "MISC"
  ],
  [
    "Phégaries entne",
    "PER"
  ],
  [
    "hette",
    "LOC"
  ],
  [
    "GENE AN",
    "ORG"
  ],
  [
    "CEE EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EREEEEE PERS",
    "ORG"
  ],
  [
    "EEE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "MISANIAr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les aus",
    "MISC"
  ],
  [
    "MHÉGALISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "nen",
    "PER"
  ],
  [
    "BIREAUNAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mellea",
    "LOC"
  ],
  [
    "tros",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÈGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Neon",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "LIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "COLLIER Vous allez à ",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGSNIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CLLEA",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vutre",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGANTAS, garcons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégaris",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "précide",
    "PER"
  ],
  [
    "Abut-Mebri",
    "PER"
  ],
  [
    "LIÈGANIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Virement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Verts",
    "ORG"
  ],
  [
    "Dendant",
    "PER"
  ],
  [
    "Loës",
    "LOC"
  ],
  [
    "sorûr.—[hiérariai",
    "PER"
  ],
  [
    "el tasse échager",
    "PER"
  ],
  [
    "OUNEHENT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Etke",
    "PER"
  ],
  [
    "Abul-Deékri",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ARUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEKRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'itcfinant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aîlab",
    "PER"
  ],
  [
    "DIELGARLAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "albert",
    "PER"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Fb",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Volet fes",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PM NÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "CAE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grasssn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castro",
    "PER"
  ],
  [
    "RAC",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Gttue 15",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Alphonse",
    "PER"
  ],
  [
    "FAT",
    "MISC"
  ],
  [
    "jomais",
    "LOC"
  ],
  [
    "RolrEÉVnert",
    "LOC"
  ],
  [
    "Raul ÉVÉRER ENT",
    "PER"
  ],
  [
    "Vousmetlantotiemmit",
    "ORG"
  ],
  [
    "SÉILE",
    "ORG"
  ],
  [
    "+ Do La",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pe- Ldre #",
    "PER"
  ],
  [
    "Taudisque",
    "PER"
  ],
  [
    "Etse",
    "PER"
  ],
  [
    "53 Foy aude",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dumaitre nn pisannier",
    "ORG"
  ],
  [
    "MÉGAMI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sc nt",
    "LOC"
  ],
  [
    "dun Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Tournai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pas mn mot de don",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCR-BER NI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Difcwin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Celai",
    "PER"
  ],
  [
    "DONS mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "RENORE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Le seul qui soit vraiment à crain- Non parce qu'il s'obserre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Reacilé",
    "MISC"
  ],
  [
    "Frappant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le parchenia",
    "MISC"
  ],
  [
    "AbuiBahri",
    "PER"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "PIRGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Læ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Ta-1-il",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÈSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "cei",
    "ORG"
  ],
  [
    "fdëke",
    "PER"
  ],
  [
    "BEERI",
    "ORG"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "étre discrel",
    "PER"
  ],
  [
    "Auer",
    "PER"
  ],
  [
    "gorder wa secrel",
    "PER"
  ],
  [
    "Voil",
    "LOC"
  ],
  [
    "Prénves",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈSARTAR  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "aus gous de",
    "MISC"
  ],
  [
    "ice",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÉDTEMNES",
    "LOC"
  ],
  [
    "PMIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-REENL",
    "MISC"
  ],
  [
    "FEnisier",
    "MISC"
  ],
  [
    "ain",
    "LOC"
  ],
  [
    "MORIN",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉSANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Noos",
    "ORG"
  ],
  [
    "FQUEZ",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABCL",
    "MISC"
  ],
  [
    "RENME",
    "ORG"
  ],
  [
    "DETENCE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "erainire",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉÈCANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "An tai",
    "MISC"
  ],
  [
    "HENNS",
    "LOC"
  ],
  [
    "COMÉRNIRL",
    "MISC"
  ],
  [
    "kes garibes",
    "PER"
  ],
  [
    "Es Léte",
    "LOC"
  ],
  [
    "SA eur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Li Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "Ossnd it",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arrélet",
    "LOC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "Site me",
    "MISC"
  ],
  [
    "# A esaya d'abord",
    "MISC"
  ],
  [
    "rs mu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Di",
    "PER"
  ],
  [
    "AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jel'élendis",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-RESRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Eurellence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jetiens",
    "PER"
  ],
  [
    "Juan de Teil",
    "PER"
  ],
  [
    "est-8-dire",
    "MISC"
  ],
  [
    "EX",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lextire",
    "LOC"
  ],
  [
    "dif lon vacie le chanoine",
    "PER"
  ],
  [
    "bedtan sureilié per",
    "PER"
  ],
  [
    "Frappant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Al",
    "LOC"
  ],
  [
    "rome mn juif",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÉSA",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABUL-BRRRS",
    "MISC"
  ],
  [
    "AT UN SONNITÉ PATENT",
    "ORG"
  ],
  [
    "ns",
    "ORG"
  ],
  [
    "Marquis",
    "PER"
  ],
  [
    "der de Lerme",
    "PER"
  ],
  [
    "ACTE 1",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Y. 5  {A Tégariss",
    "MISC"
  ],
  [
    "ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "mantigneur",
    "LOC"
  ],
  [
    "AYObEz",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lronterait",
    "LOC"
  ],
  [
    "COMBLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "comiauer",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "quari",
    "PER"
  ],
  [
    "ben",
    "PER"
  ],
  [
    "TR A  +",
    "MISC"
  ],
  [
    "# Crlui",
    "MISC"
  ],
  [
    "sam raison",
    "PER"
  ],
  [
    "# IE",
    "MISC"
  ],
  [
    "deus mille durati d'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ts mertus",
    "PER"
  ],
  [
    "Cid",
    "MISC"
  ],
  [
    "SpA Dim",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quai Perait encor pis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Leile somant",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Costiaues",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fitlout",
    "MISC"
  ],
  [
    "el me négtigte rita",
    "PER"
  ],
  [
    "Lbeile",
    "PER"
  ],
  [
    "Dis-hyitans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le teint rose",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fes cieux",
    "LOC"
  ],
  [
    "Contre,  w Dans ma chapelle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Devine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fernand",
    "PER"
  ],
  [
    "ABIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hi afrachont",
    "PER"
  ],
  [
    "vec mn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Énoalte",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oe'",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu",
    "PER"
  ],
  [
    "Que in",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEKBI",
    "LOC"
  ],
  [
    "ER €",
    "ORG"
  ],
  [
    "BRROM AR!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le roi!     ",
    "PER"
  ],
  [
    "Le roi enure",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abul-Bekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Y. Le DOI",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "DID",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ah! PIÉGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oai",
    "PER"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "poini",
    "PER"
  ],
  [
    "crla",
    "PER"
  ],
  [
    "tn",
    "PER"
  ],
  [
    "EU",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon pour sis ceuli",
    "MISC"
  ],
  [
    "scntbe",
    "LOC"
  ],
  [
    "forle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dona Quicmiar",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bon",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENéparins",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vite",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGSNIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Encur",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE F0",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hâle-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Duignera m'éconter",
    "MISC"
  ],
  [
    "Est grave",
    "LOC"
  ],
  [
    "LS NO",
    "MISC"
  ],
  [
    "NIÉÈGARIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "LE NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LE no! D'obéir !",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LE RO",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ébrauié",
    "LOC"
  ],
  [
    "VIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mitié",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maui diam",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le chosr publiqur",
    "PER"
  ],
  [
    "Qur vous allez emo mar parier politique",
    "MISC"
  ],
  [
    "M'élaler",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et tout ce sombre amas d'effrayantes pates",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me doutes dévuraus",
    "MISC"
  ],
  [
    "drainirs insenices",
    "PER"
  ],
  [
    "Qai",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Erôbe",
    "MISC"
  ],
  [
    "OM!",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le ba chasse bruyaute",
    "MISC"
  ],
  [
    "De la fort",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edivré",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉGSRIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "KE",
    "ORG"
  ],
  [
    "el demais",
    "PER"
  ],
  [
    "assnd",
    "PER"
  ],
  [
    "S'il faïlai",
    "PER"
  ],
  [
    "Nous s'iésiterions",
    "MISC"
  ],
  [
    "lirer",
    "MISC"
  ],
  [
    "soMlats",
    "MISC"
  ],
  [
    "Kio",
    "PER"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUr Ron 1",
    "PER"
  ],
  [
    "altandé",
    "PER"
  ],
  [
    "Or",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paco",
    "PER"
  ],
  [
    "Ves",
    "LOC"
  ],
  [
    "Hète-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "CEA",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ul",
    "LOC"
  ],
  [
    "Proutes",
    "LOC"
  ],
  [
    "hommirs",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGAMIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "dx mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un danger !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Queen",
    "ORG"
  ],
  [
    "PIÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dons ns",
    "MISC"
  ],
  [
    "VOUS tre arrélé",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "lout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "La hatre",
    "PER"
  ],
  [
    "} LE no",
    "MISC"
  ],
  [
    "Là freisse ayec Core",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "cerenter",
    "LOC"
  ],
  [
    "trabisont",
    "LOC"
  ],
  [
    "AUÉGANTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Que l'élal",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rrop",
    "PER"
  ],
  [
    "sujttt",
    "PER"
  ],
  [
    "Pomentalent conlre",
    "ORG"
  ],
  [
    "hes powiser mu jour",
    "PER"
  ],
  [
    "ls vichonor",
    "PER"
  ],
  [
    "Aliesse",
    "ORG"
  ],
  [
    "Enchainer",
    "PER"
  ],
  [
    "La guerre civile",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éville Vous pouviez",
    "PER"
  ],
  [
    "Abatire",
    "LOC"
  ],
  [
    "trabison",
    "PER"
  ],
  [
    "pilié loules",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lies folles",
    "MISC"
  ],
  [
    "sère",
    "LOC"
  ],
  [
    "grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "ar atiealat",
    "PER"
  ],
  [
    "Asser foris",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA MO",
    "MISC"
  ],
  [
    "échtant",
    "PER"
  ],
  [
    "flage",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jean",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fiéri-",
    "ORG"
  ],
  [
    "aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ke roi",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "polenerd",
    "PER"
  ],
  [
    "M'arracher de de trûme",
    "MISC"
  ],
  [
    "suis alioché",
    "PER"
  ],
  [
    "fn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jebeur",
    "PER"
  ],
  [
    "Signer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du sang!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fe hs  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment de sibemce",
    "MISC"
  ],
  [
    "hésilez",
    "PER"
  ],
  [
    "sie",
    "LOC"
  ],
  [
    "LA MO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hiant laplome",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Hire",
    "PER"
  ],
  [
    "VOLre CUNTONRE Een",
    "PER"
  ],
  [
    "compirer",
    "PER"
  ],
  [
    "impunilé",
    "LOC"
  ],
  [
    "HIÉGANFAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dee",
    "PER"
  ],
  [
    "Que je dois me ranger du côté de nus bris",
    "MISC"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Viutét",
    "PER"
  ],
  [
    "ae it \f Æ  Bee ÈS ES  - AFReÈRRR",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE VI",
    "MISC"
  ],
  [
    "7  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "EHERAL 15",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pondentsomvent",
    "LOC"
  ],
  [
    "CIYCS",
    "PER"
  ],
  [
    "réimur",
    "PER"
  ],
  [
    "De baines",
    "MISC"
  ],
  [
    "Et de corrmplions",
    "MISC"
  ],
  [
    "Altemdail",
    "LOC"
  ],
  [
    "La exit M aa plein de",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gours",
    "LOC"
  ],
  [
    "Elie",
    "MISC"
  ],
  [
    "AN RO",
    "ORG"
  ],
  [
    "AVEC TÉ {Himes",
    "PER"
  ],
  [
    "Le serai sc couvrir du sans de trois victimes",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIRGSRIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "siguwnr",
    "PER"
  ],
  [
    "Altesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Festrénie",
    "LOC"
  ],
  [
    "la chätimont",
    "LOC"
  ],
  [
    "ax NO",
    "LOC"
  ],
  [
    "hequel",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÈGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "CONTENUS",
    "MISC"
  ],
  [
    "La troisième fobs conspiré",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Éiouliée",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juan !",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE MON",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mme",
    "PER"
  ],
  [
    "Lerrcurs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oei",
    "PER"
  ],
  [
    "veus",
    "PER"
  ],
  [
    "deton infuence",
    "LOC"
  ],
  [
    "el peser ma vngeante",
    "MISC"
  ],
  [
    "cemsin",
    "LOC"
  ],
  [
    "égariss",
    "PER"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "DNégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Don Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "POS SANCRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "LE RO",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sonche",
    "PER"
  ],
  [
    "De ma pari",
    "MISC"
  ],
  [
    "SANCHE",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'éloigaant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Difgariss",
    "PER"
  ],
  [
    "Dhégarins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li     op",
    "PER"
  ],
  [
    "SUÈNE V1",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh ‘!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mourir!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juau!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le couvement de sortir ét",
    "MISC"
  ],
  [
    "ENégarias Qué tenéeate em",
    "PER"
  ],
  [
    "© quon",
    "PER"
  ],
  [
    "eusintenant",
    "PER"
  ],
  [
    "Donnez Le secret de désaraur mon pére",
    "MISC"
  ],
  [
    "CRUE",
    "ORG"
  ],
  [
    "SCENE VAL",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIEGARTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "LAÉGARTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "fnes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Te voilà revenue ? ",
    "MISC"
  ],
  [
    "UNES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Est",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "eur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Trop 164 7",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Rorsque fe",
    "PER"
  ],
  [
    "Le fardeau de l'âge, Ouciest l'asgequi slentadoucir non voyage",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "diles",
    "PER"
  ],
  [
    "Le cui",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si f'élais",
    "MISC"
  ],
  [
    "haule confitence",
    "PER"
  ],
  [
    "enalzré",
    "PER"
  ],
  [
    "Fussent",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGANIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "SurÉDnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fu toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi DIÉGANTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ésMution",
    "MISC"
  ],
  [
    "c",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LNES",
    "MISC"
  ],
  [
    "J'étais lé",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉCGARAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Nes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon bon pére",
    "PER"
  ],
  [
    "Vus Moins UT El RAS SN ÈTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÈGAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vivtment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lamort",
    "PER"
  ],
  [
    "Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Où! diles",
    "MISC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÈS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comire",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "UIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ya las",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du courage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Een t — Haut | Je",
    "MISC"
  ],
  [
    "Appelle",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lependant",
    "PER"
  ],
  [
    "Répagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "vensersurce",
    "LOC"
  ],
  [
    "séponder-anoi",
    "PER"
  ],
  [
    "Cer",
    "LOC"
  ],
  [
    "mallre",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Nibre",
    "PER"
  ],
  [
    "conlraiie",
    "PER"
  ],
  [
    "Mériler",
    "PER"
  ],
  [
    "mon pas",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "N'atiribue",
    "PER"
  ],
  [
    "pen de pi",
    "PER"
  ],
  [
    "Que m'imporie!",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn saches",
    "PER"
  ],
  [
    "Ge",
    "LOC"
  ],
  [
    "Froppaes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ls Castille",
    "PER"
  ],
  [
    "Our le doule",
    "MISC"
  ],
  [
    "poini péatiré",
    "PER"
  ],
  [
    "men",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ainei",
    "LOC"
  ],
  [
    "snès",
    "LOC"
  ],
  [
    "Durez",
    "LOC"
  ],
  [
    "omigaenr",
    "PER"
  ],
  [
    "el ceia hauleatal",
    "PER"
  ],
  [
    "Que pour lai",
    "MISC"
  ],
  [
    "résenlieuel",
    "PER"
  ],
  [
    "Méaher",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉGAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Danlaine",
    "PER"
  ],
  [
    "Rainer",
    "PER"
  ],
  [
    "Sir",
    "PER"
  ],
  [
    "be",
    "LOC"
  ],
  [
    "afrout",
    "ORG"
  ],
  [
    "pau",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ove parker",
    "PER"
  ],
  [
    "TEs-",
    "PER"
  ],
  [
    "Honore kes verlust",
    "PER"
  ],
  [
    "aliesse",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGANIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mais 6 demain queige'un",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aer",
    "ORG"
  ],
  [
    "Béchifirant",
    "PER"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "van derbair",
    "PER"
  ],
  [
    "Mani",
    "LOC"
  ],
  [
    "lumber",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je sois re",
    "MISC"
  ],
  [
    "kr m'esagére Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "mom pére",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "aidü",
    "PER"
  ],
  [
    "quinre",
    "PER"
  ],
  [
    "Acherez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Uar tn peus",
    "PER"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Lieu",
    "PER"
  ],
  [
    "vaisjespprendre",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "sprès",
    "PER"
  ],
  [
    "Éconle-mol",
    "PER"
  ],
  [
    "À J'écoute",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes amis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Espogne",
    "LOC"
  ],
  [
    "is Caslilie",
    "LOC"
  ],
  [
    "Toi serioul",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dire comm le Lien",
    "ORG"
  ],
  [
    "Chrétienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "ine Ésuess",
    "MISC"
  ],
  [
    "BNÉES",
    "PER"
  ],
  [
    "bes",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "F0i5",
    "LOC"
  ],
  [
    "Répondez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mes malheurs ie",
    "MISC"
  ],
  [
    "por mul",
    "PER"
  ],
  [
    "vel",
    "ORG"
  ],
  [
    "dre",
    "ORG"
  ],
  [
    "Les yeux, moi pauvre ei sons lignage",
    "MISC"
  ],
  [
    "el de grand",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dont",
    "PER"
  ],
  [
    "Disnra ts mére",
    "MISC"
  ],
  [
    "Edo",
    "LOC"
  ],
  [
    "chagne soir pri",
    "LOC"
  ],
  [
    "r mans",
    "PER"
  ],
  [
    "sinei.—Morne",
    "LOC"
  ],
  [
    "silonrises",
    "LOC"
  ],
  [
    "RE  ACTE 1 SCENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "9  Oamd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo",
    "PER"
  ],
  [
    "ane fetire",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "A anal",
    "LOC"
  ],
  [
    "da ulr",
    "PER"
  ],
  [
    "De me gain",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fapçracher",
    "MISC"
  ],
  [
    "grar eesgeut",
    "PER"
  ],
  [
    "Fan",
    "PER"
  ],
  [
    "ANES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qa'aver-ous",
    "LOC"
  ],
  [
    "RIELARTANS",
    "ORG"
  ],
  [
    "gen Eins",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ëx",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "DGA RES",
    "ORG"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "ea Ge!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ines",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Et bien * MHAIGAMIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me fl",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciet !",
    "MISC"
  ],
  [
    "BAÉGANIAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "DA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je vis deux vis laquais",
    "MISC"
  ],
  [
    "JUSqU'",
    "MISC"
  ],
  [
    "HAGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'ondie fai",
    "MISC"
  ],
  [
    "UuNss",
    "PER"
  ],
  [
    "VHÉGANTAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "ave mnt",
    "ORG"
  ],
  [
    "Castille",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pourail it aprés Lou",
    "MISC"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "Mason",
    "PER"
  ],
  [
    "scignenur surerain",
    "PER"
  ],
  [
    "Mlusire",
    "PER"
  ],
  [
    "d'Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Remontant",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Charlemagne",
    "PER"
  ],
  [
    "Pouvait-5l",
    "LOC"
  ],
  [
    "Avaut",
    "ORG"
  ],
  [
    "LAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÉGABTANS",
    "LOC"
  ],
  [
    "ASC",
    "ORG"
  ],
  [
    "C'est-a-dite qu buse Qu'on repousse du pl",
    "MISC"
  ],
  [
    "CET HS Où! du calo",
    "MISC"
  ],
  [
    "estroc",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lau",
    "PER"
  ],
  [
    "DRASS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Crprend",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apres",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lei tirage",
    "MISC"
  ],
  [
    "RER ALE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ï",
    "LOC"
  ],
  [
    "lurguet",
    "PER"
  ],
  [
    "daine",
    "PER"
  ],
  [
    "ae age",
    "PER"
  ],
  [
    "ds quil",
    "PER"
  ],
  [
    "Le four",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me be true ralant",
    "PER"
  ],
  [
    "beure  ‘efreralée",
    "PER"
  ],
  [
    "EE",
    "MISC"
  ],
  [
    "EX",
    "MISC"
  ],
  [
    "BILRARGRAS  Ds cer",
    "MISC"
  ],
  [
    "tuen",
    "PER"
  ],
  [
    "Vuyuns!a — Ma",
    "PER"
  ],
  [
    "Heureus",
    "PER"
  ],
  [
    "dns",
    "MISC"
  ],
  [
    "Gréce",
    "MISC"
  ],
  [
    "adoneit",
    "LOC"
  ],
  [
    "Miche",
    "PER"
  ],
  [
    "La repes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Euyait!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lonume mo che",
    "PER"
  ],
  [
    "Bianca",
    "PER"
  ],
  [
    "dns ses dernivrs dieu",
    "PER"
  ],
  [
    "Le désir d'étre",
    "MISC"
  ],
  [
    "juur trassgeter",
    "PER"
  ],
  [
    "c6s",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le désir fal mia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le cachait",
    "MISC"
  ],
  [
    "eva cruyauce",
    "PER"
  ],
  [
    "visataus",
    "MISC"
  ],
  [
    "esif cufin",
    "PER"
  ],
  [
    "Nul ue",
    "PER"
  ],
  [
    "Fliavin",
    "LOC"
  ],
  [
    "hurntme",
    "PER"
  ],
  [
    "Êt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bun Jacques de Telle",
    "PER"
  ],
  [
    "Santa-Fret",
    "LOC"
  ],
  [
    "iNis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "UIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "EN ES",
    "MISC"
  ],
  [
    "Part",
    "LOC"
  ],
  [
    "Juste ciel” GRR A NRA",
    "MISC"
  ],
  [
    "EN FRET",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aeneutaut",
    "PER"
  ],
  [
    "géaisir",
    "PER"
  ],
  [
    "Et dire qu'ét est mort wants",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bo",
    "PER"
  ],
  [
    "iufanie",
    "LOC"
  ],
  [
    "cserié ta cuicre",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Gi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Es ré !",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIEGABLAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "H'eneunca",
    "PER"
  ],
  [
    "Le tunes et amenlir bassement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "ENÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "démpetèr Meucrir",
    "PER"
  ],
  [
    "Ages pitié dé ei",
    "MISC"
  ],
  [
    "HAEGA",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cornet",
    "PER"
  ],
  [
    "UnES",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss pets",
    "MISC"
  ],
  [
    "HIÉGARLSS",
    "ORG"
  ],
  [
    "En milrsaut",
    "MISC"
  ],
  [
    "gas ati",
    "MISC"
  ],
  [
    "LEUR Bi eppont eat",
    "PER"
  ],
  [
    "ee blue ee Parogé ee",
    "MISC"
  ],
  [
    "fem Burt",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Larons",
    "LOC"
  ],
  [
    "ME ur tit",
    "LOC"
  ],
  [
    "MEAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "POBRLAE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lu Sonia",
    "PER"
  ],
  [
    "SIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "La cegarhent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dit : on Eden : Vous",
    "MISC"
  ],
  [
    "FO Ps",
    "ORG"
  ],
  [
    "Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "És",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lis dus",
    "MISC"
  ],
  [
    "AU prbbet",
    "PER"
  ],
  [
    "La MR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Nous éles ss alles",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois",
    "LOC"
  ],
  [
    "ANÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "MEME",
    "MISC"
  ],
  [
    "BNÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Man Are",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont aa vertu",
    "PER"
  ],
  [
    "roms mao ÉTONL.—",
    "MISC"
  ],
  [
    "Corréiant Je m'ai pa",
    "PER"
  ],
  [
    "ons Semdressr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Éeannbe",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ro Jai",
    "MISC"
  ],
  [
    "bER 08",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "À ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Post Maleur eur bei",
    "ORG"
  ],
  [
    "CUSISONSONDIIISESIDIENSINPIDEONRIPTEIRATENVISEPILIÈER",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE DEUXIEME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mont",
    "LOC"
  ],
  [
    "QU'A prune ace  SCENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lil",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGAUISS",
    "PER"
  ],
  [
    "hégaries ei Abat-Hebri",
    "PER"
  ],
  [
    "AOUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "RENRI",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "paiGanas",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abni-Badri",
    "LOC"
  ],
  [
    "CT",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Minuit biemil",
    "PER"
  ],
  [
    "Méponds",
    "PER"
  ],
  [
    "PIESABIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABUL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fer dE. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lai maomirant aute ITSe @ui",
    "PER"
  ],
  [
    "Nomment duc Mtaes",
    "PER"
  ],
  [
    "Pers extie bourse",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÈGANIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "RESRT",
    "ORG"
  ],
  [
    "dns Ses mali",
    "ORG"
  ],
  [
    "SIÈSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dai",
    "PER"
  ],
  [
    "MISanIas",
    "ORG"
  ],
  [
    "Combien",
    "LOC"
  ],
  [
    "coiLient",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abei-Rekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Dar piles",
    "LOC"
  ],
  [
    "pis GE",
    "ORG"
  ],
  [
    "} Oni",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGSRIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Den",
    "PER"
  ],
  [
    "Si re métal maudit",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh bien ?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Méme pour Le mart d'en homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "AECL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cent vingt doublons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le Imerai",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fort beau dender",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qu'en dis-tu?",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABCL-BESRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "DERRBI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lormes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moi, seigneur",
    "MISC"
  ],
  [
    "A",
    "LOC"
  ],
  [
    "mme",
    "PER"
  ],
  [
    "allsire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Tan",
    "LOC"
  ],
  [
    "cn",
    "MISC"
  ],
  [
    "LOUE",
    "PER"
  ],
  [
    "PEDRE",
    "ORG"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS-",
    "LOC"
  ],
  [
    "ADLLRERME",
    "PER"
  ],
  [
    "COUT SOU MERE",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉGABIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "matraut be chmel",
    "PER"
  ],
  [
    "cel appariemont",
    "PER"
  ],
  [
    "La:-A9",
    "ORG"
  ],
  [
    "BESNS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ï sul",
    "PER"
  ],
  [
    "Ditgue",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lopés",
    "PER"
  ],
  [
    "Chevalier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Baint-Jacque",
    "PER"
  ],
  [
    "Akartats",
    "MISC"
  ],
  [
    "parker el votre",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉCANIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABVLHENUR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prenant irs doudous",
    "PER"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "MAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Phus",
    "LOC"
  ],
  [
    "AMEL-DEN NT",
    "LOC"
  ],
  [
    "pont fe ges",
    "LOC"
  ],
  [
    "La rate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fort bite",
    "LOC"
  ],
  [
    "A pan",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si ta savais le secres que j'ai La",
    "MISC"
  ],
  [
    "Four",
    "MISC"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BYKRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "momeignenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Fetraut",
    "PER"
  ],
  [
    "Le cabiet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Patirere !  OR COLIRD PET DIDNEE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ODN",
    "MISC"
  ],
  [
    "CE OS",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE DL",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Toul",
    "LOC"
  ],
  [
    "troprécl",
    "PER"
  ],
  [
    "Somnber",
    "PER"
  ],
  [
    "Perks",
    "MISC"
  ],
  [
    "tenut ame épée",
    "PER"
  ],
  [
    "La onaie",
    "PER"
  ],
  [
    "US",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCENE Ji",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vois",
    "PER"
  ],
  [
    "DMIRGADIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Disse",
    "LOC"
  ],
  [
    "ss CHNUrTE",
    "PER"
  ],
  [
    "PENES",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oui, maitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Montramt",
    "PER"
  ],
  [
    "Jeme liendrai",
    "PER"
  ],
  [
    "Là, sous rétie fenêtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÊNE IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lau",
    "PER"
  ],
  [
    "El ess",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sr da",
    "PER"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "Perds sat",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉSAMAAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "César",
    "PER"
  ],
  [
    "don Ju",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Leiut nase",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fétoile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les ciens",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "La kite! ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menu secret",
    "MISC"
  ],
  [
    "De cotmut",
    "PER"
  ],
  [
    "ERA",
    "ORG"
  ],
  [
    "etat Pechetie",
    "ORG"
  ],
  [
    "deursa",
    "PER"
  ],
  [
    "Fieegarde",
    "PER"
  ],
  [
    "écartaut bes draperies",
    "PER"
  ],
  [
    "Alluss",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOUS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Views",
    "PER"
  ],
  [
    "Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "allemd",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ur",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dos Fusg",
    "PER"
  ],
  [
    "L'écherthe",
    "LOC"
  ],
  [
    "D Po D no PT",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIN JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Là Crorée",
    "MISC"
  ],
  [
    "AE perte",
    "ORG"
  ],
  [
    "Bnés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ümégarias ailonge",
    "PER"
  ],
  [
    "Don dan SaHLAR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enfin!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mettamt",
    "PER"
  ],
  [
    "ane",
    "PER"
  ],
  [
    "perionee Eul répomire",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÈGANTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "loisan",
    "LOC"
  ],
  [
    "Id",
    "LOC"
  ],
  [
    "JTAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "An!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFGAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "La lui onetlant sous les seu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Comie",
    "PER"
  ],
  [
    "DOM",
    "MISC"
  ],
  [
    "SUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉSANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu !",
    "MISC"
  ],
  [
    "De ne pas ser-le-champ me venger de l'outrage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jun",
    "PER"
  ],
  [
    "Je serai cer",
    "MISC"
  ],
  [
    "énonutez",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos rom iemalrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aventerer +03",
    "PER"
  ],
  [
    "jusgue dires ma demenre",
    "PER"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "ALAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vus parvles",
    "LOC"
  ],
  [
    "riitin",
    "PER"
  ],
  [
    "suettendre",
    "LOC"
  ],
  [
    "quéque",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGCANIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah: DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qaant",
    "PER"
  ],
  [
    "Êtré",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGAHIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Victemce",
    "PER"
  ],
  [
    "LA Un baise 9 em",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eette",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fine",
    "LOC"
  ],
  [
    "Rép SUN",
    "PER"
  ],
  [
    "Be Pépetis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Trés",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGARDAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lens",
    "LOC"
  ],
  [
    "ON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Si j'étais",
    "MISC"
  ],
  [
    "uaerienenr",
    "PER"
  ],
  [
    "tn Ronmine",
    "PER"
  ],
  [
    "Aee",
    "LOC"
  ],
  [
    "el sus",
    "PER"
  ],
  [
    "voiss",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Lors de Tai",
    "PER"
  ],
  [
    "Love",
    "MISC"
  ],
  [
    "omie",
    "PER"
  ],
  [
    "Vorer-vons",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos feriez éclater ton haine el mot cotrronn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Laver",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aéritiers",
    "PER"
  ],
  [
    "Gui",
    "PER"
  ],
  [
    "Dlesoné",
    "ORG"
  ],
  [
    "benrs fämies",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cschent",
    "LOC"
  ],
  [
    "AUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Onilecrent Verons",
    "MISC"
  ],
  [
    "BALE",
    "MISC"
  ],
  [
    "AREAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fhhwlé",
    "PER"
  ],
  [
    "Eui-mérie",
    "PER"
  ],
  [
    "profomte Écrotius",
    "PER"
  ],
  [
    "La péleur dé mon front",
    "MISC"
  ],
  [
    "tés",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le désespoir meet dé mon éme fensée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ne vorrs",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "ÉHÉCANIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Se CoNénsnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Vout",
    "LOC"
  ],
  [
    "Get de us naiss",
    "MISC"
  ],
  [
    "Eh bien! nragré vel",
    "MISC"
  ],
  [
    "nonsiur ke “comile",
    "PER"
  ],
  [
    "Père désipéré",
    "PER"
  ],
  [
    "Déni paiut comple",
    "MISC"
  ],
  [
    "Véeillard",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Sos",
    "LOC"
  ],
  [
    "devsir",
    "PER"
  ],
  [
    "ke respéet",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castile",
    "LOC"
  ],
  [
    "Oo",
    "LOC"
  ],
  [
    "À ma vis",
    "MISC"
  ],
  [
    "mhesoyez pas rebelle",
    "PER"
  ],
  [
    "prélie altérd",
    "PER"
  ],
  [
    "LOS JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "MIÉGARESS",
    "PER"
  ],
  [
    "doi prénant",
    "PER"
  ],
  [
    "OM!",
    "ORG"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "strez lon",
    "PER"
  ],
  [
    "De voms finre",
    "PER"
  ],
  [
    "Fonbtierai",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vencz",
    "LOC"
  ],
  [
    "DPON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Emposdble",
    "PER"
  ],
  [
    "aviér",
    "PER"
  ],
  [
    "por penr",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Impasdible",
    "LOC"
  ],
  [
    "Alt saver",
    "LOC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vue Loel",
    "LOC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "voyer-voms",
    "PER"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "ls inort",
    "PER"
  ],
  [
    "Fait de ses dia bail ans mn des an ishimhenrt",
    "MISC"
  ],
  [
    "De délonrner",
    "PER"
  ],
  [
    "rotre vavrage",
    "PER"
  ],
  [
    "donl vons és",
    "MISC"
  ],
  [
    "Si",
    "MISC"
  ],
  [
    "Verne",
    "PER"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prénet",
    "PER"
  ],
  [
    "Blais",
    "PER"
  ],
  [
    "Mallez",
    "MISC"
  ],
  [
    "vachéte",
    "PER"
  ],
  [
    "nnc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Énace",
    "LOC"
  ],
  [
    "Font homme pour moi qui",
    "MISC"
  ],
  [
    "cde",
    "ORG"
  ],
  [
    "me-",
    "ORG"
  ],
  [
    "SH",
    "ORG"
  ],
  [
    "ract",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "dvèé éaphéshon",
    "PER"
  ],
  [
    "EN bién!",
    "ORG"
  ],
  [
    "sotsanle dns",
    "PER"
  ],
  [
    "Ponvant",
    "MISC"
  ],
  [
    "EN voilà",
    "MISC"
  ],
  [
    "james",
    "PER"
  ],
  [
    "Joan",
    "PER"
  ],
  [
    "sôyer",
    "PER"
  ],
  [
    "sopèr",
    "PER"
  ],
  [
    "Lei nmirént ti pérchemin",
    "PER"
  ],
  [
    "#st our tà baie",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont",
    "LOC"
  ],
  [
    "D0",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE Y.  PON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarins DM",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "el teus éles mors",
    "PER"
  ],
  [
    "Réléthiseer",
    "PER"
  ],
  [
    "DOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "loit",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes paroles sonrent som plernes",
    "MISC"
  ],
  [
    "amerinme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Onbther-bes",
    "PER"
  ],
  [
    "PON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jamais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Esorement",
    "PER"
  ],
  [
    "Dico tout-puisaant",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cethomme",
    "LOC"
  ],
  [
    "vérilé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "ponr",
    "PER"
  ],
  [
    "légitione",
    "PER"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Crise",
    "MISC"
  ],
  [
    "Entrez!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abet-Deki",
    "LOC"
  ],
  [
    "Derset cethe",
    "PER"
  ],
  [
    "don Fun",
    "MISC"
  ],
  [
    "Disatiss",
    "PER"
  ],
  [
    "Jagez pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mndaunt Des vres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ta te trompes",
    "MISC"
  ],
  [
    "jé suis caline",
    "PER"
  ],
  [
    "Me voilà!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asonris",
    "MISC"
  ],
  [
    "La sombre imisnilié :  D",
    "MISC"
  ],
  [
    "La Castille entière  Que",
    "LOC"
  ],
  [
    "banie",
    "LOC"
  ],
  [
    "aïtière",
    "LOC"
  ],
  [
    "dore",
    "LOC"
  ],
  [
    "Comte",
    "PER"
  ],
  [
    "1e chètiment #72",
    "PER"
  ],
  [
    "Allô",
    "PER"
  ],
  [
    "Eons tb je sms",
    "MISC"
  ],
  [
    "retle beart",
    "PER"
  ],
  [
    "béle-toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "#5 ln",
    "MISC"
  ],
  [
    "bifcaniss",
    "MISC"
  ],
  [
    "LA Abot-Prekri",
    "PER"
  ],
  [
    "Abet-Drkri dé précipile",
    "PER"
  ],
  [
    "Jude",
    "PER"
  ],
  [
    "H",
    "LOC"
  ],
  [
    "Momiemt",
    "ORG"
  ],
  [
    "redauter",
    "PER"
  ],
  [
    "Eu",
    "LOC"
  ],
  [
    "Maltais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ini",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vis donr",
    "LOC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ne!",
    "MISC"
  ],
  [
    "connme",
    "ORG"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "voms encor",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÈSARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "houtéer",
    "PER"
  ],
  [
    "Ouvrant Es porte du Bond",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hola!",
    "MISC"
  ],
  [
    "GARDE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Seismeur",
    "LOC"
  ],
  [
    "MÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mowrement",
    "PER"
  ],
  [
    "don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "Monsieur",
    "PER"
  ],
  [
    "citoonsianre",
    "LOC"
  ],
  [
    "An gard",
    "LOC"
  ],
  [
    "Olréissez",
    "PER"
  ],
  [
    "DOM",
    "MISC"
  ],
  [
    "SUAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lo Moment l'héditaon",
    "MISC"
  ],
  [
    "Allons",
    "LOC"
  ],
  [
    "At",
    "MISC"
  ],
  [
    "DS UT OU",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ABUL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "dns te food",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Jionte",
    "PER"
  ],
  [
    "Maltré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ds bontiction",
    "PER"
  ],
  [
    "Dati$ mon Ame",
    "MISC"
  ],
  [
    "avèr",
    "LOC"
  ],
  [
    "diniotre",
    "PER"
  ],
  [
    "done tont-puisanl",
    "PER"
  ],
  [
    "Dibiaris",
    "PER"
  ],
  [
    "MiÉSARISS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dont sen j'ais",
    "PER"
  ],
  [
    "Toi",
    "PER"
  ],
  [
    "app",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quand je emrts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Me espérance bn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loi",
    "MISC"
  ],
  [
    "To he",
    "MISC"
  ],
  [
    "ésiste pa",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-REXRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégorias",
    "MISC"
  ],
  [
    "seisilètrr",
    "PER"
  ],
  [
    "tn ol",
    "PER"
  ],
  [
    "entenire",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-DERRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Un seat",
    "MISC"
  ],
  [
    "nÉGANIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABUL-DIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bi de Faut",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "svec hosteur",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-DERRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "bikcantAs",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABCL-BENAI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "depais rep long-iemp",
    "PER"
  ],
  [
    "Acceplam",
    "PER"
  ],
  [
    "Là, dons mon me imporinne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "couveri",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉCGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ta ds!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "One",
    "MISC"
  ],
  [
    "pifcanias",
    "PER"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grére",
    "LOC"
  ],
  [
    "Où m'avait entrainé ma première maltresse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Enln je",
    "PER"
  ],
  [
    "Aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voniont ioni",
    "PER"
  ],
  [
    "Au juif",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ebecin",
    "PER"
  ],
  [
    "Depois",
    "PER"
  ],
  [
    "cel homme birarré Sont demenrés gravés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Madrijsl",
    "LOC"
  ],
  [
    "voils deus",
    "PER"
  ],
  [
    "Dien oil",
    "MISC"
  ],
  [
    "TFramnt por",
    "ORG"
  ],
  [
    "Rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dosmme",
    "PER"
  ],
  [
    "ASTL-PEBRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que j'ai de mon rôté",
    "MISC"
  ],
  [
    "jout de mslbrer",
    "PER"
  ],
  [
    "Tondes",
    "PER"
  ],
  [
    "Londis",
    "PER"
  ],
  [
    "Ésisier tn mom",
    "ORG"
  ],
  [
    "Cache per le hteerd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Li dertoe",
    "PER"
  ],
  [
    "ke soniren",
    "PER"
  ],
  [
    "Fonds",
    "ORG"
  ],
  [
    "rl be aucrie",
    "PER"
  ],
  [
    "Divroit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aus désirs ellrénés d'un méthoni garnement",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi",
    "MISC"
  ],
  [
    "pen",
    "PER"
  ],
  [
    "sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-BIRRS",
    "MISC"
  ],
  [
    "De moudire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lont-puimant",
    "PER"
  ],
  [
    "Loltrs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ja lempète",
    "PER"
  ],
  [
    "Pins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Terlair",
    "LOC"
  ],
  [
    "Entr'ouvrant sous res",
    "LOC"
  ],
  [
    "sblame bèsat",
    "PER"
  ],
  [
    "tomt emiler reutrer",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mérement",
    "PER"
  ],
  [
    "nv",
    "ORG"
  ],
  [
    "Esites-vons",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fi donc !",
    "MISC"
  ],
  [
    "mauraise silaire",
    "PER"
  ],
  [
    "Lombé",
    "PER"
  ],
  [
    "Vos comprenez? DIÉGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "auertome",
    "PER"
  ],
  [
    "Ovi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fotiruë",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etre rithe",
    "PER"
  ],
  [
    "beureus",
    "PER"
  ],
  [
    "étre",
    "LOC"
  ],
  [
    "ADEL-DLHD",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÈGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Loire",
    "LOC"
  ],
  [
    "D vous sui Desucoup",
    "MISC"
  ],
  [
    "SEEN",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mais je veus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cor",
    "PER"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "HN",
    "PER"
  ],
  [
    "bonjonr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Paries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fsat.il",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "demmondez voi wine raillerte",
    "PER"
  ],
  [
    "AML-DHART",
    "LOC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "ACTE HN",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Vi",
    "MISC"
  ],
  [
    "15  ASTL-DRARBI",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lois",
    "PER"
  ],
  [
    "Mnment",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le cour montrer trop de mépris",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon valel",
    "PER"
  ],
  [
    "ABLL",
    "PER"
  ],
  [
    "Psese",
    "LOC"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dh !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ministre de Castille",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-DER SI",
    "MISC"
  ],
  [
    "piicantias",
    "ORG"
  ],
  [
    "D'étre digne de mui",
    "MISC"
  ],
  [
    "AML-DEBRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Verne",
    "PER"
  ],
  [
    "pibéanias",
    "PER"
  ],
  [
    "ABTL",
    "MISC"
  ],
  [
    "Songez",
    "MISC"
  ],
  [
    "pieanias",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "svec",
    "PER"
  ],
  [
    "Abet-Behsi",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégarixs",
    "PER"
  ],
  [
    "Ablt-Tekri",
    "PER"
  ],
  [
    "homtebr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diéyariss",
    "PER"
  ],
  [
    "ABCL-DERRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "àrec we rage concenirée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Vosnd",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ségoël",
    "LOC"
  ],
  [
    "dédein",
    "PER"
  ],
  [
    "eur",
    "ORG"
  ],
  [
    "ei",
    "LOC"
  ],
  [
    "Suis",
    "LOC"
  ],
  [
    "|  {ma jesneme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai-je jamais Été dons",
    "MISC"
  ],
  [
    "inn palsis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Empeonimen fr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sethont",
    "PER"
  ],
  [
    "mu berté",
    "PER"
  ],
  [
    "Œ1",
    "LOC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉCARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon Dieu !  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "DHotsée",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mltrie",
    "PER"
  ],
  [
    "Dom",
    "PER"
  ],
  [
    "Mainienent ms",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGRREAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Là paris",
    "ORG"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Arrière!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABCL-BERRE",
    "PER"
  ],
  [
    "hasardeus",
    "PER"
  ],
  [
    "Et je liens",
    "MISC"
  ],
  [
    "La vie",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "AN!",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Jamais",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABCL-BARRI",
    "MISC"
  ],
  [
    "sontont",
    "LOC"
  ],
  [
    "lendtre",
    "LOC"
  ],
  [
    "fenétre Me",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Maïheur",
    "LOC"
  ],
  [
    "Perés",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABCL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "ve dchérs",
    "PER"
  ],
  [
    "Un guet-2pens'.",
    "PER"
  ],
  [
    "délend: toi",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ah!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pus",
    "PER"
  ],
  [
    "Dies vénseur",
    "MISC"
  ],
  [
    "secoursble",
    "MISC"
  ],
  [
    "CMasnent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diérariss",
    "PER"
  ],
  [
    "La tte",
    "MISC"
  ],
  [
    "poge",
    "PER"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "GARTAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Déirariss",
    "PER"
  ],
  [
    "akade d'Avila mons",
    "MISC"
  ],
  [
    "Excellence",
    "PER"
  ],
  [
    "Be",
    "LOC"
  ],
  [
    "Loni2 dilirénce",
    "LOC"
  ],
  [
    "PISCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PrnËs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diéésriss",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mihre",
    "LOC"
  ],
  [
    "rossnrer-voms",
    "PER"
  ],
  [
    "fl",
    "PER"
  ],
  [
    "Motment de silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉCARDAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "pig",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fate",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le  16 DIÉGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "CREDSANSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ASE",
    "ORG"
  ],
  [
    "NLATETRIR",
    "MISC"
  ],
  [
    "TROISIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Abcazer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cstétu",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Gréios",
    "PER"
  ],
  [
    "Du Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "uaterié",
    "PER"
  ],
  [
    "lib",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON GAETAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Les SIGNEURS",
    "MISC"
  ],
  [
    "wberie",
    "LOC"
  ],
  [
    "DOS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Son Altese",
    "PER"
  ],
  [
    "Tabimitus",
    "PER"
  ],
  [
    "DOS SASCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "mike contrané",
    "PER"
  ],
  [
    "Csbton",
    "LOC"
  ],
  [
    "vicit",
    "PER"
  ],
  [
    "Avils  N'",
    "MISC"
  ],
  [
    "msrquis",
    "PER"
  ],
  [
    "GARTAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "toeché",
    "LOC"
  ],
  [
    "D0N SAND",
    "ORG"
  ],
  [
    "Tan",
    "LOC"
  ],
  [
    "DOS ÉARTAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "lerset",
    "LOC"
  ],
  [
    "pelils ye'5ls lienment",
    "PER"
  ],
  [
    "Le bras «5 s'ééhment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ames",
    "MISC"
  ],
  [
    "Je bois borsgue",
    "MISC"
  ],
  [
    "ai Loine",
    "MISC"
  ],
  [
    "Hpite-",
    "ORG"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Snicritis",
    "LOC"
  ],
  [
    "SANTES",
    "MISC"
  ],
  [
    "sfoires J'EN",
    "MISC"
  ],
  [
    "Resteront",
    "LOC"
  ],
  [
    "penit-Are",
    "MISC"
  ],
  [
    "tucstionrs",
    "ORG"
  ],
  [
    "patier Hire",
    "PER"
  ],
  [
    "Feist",
    "PER"
  ],
  [
    "Non poer v.%s rassarer ser Toul re gel se pos",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ni pour l'aire an",
    "MISC"
  ],
  [
    "lermelé",
    "LOC"
  ],
  [
    "Onels",
    "PER"
  ],
  [
    "Les lansers",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îpes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous sommes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lrop",
    "PER"
  ],
  [
    "Por cer mainlensat relierner",
    "MISC"
  ],
  [
    "É ee     LE CONNÉTABLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Au Fait",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON SANCHI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sons",
    "ORG"
  ],
  [
    "Epices ,  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Lecél don Perdre",
    "PER"
  ],
  [
    "pe conurer",
    "PER"
  ],
  [
    "inort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soyons",
    "LOC"
  ],
  [
    "La hasieur de nos deus Frérfs",
    "LOC"
  ],
  [
    "deroms",
    "PER"
  ],
  [
    "fau",
    "ORG"
  ],
  [
    "relard",
    "PER"
  ],
  [
    "À'Avil  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "cula",
    "LOC"
  ],
  [
    "flatier",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bergos",
    "LOC"
  ],
  [
    "Yolladolid",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fait croire Le malheur",
    "MISC"
  ],
  [
    "nonrran ponvérneur",
    "PER"
  ],
  [
    "CN SEICNETR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Les trimps #",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON SANCRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "fsnmmmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jean dens",
    "PER"
  ],
  [
    "Ebetmmes",
    "MISC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "ls ain Ÿ  |  DON",
    "LOC"
  ],
  [
    "SANCRR",
    "ORG"
  ],
  [
    "Lés",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ecs miiérié LA CONNÉTARLE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Aures \f    ACTE D",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEN 4 NME",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONNÈTANLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DDR SANTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "buil chiteaus",
    "PER"
  ],
  [
    "Ajoutez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Arason",
    "PER"
  ],
  [
    "Que néons nurens",
    "MISC"
  ],
  [
    "Toleiert Selsmenqer",
    "MISC"
  ],
  [
    "Tolède",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lormér",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fomest",
    "LOC"
  ],
  [
    "jar Ava",
    "PER"
  ],
  [
    "veni ccile-t3",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "ORG"
  ],
  [
    "brangner",
    "ORG"
  ],
  [
    "SANCRY",
    "ORG"
  ],
  [
    "Attendre",
    "MISC"
  ],
  [
    "tontoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "quui nows",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lan!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Noms devrions trembler de notre inatiion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Choque",
    "PER"
  ],
  [
    "Pése",
    "ORG"
  ],
  [
    "Quond",
    "PER"
  ],
  [
    "ploisir",
    "PER"
  ],
  [
    "chemim",
    "LOC"
  ],
  [
    "Nous aïons",
    "MISC"
  ],
  [
    "leiler",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non conire",
    "PER"
  ],
  [
    "Jlenri",
    "PER"
  ],
  [
    "sonflle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dom",
    "PER"
  ],
  [
    "ke gesie",
    "PER"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "PER"
  ],
  [
    "Assejétir",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON SANÈNE",
    "LOC"
  ],
  [
    "CONNÉTABLE",
    "PER"
  ],
  [
    "Nons",
    "PER"
  ],
  [
    "SÉrORTEMNT SON past",
    "PER"
  ],
  [
    "Mtence",
    "LOC"
  ],
  [
    "De-Oro",
    "MISC"
  ],
  [
    "atlends ce Sir",
    "PER"
  ],
  [
    "CAE",
    "ORG"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégariss",
    "PER"
  ],
  [
    "LE Sô!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sanche",
    "PER"
  ],
  [
    "bPON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ds",
    "LOC"
  ],
  [
    "parlis",
    "LOC"
  ],
  [
    "Altese",
    "LOC"
  ],
  [
    "CSur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Gent TE O",
    "ORG"
  ],
  [
    "CICR AT",
    "ORG"
  ],
  [
    "COLIS",
    "MISC"
  ],
  [
    "SUÈNE NL",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "LY AO",
    "LOC"
  ],
  [
    "uriqn'",
    "PER"
  ],
  [
    "comle",
    "LOC"
  ],
  [
    "cenen pers ton Dnés an coeur",
    "ORG"
  ],
  [
    "Urois",
    "PER"
  ],
  [
    "mr 61",
    "PER"
  ],
  [
    "valenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Anras",
    "PER"
  ],
  [
    "1IY",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Don",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE O1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Espèrr",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGABIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "décrber",
    "PER"
  ],
  [
    "asruir",
    "PER"
  ],
  [
    "Sre",
    "PER"
  ],
  [
    "Lx noO!. ",
    "PER"
  ],
  [
    "Ton",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉCGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Dpeonl",
    "PER"
  ],
  [
    "LE DOI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Résisier",
    "LOC"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "fe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Efrui",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Dee Juan enire",
    "PER"
  ],
  [
    "DON JUAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jin",
    "PER"
  ],
  [
    "Série 61 dcr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Approrhrr",
    "LOC"
  ],
  [
    "El péremploire",
    "ORG"
  ],
  [
    "Abese",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "ROL Écoutez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Don Loc ei don Podro",
    "PER"
  ],
  [
    "étre arrélés",
    "PER"
  ],
  [
    "Gnsmañ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Castro Le",
    "PER"
  ],
  [
    "mme benre",
    "PER"
  ],
  [
    "el 5083",
    "LOC"
  ],
  [
    "Conspirant",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vens",
    "PER"
  ],
  [
    "trabison",
    "PER"
  ],
  [
    "JTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Menseisnenr",
    "PER"
  ],
  [
    "A0",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vonsderez",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les sapplices Oni vons",
    "MISC"
  ],
  [
    "mmte",
    "MISC"
  ],
  [
    "el",
    "LOC"
  ],
  [
    "Emereli",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ponr",
    "PER"
  ],
  [
    "cnanite",
    "PER"
  ],
  [
    "Cri vous rez",
    "MISC"
  ],
  [
    "eh trabire",
    "PER"
  ],
  [
    "mme tile",
    "PER"
  ],
  [
    "Qc",
    "PER"
  ],
  [
    "Disbie! LE RO",
    "MISC"
  ],
  [
    "Raigraut",
    "MISC"
  ],
  [
    "peus",
    "PER"
  ],
  [
    "bourréin",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dégradinl",
    "PER"
  ],
  [
    "Drisont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fransmellre",
    "PER"
  ],
  [
    "Ki",
    "PER"
  ],
  [
    "Là parole du maitre",
    "MISC"
  ],
  [
    "Da roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Fait à ba dettre",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire.",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE no!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Péféchissez",
    "PER"
  ],
  [
    "Hi",
    "MISC"
  ],
  [
    "ÊNE Ÿ.  DON JUAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "vesi",
    "PER"
  ],
  [
    "Autrement",
    "PER"
  ],
  [
    "Voutoir",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diégarins",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voits lout",
    "PER"
  ],
  [
    "El l'on veul",
    "LOC"
  ],
  [
    "retie bone",
    "PER"
  ],
  [
    "Cependent",
    "LOC"
  ],
  [
    "11 le Fersit",
    "MISC"
  ],
  [
    "nc",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ab !",
    "ORG"
  ],
  [
    "ls nète réconterte",
    "PER"
  ],
  [
    "seigérers",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aus",
    "MISC"
  ],
  [
    "Juoc",
    "PER"
  ],
  [
    "we pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "lai",
    "PER"
  ],
  [
    "|  pachon",
    "PER"
  ],
  [
    "Abal-Behri",
    "PER"
  ],
  [
    "Fou",
    "MISC"
  ],
  [
    "YL",
    "LOC"
  ],
  [
    "PON JUAN",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABUL-BERRAI",
    "ORG"
  ],
  [
    "L=s Sastneths",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fétourant",
    "LOC"
  ],
  [
    "DDY JEAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "dei prenset",
    "PER"
  ],
  [
    "Où!",
    "MISC"
  ],
  [
    "AEL-DRR RS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sort",
    "PER"
  ],
  [
    "Avex",
    "ORG"
  ],
  [
    "Osi",
    "LOC"
  ],
  [
    "Où! dusné",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fond de ls néhenne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le tralire semtira",
    "MISC"
  ],
  [
    "quri",
    "PER"
  ],
  [
    "pes?  ASTL-DER",
    "MISC"
  ],
  [
    "Degsi",
    "LOC"
  ],
  [
    "JCAN",
    "PER"
  ],
  [
    "ABUL-BERNS",
    "MISC"
  ],
  [
    "poitrine emmengisnebe",
    "PER"
  ],
  [
    "Mouvement de dé Jaun : #4",
    "ORG"
  ],
  [
    "Écoute",
    "MISC"
  ],
  [
    "A1",
    "LOC"
  ],
  [
    "vale",
    "PER"
  ],
  [
    "el perl",
    "LOC"
  ],
  [
    "Purtset ls insin",
    "PER"
  ],
  [
    "Ciel",
    "PER"
  ],
  [
    "Continue",
    "ORG"
  ],
  [
    "es serpenl",
    "PER"
  ],
  [
    "Votre berque élalt prés du rivage",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sem",
    "PER"
  ],
  [
    "senant de Triens",
    "PER"
  ],
  [
    "Bi",
    "PER"
  ],
  [
    "DTAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dies!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ABEL",
    "MISC"
  ],
  [
    "BRERD",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atani",
    "LOC"
  ],
  [
    "ITA",
    "ORG"
  ],
  [
    "Faphique-lel",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABTL-BRARS",
    "MISC"
  ],
  [
    "BEN JFAN",
    "PER"
  ],
  [
    "D v2",
    "MISC"
  ],
  [
    "poge",
    "LOC"
  ],
  [
    "AR",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le roi enère",
    "PER"
  ],
  [
    "Cie",
    "PER"
  ],
  [
    "Ni",
    "ORG"
  ],
  [
    "Fès |  ES",
    "LOC"
  ],
  [
    "TD E CDS",
    "MISC"
  ],
  [
    "EEEES PA",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUÈNE VIL",
    "LOC"
  ],
  [
    "Les Mmes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lx ROÏ",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jen",
    "PER"
  ],
  [
    "Vobre",
    "PER"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Do JTAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jon",
    "PER"
  ],
  [
    "ACTE Ni",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE VIII 19 LE MOD",
    "MISC"
  ],
  [
    "aprés",
    "LOC"
  ],
  [
    "sijreé",
    "MISC"
  ],
  [
    "ON",
    "LOC"
  ],
  [
    "S'arsntont",
    "MISC"
  ],
  [
    "derpnt",
    "PER"
  ],
  [
    "Liésantas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dons re dernier wairagr",
    "MISC"
  ],
  [
    "Îla vonie",
    "LOC"
  ],
  [
    "men rourspe",
    "PER"
  ],
  [
    "BON ITA",
    "ORG"
  ],
  [
    "LE RO!",
    "MISC"
  ],
  [
    "BON DCAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Boncée",
    "LOC"
  ],
  [
    "ULe voi",
    "PER"
  ],
  [
    "ASCL-BERRI",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jan",
    "PER"
  ],
  [
    "Écnvte",
    "PER"
  ],
  [
    "bcoule",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ds",
    "MISC"
  ],
  [
    "héks enire",
    "PER"
  ],
  [
    "seitie",
    "PER"
  ],
  [
    "som pre ei",
    "MISC"
  ],
  [
    "ia coer",
    "PER"
  ],
  [
    "Dion",
    "PER"
  ],
  [
    "RO1",
    "PER"
  ],
  [
    "Rélevez",
    "PER"
  ],
  [
    "VIN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Las Minse",
    "LOC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Sire",
    "PER"
  ],
  [
    "fes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Inès",
    "LOC"
  ],
  [
    "ABCL",
    "MISC"
  ],
  [
    "vaks",
    "PER"
  ],
  [
    "nee reRker",
    "PER"
  ],
  [
    "Toui ext",
    "PER"
  ],
  [
    "Votre Altene",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lu hot",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fort",
    "LOC"
  ],
  [
    "Remettont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Voiré",
    "LOC"
  ],
  [
    "asuirer le bonhewr",
    "PER"
  ],
  [
    "Éstiguer ma thémence",
    "PER"
  ],
  [
    "Jiés",
    "MISC"
  ],
  [
    "PRÈS",
    "PER"
  ],
  [
    "Posdsin",
    "PER"
  ],
  [
    "dlis",
    "PER"
  ],
  [
    "Un Mancini",
    "PER"
  ],
  [
    "mos",
    "ORG"
  ],
  [
    "Femme",
    "PER"
  ],
  [
    "NÉS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ca",
    "LOC"
  ],
  [
    "biicanias",
    "PER"
  ],
  [
    "ON JEAN",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jacob Elkiacin",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "perl",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maïbeur !",
    "ORG"
  ],
  [
    "Diégarise",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vows",
    "LOC"
  ],
  [
    "Siteuct de Dégmia",
    "PER"
  ],
  [
    "po JT",
    "ORG"
  ],
  [
    "Sinon re 5 lot",
    "MISC"
  ],
  [
    "dèms nn",
    "PER"
  ],
  [
    "Publiquenent",
    "LOC"
  ],
  [
    "ser",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qui t'",
    "MISC"
  ],
  [
    "réponds-môt",
    "PER"
  ],
  [
    "rome",
    "LOC"
  ],
  [
    "vobs-l",
    "PER"
  ],
  [
    "cetic",
    "ORG"
  ],
  [
    "sarbir",
    "PER"
  ],
  [
    "Écariset",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈGARSAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "récoint",
    "MISC"
  ],
  [
    "Traitre.—pecire vengenr",
    "PER"
  ],
  [
    "ftombe",
    "PER"
  ],
  [
    "Ations",
    "LOC"
  ],
  [
    "peus",
    "MISC"
  ],
  [
    "viéillard",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu'on ‘te monire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab éssaians.|",
    "ORG"
  ],
  [
    "c !",
    "MISC"
  ],
  [
    "A Diégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Toi dont le cœur sinrère esi tonl à la veris",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "irène",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh quoi!",
    "MISC"
  ],
  [
    "esi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ausein de l'Alcazsr",
    "PER"
  ],
  [
    "Doni",
    "PER"
  ],
  [
    "La splendeur, Qu'on lmpudent valet m'inmhe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maoigré",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes services",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon abnégalion aus sôins de voire empire",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mon song",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quel!",
    "MISC"
  ],
  [
    "meigré iout",
    "PER"
  ],
  [
    "voms Laisez",
    "PER"
  ],
  [
    "sri- Lareur",
    "PER"
  ],
  [
    "Cependont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mourwment de joie #",
    "PER"
  ],
  [
    "Abel-Reiri",
    "PER"
  ],
  [
    "Lu noi",
    "PER"
  ],
  [
    "Aa",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "sère",
    "LOC"
  ],
  [
    "délenère",
    "PER"
  ],
  [
    "INQESHITEUR",
    "PER"
  ],
  [
    "Christ",
    "PER"
  ],
  [
    "continmeet",
    "PER"
  ],
  [
    "L'HNeCISrrEU A",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ton",
    "PER"
  ],
  [
    "Détrirait",
    "PER"
  ],
  [
    "Levant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grand Diou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Glens",
    "LOC"
  ],
  [
    "ellroi",
    "PER"
  ],
  [
    "lmpléié",
    "LOC"
  ],
  [
    "A Diégerise",
    "MISC"
  ],
  [
    "enlle",
    "LOC"
  ],
  [
    "lovt",
    "PER"
  ],
  [
    "ssbs",
    "PER"
  ],
  [
    "Juste ciel !",
    "MISC"
  ],
  [
    "IROTISITRES",
    "PER"
  ],
  [
    "ine Put",
    "PER"
  ],
  [
    "Den",
    "PER"
  ],
  [
    "tn we feinèrés",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sois méndit",
    "PER"
  ],
  [
    "D mÈS",
    "PER"
  ],
  [
    "Larmes box 1è8x",
    "MISC"
  ],
  [
    "Nop",
    "PER"
  ],
  [
    "Pourquni",
    "MISC"
  ],
  [
    "Du Dien",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "vublier",
    "PER"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Grèce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vons",
    "LOC"
  ],
  [
    "mmôn pére",
    "PER"
  ],
  [
    "ENQEMITELR",
    "MISC"
  ],
  [
    "Înës",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lei",
    "LOC"
  ],
  [
    "Sois couragenee",
    "PER"
  ],
  [
    "entont",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "bee obolinée",
    "MISC"
  ],
  [
    "Asvez",
    "PER"
  ],
  [
    "Chrétienne",
    "MISC"
  ],
  [
    "perbez",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dien",
    "LOC"
  ],
  [
    "Parions",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma Mile !",
    "MISC"
  ],
  [
    "An",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Émotivn",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hs'é oct us",
    "PER"
  ],
  [
    "Ên",
    "PER"
  ],
  [
    "dns ses rélle",
    "PER"
  ],
  [
    "MIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "sc tralnsnt aus gensen",
    "MISC"
  ],
  [
    "Monseigneur",
    "PER"
  ],
  [
    "grèce",
    "MISC"
  ],
  [
    "grèce !",
    "MISC"
  ],
  [
    "Où !",
    "MISC"
  ],
  [
    "ms Sie",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eñle",
    "LOC"
  ],
  [
    "chrétitne",
    "LOC"
  ],
  [
    "vo",
    "MISC"
  ],
  [
    "souvez-ls.",
    "PER"
  ],
  [
    "Dons sv",
    "MISC"
  ],
  [
    "En tuain du roi",
    "MISC"
  ],
  [
    "LE nÔ!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dilonaÿias",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "bee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Grèce!  LE RO!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ER",
    "LOC"
  ],
  [
    "BiÈSanIas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Déégsmias",
    "PER"
  ],
  [
    "pee",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'esi",
    "PER"
  ],
  [
    "HIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "FÉNNRiEN Sombre",
    "MISC"
  ],
  [
    "AUTE IV",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCENE IL 21  ABUL-DEBRI",
    "ORG"
  ],
  [
    "Ms",
    "MISC"
  ],
  [
    "dom be lameni",
    "PER"
  ],
  [
    "Eshe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "stigneurs.|",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lslssnt",
    "MISC"
  ],
  [
    "tm dhoës",
    "PER"
  ],
  [
    "ensori contrairc",
    "PER"
  ],
  [
    "bupie el",
    "PER"
  ],
  [
    "Le Rollais",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fons",
    "LOC"
  ],
  [
    "sunillent",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jeonde Bara",
    "PER"
  ],
  [
    "dell Torres",
    "PER"
  ],
  [
    "Baëna",
    "PER"
  ],
  [
    "bes Mlores",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cabir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Archidons",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gibraltar",
    "LOC"
  ],
  [
    "Marbelis",
    "LOC"
  ],
  [
    "To tres devoir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le brise à tes piois",
    "MISC"
  ],
  [
    "ane Méirissnre",
    "PER"
  ],
  [
    "li jee",
    "PER"
  ],
  [
    "US",
    "LOC"
  ],
  [
    "Zahara",
    "LOC"
  ],
  [
    "Te m'as",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alcantars",
    "ORG"
  ],
  [
    "veus rièn",
    "PER"
  ],
  [
    "Dont",
    "PER"
  ],
  [
    "vendn le Kédempleur",
    "PER"
  ],
  [
    "M jee son collier",
    "PER"
  ],
  [
    "Drégarias",
    "PER"
  ],
  [
    "Sonche",
    "PER"
  ],
  [
    "Cetui",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉCARINS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Sonrhe d'Aleora",
    "PER"
  ],
  [
    "Lai Tail",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ton!",
    "MISC"
  ],
  [
    "ponr",
    "PER"
  ],
  [
    "Loi jeune e1 sans eMroi",
    "MISC"
  ],
  [
    "éombat",
    "PER"
  ],
  [
    "To me peus",
    "MISC"
  ],
  [
    "seuil he La maison",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lite",
    "ORG"
  ],
  [
    "Viens-tu?",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lopez",
    "PER"
  ],
  [
    "La peux suivre cel homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "mére",
    "PER"
  ],
  [
    "La sie",
    "LOC"
  ],
  [
    "s2 lle",
    "MISC"
  ],
  [
    "litu",
    "PER"
  ],
  [
    "surai",
    "MISC"
  ],
  [
    "DEOIELADISIDEDESISIIRIIIASDEDDESDESESTIRIESISEIDIUESED",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE QUATIIÈME",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégeriss,— Tont",
    "PER"
  ],
  [
    "Cait nuit",
    "MISC"
  ],
  [
    "Perès esure",
    "PER"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERÈS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ents",
    "PER"
  ],
  [
    "Pauvre femme!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atieni",
    "ORG"
  ],
  [
    "ete",
    "ORG"
  ],
  [
    "Aussilôt",
    "PER"
  ],
  [
    "Madome",
    "LOC"
  ],
  [
    "dommer céile",
    "PER"
  ],
  [
    "Le porirer ? PERS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voiri",
    "LOC"
  ],
  [
    "ier s'ést",
    "PER"
  ],
  [
    "Pris",
    "PER"
  ],
  [
    "armce",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ont prociomé",
    "MISC"
  ],
  [
    "La crois,  Que",
    "MISC"
  ],
  [
    "Henri",
    "PER"
  ],
  [
    "étail dérhu",
    "PER"
  ],
  [
    "Deples",
    "LOC"
  ],
  [
    "sion lewrs",
    "PER"
  ],
  [
    "vai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Alpherse",
    "PER"
  ],
  [
    "Avile",
    "LOC"
  ],
  [
    "snbs",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vori mumeignenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Diérariss",
    "PER"
  ],
  [
    "Hi",
    "LOC"
  ],
  [
    "DE",
    "PER"
  ],
  [
    "El soù chapezn",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un fauteuil",
    "MISC"
  ],
  [
    "— Perts",
    "PER"
  ],
  [
    "LU Lo GR",
    "LOC"
  ],
  [
    "RL ENS",
    "ORG"
  ],
  [
    "IL DIÉGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "INÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "NES",
    "MISC"
  ],
  [
    "One air sombre el sévère",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÈGARIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "2vec",
    "LOC"
  ],
  [
    "J'avnts",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu'esi",
    "PER"
  ],
  [
    "Perès",
    "LOC"
  ],
  [
    "nsinn!",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉSARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mont Le Jetire",
    "LOC"
  ],
  [
    "eni",
    "ORG"
  ],
  [
    "Jetsnt be bittet",
    "PER"
  ],
  [
    "De tab",
    "MISC"
  ],
  [
    "Us ami!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes rœur",
    "MISC"
  ],
  [
    "O",
    "LOC"
  ],
  [
    "O révolelion",
    "PER"
  ],
  [
    "Oueique",
    "PER"
  ],
  [
    "En me poriant de Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "cicairiser",
    "PER"
  ],
  [
    "vironl",
    "PER"
  ],
  [
    "guems haine",
    "PER"
  ],
  [
    "Pouse",
    "PER"
  ],
  [
    "Sombre réahté",
    "PER"
  ],
  [
    "Due destin m'es-te fol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Eoi-te possible",
    "PER"
  ],
  [
    "Eh quoi! Dons tes insians",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qt",
    "MISC"
  ],
  [
    "anémé",
    "PER"
  ],
  [
    "À: 1:11!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Jermente",
    "PER"
  ],
  [
    "den!",
    "MISC"
  ],
  [
    "Coolihe",
    "MISC"
  ],
  [
    "Quend Grensde",
    "PER"
  ],
  [
    "home Faiske",
    "MISC"
  ],
  [
    "imercher",
    "LOC"
  ],
  [
    "Quesé rharun",
    "PER"
  ],
  [
    "Cherche des jours meilleurs dons l'inserrestion",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi seul, emprisonné dons ea rage imynisente",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mol",
    "PER"
  ],
  [
    "Front",
    "ORG"
  ],
  [
    "Hot",
    "ORG"
  ],
  [
    "Je vis",
    "MISC"
  ],
  [
    "KxueT bisisire |  Te paris",
    "PER"
  ],
  [
    "In éreis  Que la potrie eshote",
    "MISC"
  ],
  [
    "demein",
    "PER"
  ],
  [
    "rédeit cnla",
    "PER"
  ],
  [
    "Aboissent mon srgerf",
    "PER"
  ],
  [
    "Des pour me plernère",
    "MISC"
  ],
  [
    "aite trwever te re",
    "PER"
  ],
  [
    "Dom je fes",
    "PER"
  ],
  [
    "tn veu",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atrerder-smel",
    "PER"
  ],
  [
    "qoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "sajel sans",
    "PER"
  ],
  [
    "Libre",
    "PER"
  ],
  [
    "viboyes",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ose",
    "PER"
  ],
  [
    "Ja justice es Lois",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dilyaries",
    "LOC"
  ],
  [
    "Densèes",
    "PER"
  ],
  [
    "À Ports",
    "MISC"
  ],
  [
    "Près",
    "LOC"
  ],
  [
    "Us homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "tobsve",
    "PER"
  ],
  [
    "rénis",
    "PER"
  ],
  [
    "Île",
    "LOC"
  ],
  [
    "mtbsAnIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Perès",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCÉNE NL",
    "ORG"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Diégaries",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Micasias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon sppoi",
    "LOC"
  ],
  [
    "inès",
    "PER"
  ],
  [
    "shrnoture",
    "PER"
  ],
  [
    "Ser",
    "LOC"
  ],
  [
    "pibsasias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Un Dome",
    "MISC"
  ],
  [
    "inks",
    "PER"
  ],
  [
    "ftroure",
    "MISC"
  ],
  [
    "monsigaeur",
    "PER"
  ],
  [
    "got re",
    "PER"
  ],
  [
    "Us ennemi",
    "MISC"
  ],
  [
    "}msge'",
    "LOC"
  ],
  [
    "Le trabison",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIFCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Done",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ai-je un nom",
    "MISC"
  ],
  [
    "win",
    "MISC"
  ],
  [
    "Qu'on envier",
    "MISC"
  ],
  [
    "More",
    "PER"
  ],
  [
    "ser",
    "PER"
  ],
  [
    "abront",
    "LOC"
  ],
  [
    "Soyet",
    "PER"
  ],
  [
    "DIRGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Se rérètie",
    "LOC"
  ],
  [
    "O ddinée étrange!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Aojrerdhei dns",
    "PER"
  ],
  [
    "el",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTE JV",
    "MISC"
  ],
  [
    "SCÈNE Y. 23",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bons artsle",
    "PER"
  ],
  [
    "Le trésor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu m'imepirs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dessai",
    "MISC"
  ],
  [
    "I piare",
    "ORG"
  ],
  [
    "Re es Suns",
    "MISC"
  ],
  [
    "It",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dh",
    "ORG"
  ],
  [
    "Mon Dies",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIÉCGAREAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "tontinmant",
    "PER"
  ],
  [
    "lultais",
    "LOC"
  ],
  [
    "Lenoïs l'avenir",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lèthe",
    "PER"
  ],
  [
    "Principontés",
    "LOC"
  ],
  [
    "lenbr Cheriemage",
    "LOC"
  ],
  [
    "vnis",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon Dico!",
    "MISC"
  ],
  [
    "DRÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Pi",
    "MISC"
  ],
  [
    "mo",
    "MISC"
  ],
  [
    "Pouvez",
    "PER"
  ],
  [
    "Ai-je encor quéiques",
    "MISC"
  ],
  [
    "Moi, l'indigne soutien de vos pas thancelone",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "souile",
    "PER"
  ],
  [
    "Difcantas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Viens",
    "PER"
  ],
  [
    "Tan pére",
    "PER"
  ],
  [
    "ldéiespère",
    "PER"
  ],
  [
    "Mès",
    "PER"
  ],
  [
    "Vopom",
    "LOC"
  ],
  [
    "bére les peus",
    "PER"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "Peris",
    "PER"
  ],
  [
    "BIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "INÈS",
    "ORG"
  ],
  [
    "PERÉS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ISA",
    "MISC"
  ],
  [
    "évomné",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vi",
    "LOC"
  ],
  [
    "PISCGARIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "res  Pourguo",
    "LOC"
  ],
  [
    "éfanre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dons an homme",
    "MISC"
  ],
  [
    "Prats",
    "PER"
  ],
  [
    "Qu'ils ne peuvent montrer 2 grand jour leur  ",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "{malheer",
    "PER"
  ],
  [
    "Pers",
    "LOC"
  ],
  [
    "ue nons",
    "MISC"
  ],
  [
    "crea",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGARIAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "bebe",
    "PER"
  ],
  [
    "Esplique",
    "LOC"
  ],
  [
    "PaRËS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mes yeux m'ont shbeé",
    "MISC"
  ],
  [
    "peni-étre",
    "LOC"
  ],
  [
    "ser nie Foi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "esi le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "Le roi",
    "PER"
  ],
  [
    "ser sn",
    "PER"
  ],
  [
    "Démons",
    "PER"
  ],
  [
    "Nberié",
    "MISC"
  ],
  [
    "Poer",
    "PER"
  ],
  [
    "re rére",
    "PER"
  ],
  [
    "wne",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fais entrer",
    "MISC"
  ],
  [
    "iVeres",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cependsni",
    "LOC"
  ],
  [
    "L'or",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarias",
    "LOC"
  ],
  [
    "SCENE Ÿ.  DIÉGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "ECMALR",
    "ORG"
  ],
  [
    "HONDE MASDEÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "NS",
    "ORG"
  ],
  [
    "es li",
    "PER"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Épaiseis 1on vélesrs",
    "PER"
  ],
  [
    "proierlenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Ei",
    "PER"
  ],
  [
    "Cor je robaisse",
    "MISC"
  ],
  [
    "Diégarios toi ofre mu diète",
    "PER"
  ],
  [
    "Vais-je encor",
    "MISC"
  ],
  [
    "tn",
    "MISC"
  ],
  [
    "Apéès",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moment",
    "MISC"
  ],
  [
    "ienre",
    "PER"
  ],
  [
    "A'",
    "LOC"
  ],
  [
    "MIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Jem'",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souvenez",
    "PER"
  ],
  [
    "Moment de Silence",
    "MISC"
  ],
  [
    "NOMNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉSABIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Beauroup.—Anusi",
    "ORG"
  ],
  [
    "” Que vous avez anssi deviné",
    "MISC"
  ],
  [
    "messge",
    "LOC"
  ],
  [
    "eme qe  BIÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Vokre",
    "PER"
  ],
  [
    "choserare",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cou",
    "LOC"
  ],
  [
    "Valldoïd",
    "PER"
  ],
  [
    "Aragon",
    "LOC"
  ],
  [
    "ls Navarre",
    "PER"
  ],
  [
    "Sslamangue",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dlmeis",
    "LOC"
  ],
  [
    "cer",
    "ORG"
  ],
  [
    "Souliennent",
    "PER"
  ],
  [
    "Bis èn",
    "MISC"
  ],
  [
    "pen prés indmmeptable",
    "PER"
  ],
  [
    "L'omiral",
    "LOC"
  ],
  [
    "#nûin",
    "PER"
  ],
  [
    "Bis",
    "PER"
  ],
  [
    "Ajonies",
    "LOC"
  ],
  [
    "Usrenade gui noes gurlle",
    "PER"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "s0n",
    "MISC"
  ],
  [
    "End",
    "MISC"
  ],
  [
    "Anondant",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dei",
    "ORG"
  ],
  [
    "HONNE",
    "ORG"
  ],
  [
    "MAVOTÉ",
    "ORG"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Contient,  Je ne veni",
    "MISC"
  ],
  [
    "atombrer",
    "PER"
  ],
  [
    "Maïs",
    "MISC"
  ],
  [
    "cÜté",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dtowrnant kes rexsrds",
    "PER"
  ],
  [
    "La pôle famine Dont l'approche déj mons æoége ei mous min",
    "MISC"
  ],
  [
    "Voyons",
    "LOC"
  ],
  [
    "conjerer",
    "PER"
  ],
  [
    "efroi",
    "PER"
  ],
  [
    "Quelles",
    "LOC"
  ],
  [
    "Peui.il.ryemdi",
    "LOC"
  ],
  [
    "vonèrs",
    "LOC"
  ],
  [
    "sé remeitre",
    "PER"
  ],
  [
    "Non.—A:1-5l de puresaims",
    "PER"
  ],
  [
    "Espagne",
    "LOC"
  ],
  [
    "Non.--Bes",
    "LOC"
  ],
  [
    "ROMRE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "cottimernt",
    "PER"
  ],
  [
    "Grens",
    "LOC"
  ],
  [
    "Me",
    "PER"
  ],
  [
    "Men laumé",
    "PER"
  ],
  [
    "loyanié",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bité",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASOUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ab",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pause",
    "PER"
  ],
  [
    "DISGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Les probabilhés",
    "ORG"
  ],
  [
    "la thonre",
    "LOC"
  ],
  [
    "Îa",
    "LOC"
  ],
  [
    "toyez",
    "ORG"
  ],
  [
    "pourerr",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mopposvns",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vicane mous atiapoer dans",
    "MISC"
  ],
  [
    "Séville",
    "LOC"
  ],
  [
    "Pier",
    "PER"
  ],
  [
    "Fnfm",
    "MISC"
  ],
  [
    "RCE",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASGTÉ",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉSRARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "MASOUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Haut",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉÈGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Son Altesse À pa",
    "MISC"
  ],
  [
    "mel quond",
    "PER"
  ],
  [
    "ls délaless",
    "MISC"
  ],
  [
    "Etle",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jscob Ehacia",
    "PER"
  ],
  [
    "Moi, le juif",
    "MISC"
  ],
  [
    "jé Lensis",
    "PER"
  ],
  [
    "Irène",
    "PER"
  ],
  [
    "SonnE masotk",
    "PER"
  ],
  [
    "Foi 0",
    "ORG"
  ],
  [
    "biÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "pene",
    "PER"
  ],
  [
    "gu'",
    "PER"
  ],
  [
    "ls souranre",
    "PER"
  ],
  [
    "L Tout juif",
    "MISC"
  ],
  [
    "monseiqnenr",
    "PER"
  ],
  [
    "Lei",
    "PER"
  ],
  [
    "L'uomtn Mao",
    "MISC"
  ],
  [
    "| Ellen",
    "PER"
  ],
  [
    "hécalembe",
    "LOC"
  ],
  [
    "PIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Mon pars!",
    "MISC"
  ],
  [
    "L'HOMME MASQUE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Casiifié",
    "LOC"
  ],
  [
    "lou",
    "PER"
  ],
  [
    "MÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "| Vousaroserts",
    "PER"
  ],
  [
    "MOMIGReNT",
    "LOC"
  ],
  [
    "PRIT RUSS",
    "MISC"
  ],
  [
    "mé notre mère gorille",
    "PER"
  ],
  [
    "houtaine",
    "PER"
  ],
  [
    "aulres ss",
    "MISC"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "Revenons",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "méls mme condition",
    "PER"
  ],
  [
    "votré maitre",
    "PER"
  ],
  [
    "mieaniss",
    "ORG"
  ],
  [
    "L De vos",
    "MISC"
  ],
  [
    "déia",
    "MISC"
  ],
  [
    "Bi",
    "LOC"
  ],
  [
    "oci",
    "ORG"
  ],
  [
    "| Wons",
    "PER"
  ],
  [
    "Det",
    "ORG"
  ],
  [
    "imoï",
    "MISC"
  ],
  [
    "Atlesse",
    "MISC"
  ],
  [
    "noi",
    "ORG"
  ],
  [
    "Pons marez",
    "PER"
  ],
  [
    "bonte",
    "PER"
  ],
  [
    "éile pen Loue",
    "PER"
  ],
  [
    "por",
    "ORG"
  ],
  [
    "don Juan",
    "PER"
  ],
  [
    "ri",
    "LOC"
  ],
  [
    "MASOTÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "smi",
    "LOC"
  ],
  [
    "MÉSANaS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lominé",
    "LOC"
  ],
  [
    "sn",
    "PER"
  ],
  [
    "Wntraïtre",
    "MISC"
  ],
  [
    "mnt",
    "ORG"
  ],
  [
    "HRNE MASQTE",
    "ORG"
  ],
  [
    "La vengrante",
    "MISC"
  ],
  [
    "dérnière joe",
    "PER"
  ],
  [
    "MASQUÉ",
    "MISC"
  ],
  [
    "A quoi m'as",
    "MISC"
  ],
  [
    "mécesitét",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "HouSE maAsoTÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "srbsanias",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Juen",
    "PER"
  ],
  [
    "MASOTÉ",
    "ORG"
  ],
  [
    "HONEEX NASQFÉ",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bas",
    "LOC"
  ],
  [
    "Diégaris.|",
    "LOC"
  ],
  [
    "Cnuont",
    "LOC"
  ],
  [
    "s2",
    "MISC"
  ],
  [
    "I",
    "LOC"
  ],
  [
    "Î+ verond",
    "PER"
  ],
  [
    "mwgeé pos",
    "PER"
  ],
  [
    "les  verrous",
    "MISC"
  ],
  [
    "F 96",
    "LOC"
  ],
  [
    "LE SECOND",
    "MISC"
  ],
  [
    "MASOTÉE",
    "ORG"
  ],
  [
    "miÉcAanIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Don Senche",
    "PER"
  ],
  [
    "DON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ître",
    "LOC"
  ],
  [
    "DÉCARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ousnd",
    "LOC"
  ],
  [
    "vhs",
    "MISC"
  ],
  [
    "DeN sAREEE",
    "PER"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "De Lemps",
    "LOC"
  ],
  [
    "Vous n'êtes pos",
    "MISC"
  ],
  [
    "Lonièt",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dos Sat",
    "MISC"
  ],
  [
    "esi seen",
    "PER"
  ],
  [
    "MILSARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "S6e",
    "PER"
  ],
  [
    "tomprends",
    "PER"
  ],
  [
    "sr",
    "PER"
  ],
  [
    "DEN sANINr",
    "PER"
  ],
  [
    "Étomez",
    "LOC"
  ],
  [
    "WIÉSANIAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "ACTE IN",
    "MISC"
  ],
  [
    "VE        Lo",
    "MISC"
  ],
  [
    "PhÉCARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "juil",
    "PER"
  ],
  [
    "Expiquez",
    "PER"
  ],
  [
    "PON SANCRE",
    "LOC"
  ],
  [
    "Ponr sonlerer Séville",
    "PER"
  ],
  [
    "Noms serons appnrés des",
    "MISC"
  ],
  [
    "bonræenis dt",
    "PER"
  ],
  [
    "serons de lenrs bras",
    "ORG"
  ],
  [
    "HIÈGAHSAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Cependoni",
    "LOC"
  ],
  [
    "DON",
    "MISC"
  ],
  [
    "An",
    "LOC"
  ],
  [
    "Gnsman",
    "PER"
  ],
  [
    "néressire",
    "PER"
  ],
  [
    "HIÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Combien s'eslime",
    "MISC"
  ],
  [
    "SANCRT",
    "MISC"
  ],
  [
    "Erois",
    "PER"
  ],
  [
    "PILRAMIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "PONS SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "DIEGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "c2",
    "PER"
  ],
  [
    "pounie",
    "LOC"
  ],
  [
    "comm nn cri",
    "MISC"
  ],
  [
    "DON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MÉGARIAS",
    "MISC"
  ],
  [
    "Oni",
    "PER"
  ],
  [
    "hoi",
    "MISC"
  ],
  [
    "Mieu",
    "PER"
  ],
  [
    "euit loger",
    "PER"
  ],
  [
    "el toi",
    "LOC"
  ],
  [
    "La tenipuéte",
    "MISC"
  ],
  [
    "Dwvt",
    "PER"
  ],
  [
    "De vosant lost",
    "MISC"
  ],
  [
    "jore",
    "PER"
  ],
  [
    "ve eoi",
    "PER"
  ],
  [
    "A den Seniihe",
    "PER"
  ],
  [
    "Ma phare el de polar",
    "MISC"
  ],
  [
    "niv éré",
    "ORG"
  ],
  [
    "PON SANCNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "MIÉSARTAS",
    "ORG"
  ],
  [
    "Vivns",
    "MISC"
  ],
  [
    "PON SANCHE",
    "MISC"
  ],
  [
    "Onand in sis",
    "MISC"
  ],
  [
    "Sin Af-",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que ta têle",
    "MISC"
  ],
  [
    "réporul",
    "PER"
  ],
  [
    "PIÉGARIAN",
    "MISC"
  ],
  [
    "jotire",
    "LOC"
  ],
  [
    "Qosnd ta bonte",
    "PER"
  ],
  [
    "aver bes chevens Bancs",
    "PER"
  ],
  [
    "Dieu",
    "MISC"
  ],
  [
    "RUSSE",
    "MISC"
  ],
  [
    "mer l'ablond b",
    "LOC"
  ],
  [
    "ner",
    "ORG"
  ],
  [
    "PABGA RES",
    "MISC"
  ],
  [
    "DNeC",
    "MISC"
  ],
  [
    "ue raide",
    "MISC"
  ],
  [
    "VI NÉS",
    "PER"
  ],
  [
    "DIÉGARIAS",
    "PER"
  ],
  [
    "BON SANCAE",
    "PER"
  ],
  [
    "Fond",
    "PER"
  ],
  [
    "| négasies",
    "PER"
  ],
  [
    "men pére",
    "PER"
  ],
  [
    "DAÉGANLES",
    "LOC"
  ],
  [
    "PelonsrpnL.",
    "MISC"
  ],
  [
    "AD!",
    "ORG"
  ],
  [
    "men rabat",
    "PER"
  ],
  [
    "eng",
    "LOC"
  ],
  [
    "Dec me men",
    "MISC"
  ],
  [
    "he por",
    "ORG"
  ],
  [
    "homis snès",
    "PER"
  ],
  [
    "Tons es deu",
    "MISC"
  ],
  [
    "mÉSARIAS",
    "LOC"
  ],
  [
    "Fons",
    "LOC"
  ],
  [
    "BCARISS",
    "PER"
  ],
  [
    "Ben Ahesse",
    "PER"
  ],
  [
    "PAPPOTIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "pe pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "dossèee",
    "PER"
  ],
  [
    "J'ai",
    "MISC"
  ],
  [
    "Que our mai del enfs",
    "MISC"
  ],
  [
    "elme",
    "LOC"
  ],
  [
    "Jasqu'",
    "PER"
  ],
  [
    "pret poumer 2e Dole",
    "MISC"
  ],
  [
    "poini",
    "PER"
  ],
  [
    "Dia",
    "MISC"
  ],
  [
    "jonel ",
    "PER"
  ],
  [
    "NA",
    "ORG"
  ],
  [
    "WIL",
    "ORG"
  ],
  [
    "DNÈS",
    "MISC"
  ],
  [
    "senke",
    "PER"
  ],
  [
    "Sete",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mon Disst",
    "PER"
  ],
  [
    "Apsreerent nn parcherais",
    "PER"
  ],
  [
    "Mmbé",
    "MISC"
  ],
  [
    "} Queben",
    "PER"
  ],
  [
    "Cote Dlone-olng der!",
    "LOC"
  ],
  [
    "Mes our",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le pos encor",
    "MISC"
  ],
  [
    "Fonvrir",
    "PER"
  ],
  [
    "T'opirencs",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ven",
    "LOC"
  ],
  [
    "Du mures gas",
    "MISC"
  ],
  [
    "ss FER",
    "ORG"
  ],
  [
    "SUÊNE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ACTF",
    "MISC"
  ],
  [
    "CINOQUIENE",
    "MISC"
  ],
  [
    "ler",
    "LOC"
  ],
  [
    "SUÈNE 1",
    "LOC"
  ],
  [
    "Joss",
    "PER"
  ],
  [
    "combé",
    "PER"
  ],
  [
    "Roux",
    "PER"
  ],
  [
    "Lx",
    "PER"
  ],
  [
    "chtds de",
    "LOC"
  ],
  [
    "Moë.i",
    "PER"
  ],
  [
    "ax GEULIER",
    "PER"
  ],
  [
    "pos JE2R. ",
    "MISC"
  ],
  [
    "pol",
    "ORG"
  ],
  [
    "Boier d'arsir",
    "PER"
  ],
  [
    "dion",
    "PER"
  ],
  [
    "Sasrangaons",
    "PER"
  ],
  [
    "dermir",
    "PER"
  ],
  [
    "mervrilhe",
    "LOC"
  ],
  [
    "Bis",
    "PER"
  ],
  [
    "sen",
    "PER"
  ],
  [
    "Que diable Font la? LE CUOLIER",
    "MISC"
  ],
  [
    "COCEIVTR Mauvaise radeon",
    "PER"
  ],
  [
    "Pegarde",
    "LOC"
  ],
  [
    "pes",
    "MISC"
  ],
  [
    "Ds cour de La prison",
    "MISC"
  ],
  [
    "Le prokes we honge pes",
    "MISC"
